<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object" default_language="en-GB">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Trade Cards</LANG>
    <LANG ID="en-US">Trade Cards</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Cromos intercambiables</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Figurine</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">カード交換</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Cartes échangeables</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Sammelkarten</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Trade Cards description. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="en-US">Trade Cards description. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Descripción de cromos intercambiables. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Descrizione Figurine. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">カード交換についての説明 [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Description des cartes échangeables. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Sammelkarten-Beschreibung [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Category1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Books</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Livres</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Bücher</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Libri</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Libros</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">本</LANG>
    <LANG ID="en-US">Books</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Category2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Spells</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Sortilèges</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Zaubersprüche</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Incantesimi</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Hechizos</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">呪文</LANG>
    <LANG ID="en-US">Spells</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Category3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Potions &amp; Ingredients</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Potions et ingrédients</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Zaubertränke und Zutaten</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Pozioni e ingredienti</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Pociones e ingredientes</LANG>
    <LANG ID="en-US">Potions &amp; Ingredients</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">魔法薬と材料</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Category4</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Potions &amp; Ingredients</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Potions et ingrédients</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Zaubertränke und Zutaten</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Pozioni e ingredienti</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Pociones e ingredientes</LANG>
    <LANG ID="en-US">Potions &amp; Ingredients</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">魔法薬と材料</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Category5</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Pets</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Animaux de compagnie</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Haustiere</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Animali</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Mascotas</LANG>
    <LANG ID="en-US">Pets</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ペット</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Category6</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Equipment</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Équipement</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ausrüstung</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Attrezzatura</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Utensilios</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">学用品</LANG>
    <LANG ID="en-US">Equipment</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Category7</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Miscellany</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Mélanges</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Gemisch</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Miscelánea</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">雑録</LANG>
    <LANG ID="en-US">Miscellany</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Altro</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Category8</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Creatures</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Créatures</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Wesen</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Creature</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Criaturas</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">生き物</LANG>
    <LANG ID="en-US">Creatures</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card6_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">A Beginner's Guide to Transfiguration</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Manuel de métamorphose à l'usage des débutants</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Verwandlungen für den Anfänger</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Guida pratica alla Trasfigurazione per principianti</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Guía de transformación para principiantes</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">変身術入門</LANG>
    <LANG ID="en-US">A Beginner's Guide to Transfiguration</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card6_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">By Emeric Switch. The ideal starting point for every student of Transfiguration.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">De Emeric G. Changé. Cet ouvrage constitue un point de départ idéal pour tous ceux et celles qui s’intéressent à la métamorphose.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Von Emeric Wendel. Der ideale Ausgangspunkt für alle, die Verwandlungen studieren.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Di Emeric Zott. Il punto di partenza ideale per ogni studente di Trasfigurazione.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Por Emeric Switch. El punto de comienzo ideal para todos los estudiantes de transfiguración.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">エメリック・スィッチ。 一年生用の教科書リストに載っている変身術の教科書である。</LANG>
    <LANG ID="en-US">By Emeric Switch. The ideal starting point for every student of Transfiguration.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card7_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">A History of Magic</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Histoire de la magie</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Geschichte der Zauberei</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Storia della Magia</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Una historia de la magia</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">魔法史</LANG>
    <LANG ID="en-US">A History of Magic</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card7_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">By Bathilda Bagshot. A concise, thoughtful and illuminating history of our world.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">De Bathilda Tourdesac. Ce petit manuel offre une fascinante perspective de l’histoire de notre monde.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Von Bathilda Bagshot. Eine präzise, besinnliche und aufschlussreiche Geschichte unserer Welt.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Di Bathilda Bath. Una concisa, profonda e illuminante storia del nostro mondo.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Por Bathilda Bagshot. Una concisa, meditada y reveladora historia de nuestro mundo.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">バチルダ・バグショット著。簡潔かつ思想豊かで啓発的な我々の世界史です。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card8_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">A Study of Recent Developments in Wizardry</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Étude des récents progrès de la sorcellerie</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Jüngere Entwicklungen in der Zauberei</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Rassegna dei recenti sviluppi della Magia</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Estudio de los últimos desarrollos en la hechicería</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">魔法界における最近の進歩に関する研究</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card8_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Feed your mind with the latest developments in wizardry with this in-depth study.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Reste au courant de toutes les dernières découvertes magiques grâce à cet ouvrage très complet.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Bereichere deinen Geist mit den jüngsten Entwicklungen in der Zauberei mit dieser tiefgründigen Studie.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Nutri la tua mente con gli ultimi sviluppi della magia raccolti in questa approfondita rassegna.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Alimenta tu mente con lo último de la magia a través de este completo estudio.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">魔法界における最近の進歩に関する綿密な研究を心行くまで楽しんでください。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card4_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Dragon Breeding for Pleasure and Profit</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">L'Élevage des dragons pour l'agrément ou le commerce</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Drachenzucht für Haus und Hof</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Allevare draghi per lavoro e per hobby</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Crianza de dragones para placer y provecho</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">趣味と実益を兼ねたドラゴンの育て方</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card4_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Tried and tested tips to help you breed dragons.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ce précieux manuel est bourré de conseils pratiques concernant l'élevage des dragons.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Bewährte Tipps zur Drachenzucht.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Trucchi provati e testati per aiutarti ad allevare draghi.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Consejos de probada calidad para ayudarte a criar dragones.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ドラゴンの飼育に役立つ試行・テスト済みの秘訣です。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card9_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Dragon Species of Great Britain and Ireland</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Les Différentes Espèces de dragon d’Angleterre et d’Irlande</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Drachenarten Großbritanniens und Irlands</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Specie di draghi della Gran Bretagna e dell'Irlanda</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Especies de dragones de Gran Bretaña e Irlanda</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">イギリスとアイルランドのドラゴンの種類</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card9_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This spectacular book lists all of the wild dragons living in Britain and Ireland today</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Cet ouvrage extraordinaire recense toutes les espèces de dragons sauvages que l'on peut trouver aujourd'hui en Angleterre et en Irlande.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Dieses spektakuläre Buch listet alle wilden Drachen auf, die heute in Großbritannien und Irland leben.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Questo meraviglioso libro elenca tutti i tipi di draghi selvatici che vivono oggi in Gran Bretagna e Irlanda.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Este espectacular libro presenta todos los dragones salvajes que viven en Gran Bretaña e Irlanda hoy en día.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">この豪華な本には、現在イギリスおよびアイルランドに住んでいる野生ドラゴンのすべてが掲載されています。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card1_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Fantastic Beasts and Where to Find Them</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Vie et habitat des animaux fantastiques</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Phantastische Tierwesen &amp; wo sie zu finden sind</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Gli animali fantastici: dove trovarli</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Animales fantásticos y dónde encontrarlos</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">幻の動物とその生息地</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card1_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">If Newt Scamander hasn't found it, it's not worth finding.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Toute espèce que Norbert Dragonneau n’a pas découverte ne vaut pas la peine d’être connue.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Wenn Newt Scamander es nicht gefunden hat, dann ist es nicht wert, gefunden zu werden.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Se Newt Scamandro non li ha trovati, non vale la pena trovarli.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Si Newt Scamander no lo ha encontrado, no vale la pena encontrarlo.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ニュート・スキャマンダーが発見しなかったのなら、それは発見する価値のないものです。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card10_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">From Egg to Inferno, A Dragon Keeper's Guide</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">De l'œuf au brasier, le Guide de l'amateur de dragons</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Vom Ei zum Inferno: Ein Handbuch für Drachenhalter</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Dall'uovo agli inferi: guida pratica per l'allevatore di draghi</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Del huevo al infierno, guía Para guardianes de dragones</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ドラゴンの飼い方―卵から焦熱地獄まで</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card10_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This book contains everything you need to know about breeding dragons, but never taming them, that is far too dangerous.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ce livre contient tout ce qu'il faut savoir sur l'élevage des dragons, à l'exception, bien entendu, de leur dressage qui est beaucoup trop dangereux.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">In diesem Buch steht alles, was du über das Züchten von Drachen wissen musst, aber nicht über das Zähmen, denn das ist viel zu gefährlich.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Questo libro contiene tutto quello che devi sapere sull'allevamento dei draghi, ma non provare mai ad addomesticarli, è troppo pericoloso.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Este libro contiene todo lo que necesitas saber para criar dragones, pero no su doma puesto que ésta es demasiado peligrosa.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">この本にはドラゴンの飼育に関して知っておく必要があるすべての事柄が記載されていますが、ドラゴンを飼いならそうとはしないでください。あまりにも危険です。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card11_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Great Wizards of the Twentieth Century</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Les Grands Sorciers du XXe siècle</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Große Zauberer des zwanzigsten Jahrhunderts</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Grandi maghi del Ventesimo secolo</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Grandes magos del siglo XX</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">二十世紀の偉大な魔法使い</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card11_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This book lists many of the great wizards of the twentieth century.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Cet ouvrage répertorie les grands sorciers qui ont marqué le vingtième siècle.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Dieses Buch zählt viele der großen Zauberer des zwanzigsten Jahrhunderts auf.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Questo libro elenca molti dei grandi maghi del ventesimo secolo.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Este libro enumera muchos de los grandes magos del siglo XX.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">この本には、二十世紀の多くの偉大な魔法使いが掲載されています。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card2_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Hogwarts: A History</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">L'Histoire de Poudlard</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Geschichte Hogwarts'</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Storia di Hogwarts</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Hogwarts: Una historia</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ホグワーツの歴史</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card2_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This book is rich with detail about the history of Hogwarts School of Witchcraft and Wizardry.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ce grimoire raconte en détail l'histoire du collège Poudlard, école de sorcellerie.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Dieses Buch enthält viele Einzelheiten über die Geschichte der Hogwarts-Schule für Hexerei und Zauberei.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Questo libro è ricco di dettagli sulla storia della Scuola di Magia e Stregoneria di Hogwarts.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Este libro contiene muchos detalles sobre la historia del Colegio Hogwarts de Magia y Hechicería.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">この教科書には、ホグワーツ魔法魔術学校の詳しい歴史が豊富に掲載されています。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card12_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Important Modern Magical Discoveries</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Les Grandes Découvertes magiques</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Bedeutende Entdeckungen der modernen Zauberei</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Scoperte importanti della Magia moderna</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Importantes descubrimientos de la magia moderna</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">近代魔法界の主要な発見</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card12_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">All you will ever need to know about what makes spells work.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Cet ouvrage très complet te permettra de comprendre comment fonctionnent les sortilèges.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Alles, was du lernen musst, um zu wissen, wodurch Zaubersprüche funktionieren.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Tutto quello che devi sapere perché il tuo incantesimo abbia effetto.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Todo lo que necesitas saber sobre lo que hace que las pociones funcionen.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">呪文がどのように働くかについて知っておくべきことのすべて。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card15_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">One Thousand Magical Herbs and Fungi</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Mille herbes et champignons magiques</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Tausend Zauberkräuter und -pilze</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Mille erbe e funghi magici</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Mil hierbas mágicas y hongos</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">薬草ときのこ1000種</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card15_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">An essential reference guide to potion ingredients.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ce guide est une référence essentielle pour tout savoir sur les ingrédients entrant dans la composition des potions.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ein unerlässliches Handbuch über Zaubertrank-Zutaten.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Una guida indispensabile agli ingredienti delle pozioni.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Un manual de referencia esencial de ingredientes para pociones.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">魔法薬の材料に不可欠な参考書。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card3_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Quidditch through the Ages</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le Quidditch à travers les âges</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Quidditch im Wandel der Zeiten</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il Quidditch attraverso i secoli</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El quidditch a través de los tiempos</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">クィディッチ今昔</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card3_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This book contains everything you need to know about the history and rules of this popular sport.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Cet ouvrage contient tout ce qu'il faut savoir sur l'histoire et les règles du Quidditch, le sport favori des sorciers.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">In diesem Buch findest du alles, was du über die Geschichte und die Regeln dieses populären Sports wissen musst.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Questo libro contiene tutto quello che devi sapere sulla storia e le regole di questo famoso sport.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Este libro contiene todo lo que necesitas saber sobre la historia y las reglas de este deporte tan popular.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">この人気あるスポーツの歴史やルールについて知っておく必要があるすべての事柄が含まれています。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card14_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Curses and Counter-Curses</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Sorts et contre-sorts</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Flüche und Gegenflüche</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Maledizioni e Contromaledizioni</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Hechizos y Contrahechizos</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">呪いのかけ方、解き方</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card14_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">By Vindictus Viridian. Bewitch your friends and befuddle your enemies with the latest revenges.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">De Vindictus Viridian. Ensorcelez vos amis et stupéfiez vos ennemis avec les sortilèges de Crâne chauve, Jambencoton, Langue de plomb et bien d’autres encore.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Von Professor Vindictus Viridian. Verhexe deine Freunde und verwirre deine Feinde mit den neuesten Vergeltungen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Di Vindictus Viridian. Stregate gli amici e confondete i nemici con l’ultimo grido delle vendette.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">De Vindictus Viridian. Hechizos y Contrahechizos (encante a sus amigos y confunda a sus enemigos con las más recientes venganzas).</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ヴィンディクタス・ヴェリディアン著。友人をうっとりさせ、最新の復讐方法で敵を困らせよう。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card5_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The Dark Forces: A Guide to Self-Protection</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Forces obscures : comment s'en protéger.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Dunkle Kräfte: Ein Kurs zur Selbstverteidigung</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Le Forze Oscure: guida all'autoprotezione</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Las Fuerzas Oscuras: Guía de protección personal</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">闇の力 - 護身術入門</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card5_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">By Quentin Trimble. This book gives an excellent grounding in magical self-defence.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ce manuel contient d'excellents conseils en matière d'auto-défense magique.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Von Quirin Sumo. Dieses Buch vermittelt hervorragende Grundkenntnisse zur magischen Selbstverteidigung.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Di Dante Tremante. Questo libro offre un'eccellente preparazione di base nell'autodifesa magica.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">De Quentin Trimble. Este libro proporciona unas sólidas bases en auto-defensa mágica.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">クエンティン・トリンブル著。この教科書には、自己防衛魔法の優れた基礎知識が載っています。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card13_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The Standard Book of Spells (Grade 1)</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le livre des sorts et enchantements, niveau 1</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Lehrbuch der Zaubersprüche, Band 1</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Manuale degli incantesimi, Volume primo</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El Libro de Hechizos Estándar, Grado 1</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">基本呪文集（一学年用）</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C1_Card13_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">By Miranda Goshawk. An indispensable guide to your basic magical needs.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">De Miranda Fauconnette. Cet ouvrage indispensable couvre tous tes besoins magiques élémentaires.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Von Miranda Habicht. Ein unabdingbares Handbuch über die grundlegenden magischen Bedürfnisse.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Di Miranda Gadula. Una guida indispensabile per le tue magie di base.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">De Miranda Goshawk. Una guía indispensable de tus necesidades mágicas.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ミランダ・ゴズホーク著。この教科書には、基本的な魔法についての基礎知識が載っています。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card1_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Full Body-Bind</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le maléfice du Saucisson</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ganzkörperklammer</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Incantesimo delle Pastoie Total-Body</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Parálisis de Cuerpo Total</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">全身金縛り</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card1_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Effects: Paralyses.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Effet : Paralyse.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auswirkungen: Lähmt.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Effetti: paralisi.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Efectos: Parálisis.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">効果：まひ</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card6_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Jelly-Legs Curse</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le maléfice de Jambencoton</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Wabbelbein-Fluch</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Maledizione Gambemolli</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Maleficio de las Piernas de Gelatina</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">くらげ足の呪い</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card6_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Effects: Legs collapse.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Effet : Force les jambes de ton adversaire à s'effondrer.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auswirkungen: Die Beine knicken weg.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Effetti: cedimento delle gambe.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Efectos: Las piernas no funcionan.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">効果：足が使いものにならなくなる</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card7_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Leg-Locker Curse</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le maléfice du Bloque-Jambes</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Beinklammer-Fluch</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Maledizione delle Pastoie</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Hechizo Paralizador de Piernas</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">足縛りの呪い</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card7_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Effects: Binds legs.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Effet : Colle les jambes de ton adversaire l’une à l’autre.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auswirkungen: Schließt die Beine zusammen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Effetti: lega insieme le gambe.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Efectos: Pega las piernas.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">効果： 足をくっつける</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card8_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Pimple Jinx</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le maléfice des Boutons</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Pickel-Fluch</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Maledizione Forunculus</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El embrujo de forúnculos</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ニキビの呪い</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card8_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Effects: Pimples erupt.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Effet : Fait apparaître de vilains boutons sur le visage de ton adversaire.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auswirkungen: Lässt Pickel ausbrechen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Effetti: comparsa di foruncoli.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Efectos: Salen espinillas</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">効果：吹き出物が発疹する</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card9_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Stickfast Hex</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le maléfice du Pot de Colle</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Schnellklebe-Fluch</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Incantesimo Incollarapido</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Maleficio de Quedarse Pegado</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">たちまちくっつく呪い</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card9_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Effects: Sticks shoes to floor.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Effet : Colle immédiatement les chaussures de ton adversaire au sol.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auswirkungen: Klebt Schuhe am Boden fest.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Effetti: incolla le scarpe al suolo.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Efectos: Pega los zapatos al suelo.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">効果：床に靴をくっつける</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card10_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Tickling Hex</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le sortilège de Chatouillis</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Kitzelfluch</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Incantesimo Rictusempra</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Maleficio del Cosquilleo</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">くすぐりの術</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card10_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Effects: Tickles and weakens.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Effet : Chatouille et affaiblit.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auswirkungen: Kitzelt und schwächt.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Effetti: fa il solletico e indebolisce.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Efectos: Produce picazón y debilita.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">効果：くすぐって、虚弱化させる</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card11_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Tongue-Tying Spell</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le sortilège de la Langue de plomb</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Zunge-Fessel-Fluch</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Maledizione Languelingua</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Encantamiento de Lengua Atada</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">舌縛り呪文</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card11_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Effects: Ties tongue in knot.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Effet : Fait des nœuds à la langue de ton adversaire.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auswirkungen: Macht einen Knoten in die Zunge.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Effetti: lega la lingua.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Efectos: Hace un nudo con la lengua.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">効果：舌を結んでしまう</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card12_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Curse of Bogies</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le sortilège des Crottes de Nez</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Fluch der Kobolde</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Maledizione Mucus Ad Nauseam</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Maleficio  de los Mocos</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">悪霊の呪い</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card12_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Effects: Extremely runny nose.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Effet : Un nez qui coule abondamment.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auswirkungen: Extrem triefende Nase.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Effetti: fa colare moltissimo il naso.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Efectos: Nariz que moquea mucho.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">効果：ひどい鼻水</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card2_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Knockback Jinx</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le maléfice de la Massue</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Weiche-zurück-Fluch</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Incantesimo Flipendo</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Conjuro de Rechazo de Enemigo</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">攻撃呪文</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card2_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Effects: Knocks opponent over.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Effet : Assomme et fait tomber ton adversaire à la renverse.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auswirkungen: Stößt den Gegner um.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Effetti: fa cadere l'avversario.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Efectos: Tira al oponente.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">効果：対戦者をひっくり返す</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card14_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Red Sparks</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Étincelles Rouges</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Rote Funken</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Scintille rosse</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Chispas Rojas</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">赤の光</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card14_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Effects: Jet of red sparks.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Effet : Un jet d’étincelles rouges.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auswirkungen: Ein Strahl roter Funken.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Effetti: getto di scintille rosse.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Efectos: Chorro de chispas rojas.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">効果：赤の閃光</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card15_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Smokescreen Spell</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Sortilège Écran de Fumée</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Rauchzauber</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Incantesimo fumogeno</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Hechizo de Pantalla de Humo</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">煙幕呪文</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card15_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Effects: Defensive smokescreen.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Effet : Fait apparaître un écran de fumée protecteur.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auswirkungen: Abwehrender Rauchschleier.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Effetti: incantesimo difensivo fumogeno.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Efectos: Pantalla de Humo Defensiva.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">効果：護身用の煙幕</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card3_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Wand-Lighting Charm</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Sortilège d'Allumage de baguette</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Zauber zum Einschalten des Zauberstab-Lichts</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Incantesimo Accendi-Bacchetta</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Encantamiento para Encender Varitas</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">杖点灯の呪文</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card3_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Effects: Lights wand.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Effet : Fait apparaître un faisceau de lumière d'une baguette.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auswirkungen: Erleuchtet den Zauberstab.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Effetti: fa uscire luce dalla punta della bacchetta.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Efectos: Enciende la varita.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">効果：杖を点灯する</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card13_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Levitation Charm</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Sortilège de Lévitation</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Schwebezauber</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Incantesimo di Levitazione</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Encantamiento de Levitación</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">浮遊呪文</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card13_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Effects: Makes objects fly.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Effet : Fait voler les objets.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auswirkungen: Lässt Gegenstände schweben.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Effetti: fa levitare gli oggetti.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Efectos: Hace volar objetos.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">効果：物を浮上させる</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card4_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Mending Charm</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Sortilège de Réparation</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Reparierzauber</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Incantesimo Riparatore</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Encantamiento de Reparación</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">修復呪文</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card4_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Effects: Fixes broken objects.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Effet : Répare les objets cassés.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auswirkungen: Repariert kaputte Dinge.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Effetti: ripara gli oggetti rotti.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Efectos: Arregla objetos rotos.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">効果：壊れた物を直す</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card5_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Unlocking Spell</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Sortilège de Déverrouillage</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Entsperrungs-Zauber</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Incantesimo di apertura porte</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Encantamiento de Apertura</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">鍵を開ける呪文</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C2_Card5_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Effects: Unlocks doors.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Effet : Déverrouille les portes.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auswirkungen: Entsperrt Türen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Effetti: sblocca le porte</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Efectos: Abre puertas.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">効果：扉の鍵を開ける</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card4_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Snake Fangs</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Crochets de serpent</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Giftzähne von Schlangen</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Zanne di serpente</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Colmillos de Serpiente</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ヘビの牙</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card4_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Snake fangs can be used in a range of potions including the Draught of Living Death</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Les crochets de serpent entrent dans la composition de nombreuses potions, comme notamment la Goutte du Mort vivant.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Giftzähne von Schlangen können in einer Reihe von Zaubertränken verwendet werden, wie zum Beispiel im Trank der Lebenden Toten.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Le zanne di serpente possono essere utilizzate in numerose pozioni, compreso il Distillato della Morte Vivente.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Los colmillos de serpiente pueden ser usados para preparar una serie de pociones incluyendo el Filtro de Muertos en Vida.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ヘビの牙は、生ける屍の水薬など、いろいろな魔法薬に使うことができます。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card2_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Horned Slugs</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Limaces à cornes</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Wellhornschnecken</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Lumache cornute</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Babosas Cornudas</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">角ナメクジ</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card2_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">These slimy horned slugs are used in potions to cure boils.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ces petits animaux gluants entrent dans la composition de la potion destinée à soigner les furoncles.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Diese schleimigen Wellhornschnecken werden in Zaubertränken zur Heilung von Furunkeln verwendet.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Queste viscide lumache cornute sono utilizzate in pozioni per curare i brufoli.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Estas babosas cornudas son usadas en la cura de forúnculos.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">このぬるぬるした角ナメクジは、おできを治す薬に使われます。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card8_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Salamander Blood</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Sang de salamandre</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Salamanderblut</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Sangue di salamandra</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Sangre de Salamandra</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">火トカゲの血</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card8_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The blood of these small fire-dwelling lizards has curative and restorative properties.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le sang de ces petits lézards qui vivent dans le feu a des propriétés curatives et reconstituantes.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Das Blut dieser kleinen Salamander, die sich gern in der Nähe von Feuer aufhalten, hat eine heilende und stärkende Wirkung.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il sangue di queste piccole lucertole che vivono nel fuoco ha proprietà curative e ricostituenti.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La sangre de estas pequeñas lagartijas que viven en el fuego tiene propiedades curativas y restaurativas.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">この小さな火を吹くトカゲの血には、癒しと気付けの特性があります。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card9_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Eels' Eyes</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Yeux d'anguille</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Aalaugen</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Pupille di anguilla</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ojos de Anguila</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">うなぎの目玉</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card9_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Eels' eyes can be used in all sorts of potions.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Les yeux d’anguille entrent dans la composition de toutes sortes de potions.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Aalaugen können in allen möglichen Arten von Zaubertränken verwendet werden.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Le pupille di anguilla possono essere utilizzate in numerose pozioni.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Los ojos de anguilas pueden ser usados en todo tipo de pociones.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">うなぎの目玉はあらゆる種類の魔法薬に使うことができます。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card11_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Dragon Liver</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Foie de dragon</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Drachenleber</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Fegato di drago</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Hígado de Dragón</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ドラゴンのきも</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card11_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The liver from these magical, fire-breathing beasts can be used in potions.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le foie de ces animaux magiques cracheurs de feu entre dans la composition de certaines potions.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die Leber von diesen magischen, feuerspeienden Tieren kann in Zaubertränken verwendet werden.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il fegato di questa magica bestia sputafuoco può essere utilizzato nelle pozioni.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El hígado de estas mágicas bestias escupidoras de fuego pueden ser usadas para hacer pociones.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">この火を吐く魔法生物のきもは魔法薬に使用することができます。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card7_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Bat Spleens</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Foies de chauves-souris</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Fledermausmilzen</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Milze di pipistrello</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Bazos de Murciélago</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">こうもりの脾臓</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card7_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This popular ingredient is one of many items available for sale at the apothecary.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">On peut acheter cet ingrédient, très prisé des sorciers, dans la boutique de l’apothicaire.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Diese begehrte Zutat ist einer von vielen Artikeln, die man in der Apotheke kaufen kann.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Questo apprezzato ingrediente è uno dei tanti prodotti disponibili in farmacia a prezzo scontato.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Este popular ingrediente es uno de los muchos productos que vende el boticario.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">これは一般的な材料で、薬問屋で買うことができる多くの商品の1つです。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card12_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Black Beetle Eyes</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Yeux de scarabées</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Schwarze Käferaugen</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Occhi di coleottero nero</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ojos de Escarabajo Negro</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">黒い黄金虫の目玉</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card12_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Stock up on your basic potion ingredients with a scoop of these minuscule, glittery, black beetle eyes.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Achète une bonne poignée de ces minuscules yeux de scarabées d’un noir brillant pour ne jamais être à cours d'ingrédients.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Zu den Grundzutaten für Zaubertränke, die du besorgen solltest, gehört eine Kelle voll dieser winzigen, glänzenden schwarzen Käferaugen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Fai rifornimento di ingredienti per le tue pozioni di base con una manciata di questi minuscoli occhi neri lucenti di coleottero.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Aumenta tus existencias de ingredientes para pociones básicos con una pizca de estos minúsculos y brillantes ojos de escarabajo negro.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">極めて小さいキラキラした黒い黄金虫の目も大さじ１杯分ほど、基本的な魔法薬の材料の買い置きに加えておいてください。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card4_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Dried Billywig Stings</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Dards séchés de Billywig</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Getrocknete Billywig-Stacheln</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Pungiglioni di celestino essiccati</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Aguijones Secos de Billywig</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">乾燥させたビリーウィグの針</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card4_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Rumour has it that they are used to make the popular sweet, Fizzing Whizzbees.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">On dit aussi qu'on s'en sert pour fabriquer les fameux sorbets Fizwizbiz.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Gerüchten zufolge werden sie zur Herstellung einer beliebten Süßigkeit verwendet, den Zischenden Wissbies.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Sembra vengano anche impiegati per preparare le Api frizzole, famoso dolcetto dei maghi.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Corren rumores de que también son usados para hacer los populares dulces de Abejas Efervescentes.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">うわさによると、これらは人気の甘いフィフィ・フィズビーを作るためにも使われるようです。</LANG>
    <LANG ID="en-US">Rumor has it that they are used to make the popular sweet, Fizzing Whizzbees.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card7_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Lavender</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Lavande</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Lavendel</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Lavanda</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Lavanda</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ラベンダー</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card7_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">With its beautiful colour and calming fragrance, lavender can be used in all sorts of potions.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Cette plante de couleur vive au parfum apaisant entre dans la composition de toute sorte de potions.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Dank seiner schönen Farbe und seinem beruhigenden Aroma kann Lavendel in vielen Arten von Zaubertränken verwendet werden.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Con il suo bel colore e la fragranza rilassante, la lavanda può essere utilizzata in ogni genere di pozioni.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Con su bonito color y su fragancia calmante, la lavanda puede usarse en todo tipo de pociones.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">その美しい色彩と心安らぐ香りがあるラベンダーは、あらゆる種類の魔法薬に使うことができます。</LANG>
    <LANG ID="en-US">With its beautiful color and calming fragrance, lavender can be used in all sorts of potions.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card13_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Unicorn Tail Hair</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Crin de queue de licorne</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Haar von einem Einhornschwanz</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Crini della coda di unicorno</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Pelo de Rabo de Unicornio</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">一角獣（ユニコーン）のしっぽの毛</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card13_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The hair from a unicorn's tail is very strong.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le crin de la queue de licorne est extrêmement résistant.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Das Haar vom Schwanz eines Einhorns ist sehr kräftig.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">I crini della coda di un unicorno sono molto resistenti.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El pelo del rabo de unicornio es muy fuerte.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">一角獣のしっぽの毛は非常に強力です。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card1_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Horklump Juice</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Jus de Horglup</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Horklumpsaft</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Succo di Orclumpo</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Zumo de Horklump</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ホークランプの汁</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card1_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The juice from these black-bristled creatures can be used in a range of healing potions.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le jus de ces créatures à poils noirs entre dans la composition de nombreuses potions curatives.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Der Saft dieser schwarz-borstigen Kreaturen kann in einer Reihe von Heiltränken verwendet werden.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il succo di queste creature dal pelo nero può essere utilizzato in un gran numero di pozioni curative.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El zumo de estas criaturas de vello negro se puede usar para preparar varias pociones curativas.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">この黒い剛毛に覆われた生き物の汁は、多くの治癒薬に使うことができます。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card14_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Jobberknoll Feather</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Plume de Jobarbille</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Jobberknoll-Feder</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Piuma di Jobberknoll</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Pluma de Jobberknoll</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ジョバーノールの羽根</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card14_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The feathers of these tiny blue, speckled birds are used in Truth Serums and Memory Potions.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Les plumes de ces minuscules oiseaux bleus tachetés entrent dans la composition des sérums de vérité et des potions qui affectent la mémoire.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die Federn dieser winzigen blauen, gesprenkelten Vögel werden in Wahrheitsseren und Gedächtnistränken verwendet.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Le piume di questi piccoli uccelli azzurri e maculati vengono utilizzate nel Siero della Verità e nelle Pozioni per la memoria.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Las plumas de estos pajaritos azules con manchas se usan para preparar sueros de la verdad y pociones de memoria.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">この青い斑点のある小さな鳥の羽根は、自白剤と記憶薬に使われます。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card6_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Flobberworm Mucus</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Mucus de veracrasse</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Flubberwurmschleim</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Muco di vermicoli</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Baba de gusarajo</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">レタス食い虫の粘液</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card6_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The mucus from the Flobberworm is sometimes used to thicken potions.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">On utilise parfois le mucus de veracrasse pour épaissir les potions.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Der Schleim des Flubberwurms wird manchmal zum Eindicken von Zaubertränken verwendet.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il muco di vermicoli viene utilizzato per addensare le pozioni.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Las babas de gusarajos se utilizan a veces para espesar las pociones.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">レタス食い虫の粘液は、魔法薬にとろみを加えるために時々使われます。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card5_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Wolfsbane</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Tue-Loup</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Wolfswurz</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Lycoctonum</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Acónito</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ウルフスベーン（トリカブト）</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card5_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This plant is also known as monkshood, or aconite.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Cette plante est aussi connue sous les noms de "napel" et "aconit".</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Diese Pflanze ist auch unter den Namen Eisenhut oder Akonit bekannt.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Nel mondo dei maghi questa pianta è anche conosciuta come napellus, o aconito.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Tiene propiedades extremadamente poderosas y se puede usar en todo tipo de pociones y hechizos.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">この植物はトリカブトやアコニットとしても知られています。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card10_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Bezoar</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Bézoard</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Bezoar</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Bezoar</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Bezoar</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ベゾアール石</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card10_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">A bezoar is a stone taken from the stomach of a goat, which will protect you from most poisons.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Un bézoard est une pierre qu’on trouve dans l’estomac des chèvres et qui constitue un antidote à la plupart des poisons.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ein Bezoar ist ein Stein, den man in Ziegenmägen findet und der dich vor den meisten Giften schützt.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il bezoar è una pietra che si trova nella pancia delle capre e che salva da molti veleni.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Un bezoar es una piedra sacada del estómago de una cabra, que te protegerá contra la mayoría de los venenos.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ベゾアール石は山羊の胃から取リ出す石で、大抵の解毒剤となります。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card1_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Barn Owl</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Chouette effraie</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Schleiereule</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Gufo da granaio</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Lechuza Común</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">めんふくろう</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card1_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The barn owl is common in Europe and has an acute sense of hearing.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La chouette effraie est très répandue en Europe. C’est un oiseau qui possède une ouïe très développée.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die Schleiereule ist in Europa weit verbreitet und hat einen besonders guten Gehörsinn.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il gufo da granaio è diffuso in Europa e ha un udito molto sviluppato.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La lechuza común se suele encontrar en Europa y tiene un agudo oído.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">めんふくろうはヨーロッパでは一般的で、鋭い聴覚を持っています。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card6_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Tawny Owl</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Chouette hulotte</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Waldkauz</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Gufo selvatico</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Lechuza Parda</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">森ふくろう</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card6_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Tawny owls have excellent hearing and are famous for their ‘twit-tawoo' call between females and males.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La chouette hulotte a une ouïe très développée. Le mâle et la femelle communiquent en hululant longuement ("Houou, hou, houououououou").</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Waldkäuze haben ein hervorragendes Gehör und sind für ihre „ku-witt“ und „huh-huhuhu-huuuh“-Rufe zwischen den Weibchen und Männchen bekannt.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">I gufi selvatici hanno un udito eccellente e sono famosi per il loro richiamo "twit-twoo" tra femmine e maschi.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La lechuza parda tiene un oído excelente y es famosa por el sonido de su llamada típica entre los machos y las hembras.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">森ふくろうは優れた聴覚を持っていて、メスとオスが呼び合う時の「ホーホー」という鳴き声で知られています。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card4_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Brown Owl</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Chouette des bois</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Steinkauz</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Gufo bruno</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Lechuza Marrón</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">茶ふくろう</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card4_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Their binocular vision and superb directional hearing make brown owls great night hunters – rodents and voles beware.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La chouette des bois possède une vision binoculaire ainsi qu'une audition directionnelle exceptionnelle. Ces atouts font d'elle un redoutable prédateur nocturne. Elle se nourrit essentiellement de petits rongeurs et de mulots.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Steinkäuze sind aufgrund ihres fernstecherartigen Sehvermögens und ihres hervorragenden Richtungsgehörs großartige Nachtjäger - Nagetiere und Maulwürfe, nehmt euch in Acht.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La loro visione binoculare e il magnifico udito direzionale fanno dei gufi bruni dei grandi predatori notturni. Roditori e topini state attenti!</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Su visión binocular y su magnífica habilidad de orientarse gracias al sonido hace que las lechuzas marrones sean grandes cazadoras nocturnas - roedores y ratones de campo, tened cuidado.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">双眼視と並外れた方向聴覚を持つ茶ふくろうは、優れた夜のハンターです。齧歯動物やハタネズミはご用心あれ。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card7_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Screech Owl</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Petit-duc</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Zwergohreule</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Barbagianni</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Estrígido</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">このはずく</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card7_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Screech owls are extremely agile and regularly feast on rabbits, voles, rats, mice and reptiles.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le petit-duc est un oiseau extrêmement agile qui se nourrit de lapins, de mulots, de rats, de souris et de reptiles.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Zwergohreulen sind extrem wendig und fressen regelmäßig Kaninchen, Wühlmäuse, Ratten, Mäuse und Reptilien.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">I barbagianni sono estremamente agili e si nutrono regolarmente di conigli, ratti, topi e rettili.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Los estrígidos son animales nocturnos extremadamente ágiles y se alimentan de conejos, ratones de campo, ratas, ratones y reptiles.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">このはずくは非常に敏捷で、普通はウサギ野ネズミ、クマネズミ、ハツカネズミ、そして爬虫類を餌にします。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card5_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Black Cat</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Chat noir</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Schwarze Katze</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Gatto nero</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Gato Negro</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">黒猫</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card5_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Black cats make loyal, charming pets.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le chat noir est un animal de compagnie fidèle et agréable.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Schwarze Katzen sind treue, entzückende Haustiere.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">I gatti neri sono animali fedeli e adorabili.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Los gatos negros son mascotas leales y encantadoras.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">黒猫は忠実で魅力的なペットになります。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card2_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Ginger Cat</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Chat roux</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Rot getigerte Katze</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Gatto dal pelo fulvo</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Gato Naranja</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">茶トラ猫</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card2_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Ginger cats are allowed at Hogwarts, and often keep students company throughout their studies.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Les élèves sont autorisés à posséder des chats roux à Poudlard pour leur tenir compagnie tout au long de leur scolarité.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Rot getigerte Katzen sind in Hogwarts erlaubt und leisten den Schülern während der Studienzeit oft Gesellschaft.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">I gatti dal pelo fulvo sono permessi a Hogwarts e spesso tengono compagnia agli studenti durante i loro studi.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Los gatos naranjas están permitidos en Hogwarts, y a menudo les hacen compañía a los estudiantes durante sus estudios.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ホグワーツでは茶トラ猫を連れてくる事が許可されていて、たびたび生徒たちが勉強している間、一緒にいてくれます。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card8_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Tabby Cat</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Chat de gouttière</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Tigerkatze</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Gatto soriano</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Gato Atigrado</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">トラ猫</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card8_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The tabby cat has a distinctive patterned coat which can have grey, brown or red stripes.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le chat de gouttière est facilement reconnaissable grâce à sa robe rayée de couleur grise, marron ou rousse.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Das charakteristische Fell der Tigerkatze kann grau, braun oder rot getigert sein.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il gatto soriano ha un caratteristico manto a strisce che possono essere grigie, marroni o fulve.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El gato atigrado tiene un pelaje de un color distintivo que puede tener rayas grises, marrones o rojas.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">トラ猫には、灰色や茶色、または赤の縞といった独特な毛の模様があります。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card9_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Siamese Cat</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Chat siamois</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Siamkatze</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Gatto siamese</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Gato Siamés</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">シャム猫</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card9_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The Siamese cat is seen by some as the most attractive in the feline family.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le chat siamois est considéré par certains comme la plus belle race de félins.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Wegen ihrer eindrucksvollen Augen und dem dreieckigen, spitzen Gesicht gilt die Siamkatze bei manchen als die Attraktivste in der Katzenfamilie.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il gatto siamese è considerato uno dei più affascinanti nella famiglia dei felini.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El gato siamés es considerado uno de los gatos más atractivos de la familia de los felinos.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">一部ではシャム猫が猫科の中で最も魅力的だと思われています。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card10_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">White Cat</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Chat blanc</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Weiße Katze</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Gatto bianco</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Gato Blanco</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">白猫</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card10_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">These felines often have bright blue eyes which stand out beautifully from their snowy white fur.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ce félin a souvent des beaux yeux bleus qui créent un contraste saisissant avec sa robe d’un blanc neige.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Diese Katzen haben oft blitzblaue Augen, die sich wunderschön von ihrem schneeweißen Fell abheben.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Questi felini hanno spesso occhi di colore blu intenso che risaltano meravigliosamente sul loro manto bianco come la neve.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Estos felinos tienen a menudo ojos de color azul profundo que resaltan contra su pelaje blanco como la nieve.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">この猫は鮮やかな青い目をしていることが多く、それは雪のように白い毛によく映えます。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card11_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Common Toad</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Crapaud commun</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Erdkröte</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Rospo comune</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Sapo Común</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ヨーロッパヒキガエル</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card11_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Common toads have warty skin and range in colour from green to brown.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le crapaud commun peut être vert ou marron. Sa peau est couverte de bosses qui ressemblent à des verrues.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Erdkröten haben eine warzige Haut und können grün oder braun sein.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">I rospi comuni hanno la pelle verrucosa e di tonalità che vanno dal verde al marrone.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Los sapos comunes tienen la piel llena de verrugas y su color va desde el verde al marrón.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ヨーロッパヒキガエルは体がいぼ状で、色は緑色から茶色のものまでいろいろいます。</LANG>
    <LANG ID="en-US">Common toads have warty skin and range in color from green to brown</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card3_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Crested Toad</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Crapaud à crête</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Kammkröte</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Rospo crestato</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Sapo de Cresta</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">フタウネヒキガエル</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card3_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The crested toad has a distinctive upturned snout and gold eyes.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le crapaud à crête se distingue par son petit museau en trompette et ses yeux dorés.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die Kammkröte hat ein ausgeprägtes, nach oben gebogenes Maul und goldene Augen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il rospo crestato ha un caratteristico muso all'insù e occhi dorati.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El sapo de cresta tiene un distintivo morro elevado y ojos dorados.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">フタウネヒキガエルは、独特の上向きの鼻と金色の目を持っています。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card12_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Natterjack Toad</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Crapaud calamite</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Kreuzkröte</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Rospo calamita</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Sapo Corredor</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ナタージャックヒキガエル</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card12_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Natterjack toads are distinguishable by the yellow line down the middle of their backs.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le crapaud calamite se distingue par la ligne jaune qui divise son dos en deux parties.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Kreuzkröten sind an einer gelben Längslinie auf ihrem Rücken zu erkennen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">I rospi calamita sono riconoscibili per la linea gialla presente al centro del loro dorso.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Los sapos corredores son fáciles de distinguir por la línea amarilla que les corre por la espalda.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ナタージャックヒキガエルは、背中の中央に走る黄色の線で見分けがつきます。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card13_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Harlequin Toad</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Crapaud arlequin</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Harlekinfrosch</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Rospo arlecchino</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Sapo Pintado</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">アデヤカフキヤヒキガエル</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card13_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The harlequin toad is instantly recognisable from its distinct tropical markings.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le crapaud arlequin se reconnaît facilement grâce aux marques jaunes et noires ou rouges et vertes qu’il porte sur le dos.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Der Harlekinfrosch ist leicht an seinen ausgeprägten tropischen Zeichnungen zu erkennen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il rospo arlecchino è facilmente riconoscibile per le sue caratteristiche macchie tropicali.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El sapo pintado es muy fácil de reconocer por sus distintivas marcas tropicales.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">アデヤカフキヤヒキガエルは、明るい黄色から黒、赤、緑まである、そのはっきりしたトロピカルな模様で、すぐに見分けがつきます。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card14_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Western Green Toad</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Crapaud vert</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Grüne Kröte</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Rospo smeraldino occidentale</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Bufo Debilis</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">アメリカミドリヒキガエル</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C5_Card14_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The western green toad is distinguished by its green or yellow colouring and black spots.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le crapaud vert se distingue par sa peau verte ou jaune mouchetée de taches noires.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die grüne Kröte ist an ihrer grünen oder gelben Färbung und ihren schwarzen Tupfen zu erkennen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il rospo smeraldino occidentale si distingue per il suo colore verde o giallo con macchie nere.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El bufo debilis es una especie de sapo que se distingue por su color verde o amarillo y sus manchas negras.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">アメリカミドリヒキガエルは、その緑や黄色の色および黒い斑点によって見分けられます。これは夜行性で、サイズはそれほど大きくありません。</LANG>
    <LANG ID="en-US">The Western Green toad is distinguished by its green or yellow coloring and black spots.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card9_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Antidote to Common Poisons</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Antidote aux Poisons Courants</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Gegengift für bekannte Gifte</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Antidoto ai veleni comuni</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Antídoto para Venenos Comunes</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">一般毒に対する解毒剤</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card9_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Effects: Counteracts poisons.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Effet : Cet antidote annule l’effet des poisons.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auswirkungen: Wirkt als Mittel gegen Gifte.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Effetti: neutralizza i veleni.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Efectos: Contrarresta venenos.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">効果：毒薬を中和する</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card1_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Cure for Boils</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le remède contre les furoncles</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Trank zu Heilung von Furunkeln</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Pozione Scacciabrufoli</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Cura para Forúnculos</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">おできを治す（簡単な）薬</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card1_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Effects: Cures boils.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Effet : Comme son nom l’indique, ce remède soigne les furoncles.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auswirkungen: Heilt Furunkel.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Effetti: cura i brufoli.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Efectos: Cura forúnculos.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">効果：おできを治す</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card13_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Forgetfulness Potion</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La potion d'Amnésie</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Vergesslichkeitstrank</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Pozione Scordarella</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Poción del Olvido</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">忘れ薬</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card13_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Effects: Memory loss.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Effet : Perte de la mémoire.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auswirkungen: Gedächtnisverlust</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Effetti: perdita della memoria.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Efectos: Perdida de memoria.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">効果：記憶の喪失</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card15_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Herbicide</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">L'Herbicide</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Herbizid</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Erbicida</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Herbicida</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">除草薬</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card15_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Effects: Kills or damages plants.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Effet : Tue ou abîme les plantes.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auswirkungen: Vernichtet oder schädigt Pflanzen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Effetti: uccide o danneggia le piante.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Mata o daña las plantas.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">効果：植物を枯らす、または痛める</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card5_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Sleeping Draught</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le Somnifère</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Schlafmittel</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Distillato Soporifero</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Pócima para Dormir</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">眠り薬</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card5_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Effects: Temporary sleep.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Effet : Un sommeil temporaire.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auswirkungen: Vorübergehender Schlaf.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Effetti: sonno temporaneo.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Efectos: Sueño temporal</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">効果：一時的に眠らせる</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card3_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Wideye or Awakening Potion</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La potion de l'Œil Vif ou potion d'Éveil</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Trank des Erwachens</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Pozione Occhiopallato o Risvegliante</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Poción de Ojos Abiertos o de Despertares</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">不眠・覚醒薬</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card3_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Effects: Prevents sleep, revives from drugging and concussion.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Effet : Empêche le sommeil, fait aussi reprendre connaissance après une sédation ou un coup sur la tête.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auswirkungen: Hält den Betroffenen vom Schlafen ab, belebt nach Betäubung und Gehirnerschütterung.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Effetti: previene il sonno e fa rinvenire da sedazione e commozione cerebrale.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Efectos: Impide que duermas, te hace revivir si has sido drogado o has recibido un golpe.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">効果：睡眠を妨げ、薬物の影響や脳震盪から回復させる</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card1_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Brass Cauldron Size 2</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Un chaudron en laiton taille 2</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Messingkessel Normgröße 2</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Calderone in ottone misura 2</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Caldero de latón Tamaño 2</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">真鍮の大釜</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card1_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Whatever you're brewing, this cauldron is ideal for witches and wizards of all abilities.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ce chaudron constitue l’ustensile idéal de tous les sorciers et sorcières, quels que soient leur niveau ou le degré de difficulté de la potion à réaliser. Il marche aussi bien pour la Goutte du Mort vivant que pour la potion d’Amnésie.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ganz gleich, was du braust, ob den Trank der Lebenden Toten oder den Vergesslichkeitstrank, dieser Kessel ist ideal für Hexen und Zauberer aller Geschicklichkeitsstufen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Qualunque cosa tu stia preparando, questo calderone è l'ideale per streghe e maghi di ogni livello.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Cualquiera que sea la poción que estés preparando, este caldero es ideal para los magos y las brujas de todo tipo de habilidades.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">何を調合するにも、どんな能力を持つ魔女や魔法使いにも、この大釜は最適です。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card6_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Copper Cauldron Size 2</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Chaudron en cuivre taille 2</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Kupferkessel Normgröße 2</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Calderone in rame misura 2</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Caldero de Cobre Tamaño 2</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">銅の大釜</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card6_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You can use all sorts of weird and wonderful ingredients in this cauldron.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ce chaudron sert à faire bouillir toute sorte d’ingrédients fascinants.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Du kannst alle möglichen seltsamen und wundervollen Zutaten in diesem Kessel verwenden.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Puoi utilizzare ogni genere di strani e meravigliosi ingredienti in questo calderone.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">En este caldero puedes usar todo tipo de ingredientes maravillosos y extraños.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">奇妙で素晴らしい種類の材料すべてをこの大釜で使うことができます。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card7_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Pewter Cauldron Size 2</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Chaudron en étain taille 2</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Zinnkessel Normgröße 2</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Calderone in peltro misura 2</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Caldero de Peltre Tamaño 2</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">錫の大釜</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card7_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This is the ideal starter cauldron, as used by first-year students at Hogwarts.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ce chaudron est idéal pour les débutants. À Poudlard, ce sont les élèves de première année qui l'utilisent.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Das ist der ideale Anfänger-Kessel, wie er von Hogwarts-Erstklässlern verwendet wird.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Questo è il calderone ideale per i principianti e viene utilizzato dagli studenti di Hogwarts del primo anno.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Este es el caldero ideal para principiantes y es usado por los estudiantes de primero de Hogwarts.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">これは初心者が使うのに理想的な大釜で、ホグワーツでは1年生が使用します。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card8_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Brass Scales</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Balance en cuivre</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Messingwaage</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Bilancia in ottone</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Balanzas de Latón</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">真鍮製秤</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card8_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Scales are used to precisely weigh potion ingredients.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La balance sert à peser très précisément les ingrédients entrant dans la composition des potions.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Waagen werden dazu verwendet, Zaubertrank-Zutaten präzise abzuwiegen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Le bilance vengono utilizzate per pesare con precisione gli ingredienti delle pozioni.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Las balanzas de latón se usan para pesar los ingredientes de las pociones con exactitud.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">秤は魔法薬の材料を正確に量るために使用されます。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card4_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Brass Telescope</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Télescope en cuivre</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Messingteleskop</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Telescopio in ottone</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Telescopio de Latón</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">真鍮製望遠鏡</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card4_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Telescopes can be used for studying the night skies and identifying different stars and planets.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">On utilise le télescope à la nuit tombée pour observer le ciel et apprendre les noms des étoiles ainsi que le mouvement des planètes.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Teleskope können für das Studium des Nachthimmels und zum Identifizieren der verschiedenen Sterne und Planeten verwendet werden.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">I telescopi vengono utilizzati per studiare il cielo stellato e riconoscere stelle e pianeti.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Se puede usar los telescopios para estudiar los cielos nocturnos e identificar las diferentes estrellas y planetas.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">望遠鏡は、夜空を研究し、様々な星や惑星を見分けるために使用することができます。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card2_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Crystal Phials</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Fioles en cristal</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Kristallfläschchen</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Provette in cristallo</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ampollas de Cristal</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">クリスタル製の薬瓶</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card2_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Crystal phials are great containers for all sorts of potions.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Les fioles en cristal font d'excellents récipients pour toutes sortes de potions.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Kristallfläschchen eignen sich hervorragend zum Aufbewahren aller Arten von Zaubertränken.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Le provette in cristallo sono ottimi contenitori per ogni genere di pozioni.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Las Ampollas de cristal son maravillosas para contener todo tipo de pociones.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">クリスタル製の薬瓶は、あらゆる種類の魔法薬に使える優れた容器です。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card9_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Moon Chart</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Carte de la lune</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Mondphasentafel</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Carta della luna</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Carta Lunar</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">月齢表</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card9_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Moon charts are used to study the movement, position and phases of the moon.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ces cartes servent à étudier le mouvement de la lune ainsi que sa position et ses phases.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Mondphasentafeln werden zum Studium der Bewegungen, Position und Phasen des Mondes verwendet.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Le carte della luna vengono utilizzate per studiare i movimenti, la posizione e le fasi della luna.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Las Cartas Lunares se usan para estudiar el movimiento, la posición y las fases de la luna.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">月齢表は、月の動き、位置、満ち欠けを研究するために使われます。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card5_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Silver Scales</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Balance en argent</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Silberwaage</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Bilancia in argento</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Balanza de plata</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">銀製秤</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card5_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Get the exact quantities you need with this set of silver scales.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Obtiens les quantités exactes dont tu as besoin grâce à cette balance en argent.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Mit dieser Silberwaage kannst du die Mengen, die du brauchst, genau abwiegen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Prepara le esatte quantità di cui hai bisogno utilizzando questo set di bilance in argento.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Consigue las cantidades exactas que necesitas con este conjunto de escamas plateadas.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">銀製秤では、必要な量を正確に量ることができます。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card10_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Glass Phials</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Fioles en verre</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Glasfläschchen</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Provette in vetro</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ampollas de vidrio</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ガラス製の薬瓶</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card10_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Glass phials are used to hold all sorts of potions.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Les fioles en verre servent à conserver toutes sortes de potions.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Glasfläschchen werden zum Aufbewahren aller möglichen Zaubertränke verwendet.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Le provette in vetro sono utilizzate per contenere ogni genere di pozioni.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Las ampollas de vidrio se usan para preparar todo tipo de pociones.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ガラス製の薬瓶は、あらゆる種類の魔法薬を入れておくのに使われます。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card3_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Star Chart</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La carte du ciel</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Himmelskarte</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Mappa delle stelle</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Carta Astral</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">星座表</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card3_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Star charts can be used to track the position and movement of stars.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ces cartes servent à suivre la position et le mouvement des planètes.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Himmelskarten werden dazu benutzt, die Positionen und Bewegungen der Sterne nachzuverfolgen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Le mappe delle stelle possono essere impiegate per tracciare la posizione e i movimenti delle stelle.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Las cartas astrales se pueden usar para encontrar la posición y el movimiento de las estrellas.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">星座表は星の位置や動きを追跡するために使用されます。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card11_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Globe of the Moon</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Globe lunaire</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Mondglobus</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Globo lunare</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Globo de la Luna</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">月球儀</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card11_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">An object used in Astronomy, this can be used in the study of lunar activity.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Cet objet, utilisé en astronomie, sert à étudier l'activité lunaire.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ein Objekt, das in der Astronomie zum Studium der Mondaktivitäten verwendet werden kann.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Un oggetto utilizzato in astronomia. Può essere impiegato nello studio dell'attività lunare.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Un objeto usado en astronomía, se puede usar en actividad lunar.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">「天文学」で使用する物で、これは月の動きを観察するのに使われます。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card1_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Bertie Bott's Every-Flavour Beans</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Dragées surprises de Bertie Crochue</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Bertie Botts Bohnen aller Geschmacksrichtungen</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Gelatine Tuttigusti+1</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Grageas Bertie Bott de todos los sabores</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">バーティー・ボッツの百味ビーンズ</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card1_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Bertie Bott's Every-Flavour Beans really do come in all flavours, from chocolate to earwax and marmalade to liver.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Les Dragées surprises de Bertie Crochue ont toutes sortes de parfums : il y en a au chocolat, au cérumen, à la marmelade ou au foie.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Bertie Botts Bohnen aller Geschmacksrichtungen gibt es tatsächlich in allen Geschmacksrichtungen, von Schokolade über Ohrenschmalz und Orangenmarmelade bis hin zu Leber.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Le gelatine Tuttigusti+1 hanno veramente ogni tipo di gusto, da cioccolato a cerume e da marmellata di arance a fegato.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Las Grageas Bertie Bott de Todos los Sabores sí que realmente vienen en todos los sabores, desde chocolate hasta cera de oídos y desde mermelada a hígado.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">バーティー・ボッツの百味ビーンズには、チョコレートから耳くそ、マーマレード、レバーに至るまで、ありとあらゆる味が揃っています。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card3_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Golden Snitch</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le Vif d'or</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Goldener Schnatz</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Boccino d'Oro</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La Snitch Dorada</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">金色のスニッチ</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card3_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The most important ball in a game of Quidditch. It is worth 150 points and when caught it ends the game.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le Vif d’or est la balle la plus importante dans un jeu de Quidditch. Elle fait gagner cent cinquante points à celui qui l’attrape durant un match. Le match est terminé dès que le Vif d’or a été attrapé.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Dies ist der wichtigste Ball in einem Quidditch-Spiel. Er ist in einem Match 150 Punkte wert und sobald er gefangen wird, ist das Spiel beendet.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">È la palla più importante in una partita di Quidditch. Vale centocinquanta punti e se viene catturata mette fine alla partita.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La pelota más importante de un partido de quidditch.  En un partido vale ciento cincuenta puntos y cuando alguien la atrapa se acaba el partido.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">クィディッチの試合において最も重要なボールです。試合では、これで150点を獲得でき、これを捕まえると試合終了となります。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card2_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Remembrall</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Rapeltout</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Erinnermich</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ricordella</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Recordadora</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">思い出だし玉</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card2_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">A Remembrall glows red when the owner has forgotten to do something.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Cette petite boule devient écarlate dès que son propriétaire a oublié de faire quelque chose.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ein Erinnermich glüht rot, wenn sein Besitzer vergessen hat, etwas zu tun.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La Ricordella brilla di una luce rossa quando il proprietario dimentica di fare qualcosa.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Una recordadora brilla con color rojo cuando el dueño se ha olvidado de hacer algo.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">「思い出だし玉」は持っている人が何かを忘れてしまった場合に真っ赤に変わります。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card5_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Wizard's Chess Set</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Jeu d'échecs version sorcier</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Zauberschach-Spiel</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Scacchi dei maghi</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Juego de Ajedrez Mágico</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">魔法使いのチェス</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card5_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Exactly the same as Muggle chess except the figures are animated and can be directed like troops.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Les règles du jeu des échecs version sorcier sont les mêmes que celle de la version moldue, sauf que les pièces sont vivantes et que l'on peut les diriger comme des soldats.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Genauso wie Muggel-Schach, abgesehen davon, dass die Figuren lebendig sind und man ihnen wie Soldaten Befehle erteilen kann.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Sono esattamente come gli scacchi dei Babbani, ma con la differenza che i pezzi sono animati e possono essere diretti come truppe.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Es exactamente igual que el ajedrez de los muggles, excepto en que las figuras están animadas y te obedecen como si fueran soldados de verdad.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">駒がアニメーションで、軍隊のように指示することができることを除いては、マグルのチェスとまったく同じです。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">popupNewCards</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You have new cards!</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¡Tienes nuevos cromos!</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Hai ottenuto nuove figurine!</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">新しいカードを手に入れた！</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Tu as de nouvelles cartes !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Du hast neue Karten!</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">popupNoSlotsFree</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You do not have any more trading slots free to place this card in.  Please free up a trading slot and try again.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">No dispones de más ranuras de intercambio libres para colocar este cromo. Vacía una de las ranuras y vuelve a intentarlo.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Non hai più spazi di scambio liberi dove inserire questa figurina. Libera uno spazio di scambio e riprova.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">このカードを入れるための空いている交換スロットがない。交換スロットを空けて、もう一度試そう。</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Tu n'as plus d'emplacement d'échange disponible pour y placer cette carte. Libère un emplacement d'échange, puis essaie de nouveau.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Du hast keinen freien Tauschplatz mehr, in dem du diese Karte platzieren kannst. Leere bitte einen Tauschplatz und versuche es erneut.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">uiTheyNeed</LANG>
    <LANG ID="en-GB">They need</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Necesitan</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Vogliono</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">相手が持っていない</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">a besoin de</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Braucht</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">uiL1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">L1</LANG>
    <LANG ID="es-ES">L1</LANG>
    <LANG ID="it-IT">L1</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">L1</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">L1</LANG>
    <LANG ID="de-DE">L1</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">uiR1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">R1</LANG>
    <LANG ID="es-ES">R1</LANG>
    <LANG ID="it-IT">R1</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">R1</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">R1</LANG>
    <LANG ID="de-DE">R1</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">legendNavigate</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Navigate</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Navegar</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Esplora</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">移動する</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Parcourir</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Navigieren</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">legendInspect</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Inspect</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Inspeccionar</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Controlla</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">調べる</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Inspecter</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Prüfen</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">legendOpenAlbum</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Open Album</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Abrir álbum</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Apri album</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">アルバムを開ける</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ouvrir album</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Album öffnen</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">legendChangeQuantity</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Change Quantity</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Cambiar cantidad</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Cambia quantità</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">数を変える</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Modifier quantité</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Menge ändern</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">legendSelect</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Select</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Seleccionar</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Seleziona</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">選ぶ</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Sélectionner</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auswählen</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">legendClose</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Close</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Cerrar</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Chiudi</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">閉める</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Fermer</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Schließen</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">uiCancel</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Cancel</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Cancelar</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Annulla</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">キャンセル</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Annuler</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Abbrechen</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">uiTrade</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Trade</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Intercambiar</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Scambia</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">交換する</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Échanger</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Tauschen</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">uiOfferCards</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Offer Cards</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ofrecer cromos</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Offri figurine</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">カードをオファーする</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Offrir cartes</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Karten anbieten</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">uiOtherPlayerLeaves</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The other player has left the trading table.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El otro jugador ha abandonado la mesa de intercambios.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">L'altro giocatore ha lasciato il tavolo di scambio.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">相手プレイヤーは交換テーブルを離れた</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">L'autre joueur a quitté la table d'échange.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Der andere Spieler hat den Tauschtisch verlassen.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">uiTradeMaxSingleCard</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You have reached the maximum number of this card that can be offered in a single trade.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Has alcanzado el número máximo de copias de este cromo que se puede ofrecer en un solo intercambio.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Hai raggiunto il numero massimo di copie di questa figurina che è possibile offrire in un singolo scambio.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">このカードは、一回の交換でオファーできる制限枚数に達している</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Tu as atteint la limite d'exemplaires qui peuvent être offerts en un seul échange pour cette carte.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Du hast die maximale Anzahl Karten dieser Sorte erreicht, die bei einem einzelnen Tausch angeboten werden kann.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">uiTradeAtLeastOneCard</LANG>
    <LANG ID="en-GB">A trade must include at least one card.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Un intercambio debe incluir al menos un cromo.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Uno scambio deve comprendere almeno una figurina.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">交換には、少なくとも一枚のカードが必要</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Un échange doit compter au moins une carte.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Du musst mindestens eine Karte tauschen.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">uiAlbumQuit</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Are you sure you want to quit?</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¿Seguro que quieres salir?</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Vuoi davvero uscire?</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">本当に終了する？</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Veux-tu vraiment quitter ?</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Möchtest du wirklich abbrechen?</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">errorNonFatal</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Oops! An error has occurred, please try your trade again.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¡Vaya! Se ha producido un error. Inténtalo de nuevo.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ops! Si è verificato un errore, riprova a effettuare lo scambio.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">うわっ！エラーが発生した。もう一度交換しよう</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Oups ! Une erreur s'est produite. Réessaie d'échanger.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Huch! Ein Fehler ist aufgetreten. Versuche bitte, erneut zu tauschen.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">errorFatal</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Oops! An error has occurred, we can't complete your trade so please try again later.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¡Vaya! Se ha producido un error y no se puede completar tu intercambio. Inténtalo de nuevo más tarde.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ops! Si è verificato un errore, non è possibile completare lo scambio. Riprova più tardi.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">うわっ！エラーが発生した。交換できなかったので、しばらく待ってもう一度試そう</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Oups ! Une erreur s'est produite, nous ne pouvons pas finaliser ton échange. Réessaie d'échanger un peu plus tard.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Huch! Ein Fehler ist aufgetreten. Wir können deinen Tausch nicht abschließen. Versuch es bitte später noch einmal.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kNinetyNinePlus</LANG>
    <LANG ID="en-GB">∞</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">∞</LANG>
    <LANG ID="de-DE">∞</LANG>
    <LANG ID="it-IT">∞</LANG>
    <LANG ID="es-ES">∞</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">∞</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card3_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Porcupine Quills</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Épines de porc-épic</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Stachelschweinstacheln</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Aculei di porcospino</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Púas de puercoespín</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">山嵐の針</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card3_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Porcupine quills can be used in a potion to cure boils.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Las púas de puercoespín se pueden usar en una poción para curar forúnculos.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Gli aculei di porcospino possono essere usati per preparare una pozione che cura i brufoli.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">山嵐の針は、おできを治す魔法薬に使うことができます。</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Les épines de porc-épic entrent dans la composition d'une potion pour soigner les furoncles.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Stachelschweinstacheln können bei der Herstellung eines Tranks zur Heilung von Furunkeln verwendet werden.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card8_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Valerian Sprigs</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Brins de valériane</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Baldriansprösslinge</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Radici di valeriana</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ramitos de valeriana</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">バレリアンの小枝</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card8_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The roots of these magical plants can be used in potions including Draught of Living Death.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Les racines de ces plantes entrent dans la composition de certaines potions, comme la Goutte du Mort vivant.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die Wurzeln dieser Zauberpflanzen sind sehr nützlich in einigen Zaubertränken, so auch im Trank der Lebenden Toten.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Le radici di questa pianta possono essere usate per preparare alcune pozioni, tra cui il Distillato della Morte Vivente.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Las raíces de estas plantas son útiles en algunas pociones, como el Filtro de la Muerte en Vida.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">この植物の根は「生ける屍の水薬」など、いくつかの魔法薬に有用です。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card11_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Mistletoe Berries</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ヤドリギの実</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Bayas de muérdago</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Bacche di vischio</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Baies de gui</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Mistelbeeren</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card11_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">These white berries can be used in potions such as the Antidote to Common Poisons.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">この白い実は、一般毒に対する解毒剤などの魔法薬に使うことができます。</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Estas bayas blancas se pueden usar en pociones como, por ejemplo, el antídoto contra venenos comunes.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Queste bacche bianche possono essere usate in pozioni come l'Antidoto per Veleni Comuni.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ces baies blanches entrent dans la composition de potions comme l'Antidote pour Poisons Ordinaires.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Diese weißen Beeren können in Tränken wie dem Gegengift für bekannte Gifte verwendet werden.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card12_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Unicorn Horn</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Cuerno de unicornio</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Corno di unicorno</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">一角獣の角</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Corne de licorne</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Horn eines Einhorns</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card12_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The horns of these majestic creatures have magical powers and are rare and potent when used in potions.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Los cuernos de estas majestuosas criaturas presentan propiedades mágicas. Son difíciles de encontrar y muy poderosos cuando se usan en pociones.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">I corni di queste maestose creature hanno poteri magici, sono rari e potenti se usati per le pozioni.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">この堂々たる生き物の角には不思議な力が含まれていて、魔法薬の材料としては稀で効能高いものです。</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Les cornes de ces majestueuses créatures ont des pouvoirs magiques et sont des ingrédients pour potion rares et puissants.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die Hörner dieser majestätischen Kreaturen sind selten und entfalten dank ihrer magischen Kräfte in Tränken große Wirkung.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card14_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Lethe River Water</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Agua del río Lete</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Acqua del fiume Lete</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">忘却の川の水</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Eau du fleuve Léthé</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Lethe-Flusswasser</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C3_Card14_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The water from the river Lethe has magical properties that will make you forget.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El agua del río Lete presenta propiedades mágicas que te harán olvidar.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">L'acqua del fiume Lete ha proprietà magiche che portano l'oblio.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">忘却の川の水は、ものを忘れさせる魔法の特性を持っています。</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">L'eau du fleuve Léthé possède des propriétés magiques qui rendent amnésique.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die magischen Eigenschaften des Wassers aus dem Fluss Lethe lassen jeden vergessen.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card2_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Spines of Lionfish</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Arête de poisson-diable</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Löwenfischgräten</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Spina di pesce-leone</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Espina de pez león</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ミノカサゴの背骨</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card2_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The spine of a lionfish can be crushed into a powder and used in healing potions.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ミノカサゴの背骨は魔法薬の調合時に材料として使用することができます。</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La espina del pez león se puede machacar para hacer polvos y usarse en pociones curativas.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La spina di pesce-leone può essere ridotta in polvere e usata per pozioni curative.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">L'arête de poisson-diable peut être réduite en poudre et utilisée dans les potions de soin.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die Gräten des Löwenfisches können zu Pulver zermahlen und für Heiltränke verwendet werden.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card15_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Infusion of Wormwood</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Infusion d’armoise</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Wermutaufguss</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Infuso di artemisia</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Insusión de ajenjo</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ニガヨモギを煎じたもの</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card15_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">By mixing an infusion of wormwood with powdered root of asphodel you can make the Draught of Living Death.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le mélange d’infusion d'armoise et de poudre de racine d’asphodèle permet d’obtenir un somnifère très puissant appelé la Goutte du Mort vivant.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Wenn man geriebene Affodillwurzel in einen Wermutaufguss mischt, kann man einen Schlaftrunk herstellen, der so kraftvoll ist, dass er Trank der Lebenden Toten genannt wird.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Mischiando artemisia e polvere di radice di asfodelo puoi ottenere una pozione soporifera così potente da essere nota con il nome di Distillato della Morte Vivente.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Mezclando una infusión de ajenjo con raíz en polvo de asfódelo puedes preparar una poción de sueño tan potente que se conoce como el Filtro de la Muerte en Vida</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">アスフォデル球根の粉末とニガヨモギを煎じたものを合わせると、「生ける屍の水薬」として知られる非常に強力な眠り薬を作ることができます。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card6_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Swelling Solution</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Potion d'Enflure</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Schwellgebräu</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Pozione Dilatante</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Solución Agrandadora</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">膨れ薬</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card6_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Effects: Causes enlargement on contact</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Effet : Provoque un gonflement immédiat</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auswirkungen: Bewirkt Schwellungen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Effetti: Provoca un aumento di dimensioni</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Efectos: Produce hinchazón</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">薬に触れたものを大きく膨れさせます</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card10_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Polyjuice Potion</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le Polynectar</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Vielsaft-Trank</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Pozione Polisucco</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Poción Multijugos</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ポリジュース薬</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C4_Card10_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Effects: Allows the drinker to temporarily assume the form of another person</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Effet : Permet à celui qui le boit de prendre temporairement l'apparence de quelqu'un d'autre</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auswirkungen: Wer davon trinkt, kann kurzfristig das Aussehen einer anderen Person annehmen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Effetti: permette a chi la beve di assumere temporaneamente l'aspetto di un'altra persona.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Le da al que la bebe la habilidad de asumir temporalmente la forma de otra persona</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">飲んだ人は一時的にほかの人の身体に化けることができます</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card12_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Earmuffs</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Cache-oreilles</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ohrenschützer</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Paraorecchi</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Orejeras</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">耳当て</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card12_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Essential headgear when re-potting Mandrakes.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Il est impératif de porter des cache-oreilles lorsque l’on rempote des mandragores.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Unabkömmlich beim Umpflanzen von Alraunen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Accessorio indispensabile quando si rinvasano le Mandragole.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Un artículo de protección esencial para trasplantar mandrágoras.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">マンドレイクの植え換えには不可欠な耳当てです。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card13_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Protective Gloves</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Gants de protection</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Schutzhandschuhe</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Guanti protettivi</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Guantes protectores</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">安全手袋</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card13_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Made from dragon hide or similar. Protect your hands from smelly compost and vicious plants.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Généralement fabriqués en cuir de dragon ou dans une matière similaire, ces gants protègent les mains de l’odeur de l’engrais à base de bouse de dragon et de la morsure de plantes malveillantes.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Aus Drachenhaut oder ähnlichem Material gemacht. Sie schützen deine Hände vor stinkendem Kompost und bösartigen Pflanzen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Realizzati in pelle di drago o similare, proteggono le tue mani dai fertilizzanti più maleodoranti e dalle piante pericolose.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Hechos con piel de dragón o similar. Protegen las manos de abono maloliente y feroces plantas.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ドラゴンの革またはそれに類するものでできています。臭い堆肥や攻撃的な植物から手を保護します。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card14_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Flesh-Eating Slug Repellent</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le produit contre les limaces mangeuses de chair</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Fleischfressender Schneckenschutz</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Repellente per lumache carnivore</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Repelente para babosas carnívoras</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">肉食ナメクジの駆除剤</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card14_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Useful protection for the cabbage enthusiast.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ce produit est très utile pour protéger les choux du potager de l'école.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ein wirksamer Schutz für Kohlliebhaber.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Un'ottima protezione per gli amanti dei cavoli.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Útil protección para los entusiastas de los repollos.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">キャベツ好きな人には有用な駆除剤です。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card15_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Dragon-dung Compost</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Engrais à base de bouse de dragon</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Drachenmist-Kompost</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Concime allo sterco di drago</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Abono de excrementos de dragón</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ドラゴンの糞の堆肥</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C6_Card15_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This superb fertiliser is used by expert Herbologists. Bathing may be necessary to get rid of its pungent aroma.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Cet excellent fertilisant est très populaire auprès des experts en botanique. Par contre, il est vivement recommandé de prendre un bain après chaque utilisation pour se débarrasser de son odeur âcre.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Dieser hervorragende Dünger wird von Kräuterkunde-Experten verwendet. Unter Umständen ist ein Bad notwendig, damit man den penetranten Gestank wieder loswird.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Questo straordinario fertilizzante viene utilizzato dagli erbologisti più esperti. Spesso è necessario farsi un bagno per mandare via il suo pungente odore.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Este fantástico fertilizador es utilizado por los expertos herbólogos. Bañarse será necesario para deshacerse del intenso olor.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">この素晴らしい堆肥は薬草学の専門家が使います。この刺激的な臭いを取るにはお風呂に入る必要があるかもしれません。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card4_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">A Bertie Bott's Curry-Flavoured Bean</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Une Dragée surprise de Bertie Crochue au curry</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Eine Bertie Botts Bohne mit Curry-Geschmack</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Una gelatina Tuttigusti+1 al sapore di curry</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Una Grajea de Bertie Bott de sabor a Curry</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">バーティー・ボッツのカレー味ビーン</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card4_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Curry-flavoured beans may be an acquired taste.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Les Dragées surprises au curry ont un goût très particulier auquel il faut s'habituer.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Bohnen mit Curry-Geschmack sind nicht jedermanns Sache.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Le gelatine al sapore di curry hanno un gusto familiare.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">No a todo el mundo le gusta el sabor de las grajeas de sabor a curry.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">カレー味ビーンは次第に好きになる味かもしれません。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card6_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Floo Powder</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Poudre de cheminette</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Flohpulver</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Polvere Volante</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Polvos Flu</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">煙突飛行粉（フルー・パウダー）</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card6_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">When travelling by Floo powder it is important that you speak clearly, shut your eyes, don’t fidget and don’t panic.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Cuando viajas con polvos flu, es importante que hables alto y claro, que cierres los ojos, que te muevas y que no te asustes.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Quando si viaggia con la Polvere Volante, è importante parlare chiaramente, chiudere gli occhi, non agitarsi e non farsi prendere dal panico.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">煙突飛行粉で移動する際は、はっきりと発音すること、目を閉じること、もぞもぞ動かないこと、慌てないことが大切です。</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Quand on voyage avec la poudre de cheminette, il est important de parler distinctement, de fermer les yeux, de ne pas bouger et de ne pas paniquer.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Wenn man mit Flohpulver reist, ist es wichtig, deutlich zu sprechen, die Augen zu schließen, nicht zu zappeln und nicht in Panik zu geraten.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card7_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">A Bertie Bott's Sardine-Flavoured Bean</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Une Dragée surprise de Bertie Crochue à la sardine</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Eine Bertie Botts Bohne mit Sardinen-Geschmack</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Una gelatina Tuttigusti+1 al sapore di sardina</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Una Grajea de Bertie Bott de Sabor a Sardina</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">バーティー・ボッツのイワシ味ビーン</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card7_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Disgusting! A sardine-flavoured bean.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Quelle horreur ! Une Dragée surprise à la sardine !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ekelhaft! Eine Bohne mit Sardinen-Geschmack.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Che schifo! Una gelatina Tuttigusti+1 al sapore di sardina.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¡Asqueroso! Una grajea de sabor a sardina.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">気持ち悪い！ イワシ味ビーンです。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card8_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Jet Black Candle</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Chandelle noire</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Pechschwarze Kerze</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Candela nera</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Vela negro azabache</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">真っ黒な細蝋燭</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card8_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Add an eerie edge to proceedings with this jet black candle.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Cette chandelle noire te permettra d'apporter une touche de mystère à tes activités.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Mit dieser pechschwarzen Kerze kannst du für eine gruselige Stimmung sorgen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Aggiungi un tocco di mistero ai tuoi gesti con questa candela nera.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Dale un aire de misterio a tus actividades con una vela negro azabache.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">この真っ黒な細蝋燭を持って進み、不気味な鋭さを加味してください。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card9_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Peacock Quill</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Plume de paon</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Pfauenfederkiel</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Penna di pavone</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Pluma de Pavo Real</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">孔雀の羽根ペン</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card9_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Impress your friends with this fine peacock quill.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Épate tous tes amis avec cette magnifique plume de paon !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Beeindrucke deine Freunde mit diesem schönen Pfauenfederkiel.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Stupisci i tuoi amici con questa elegante penna di pavone.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Impresiona a tus amigos con esta magnífica pluma de pavo real.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">この見事な孔雀の羽根ペンで友達を感動させましょう。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card10_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">A Bertie Bott's Soap-Flavoured Bean</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Une dragée surprise de Bertie Crochue au savon</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Bertie Botts Bohne mit Seifen-Geschmack</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Una gelatina Tuttigusti+1 al sapone</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Una grajea de Bertie Bott de sabor a jabón</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">バーティー・ボッツの石鹸味ビーン</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card10_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Alas! You have stumbled upon a soap-flavoured bean.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Pas de chance ! Tu viens de ramasser une dragée surprise au savon.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Oje! Du bist auf eine Bohne mit Seifen-Geschmack gestoßen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ahimè! Ti sei imbattuto in una gelatina Tuttigusti+1 al sapone.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¡Vaya! Te has dado de bruces con una grajea de sabor a jabón</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ああ！石鹸味ビーンを見つけたしまったようです。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card11_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Ginger Newt</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Triton au gingembre</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ingwerkeks</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Tritone allo Zenzero</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Tritón de jengibre</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">生姜ビスケット</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card11_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Have a biscuit.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Prends un biscuit.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Nimm dir einen Keks.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Prendi un biscotto.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Toma una galleta.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ビスケットをどうぞ。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card12_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">A Bertie Bott's Sprout-Flavoured Bean</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Une dragée surprise de Bertie Crochue au chou de Bruxelles</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Bertie Botts Bohne mit Rosenkohl-Geschmack</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Una gelatina Tuttigusti+1 al sapore di cavoletti di Bruxelles</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Una gragea de Bertie Bott de sabor a alubia</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">バーティー・ボッツの芽キャベツ味ビーン</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card12_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Alas! A sprout-flavoured bean.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ああ！ 芽キャベツ味ビーンを収集してしまいました。</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¡Ay! Una gragea con sabor a alubia.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ahimè! Una gelatina al sapore di cavoletti di Bruxelles.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Dommage ! Une dragée au chou de Bruxelles.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Pfui! Eine Bohne mit Rosenkohl-Geschmack.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card13_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Valentine's Day Card</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Carte de la Saint-Valentin</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Valentinstagskarte</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Biglietto di San Valentino</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Una tarjeta de San Valentín</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">バレンタインデーのカード</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card13_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">A Valentine's Day card from an admirer.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Une carte de la Saint-Valentin envoyée par un admirateur ou une admiratrice.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Eine Valentinstagskarte von einem Verehrer/einer Verehrerin.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Un biglietto di San Valentino da parte di un ammiratore.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Una tarjeta de San Valentín de un/a admirador/a</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ファンからのバレンタインデーのカードです。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card14_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Bottle of Skele-Gro</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Bouteille de Poussos</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Eine Flasche Skele-Wachs</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Una bottiglia di Ossofast</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Frasco de Crece-Huesos</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">「骨生え薬のスケレ・グロ」の瓶</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card14_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">A foul-tasting but effective concoction. But be warned, regrowing bones is a nasty business.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Cette concoction au goût infect est très efficace. Mais attention : faire repousser des os, ça fait mal.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ein widerliches, aber wirksames Gebräu. Aber sei vorsichtig, es ist sehr schmerzhaft, Knochen nachwachsen zu lassen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Un miscuglio dal sapore disgustoso ma efficace. Stai attento però, perché far ricrescere le ossa è una faccenda poco piacevole.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Un brebaje con un sabor asqueroso pero efectivo. Sin embargo, ten cuidado, hacer que los huesos crezcan de nuevo es un asunto un tanto desagradable.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">むかつくような味ですが、よく効く調合薬です。しかし言っておきますが、骨を再生するのは荒治療です。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card15_Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">A Bertie Bott's Strawberry-Flavoured Bean</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Una gragea Bertie Bott con sabor a brote</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Una gelatina Tuttigusti+1 al sapore di fragola</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">バーティー・ボッツのいちご味ビーン</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Une dragée surprise de Bertie Crochue à la fraise</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Eine Bertie Botts Bohne mit Erdbeer-Geschmack</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">C7_Card15_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Yum! A strawberry-flavoured bean.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¡Ñam, ñam! Una gragea con sabor a fresa.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Gnam! Una gelatina al sapore di fragola.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">おいしい！ いちご味ビーンです！</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Miam ! Une dragée à la fraise.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Lecker! Eine Bohne mit Erdbeer-Geschmack!</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">legendContinue</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Continue</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Continuar</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Continua</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">続ける</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Continuer</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Fortfahren</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">tradeHelp1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">1. Your cards</LANG>
    <LANG ID="es-ES">1. Tus cromos</LANG>
    <LANG ID="it-IT">1. Le tue figurine</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">1. 自分のカード</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">1. Tes cartes</LANG>
    <LANG ID="de-DE">1. Deine Karten</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">tradeHelp2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">2. Cards you have which your partner needs</LANG>
    <LANG ID="es-ES">2. Cromos que tienes y que tu compañero necesita</LANG>
    <LANG ID="it-IT">2. Figurine che possiedi e che servono all'altro giocatore</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">2. 自分が持っていて相手が持っていないカード</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">2. Les cartes que tu as et dont ton partenaire a besoin</LANG>
    <LANG ID="de-DE">2. Karten in deinem Besitz, die dein Partner braucht.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">tradeHelp3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">3. Stars indicate cards you need</LANG>
    <LANG ID="es-ES">3. Las estrellas indican los cromos que necesitas</LANG>
    <LANG ID="it-IT">3. Le stelle indicano le figurine che ti servono</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">3. 星は自分が持っていないカードを示す</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">3. Les étoiles indiquent les cartes dont tu as besoin.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">3. Sterne bezeichnen Karten, die du brauchst.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">tradeHelp4</LANG>
    <LANG ID="en-GB">4. Whether your partner has cards you need</LANG>
    <LANG ID="es-ES">4. Si tu compañero tiene cromos que necesitas</LANG>
    <LANG ID="it-IT">4. Se l'altro giocatore possiede o meno figurine che ti servono</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">4. 自分が持っていないカードを相手が持っているかどうか</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">4. Si ton partenaire a les cartes dont tu as besoin</LANG>
    <LANG ID="de-DE">4. Zeigt an, ob dein Partner Karten hat, die du brauchst.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">tradeHelp5</LANG>
    <LANG ID="en-GB">5. Your partner's cards</LANG>
    <LANG ID="es-ES">5. Los cromos de tu compañero</LANG>
    <LANG ID="it-IT">5. Le figurine dell'altro giocatore</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">5. 相手のカード</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">5. Les cartes de ton partenaire</LANG>
    <LANG ID="de-DE">5. Karten deines Partners</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">tradeHelp6</LANG>
    <LANG ID="en-GB">6. Your buttons to offer, accept or cancel trades</LANG>
    <LANG ID="es-ES">6. Tus botones para ofrecer, aceptar o cancelar intercambios</LANG>
    <LANG ID="it-IT">6. I tasti per offrire, accettare o rifiutare gli scambi</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">6. 交換する</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">6. Les touches pour offrir, accepter ou annuler les échanges</LANG>
    <LANG ID="de-DE">6. Deine Tasten zum Anbieten, Akzeptieren oder Abbrechen eines Tauschs.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">albumHelp1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">1. L1 and R1 to turn the page</LANG>
    <LANG ID="es-ES">1. L1 y R1 para pasar de página</LANG>
    <LANG ID="it-IT">1. L1 e R1 per girare pagina</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">1. L1ボタンとR1ボタンでページをめくる</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">1. L1 et R1 pour tourner la page</LANG>
    <LANG ID="de-DE">1. Blättere die Seite mit L1 und R1 um.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">albumHelp2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">2. Stars indicate cards that are new</LANG>
    <LANG ID="es-ES">2. Las estrellas indican los cromos que son nuevos</LANG>
    <LANG ID="it-IT">2. Le stelle indicano le figurine nuove</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">2. 星は新しいカードを示す</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">2. Les étoiles indiquent les nouvelles cartes.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">2. Sterne bezeichnen neue Karten.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">albumHelp3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">3. A card you have 2 copies of</LANG>
    <LANG ID="es-ES">3. Un cromo que tienes repetido 2 veces</LANG>
    <LANG ID="it-IT">3. Una figurina di cui hai due copie</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">3. 複数枚持っているカード</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">3. Une carte dont tu as 2 exemplaires</LANG>
    <LANG ID="de-DE">3. Eine Karte, von der du zwei Exemplare hast.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">albumHelp4</LANG>
    <LANG ID="en-GB">4. An empty card slot</LANG>
    <LANG ID="es-ES">4. Una ranura de cromo vacía</LANG>
    <LANG ID="it-IT">4. Uno spazio di scambio libero</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">4. 空いているカードのスロット</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">4. Un emplacement de carte vide</LANG>
    <LANG ID="de-DE">4. Ein leerer Kartenplatz.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">albumHelp5</LANG>
    <LANG ID="en-GB">5. A single card you own</LANG>
    <LANG ID="es-ES">5. Un cromo que no tienes repetido</LANG>
    <LANG ID="it-IT">5. Una figurina di cui hai una sola copia</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">5. 自分が持っている一枚のカード</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">5. Une carte dont tu as 1 seul exemplaire</LANG>
    <LANG ID="de-DE">5. Eine einzelne Karte, die dir gehört.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">albumHelp6</LANG>
    <LANG ID="en-GB">6. The name of this category</LANG>
    <LANG ID="es-ES">6. El nombre de esta categoría</LANG>
    <LANG ID="it-IT">6. Il nome di questa categoria</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">6. このカテゴリーの名前</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">6. Le nom de cette catégorie</LANG>
    <LANG ID="de-DE">6. Der Name dieser Kategorie.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">uiTheyHave</LANG>
    <LANG ID="en-GB">They have</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Tienen</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Hanno</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">相手が持っている</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">a</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Hat</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">legendHelp</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Help</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ayuda</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Aiuto</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ヘルプ</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Aide</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Hilfe</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">popupNewCard</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You have a new card!</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¡Tienes un nuevo cromo!</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Du hast eine neue Karte!</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Tu as une nouvelle carte !</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Hai una nuova figurina!</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">新しいカードを入手した！</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">unsortedHouseRestriction</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You have %d cards waiting for you!\n\nTo unlock them, complete the Sorting Ceremony on www.pottermore.com.\n\nLink your account using the "Link your Pottermore.com account" chip on the Navigator.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¡Hay %d cromos esperándote!\n\nPara desbloquearlos, completa la ceremonia de selección en www.pottermore.com.\n\nVincula tu cuenta mediante "Vincula tu cuenta de Pottermore.com" del navegador.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ci sono %d figurine che ti aspettano!\n\nPer sbloccarle, completa la cerimonia di Smistamento su www.pottermore.com.\n\nCollega il tuo account utilizzando l'icona "Collega a Pottermore" sul Navigatore.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">%d枚のカードがあなたを待っています！\n\nそれらを解放するには、www.pottermore.comで組分けの儀式を完了し、\n\nナビゲーターの「Pottermoreと関連付け」からアカウント関連付けを行なってください。</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">%d cartes t'attendent !\n\nPour les débloquer, effectue la Cérémonie de la Répartition sur www.pottermore.com.\n\nRelie ton compte à l'aide du bouton "Relier ton compte Pottermore.com" du navigateur.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Es warten %d Karten auf dich!\n\nSchließe die Einführungsfeier auf www.pottermore.com ab, um sie freizuschalten.\n\nVerbinde dein Konto, indem du auf das „Dein Pottermore.com-Konto verbinden“-Miniaturbild im Navigator klickst.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kLegendSkipAll</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Skip All</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Omitir todos</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Salta tutte</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">全部をスキップ</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Tout ignorer</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Alle überspringen</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kLegendNextCard</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Next Card</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Siguiente cromo</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Figurina successiva</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">次のカード</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Carte suivante</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Nächste Karte</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kLegendPrevNext</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Prev / Next</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ant. / Sig.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Prec / Succ</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">前／次</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Précédente/suivante</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Vorherige/Nächste</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>
