<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">AMMO HUT</LANG>
    <LANG ID="en-GB">AMMO HUT</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">RÉSERVE DE MUNITIONS</LANG>
    <LANG ID="de-DE">MUNITIONSHÜTTE</LANG>
    <LANG ID="it-IT">RIFUGIO MUNIZIONI</LANG>
    <LANG ID="es-ES">COBERTIZO DE MUNICIÓN</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">ARTILLERY</LANG>
    <LANG ID="en-GB">ARTILLERY</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">ARTILLERIE</LANG>
    <LANG ID="de-DE">ARTILLERIE</LANG>
    <LANG ID="it-IT">ARTIGLIERIA</LANG>
    <LANG ID="es-ES">ARTILLERÍA</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">BARROCKS</LANG>
    <LANG ID="en-GB">BARRACKS</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">CASERNE</LANG>
    <LANG ID="de-DE">KASERNE</LANG>
    <LANG ID="it-IT">CASERMA</LANG>
    <LANG ID="es-ES">BARRACONES</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">CAR</LANG>
    <LANG ID="en-GB">CAR</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">VOITURE</LANG>
    <LANG ID="de-DE">AUTO</LANG>
    <LANG ID="it-IT">AUTO</LANG>
    <LANG ID="es-ES">VEHÍCULO</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">CHAFF</LANG>
    <LANG ID="en-GB">CHAFF</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">GRENADE À PARTICULES MÉTALLIQUES</LANG>
    <LANG ID="de-DE">DÜPPEL</LANG>
    <LANG ID="it-IT">CHAFF</LANG>
    <LANG ID="es-ES">CINTAS MAGNÉTICAS</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">CIVI HOUSE</LANG>
    <LANG ID="en-GB">CIVI HOUSE</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">MAISON DE CIVIL</LANG>
    <LANG ID="de-DE">ZIVILISTENHAUS</LANG>
    <LANG ID="it-IT">CASA CIVILE</LANG>
    <LANG ID="es-ES">EDIFICIO CIVIL</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">DESERT HUT</LANG>
    <LANG ID="en-GB">DESERT HUT</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">CABANE DU DÉSERT</LANG>
    <LANG ID="de-DE">WÜSTENHÜTTE</LANG>
    <LANG ID="it-IT">RIFUGIO DESERTO</LANG>
    <LANG ID="es-ES">COBERTIZO DEL DESIERTO</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">EXTRA LIFE</LANG>
    <LANG ID="en-GB">EXTRA LIFE</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">VIE SUPPLÉMENTAIRE</LANG>
    <LANG ID="de-DE">EXTRALEBEN</LANG>
    <LANG ID="it-IT">VITA EXTRA</LANG>
    <LANG ID="es-ES">VIDA EXTRA</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">EXTRA TIME</LANG>
    <LANG ID="en-GB">EXTRA TIME</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">TEMPS SUPPLÉMENTAIRE</LANG>
    <LANG ID="de-DE">EXTRAZEIT</LANG>
    <LANG ID="it-IT">TEMPO EXTRA</LANG>
    <LANG ID="es-ES">TIEMPO EXTRA</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">FACTORY</LANG>
    <LANG ID="en-GB">FACTORY</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">USINE</LANG>
    <LANG ID="de-DE">FABRIK</LANG>
    <LANG ID="it-IT">FABBRICA</LANG>
    <LANG ID="es-ES">FÁBRICA</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">FONT TEST</LANG>
    <LANG ID="en-GB">FONT TEST</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">TEST DE POLICE</LANG>
    <LANG ID="de-DE">SCHRIFTARTTEST</LANG>
    <LANG ID="it-IT">TEST FONT</LANG>
    <LANG ID="es-ES">TEST DE FUENTE</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">GAME OVER</LANG>
    <LANG ID="en-GB">GAME OVER</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">PARTIE TERMINÉE</LANG>
    <LANG ID="de-DE">GAME OVER</LANG>
    <LANG ID="it-IT">GAME  OVER</LANG>
    <LANG ID="es-ES">FIN DE PARTIDA</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">GO FOR IT!</LANG>
    <LANG ID="en-GB">GO FOR IT!</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">DONNEZ TOUT !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">NICHTS WIE RAN!</LANG>
    <LANG ID="it-IT">PROVACI!</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¡ADELANTE!</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">HIGH SCORES</LANG>
    <LANG ID="en-GB">HIGH SCORES</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">MEILLEURS SCORES</LANG>
    <LANG ID="de-DE">HIGHSCORES</LANG>
    <LANG ID="it-IT">PUNTEGGI ALTI</LANG>
    <LANG ID="es-ES">ALTAS PUNTUACIONES</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">HIT [SELECT] FOR NEXT LEVEL</LANG>
    <LANG ID="en-GB">PRESS X</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">APPUYEZ SUR X</LANG>
    <LANG ID="de-DE">X DRÜCKEN</LANG>
    <LANG ID="it-IT">PREMI X</LANG>
    <LANG ID="es-ES">PULSA X</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">HOMING MISSILE</LANG>
    <LANG ID="en-GB">HOMING MISSILE</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">MISSILE À TÊTE CHERCHEUSE</LANG>
    <LANG ID="de-DE">LENKFLUGKÖRPER</LANG>
    <LANG ID="it-IT">MISSILE A RICERCA</LANG>
    <LANG ID="es-ES">MISIL BUSCADOR</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">INDESTRUCTIBLE</LANG>
    <LANG ID="en-GB">INDESTRUCTIBLE</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">INDESTRUCTIBLE</LANG>
    <LANG ID="de-DE">UNZERSTÖRBAR</LANG>
    <LANG ID="it-IT">INDISTRUTTIBILE</LANG>
    <LANG ID="es-ES">INDESTRUCTIBLE</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Sega Renegade Ops: Preboot - Arcade Game [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Sega Renegade Ops : Preboot - Jeu Arcade [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Sega Renegade Ops: Preboot - Arcade-Spiel [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Sega Renegade Ops: Preboot - Videogioco [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Sega Renegade Ops: Preboot - Juego de máquina [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Sega Renegade Ops: Preboot - Arcade Game</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Sega Renegade Ops : Preboot - Jeu Arcade</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Sega Renegade Ops: Preboot - Arcade-Spiel</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Sega Renegade Ops: Preboot - Videogioco</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Sega Renegade Ops: Preboot - Juego de máquina</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LARGE JEEP</LANG>
    <LANG ID="en-GB">LARGE JEEP</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">GROSSE JEEP</LANG>
    <LANG ID="de-DE">GROSSER JEEP</LANG>
    <LANG ID="it-IT">JEEP GRANDE</LANG>
    <LANG ID="es-ES">JEEP GRANDE</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_DESERT1_DESCRIPTION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The terrorists have moved from their jungle base and re-grouped in the Desert. A range of mountains surrounds their new base. These mountains act as a strong defence against attack. On top of the mountains are mortar bases. Take these mortars out to successfully complete the mission.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Les terroristes ont quitté leur base de la jungle pour se regrouper dans le désert. Leur nouvelle base est entourée d'une chaîne de montagnes. Celles-ci jouent le rôle défensif essentiel contre toute attaque ennemie. Des bases avec mortiers ont été installées au sommet des montagnes. Détruisez ces mortiers pour réussir votre mission.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die Terroristen sind von ihrer Dschungelbasis abgezogen und haben sich in der Wüste neu formiert. Eine Bergkette umgibt ihren neuen Stützpunkt. Diese Berge bieten einen starken Schutz gegen Angriffe. Auf den Bergspitzen sind Mörser stationiert. Vernichte diese Mörser, um die Mission erfolgreich abzuschließen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">I terroristi si sono spostati dalla loro base nella giungla e e si sono raggruppati nel Deserto. La loro nuova base è circondata da una serie di montagne. Queste montagne forniscono una buona difesa contro gli attacchi. In cima alle montagne si trovano le basi con i mortai. Per completare la missione con successo elimina questi mortai.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Los terroristas han dejado su base en la selva para reagruparse en el Desierto. Su nueva base está rodeada de una cadena montañosa, que les sirve de poderosa defensa contra los ataques. En la cima de las montañas han instalado sus morteros. Tendrás que deshacerte de ellos para completar la misión con éxito.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_DESERT1_MISSION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">DESTROY ALL MORTARS</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">DÉTRUISEZ TOUS LES MORTIERS</LANG>
    <LANG ID="de-DE">ZERSTÖRE ALLE MÖRSER</LANG>
    <LANG ID="it-IT">DISTRUGGI TUTTI I MORTAI</LANG>
    <LANG ID="es-ES">DESTRUYE TODOS LOS MORTEROS</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_DESERT2_DESCRIPTION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The mission objective is to destroy all the buildings. Some of them might look like simple market stalls, but don't be deceived, destroy them.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Vous avez pour mission de détruire tous les bâtiments. Certains ressemblent à de simples étals de marché, mais c'est un leurre : détruisez-les tous.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ziel der Mission ist es, alle Gebäude zu zerstören. Manche sehen vielleicht wie einfache Marktstände aus, aber lass dich nicht täuschen. Zerstöre sie alle.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">L'obiettivo della missione è distruggere tutti gli edifici. Alcuni possono sembrarti semplici bancarelle ma non lasciarti ingannare, distruggili.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El objetivo de la misión es destruir todas las construcciones. Algunas parecerán simples casetas del mercado, pero no te engañes, destrúyelas.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_DESERT2_MISSION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">DESTROY ALL BUILDINGS</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">DÉTRUISEZ TOUS LES BÂTIMENTS</LANG>
    <LANG ID="de-DE">ZERSTÖRE ALLE GEBÄUDE</LANG>
    <LANG ID="it-IT">DISTRUGGI TUTTI GLI EDIFICI</LANG>
    <LANG ID="es-ES">DESTRUYE TODAS LAS CONSTRUCCIONES</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_DESERT3_DESCRIPTION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">There are 6 terrorist Attack Helicopters protecting the skies and looking for prey. Take them out!</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Six hélicoptères terroristes protègent l'espace aérien, à la recherche d'ennemis. Descendez-les tous !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">6 Kampfhubschrauber der Terroristen beschützen den Luftraum und sind auf Beutesuche. Zerstöre sie!</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ci sono 6 elicotteri d'attacco dei terroristi a proteggere i cieli e in cerca di preda. Distruggili!</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Los terroristas tienen 6 helicópteros de ataque protegiendo el cielo y en busca de presas. ¡Abátelos!</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_DESERT3_MISSION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">DESTROY ALL HELICOPTERS</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">DÉTRUISEZ TOUS LES HÉLICOPTÈRES</LANG>
    <LANG ID="de-DE">ZERSTÖRE ALLE HUBSCHRAUBER</LANG>
    <LANG ID="it-IT">DISTRUGGI TUTTI GLI ELICOTTERI</LANG>
    <LANG ID="es-ES">DESTRUYE TODOS LOS HELICÓPTEROS</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_DESERT4_DESCRIPTION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This is going to be tough. You have to destroy all terrorist tanks. If you are quick and agile, and you should be OK. Good luck, you are going to need it!</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ça sera tout sauf une partie de plaisir. Vous allez devoir détruire tous les chars terroristes. Si vous êtes assez rapides et agiles, vous devriez vous en sortir. Bonne chance, vous allez en avoir besoin !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Das wird schwer. Du musst alle Panzer der Terroristen zerstören. Wenn du schnell und wendig bist, solltest du es schaffen. Viel Glück, du wirst es brauchen!</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ora arriva la parte difficile. Devi distruggere tutti i carri armati dei terroristi. Se sei svelto e agile dovrebbe andare tutto bene. Buona fortuna, ne avrai bisogno!</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Va a ser duro. Tienes que destruir todos los tanques terroristas. Si eres rápido y ágil, deberías conseguirlo. ¡Buena suerte, la vas a necesitar!</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_DESERT4_MISSION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">DESTROY ALL TANKS</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">DÉTRUISEZ TOUS LES CHARS</LANG>
    <LANG ID="de-DE">ZERSTÖRE ALLE PANZER</LANG>
    <LANG ID="it-IT">DISTRUGGI TUTTI I CARRI ARMATI</LANG>
    <LANG ID="es-ES">DESTRUYE TODOS LOS TANQUES</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_DESERT5_DESCRIPTION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Another race against time. Race along Desert Death Valley and get to your rendezvous point within 2 minutes. It's going to be tough, a balance between shooting and driving is required.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Une autre course contre la montre. Faites la course dans la Vallée de la Mort et rejoignez votre point de rendez-vous en moins de 2 minutes. Pour réussir cette mission très difficile, il faudra trouver le bon équilibre entre compétences de tir et aptitudes à la conduite.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Noch ein Wettlauf gegen die Zeit. Rase durch das Wüstental des Todes und gelange in 2 Minuten zu deinem Treffpunkt. Es wird schwer, du musst die Balance zwischen Schießen und Fahren finden.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Un'altra corsa contro il tempo. Percorri la Valle  della Morte nel Deserto e arriva al punto di incontro entro 2 minuti. Non sarà facile, dovrai destreggiarti tra sparare e guidare.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Otra carrera contrarreloj. Avanza por el Valle de la Muerte en el Desierto y alcanza el punto de encuentro en 2 minutos. Será difícil, tendrás que  disparar y conducir al mismo tiempo.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_DESERT5_MISSION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">GET OUT OF HERE</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">SORTEZ DE LÀ</LANG>
    <LANG ID="de-DE">HAU AB</LANG>
    <LANG ID="it-IT">ESCI DI QUI</LANG>
    <LANG ID="es-ES">SAL DE AQUÍ</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_INDUSTRIAL1_DESCRIPTION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The terrorists have their arms factory deep in the desert. Take out all Power Stations. This will destroy their ability to produce new weapons and armaments.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">L'usine d'armement des terroristes est située au beau milieu du désert. Détruisez toutes les centrales électriques. Cela empêchera l'ennemi de fabriquer de nouveaux armements.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die Terroristen haben ihre Waffenfabrik tief in der Wüste. Zerstöre alle Kraftwerke. Dadurch können sie keine neuen Waffen und keine neue Ausrüstung mehr produzieren.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La fabbrica di armi dei terroristi si trova nei meandri del deserto. Distruggi tutte le centrali elettriche. In questo modo gli impedirai di produrre nuove armi e armamenti.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La fábrica de armas de los terroristas está en medio del desierto. Acaba con todas las centrales eléctricas. Así destruirás su capacidad de producir nuevas armas.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_INDUSTRIAL1_MISSION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">DESTROY POWER STATIONS</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">DÉTRUISEZ LES CENTRALES ÉLECTRIQUES</LANG>
    <LANG ID="de-DE">ZERSTÖRE KRAFTWERKE</LANG>
    <LANG ID="it-IT">DISTRUGGI LE CENTRALI ELETTRICHE</LANG>
    <LANG ID="es-ES">DESTRUYE LAS CENTRALES ELÉCTRICAS</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_INDUSTRIAL2_DESCRIPTION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">They are shipping their weapons out by Train. Stop them! Destroy all Trains to complete this mission.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">L'ennemi expédie ses armes par voie ferrée. Arrêtez-les ! Pour accomplir cette mission, détruisez tous les trains.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Sie transportieren ihre Waffen per Zug ab. Halte sie auf! Zerstöre alle Züge, um diese Mission erfolgreich abzuschließen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">I terroristi spediscono le armi via treno. Fermali! Distruggi tutti i treni per completare la missione.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Intentan enviar sus armas en tren. ¡Detenlos! Destruye todos los trenes para completar esta misión.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_INDUSTRIAL2_MISSION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">DESTROY TRAINS</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">DÉTRUISEZ LES TRAINS</LANG>
    <LANG ID="de-DE">ZERSTÖRE ZÜGE</LANG>
    <LANG ID="it-IT">DISTRUGGI I TRENI</LANG>
    <LANG ID="es-ES">DESTRUYE LOS TRENES</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_INDUSTRIAL3_DESCRIPTION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Now take out the armaments factories. These buildings must all be destroyed.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Maintenez, réduisez en morceaux ces usines d'armement. Tous ces bâtiments doivent être détruits.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Zerstöre nun die Ausrüstungsfabriken. Diese Gebäude müssen alle vernichtet werden.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ora distruggi le fabbriche di armi. Devi distruggere tutti questi edifici.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ahora elimina las fábricas de armamento. Deben destruirse todas las instalaciones.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_INDUSTRIAL3_MISSION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">DESTROY FACTORIES</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">DÉTRUISEZ LES USINES</LANG>
    <LANG ID="de-DE">ZERSTÖRE FABRIKEN</LANG>
    <LANG ID="it-IT">DISTRUGGI FABBRICHE</LANG>
    <LANG ID="es-ES">DESTRUYE LAS FÁBRICAS</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_INDUSTRIAL4_DESCRIPTION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Now let's go for the heart and travel deeper into enemy territory. Take out the mortar bases on the mountaintops and destroy all attack helicopters that are protecting this base.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Maintenant, frappons-les au cœur en nous frayant un chemin en plein territoire ennemi. Détruisez ces bases de mortier au sommet des montagnes et détruisez tous les hélicoptères d'attaque qui protègent ces bases.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Jetzt zielen wir auf das Herz ab und bewegen uns tiefer ins feindliche Territorium hinein. Vernichte die Mörserstützpunkte auf den Bergspitzen und zerstöre alle Kampfhubschrauber, die diesen Stützpunkt verteidigen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ora veniamo al sodo e addentriamoci nel territorio nemico. Elimina le basi con i mortai in cima alle montagne e distruggi tutti gli elicotteri da attacco che proteggono la base.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ahora vayamos hasta sus entrañas adentrándonos en territorio enemigo. Acaba con los puestos de morteros en lo alto de las montañas y destruye todos los helicópteros de ataque que protegen la base.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_INDUSTRIAL4_MISSION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">DESTROY MORTARS AND HELICOPTERS</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">DÉTRUISEZ LES MORTIERS ET LES HÉLICOPTÈRES</LANG>
    <LANG ID="de-DE">ZERSTÖRE MÖRSER UND HUBSCHRAUBER</LANG>
    <LANG ID="it-IT">DISTRUGGI I MORTAI E GLI ELICOTTERI</LANG>
    <LANG ID="es-ES">DESTRUYE LOS MORTEROS Y LOS HELICÓPTEROS</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_INDUSTRIAL5_DESCRIPTION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This is it, the final push. We have them on the run. With most of their defences eliminated now is the time to wipe-out all traces of the terrorists. Destroy everything. Take out all buildings and enemy forces. Go and become a hero.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Voilà, c'est le dernier effort à fournir. Nous les pourchassons. Maintenant que la plupart de leurs défenses ont été détruites, le moment est venu d'éliminer tous ces terroristes, jusqu'au dernier. Détruisez tout. Démolissez tous les bâtiments et anéantissez les forces ennemies. Devenez un héros.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Das ist sie, die letzte Anstrengung. Sie laufen vor uns davon. Da nun ein Großteil ihrer Verteidigung eliminiert ist, ist es Zeit, alle Spuren der Terroristen auszulöschen. Zerstöre alles. Vernichte alle Gebäude und feindlichen Streitkräfte. Leg los und werde ein Held.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ci siamo quasi. Li abbiamo fatti scappare. Ora che abbiamo distrutto gran parte delle loro difese, è arrivato il momento di eliminare ogni traccia dei terroristi. Distruggi tutto. Radi al suolo tutti gli edifici e le forze nemiche. Diventa un eroe.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Llega la última ofensiva. Ya están en retirada. Una vez eliminada la mayor parte de sus defensas, es el momento de borrar todo atisbo de terroristas. Destrúyelo todo. Acaba con todas las instalaciones y fuerzas enemigas. Adelante y conviértete en un héroe.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_INDUSTRIAL5_MISSION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">DESTROY EVERYTHING</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">DÉTRUISEZ TOUT</LANG>
    <LANG ID="de-DE">ZERSTÖRE ALLES</LANG>
    <LANG ID="it-IT">DISTRUGGI TUTTO</LANG>
    <LANG ID="es-ES">DESTRÚYELO TODO</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_JUNGLE1_DESCRIPTION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">All fast and light enemy vehicles must be destroyed. We don’t want the terrorists to have these nimble vehicles in operation. Take them out and hinder their reconnaissance ability.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Tous les véhicules ennemis légers et rapides doivent être détruits. Ces véhicules sont très faciles à manœuvrer : ils ne faut pas que les terroristes puissent les utiliser. Détruisez-les pour limiter leurs capacités de reconnaissance.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Alle schnellen und leichten feindlichen Fahrzeuge müssen zerstört werden. Wir wollen nicht, dass die Terroristen diese flinken Fahrzeuge benutzen. Zerstöre sie und behindere ihre Aufklärungsmöglichkeit.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Bisogna distruggere tutti i veicoli veloci e leggeri del nemico. Non vogliamo che i terroristi usino questi agili veicoli. Distruggili e disattiva la loro abilità di ricognizione.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Deben destruirse todos los vehículos enemigos que sean rápidos y ligeros. No queremos que los terroristas dispongan de estos ágiles vehículos. Acaba con ellos y merma así sus medios de reconocimiento.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_JUNGLE1_MISSION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">TAKE OUT JEEPS</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">DÉTRUISEZ LES JEEPS</LANG>
    <LANG ID="de-DE">VERNICHTE JEEPS</LANG>
    <LANG ID="it-IT">DISTRUGGI LE JEEP</LANG>
    <LANG ID="es-ES">ACABA CON LOS JEEPS</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_JUNGLE2_MISSION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">TAKE OUT TANKS</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">DÉTRUISEZ LES CHARS</LANG>
    <LANG ID="de-DE">VERNICHTE PANZER</LANG>
    <LANG ID="it-IT">DISTRUGGI I CARRI ARMATI</LANG>
    <LANG ID="es-ES">ACABA CON LOS TANQUES</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_JUNGLE2_DESCRIPTION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Watch out for the big guns. There are 10 tanks protecting this area, they must be destroyed.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Attention aux gros canons. Dix chars d'assaut protègent cette zone. Ils doivent tous être détruits.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Achte auf die großen Gewehre. 10 Panzer beschützen dieses Gebiet, sie müssen zerstört werden.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Stai attento alle pistole più grandi. Quest'area è protetta da 10 carri armati, devono essere distrutti.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Cuidado con los cañones. 10 tanques protegen esta zona y hay que destruirlos.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_JUNGLE3_DESCRIPTION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Your next objective is further into the jungle. Time to slash and burn by destroying all buildings. This is being used as a recruitment base. Nothing can be left standing. All traces of this terrorist base camp must be obliterated. Be careful, as the buildings will be heavily protected.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Votre prochain objectif consiste à avancer dans la jungle. L'heure est venue d'anéantir tous ces bâtiments. C'est ce qui leur sert de base de recrutement. Il ne doit plus rien en rester. Il ne doit plus rester une seule trace de cette base terroriste. Mais faites attention, car tous les bâtiments seront farouchement protégés.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Dein nächstes Ziel liegt tiefer im Dschungel. Zeit für Brandrodung - zerstöre alle Gebäude. Dies ist ein Rekrutierungsstützpunkt. Hier darf nichts stehen bleiben. Alle Spuren dieses Terroristen-Basislagers müssen ausgelöscht werden. Sei vorsichtig, die Gebäude werden massiv geschützt.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il tuo prossimo obiettivo è all'interno della giungla. È ora di abbattere e bruciare distruggendo tutti gli edifici. Questo è usato come base di reclutamento. Niente deve rimanere in piedi. Bisogna eliminare ogni traccia di questo campo base dei terroristi. Stai attento perché gli edifici sono ben protetti.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Tu próximo objetivo se encuentra en el interior de la selva. Hora de pasar las instalaciones a hierro y fuego destruyendo cada edificio. Se trata de una base de reclutamiento y nada puede quedar en pie. Hay que arrasar el campamento base de los terroristas hasta que no quede ni rastro. Ten cuidado, todos los edificios estarán muy protegidos.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_JUNGLE3_MISSION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">DESTROY ALL BUILDINGS</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">DÉTRUISEZ TOUS LES BÂTIMENTS</LANG>
    <LANG ID="de-DE">ZERSTÖRE ALLE GEBÄUDE</LANG>
    <LANG ID="it-IT">DISTRUGGI TUTTI GLI EDIFICI</LANG>
    <LANG ID="es-ES">DESTRUYE TODOS LOS EDIFICIOS</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_JUNGLE4_DESCRIPTION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Intel just in, we have located their communication facilities, they are hidden deeper into the jungle. You will be in a helicopter, take out all 6 radar dishes. Stay safe and avoid the tanks, jeeps and missiles in this area.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Selon de nouveaux renseignements, leurs capacités de communication seraient cachées au beau milieu de la jungle. À bord d'un hélicoptère, détruisez les 6 antennes radar. Ne vous exposez pas à des dangers inutiles. Dans cette zone, évitez missiles, chars et jeeps.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Gerade hereingekommen: Wir haben ihre Kommunikationsanlagen geortet. Sie sind tiefer im Dschungel versteckt. Du fliegst im Hubschrauber und musst alle 6 Radarschüsseln zerstören. Pass auf dich auf und umgehe die Panzer, Jeeps und Raketen dieses Gebiets.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Sono arrivati i servizi segreti, abbiamo individuato le loro strutture di comunicazione, sono nascoste nei meandri della giungla. Sarai in elicottero, elimina tutte e 6 le antenne radar. Stai attento ed evita i carri armati, le jeep e i missili in questa zona.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Última hora, hemos localizado su unidad de comunicaciones, están ocultos en el interior de la selva. Irás en helicóptero; acaba con las 6 antenas de radar. Mantente a salvo y evita los tanques, jeeps y misiles en esta zona.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_JUNGLE4_MISSION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">DESTROY RADAR</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">DÉTRUISEZ LES RADARS</LANG>
    <LANG ID="de-DE">ZERSTÖRE RADAR</LANG>
    <LANG ID="it-IT">DISTRUGGI I RADAR</LANG>
    <LANG ID="es-ES">DESTRUYE EL RADAR</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_JUNGLE5_DESCRIPTION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Now it's a race against time. You must get to your rendezvous point within 3 minutes. There will be plenty of resistance, this is no Sunday drive through the forest. Get there on time and you will be successfully extracted, otherwise it's sayonara baby!</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Maintenant, c'est une vraie course contre la montre. Vous devez rejoindre votre point de rendez-vous en moins de 3 minutes. Des ennemis vous empêcheront de progresser alors ne vous attendez pas à une petite promenade dominicale en forêt. Arrivez à l'heure pour être exfiltré. Sinon, vous pouvez dire adieu à la vie !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Jetzt ist es ein Wettlauf gegen die Zeit. Du musst in 3 Minuten zu deinem Treffpunkt gelangen. Du wirst auf viel Widerstand stoßen, dies ist keine Sonntagsfahrt durch den Wald. Wenn du rechtzeitig ankommst, wirst du hier herausgebracht, ansonsten: Sayonara, Baby!</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ora è una corsa contro il tempo. Devi arrivare al punto di incontro in 3 minuti. Troverai molta resistenza, non sarà di certo una passeggiata nella foresta. Arriva in tempo e sarai estratto con successo, altrimenti sayonara baby!</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ahora es una carrera contrarreloj. Debes llegar al punto de encuentro en 3 minutos. Encontrarás mucha resistencia, no será un paseo dominguero por el parque. Llega a tiempo y te rescatarán con éxito; de lo contrario... ¡Sayonara, baby!</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LEVEL_JUNGLE5_MISSION</LANG>
    <LANG ID="en-GB">GET OUT OF HERE</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">SORTEZ DE LÀ</LANG>
    <LANG ID="de-DE">HAU AB</LANG>
    <LANG ID="it-IT">ESCI DI QUI</LANG>
    <LANG ID="es-ES">SAL DE AQUÍ</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">LOW ON TIME!</LANG>
    <LANG ID="en-GB">LOW ON TIME!</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">PLUS BEAUCOUP DE TEMPS !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">WENIG ZEIT!</LANG>
    <LANG ID="it-IT">IL TEMPO STRINGE!</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¡POCO TIEMPO!</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">MISSION REPORT</LANG>
    <LANG ID="en-GB">MISSION REPORT</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">RAPPORT DE MISSION</LANG>
    <LANG ID="de-DE">MISSIONSBERICHT</LANG>
    <LANG ID="it-IT">REPORT MISSIONE</LANG>
    <LANG ID="es-ES">INFORME DE MISIÓN</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">NAME</LANG>
    <LANG ID="en-GB">NAME</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">NOM</LANG>
    <LANG ID="de-DE">NAME</LANG>
    <LANG ID="it-IT">NOME</LANG>
    <LANG ID="es-ES">NOMBRE</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">OUT HOUSE</LANG>
    <LANG ID="en-GB">OUT HOUSE</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">DÉPENDANCE</LANG>
    <LANG ID="de-DE">TOILETTE</LANG>
    <LANG ID="it-IT">CAPANNO</LANG>
    <LANG ID="es-ES">ASEO EXTERIOR</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">PLAYER KILLED</LANG>
    <LANG ID="en-GB">PLAYER KILLED</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">JOUEUR TUÉ</LANG>
    <LANG ID="de-DE">SPIELER GETÖTET</LANG>
    <LANG ID="it-IT">GIOCATORE UCCISO</LANG>
    <LANG ID="es-ES">JUGADOR MUERTO</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">POWER UP</LANG>
    <LANG ID="en-GB">HEALTH</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">SANTÉ</LANG>
    <LANG ID="de-DE">ENERGIE</LANG>
    <LANG ID="it-IT">SALUTE</LANG>
    <LANG ID="es-ES">SALUD</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">PRESS [SELECT] TO PLAY NEXT LEVEL</LANG>
    <LANG ID="en-GB">PRESS X</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">APPUYEZ SUR X</LANG>
    <LANG ID="de-DE">X DRÜCKEN</LANG>
    <LANG ID="it-IT">PREMI X</LANG>
    <LANG ID="es-ES">PULSA X</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">PRESS [CROSS] TO PLAY</LANG>
    <LANG ID="en-GB">PRESS X TO PLAY</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">APPUYEZ SUR X POUR JOUER</LANG>
    <LANG ID="de-DE">ZUM SPIELEN X DRÜCKEN</LANG>
    <LANG ID="it-IT">PREMI X PER GIOCARE</LANG>
    <LANG ID="es-ES">PULSA X PARA JUGAR</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">RADAR</LANG>
    <LANG ID="en-GB">RADAR</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">RADAR</LANG>
    <LANG ID="de-DE">RADAR</LANG>
    <LANG ID="it-IT">RADAR</LANG>
    <LANG ID="es-ES">RADAR</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">RANK</LANG>
    <LANG ID="en-GB">RANK</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">POSTE</LANG>
    <LANG ID="de-DE">RANG</LANG>
    <LANG ID="it-IT">RANK</LANG>
    <LANG ID="es-ES">PUESTO</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">RAPID FIRE</LANG>
    <LANG ID="en-GB">RAPID FIRE</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">TIR RAPIDE</LANG>
    <LANG ID="de-DE">SCHNELLFEUER</LANG>
    <LANG ID="it-IT">FUOCO RAPIDO</LANG>
    <LANG ID="es-ES">FUEGO RÁPIDO</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">SCORE</LANG>
    <LANG ID="en-GB">SCORE</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">SCORE</LANG>
    <LANG ID="de-DE">SPIELSTAND</LANG>
    <LANG ID="it-IT">PUNTEGGIO</LANG>
    <LANG ID="es-ES">PUNTUACIÓN</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">SMALL JEEP</LANG>
    <LANG ID="en-GB">SMALL JEEP</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">PETITE JEEP</LANG>
    <LANG ID="de-DE">KLEINER JEEP</LANG>
    <LANG ID="it-IT">JEEP PICCOLA</LANG>
    <LANG ID="es-ES">JEEP PEQUEÑO</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">SPEED UP</LANG>
    <LANG ID="en-GB">SPEED UP</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">ACCÉLÉRATION</LANG>
    <LANG ID="de-DE">BEEIL DICH</LANG>
    <LANG ID="it-IT">VELOCIZZA</LANG>
    <LANG ID="es-ES">ACELERA</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">TANK</LANG>
    <LANG ID="en-GB">TANK</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">CHAR</LANG>
    <LANG ID="de-DE">PANZER</LANG>
    <LANG ID="it-IT">CARRO ARMATO</LANG>
    <LANG ID="es-ES">TANQUE</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">TIME</LANG>
    <LANG ID="en-GB">TIME</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">TEMPS</LANG>
    <LANG ID="de-DE">ZEIT</LANG>
    <LANG ID="it-IT">TEMPO</LANG>
    <LANG ID="es-ES">TIEMPO</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">TIME SHIFT</LANG>
    <LANG ID="en-GB">TIME BONUS</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">BONUS TEMPS</LANG>
    <LANG ID="de-DE">ZEITBONUS</LANG>
    <LANG ID="it-IT">TEMPO BONUS</LANG>
    <LANG ID="es-ES">BONIFICACIÓN TIEMPO</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">TOTAL DESTROYED</LANG>
    <LANG ID="en-GB">TOTAL DESTROYED</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">TOTAL DESTRUCTION</LANG>
    <LANG ID="de-DE">INSGESAMT ZERSTÖRT</LANG>
    <LANG ID="it-IT">DISTRUTTI IN TOTALE</LANG>
    <LANG ID="es-ES">TOTAL DESTRUIDO</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">TRAIN</LANG>
    <LANG ID="en-GB">TRAIN</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">TRAIN</LANG>
    <LANG ID="de-DE">ZUG</LANG>
    <LANG ID="it-IT">TRENO</LANG>
    <LANG ID="es-ES">TREN</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">YOUR BEST SCORE IS</LANG>
    <LANG ID="en-GB">YOUR BEST SCORE IS</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">VOTRE MEILLEUR SCORE :</LANG>
    <LANG ID="de-DE">DEIN BESTER PUNKTSTAND IST</LANG>
    <LANG ID="it-IT">IL TUO PUNTEGGIO MIGLIORE È</LANG>
    <LANG ID="es-ES">TU MEJOR PUNTUACIÓN ES</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">TIME UP</LANG>
    <LANG ID="en-GB">TIME UP</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">FIN DU TEMPS IMPARTI</LANG>
    <LANG ID="de-DE">ZEIT ABGELAUFEN</LANG>
    <LANG ID="it-IT">TEMPO SCADUTO</LANG>
    <LANG ID="es-ES">TIEMPO AGOTADO</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">MISSION FAILED</LANG>
    <LANG ID="en-GB">MISSION FAILED</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">ÉCHEC DE LA MISSION</LANG>
    <LANG ID="de-DE">MISSION GESCHEITERT</LANG>
    <LANG ID="it-IT">MISSIONE FALLITA</LANG>
    <LANG ID="es-ES">MISIÓN FALLIDA</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">COMPLETED_MISSION_TEXT</LANG>
    <LANG ID="en-GB">MISSION COMPLETE</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">MISSION TERMINÉE</LANG>
    <LANG ID="de-DE">MISSION ABGESCHLOSSEN</LANG>
    <LANG ID="it-IT">MISSIONE RIUSCITA</LANG>
    <LANG ID="es-ES">MISIÓN COMPLETADA</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Get To Exit</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Get To Exit</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Allez à la sortie</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Geh zum Ausgang</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Vai all'Uscita</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Llegar a Salida</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">WELL DONE - RADAR DESTROYED!</LANG>
    <LANG ID="en-GB">WELL DONE - RADAR DESTROYED!</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">BIEN JOUÉ - RADAR DÉTRUIT !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">GUT GEMACHT - RADAR ZERSTÖRT!</LANG>
    <LANG ID="it-IT">OTTIMO LAVORO - RADAR DISTRUTTO!</LANG>
    <LANG ID="es-ES">BIEN HECHO - ¡RADAR DESTRUIDO!</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Well Done! Mission Complete</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Well Done! Mission Complete</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Bien joué ! Mission terminée</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Gut gemacht! Mission abgeschlossen</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ottimo lavoro! Missione riuscita</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¡Bien hecho! ¡Misión completada!</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">WELL DONE</LANG>
    <LANG ID="en-GB">CONGRATULATIONS!</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">FÉLICITATIONS !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">GLÜCKWUNSCH!</LANG>
    <LANG ID="it-IT">CONGRATULAZIONI!</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¡ENHORABUENA!</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Exit Point Reached</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Exit Point Reached</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Point de sortie atteint</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ausgangsstelle erreicht</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Raggiunto il punto di uscita</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Punto de Salida Alcanzado</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">GAMEWONTEXT</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You have overcome three treacherous stretches of enemy territory and came out on top. These actions will not go unforgotten. Rest up, because you never know when you'll be back in the thick of the action...</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Vous avez passé trois zones particulièrement perfides en plein territoire ennemi et vous êtes arrivé en tête. Personne n'oubliera ce que vous avez fait. Reposez-vous, car bientôt, vous serez à nouveau plongé dans l'action...</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Du hast drei tückische Bereiche feindlichen Gebiets bewältigt und die Oberhand behalten. Diese Taten werden nicht vergessen. Ruh dich aus, denn du weißt nie, wann du wieder mitten im Kampf sein wirst…</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Sei riuscito a superare tre pericolosi tratti del territorio nemico e ne sei uscito vincitore. Queste azioni non saranno dimenticate. Ora riposati perché non puoi mai sapere quando ti troverai di nuovo al centro dell'azione...</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Has superado tres tramos de territorio enemigo muy peligrosos y has salido airoso. Tu comportamiento será reconocido. Ahora descansa, porque nunca sabes cuándo volverás a verte en plena acción…</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">FAILED_MISSION_TEXT</LANG>
    <LANG ID="en-GB">MISSION FAILED</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">ÉCHEC DE LA MISSION</LANG>
    <LANG ID="de-DE">MISSION GESCHEITERT</LANG>
    <LANG ID="it-IT">MISSIONE FALLITA</LANG>
    <LANG ID="es-ES">MISIÓN FALLIDA</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Sega Presents</LANG>
    <LANG ID="en-GB">SEGA Presents</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">SEGA présente</LANG>
    <LANG ID="de-DE">SEGA stellt vor</LANG>
    <LANG ID="it-IT">SEGA presenta</LANG>
    <LANG ID="es-ES">SEGA Presenta</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Almost Out Of Time</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Time Critical!</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Attention au temps !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Zeit wird knapp!</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Tempo cruciale!</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¡Tiempo agotándose!</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Circle_Instruct</LANG>
    <LANG ID="en-GB">FIRE HOMING MISSILE</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">TIR DE MISSILE À TÊTE CHERCHEUSE</LANG>
    <LANG ID="de-DE">DEN LENKFLUGKÖRPER ABFEUERN</LANG>
    <LANG ID="it-IT">MISSILE A RICERCA</LANG>
    <LANG ID="es-ES">LANZAR MISIL BUSCADOR</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Triangle_Instruct</LANG>
    <LANG ID="en-GB">RELEASE CHAFF</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">GRENADE À PARTICULES MÉTALLIQUES</LANG>
    <LANG ID="de-DE">DÜPPEL FREISETZEN</LANG>
    <LANG ID="it-IT">RILASCIA CHAFF</LANG>
    <LANG ID="es-ES">DESPRENDER CINTAS MAGNÉTICAS</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Cross_Instruct</LANG>
    <LANG ID="en-GB">FIRE MACHINE GUNS</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">TIR DE MITRAILLEUSE</LANG>
    <LANG ID="de-DE">MASCHINENGEWEHRE ABFEUERN</LANG>
    <LANG ID="it-IT">MITRAGLIATRICI</LANG>
    <LANG ID="es-ES">DISPARAR AMETRALLADORAS</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Joy_Instruct</LANG>
    <LANG ID="en-GB">MOVE VEHICLE</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">DÉPLACER VÉHICULE</LANG>
    <LANG ID="de-DE">FAHRZEUG BEWEGEN</LANG>
    <LANG ID="it-IT">SPOSTA VEICOLO</LANG>
    <LANG ID="es-ES">MOVER VEHÍCULO</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Joy_Right_Instruct</LANG>
    <LANG ID="en-GB">MOVE FIRING POSITION</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">CHANGER DE POSTE DE TIR</LANG>
    <LANG ID="de-DE">FEUERPOSITION VERLAGERN</LANG>
    <LANG ID="it-IT">SPOSTA POSIZIONE DI TIRO</LANG>
    <LANG ID="es-ES">MOVER PUESTO DE DISPARO</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Now Loading</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Now Loading...</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Chargement en cours...</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Lädt jetzt…</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Caricamento in corso...</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Cargando...</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>