<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Cyber Corp. Locomotion Implant - Tracks</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Cyber Corp. Implant de locomotion - Pistes</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Cyber Corp. Implantat - Laufbahn</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Protesi Cyber Corp. - Cingoli</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Implante de locomoción de Cyber Corp - Pistas</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Tired of walking? Bored of bipedal motion?\n
Why settle for what nature gave you when you could have so much better!\n
Try our amazing cybernetic locomotion implants today.\n
Cyber Corp. - Fixing nature's mistakes since 2013.
\n
\n
This locomotion object will boost your speed:\n
・Standard = 5.25 m/s [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Vous n'aimez pas marcher ? Vous en avez assez de toujours vous déplacer en bipède ?\n
Ne laissez pas la nature vous limiter alors que vous pourriez avoir beaucoup mieux !\n
Testez sans plus tarder nos implants de locomotion cybernétiques.\n
Cyber Corp. - Nous corrigeons les erreurs de la nature depuis 2013.\n
\n
ce moyen de déplacement vous permettra d'augmenter votre vitesse : \n
・Standard = 5,25 m/s [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Keine Lust mehr zum Laufen? Ist das Zufußgehen zu langweilig?\n
Warum auf zwei Beinen laufen, wenn es doch anders viel besser geht?\n
Versuchen Sie es doch einfach einmal mit einem unserer fantastischen kybernetischen Implantate.\n
Cyber Corp. - Wir beheben die Fehler der Natur, schon seit 2013.
\n
\n
Dieses Locomotion-Objekt macht Sie noch schneller:\n
・Standard = 5,25 m/s [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Stanco di camminare? Camminare su due gambe è noioso?\n
Perché accontentarti di quello che la natura ti ha dato quando puoi avere molto di più!\n
Prova oggi stesso le nostre fantastiche protesi cibernetiche.\n
Cyber Corp. - Correggiamo gli errori della natura dal 2013.\n
\n
Questo oggetto di trasporto farà aumentare la tua velocità:\n
・Standard = 5,25 m/s [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¿Cansado de andar? ¿Cansado de moverte como un bípedo?\n
¡¿Por qué conformarse con lo que la naturaleza te ha dotado cuando hay algo mucho mejor?!\n
Prueba nuestros increíbles implantes de locomoción cibernéticos ahora.\n
Cyber Corp. - Arreglando los fallos de la naturaleza desde 2013.\n
\n
Este artículo dinámico potenciará tu velocidad:\n
・Estándar = 5,25 m/s [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>