<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-US" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Stage Set – Flat Collection</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Décor de plateau – Collection de châssis</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Stage Set – Wandkollektion</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Scenografia - Set Completo di Pareti</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Conjunto paredes</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ステージ・セット – フラット・コレクション</LANG>
    <LANG ID="en-US">Stage Set – Flat Collection</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">With this punch-you-in-the-face-it’s-so-awesome bundle you get all 14 LOOT™ flats, the Ghostbusters™ Blue Flat and the bundle exclusive Ghostbusters™ Wood Flat! All flats are designed to fit perfectly in the LOOT™ Stage Set personal Space. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Avec ce lot incroyable mais vrai, vous obtiendrez les 14 châssis LOOT™, le châssis bleu S.O.S. Fantômes™ et le châssis en bois S.O.S. Fantômes™ en exclusivité ! Tous les châssis s'imbriquent parfaitement dans l'espace personnel Décor de plateau LOOT™. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Mit diesem unglaublich fies genialen Bundle bekommst du alle 14 LOOT™ Wände, die Ghostbusters™ Blaue Wand und exklusiv nur in diesem Bundle außerdem die Ghostbusters™ Holzwand! Alle Wände passen genau in den persönlichen Raum des LOOT™ Stage Set. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Con questo Completo talmente magnifico da farti svenire, avrai tutte le 14 pareti LOOT™, la Parete Blu Ghostbusters™ e anche la Parete Color Legno Ghostbusters™, esclusiva di questo Completo! Tutte le pareti sono disegnate per inserirsi perfettamente nel tuo spazio personale Scenografia LOOT™. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¡Con este conjunto me-da-que-es-chulísimo puedes conseguir las 14 paredes de LOOT™, la pared azul de Cazafantasmas™ y el conjunto exclusivo de pared de madera de Cazafantasmas™! Todas las paredes están diseñadas para encajar perfectamente en el espacio personal de estudio de LOOT™. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">本コンテンツは、パーソナルスペース 「LOOT™スタジオ・ステージ・セット・バンドル」用にカスタマイズされております。このため、本コンテンツに含まれるアイテムの一部は、パーソナルスペース「ベーシック」などの天井の低いプライベートラウンジ（パーソナルスペース/クラブハウス）において、正常に設置できない場合があります。予めご了承ください。\n\n
このメ・チャ・ク・チャ・素晴らしいコレクションならLOOT™の16種類のフラットをすべて手に入れることができます！\n本コンテンツには、プライベートラウンジのカスタマイズ用の以下のアイテムが含まれています。\n\n
・「ドア・フラット – ミント」（装飾品）\n
・「ドア・フラット – パステル・ブルー」（装飾品）\n
・「ドア・フラット – パステル・ピンク」（装飾品）\n
・「ドア・フラット – ホワイト」（装飾品）\n
・「フラット - レンガ」（装飾品）\n
・「フラット – ミント」（装飾品）\n
・「フラット – パステル・ブルー」（装飾品）\n
・「フラット – パステル・ピンク」（装飾品）\n
・「フラット - ホワイト」（装飾品）\n
・「ウィンドウ・フラット - レンガ」（装飾品）\n
・「ウィンドウ・フラット – ミント」（装飾品）\n
・「ウィンドウ・フラット – パステル・ブルー」（装飾品）\n
・「ウィンドウ・フラット – パステル・ピンク」（装飾品）\n
・「ウィンドウ・フラット - ホワイト」（装飾品）\n
・「ゴーストバスターズ™ ブルー・フラット」（装飾品）\n
・「ゴーストバスターズ™ ウッド・フラット」（装飾品）\n\n
※購入すると、該当カテゴリに各アイテムが追加されます。
 [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="en-US">With this punch-you-in-the-face-it’s-so-awesome bundle you get all 14 LOOT™ flats, the Ghostbusters™ Blue Flat and the bundle exclusive Ghostbusters™ Wood Flat! All flats are designed to fit perfectly in the LOOT™ Stage Set personal Space. [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>