<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Music Unlimited</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Music Unlimited [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kSuccess</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Congratulations!  Go to the PlayStation®Store and select "Redeem Codes" at the bottom of the main menu. Then enter your code to access the free trial.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Félicitations!  Allez à PlayStation®Store et sélectionnez « Utiliser les codes » en bas du menu principal. Ensuite, entrez votre code pour accéder à l'essai gratuit.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kFailure</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Unfortunately Music Unlimited is not available in your region.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Malheureusement, Music Unlimited n'est pas disponible dans votre zone géographique.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kContinue</LANG>
    <LANG ID="en-GB">[ACCEPT] Continue</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">[ACCEPT] Continuer</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kQuit</LANG>
    <LANG ID="en-GB">[DECLINE] Quit</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">[DECLINE] Quitter</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kSelect</LANG>
    <LANG ID="en-GB">[ACCEPT] Select</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">[ACCEPT] Sélectionner</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kMove</LANG>
    <LANG ID="en-GB">[LEFT][RIGHT][UP][DOWN] Move</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">[LEFT][RIGHT][UP][DOWN] Se Déplacer</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kBack</LANG>
    <LANG ID="en-GB">[DECLINE] Back</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">[DECLINE] Retour</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kMoreInfo</LANG>
    <LANG ID="en-GB">[ACCEPT] More Information</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">[ACCEPT] Plus d'informations</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kSignUp</LANG>
    <LANG ID="en-GB">[ACCEPT] Sign Up</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">[ACCEPT] S'inscrire</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kPlay</LANG>
    <LANG ID="en-GB">[ACCEPT] Play</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">[ACCEPT] Lecture</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kCode</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Get Trial Code</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Obtenir le code d'essai</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kInstructions</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Use Music Unlimited on PS4 to create soundtracks for your favorite games.\n\n
Click a video to see what some artists are playing or sign up for a free 30 day voucher code.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Utilisez Music Unlimited sur PS4 pour créer des bandes-son pour vos jeux préférés.\n\n
Cliquez sur une vidéo pour voir ce que certains artistes jouent ou inscrivez-vous gratuitement pour obtenir un bon de réduction de 30 jours.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kVideo</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Video</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Vidéo</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kLegal</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Only for new subscribers to the Premium Plan.\n
You must be age 18 or over or your parent or legal guardian must sign up on your behalf.\n
Credit card details required.\n
Unless you cancel your subscription prior to the end of the free trial, it will automatically renew and you will be charged a recurring subscription fee of $9.99.\n
You can cancel at any time and you will have access for the time remaining for that 30 day period.\n
To cancel your subscription visit our customer support page or call 855-999-7669.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Offre réservée aux nouveaux abonnés Premium.
Vous devez être âgé d'au moins 18 ans, ou vos parents ou tuteurs légaux doivent s'inscrire en votre nom.
Les informations relatives à votre carte de crédit sont nécessaires.
À moins que vous n'annuliez votre abonnement avant la fin de l'offre d'essai gratuite, il sera automatiquement renouvelé et vous aurez à régler des frais d'abonnement à intervalles réguliers, d'une valeur de 9,99 $ USD.
Vous pouvez annuler à tout moment et vous conserverez l'accès pour la durée restante de cette période de 30 jours.
Pour annuler votre abonnement, visitez notre page d'assistance clientèle ou appelez le 855-999-7669.</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>