<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">*Not Localised* Gd_phonograph_frnt (0)</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La Boîte à musique phonographe (avec le jeu)</LANG>
    <LANG ID="de-DE">*Not Localised* Gd_phonograph_frnt</LANG>
    <LANG ID="it-IT">*Not Localised* Gd_phonograph_frnt</LANG>
    <LANG ID="es-ES">*Not Localised* Gd_phonograph_frnt</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">*Not Localised* Gd_phonograph_frnt</LANG>
    <LANG ID="ko-KR">*Not Localised* Gd_phonograph_frnt</LANG>
    <LANG ID="en-SG">*Not Localised* Gd_phonograph_frnt</LANG>
    <LANG ID="zh-HK">*Not Localised* Gd_phonograph_frnt</LANG>
    <LANG ID="zh-TW">*Not Localised* Gd_phonograph_frnt</LANG>
    <LANG ID="en-US">Phonograph Music Box (with game)</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">*Not Localised* Gd_phonograph_frnt [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Fais tes preuves dans un combat d'honneur, d'intelligence, et de violence comique, où le dernier homme debout est le seul vrai gagnant. Monte sur scène dans ce duel stratégique de 2 à 6 joueurs -- directement en provenance du studio de développement primé, The Old Gentlemen. Lance une tarte à la tronche de tes potes, lâche un piano sur leurs têtes, où tire leur une gifle avec un énorme gant gigantesque, et plus encore ! Acheter ce phonographe te donne un pass tout accès à la tente privée de Slap Happy, où tu peux prouver ta bravoure face à des pros, avec quatre scènes en haute-résolution, des primes, et des ladders de jeu. Qu'est-ce que tu attends? C'est l'heure de se faire Slap Happy. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">*Not Localised* Gd_phonograph_frnt [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">*Not Localised* Gd_phonograph_frnt [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">*Not Localised* Gd_phonograph_frnt [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">*Not Localised* Gd_phonograph_frnt [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="ko-KR">*Not Localised* Gd_phonograph_frnt [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="en-SG">*Not Localised* Gd_phonograph_frnt [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="zh-HK">*Not Localised* Gd_phonograph_frnt [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="zh-TW">*Not Localised* Gd_phonograph_frnt [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="en-US">Square off in a battle of honor, wit, and comedic violence, where the last man standing is the only true winner.  Take to the stage in this 2- 6 player strategic duel, from the award-winning development studio The Odd Gentlemen. Pie your friends in the face, drop a piano on them, or slap them with a giant over-sized glove and much more!  Purchasing this phonograph will give you an all access pass to Slap Happy’s private tent, where you can square off against the pro’s with four high resolution stages, rewards, and leaderboards. What are you waiting for?  It’s time to get Slapped Happy.    [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>