<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Audi Cap F Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Three teams – one goal. The Audi success story will continue to be written at Le Mans – be a part of it with this baseball cap with a large R15 logo on the front, the names of the respective team members with national flags on the right side and an original 24 Heures du Mans logo on the left side. Black lining. Colour: red / white. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Trois équipes ; un objectif. L’histoire du succès d’Audi se poursuivra au Mans. Faites-en partie avec cette casquette de baseball portant un grand logo R15 sur le devant, les noms des membres de l’équipe avec les drapeaux nationaux sur le côté droit, et un logo original des 24 Heures du Mans sur le côté gauche. Doublure noire. Couleur : rouge / blanche. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Drei Teams - ein Ziel. Audi setzt seine Erfolgsstory in Le Mans fort. Und Sie sind mit dabei: mit diesem Basecap! Großes R15-Logo auf der Vorderseite, die Namen der jeweiligen Teammitglieder und Nationalflaggen auf der rechten sowie das Original-Logo 24 Heures du Mans auf der linken Seite. Futter: schwarz. Farben: rot/weiß. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Tre squadre – un solo obiettivo. La storia di successo che vede Audi come protagonista continuerà a venire scritta a Le Mans. Entrane a far parte anche tu con questo cappellino da baseball con davanti un grosso logo della R15, sulla destra i nomi dei componenti di ciascun team con le bandiere della loro nazione e sulla sinistra un logo originale della 24 Ore di Le Mans. Fodera nera. Colore: Rosso o bianco. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Tres equipos, un solo objetivo. La historia repleta de éxitos de Audi se seguirá escribiendo en Le Mans. Ahora puedes formar parte de ella con esta gorra, la cual tiene un logo grande del R15 en la parte frontal, los nombres de los miembros del equipo con sus banderas nacionales en el lateral derecho y el logotipo original de las 24 horas de Le Mans en el lateral izquierdo. Forrado en negro. Color: rojo / blanco. [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Audi Cap F Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Le Mans Team baseball cap: female</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Casquette de baseball de l’équipe du Mans : femme</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Le Mans Team Basecap: Damen</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Cappellino da baseball del Team di Le Mans da donna</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Gorra del equipo Le Mans: mujer</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>