<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">One of those very old sewing machines that your gran had.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Une vieille machine à coudre comme celle de votre grand-mère.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Eine dieser alten Nähmaschinen aus Großmutters Zeit.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Una di quelle vecchie macchine per cucire di tua nonna.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Una de esas máquinas de coser tan antiguas que tenía tu abuela.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Back in the good ol’ days, things were made using the power of the human body. They lasted a long time, were the fruit of soulful labours and were cherished as such. They were also hard, uncomfortable and itchy. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Dans le bon vieux temps, on fabriquait des objets grâce à la puissance du corps humain. Elles duraient longtemps et étaient le fruit de travaux mélancoliques. Elles étaient très appréciées. Elles étaient aussi dures, inconfortables et causaient des démangeaisons. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Damals in den guten alten Zeiten stellte man Kleidung noch mit Körperkraft her. Sie hielt lange, war die Frucht harter Arbeit und wurde als solche geschätzt. Außerdem war sie unbequem und kratzte. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ai vecchi tempi, gli oggetti erano creati usando l'energia del corpo umano. Duravano tanto, erano il frutto di grandi fatiche e come tali erano rispettati. Erano anche duri e scomodi. E prudevano. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">En el pasado las cosas se hacían utilizando la fuerza del cuerpo humano. Duraban mucho, eran el fruto de un conmovedor esfuerzo y se les tenía aprecio por ello. También eran duras, incómodas y producían picores. [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>