<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
	<PHRASE>
		<LANG ID="REF">kName</LANG>
		<LANG ID="en-GB">Wind &amp; Earth Clothing Set (Red, Women)</LANG>
		<LANG ID="fr-FR">Vent &amp; terre, set de vêtements (rouge, femme)</LANG>
		<LANG ID="de-DE">Kleidungsset des Stammes von Wind und Erde (rot, für Frauen)</LANG>
		<LANG ID="it-IT">Set abbigliamento della Tribù del vento e della terra (rosso, da donna)</LANG>
		<LANG ID="es-ES">Juego de prendas de la tribu Viento y Tierra (rojo, mujer)</LANG>
		<LANG ID="ja-JP">風と大地の民の衣装セット（赤・女性）</LANG>
		<LANG ID="ko-KR"/>
		<LANG ID="en-SG"/>
		<LANG ID="zh-HK"/>
		<LANG ID="zh-TW"/>
		<LANG ID="en-US">Wind &amp; Earth Clothing Set (Red, Women)</LANG>
	</PHRASE>
	<PHRASE>
		<LANG ID="REF">kDesc</LANG>
		<LANG ID="en-GB">7-piece set of clothing worn by the people of the Wind &amp; Earth.\nDefense Strength: (None)~★\nWind &amp; Earth Level: ★~★★★\nThis set includes the following items:\n\n- Wind &amp; Earth Headdress (Small, White Feather &amp; Green Feather) (Head Accessory)\n- Wind &amp; Earth Headdress (Large, White Feather &amp; Green Feather) (Head Accessory)\n- Wind &amp; Earth Top (Red, Women) (Torso)\n- Wind &amp; Earth Long Skirt (Red &amp; White, Women) (Legs)\n- Wind &amp; Earth Mini-skirt (Red, Women) (Legs)\n- Wind &amp; Earth Bangles (Gold &amp; Black, Women) (Hands)\n- Wind &amp; Earth Boots (Ochre, Women) (Feet)\n\n* Upon purchase, each item will be added to the applicable category.[#Legal]</LANG>
		<LANG ID="fr-FR">Set de 7 pièces portées par les membres de la tribu vent &amp; terre.\nDéfense : (Sans)~★\nNiveau de vent &amp; terre : ★~★★★\nCe set inclut les objets suivants :\n\n- Vent &amp; terre, coiffe (petite, blanche &amp; verte, femme) (Tête)\n- Vent &amp; terre, coiffe (grande, blanche &amp; verte, femme) (Tête)\n- Vent &amp; terre, haut (rouge, femme) (Torse)\n- Vent &amp; terre, jupe longue (rouge &amp; blanche, femme) (Jambes)\n- Vent &amp; terre, mini-jupe (rouge, femme) (Jambes)\n-Vent &amp; terre, bracelets (or &amp; noir, femme) (Mains)\n- Vent &amp; terre, bottes (ocres, femme) (Pieds)\n\n* En achetant ce set, chaque objet sera ajouté à sa catégorie respective.[#Legal]</LANG>
		<LANG ID="de-DE">Ein 7-teiliges Set, das Kleidung enthält, die vom Stamm von Wind und Erde getragen wird.\nVerteidigung: (keine)~★\nLevel von Wind und Erde: ★~★★★\nDieses Set beinhaltet die folgenden Gegenstände:\n\n- Federnschmuck des Stammes von Wind und Erde (klein, schwarz-weiße Feder &amp; grün-blaue Feder, für Frauen) (Kopf)\n- Federnschmuck des Stammes von Wind und Erde (groß, schwarz-weiße Feder &amp; grün-blaue Feder, für Frauen) (Kopf)\n- Oberteil des Stammes von Wind und Erde (rot, für Frauen) (Rumpf)\n- Langer Rock des Stammes von Wind und Erde (rot &amp; weiß, für Frauen) (Beine)\n- Minirock des Stammes von Wind und Erde (rot, für Frauen) (Beine)\n- Armreifen des Stammes von Wind und Erde (gold &amp; schwarz, für Frauen) (Hände)\n- Stiefel des Stammes von Wind und Erde (ockerfarben, für Frauen) (Füße)\n\n* Bei Erwerb wird jeder Gegenstand der entsprechenden Kategorie hinzugefügt.[#Legal]</LANG>
		<LANG ID="it-IT">Un set di capi d'abbigliamento della gente della Tribù del vento e della terra composto da 7 elementi.\nDifesa: (nulla)~★\nLivello vento e terra: ★~★★★\nNel suddetto set sono inclusi i seguenti oggetti:\n\n- Piume ornamentali della Tribù del vento e della terra (piccole, una piuma bianca e nera e una piuma verde e blu, da donna) (accessori)\n- Piume ornamentali della Tribù del vento e della terra (grandi, una piuma bianca e nera e una piuma verde e blu, da donna) (accessori)\n- Top della Tribù del vento e della terra (rosso, da donna) (torso)\n- Gonna lunga della Tribù del vento e della terra (rossa e bianca, da donna) (gambe)\n- Minigonna della Tribù del vento e della terra (rossa, da donna) (gambe)\n- Braccialetti della Tribù del vento e della terra (dorati e neri, da donna) (mani)\n- Stivaletti della Tribù del vento e della terra (ocra, da donna) (piedi)\n\n* Acquistando questo elemento, verrà aggiunta ogni voce sopra elencata nella specifica categoria.[#Legal]</LANG>
		<LANG ID="es-ES">Juego de prendas de 7 piezas que usa la gente de la tribu Viento y Tierra.\nDefensa: (Ninguna)~★\nNivel de Viento y Tierra: ★~★★★\nEste juego incluye los siguientes artículos:\n\n- Adorno de plumas de la tribu Viento y Tierra (pequeño, pluma blanca/negra y pluma verde/azul, mujer) (cabeza)\n- Adorno de plumas de la tribu Viento y Tierra (grande, pluma blanca/negra y pluma verde/azul, mujer) (cabeza)\n- Top palabra de honor de la tribu Viento y Tierra (marrón, mujer)(torso)\n- Falda larga de la tribu de la tribu Viento y Tierra (roja y blanca, mujer) (piernas)\n- Minifalda de la tribu Viento y Tierra (roja, mujer) (piernas)\n- Brazaletes de la tribu Viento y Tierra (dorados y negros, mujer) (manos)\n- Botas de la tribu Viento y Tierra (ocres, mujer) (pies)\n\n* Al adquirir este juego, cada artículo se añadirá a su categoría correspondiente.[#Legal]</LANG>
		<LANG ID="ja-JP">風と大地の民が身に付ける衣装の７点セット。\n防御力：　（なし）～★\n風と大地度：　★～★★★\n本セットには、下記アイテムが含まれています。\n\n・風と大地の民の羽飾り（小・白黒羽＆緑青羽・女性）/ヘッドアクセサリ\n・風と大地の民の羽飾り（大・白黒羽＆緑青羽・女性）/ヘッドアクセサリ\n・風と大地の民のトップス（赤・女性）/トップス\n・風と大地の民のロングスカート（赤＆白・女性）/ボトムズ\n・風と大地の民のミニスカート（赤・女性）/ボトムズ\n・風と大地の民のバングル（金＆黒・女性）/手\n・風と大地の民のブーツ（黄土・女性）/靴\n\n※購入すると、該当カテゴリに各アイテムが追加されます。[#Legal]</LANG>
		<LANG ID="ko-KR"/>
		<LANG ID="en-SG"/>
		<LANG ID="zh-HK"/>
		<LANG ID="zh-TW"/>
		<LANG ID="en-US">7-piece set of clothing worn by the people of the Wind &amp; Earth.\n\nDefense Strength: (None)~★\n\nWind &amp; Earth Level: ★~★★★\nThis set includes the following items:\n\n- Wind &amp; Earth Headdress (Small, White Feather &amp; Green Feather) (Head)\n- Wind &amp; Earth Headdress (Large, White Feather &amp; Green Feather) (Head)\n- Wind &amp; Earth Top (Red, Women) (Torso)\n- Wind &amp; Earth Long Skirt (Red &amp; White, Women) (Legs)\n- Wind &amp; Earth Mini-skirt (Red, Women) (Legs)\n- Wind &amp; Earth Bangles (Gold &amp; Black, Women) (Hands)\n- Wind &amp; Earth Boots (Ochre, Women) (Feet)\n\n* Upon purchase, each item will be added to the applicable category.[#Legal]</LANG>
	</PHRASE>
</LOCALISATION>
