<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Game Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Audi Bösendorfer Piano</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Audi Bösendorfer Piano</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Audi-Bösendorfer-Flügel</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Audi Bösendorfer Piano</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Audi Bösendorfer Piano</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Game Description</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This is the Audi Bösendorfer Piano. Audi Design and Bösendorfer combined. A grand Grand.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Voici le piano Audi Bösendorfer. Une combinaison Audi Design et Bösendorfer. Un grand « Grand Piano ».</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Dies ist der Audi-Bösendorfer-Flügel - von Audi Design entworfen, von Bösendorfer gebaut. Ein kostbarer Konzertflügel!</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Questo è Audi Bösendorfer Piano. Una fusione tra Audi Design e Bösendorfer. Un pianoforte a coda eccezionale.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Éste es el Piano Bösendorfer de Audi, una fusión de Audi Design con Bösendorfer. Un piano de cola único en su clase.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Fetching</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Fetching The</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Atteindre les</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die höchsten Punktzahlen</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Accaparrarsi</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Alcanzar las</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Top Scores</LANG>
    <LANG ID="en-GB">All Time Top Scores</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Meilleurs scores généraux</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die höchsten Punktzahlen aller Zeiten</LANG>
    <LANG ID="it-IT">I punteggi più alti di sempre</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Máximas puntuaciones totales</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Today's Top Scores</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Today's Top Scores</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Meilleurs scores d'aujourd'hui</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die höchsten Punktzahlen von heute</LANG>
    <LANG ID="it-IT">I punteggi più alti di oggi</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Máximas puntuaciones de hoy</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Yesterday's Top Scores</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Yesterday's Top Scores</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Meilleurs scores d'hier</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die höchsten Punktzahlen von gestern</LANG>
    <LANG ID="it-IT">I punteggi più alti di ieri</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Máximas puntuaciones de ayer</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Scroll</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Scroll</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Faire défiler</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Scrollen</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Scorri</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Desplazarte</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Select</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Select</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Sélectionner</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auswählen</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Seleziona</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Seleccionar</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Play Now</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Play Now</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Jouer</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Spielen</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Gioca adesso</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Jugar ahora</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Skip Instructions</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Go Back</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Retour</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Zurück</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Tornare</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Regresar</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Instructions Header</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Audi Bösendorfer Grand Piano Instructions</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Instructions pour le Grand Piano Audi Design Bösendorfer</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Spielanleitung: Konzertflügel von Audi Design und Bösendorfer</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Istruzioni per Audi Design Bösendorfer Grand Piano</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Instrucciones del piano de cola Bösendorfer de Audi Design</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Instructions Welcome</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This is the Audi Bösendorfer Piano. Audi Design and Bösendorfer combined. A grand Grand.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Voici le piano Audi Bösendorfer. Une combinaison Audi Design et Bösendorfer. Un grand « Grand Piano ».</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Dies ist der Audi-Bösendorfer-Konzertflügel - von Audi Design entworfen, von Bösendorfer gebaut. Ein kostbarer Konzertflügel!</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Questo è Audi Bösendorfer Piano. Una fusione tra Audi Design e Bösendorfer. Un pianoforte a coda eccezionale.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Éste es el Piano Bösendorfer de Audi, una fusión de Audi Design con Bösendorfer. Un piano de cola único en su clase.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Instructions Aim</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The "Audi Allegro" will play through 3 levels of difficulty. Score by pressing the appropriate combination of buttons when each note is within the Hit Zone. The nearer the center of the Hit Zone the more points you will score. Hit as many notes as possible in a row to build your Streak, your Multiplier and ultimately your score. Try to get into the Top Ten! Come back regularly to try to get in the Top Scores - there is a special prize for being one of the Top 5 on Yesterday's Top Scores!</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le jeu « Audi Allegro » se joue en 3 niveaux de difficulté croissante. Marquez des points en appuyant sur la bonne combinaison de touches lorsque chaque note se situe dans la zone de jeu. Appuyez le plus près possible du centre de la zone de jeu pour marquer le maximum de points. Frappez autant de notes que possible à la suite pour améliorer votre série, votre multiplicateur et, au final, votre score. Essayez de figurer dans le Top 10 ! Revenez régulièrement pour essayer de battre les meilleurs scores : un prix spécial sera décerné au joueur qui accédera au Top 5 dans les Meilleurs scores d'hier !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Der "Audi Allegro" spielt durch 3 verschiedene Schwierigkeitsstufen. Sobald sich die Note in der Treffer-Zone befindet, müssen Sie die richtige Tasten-Kombination drücken. So erhalten Sie Punkte! Je mehr Sie in die Mitte der Treffer-Zone treffen, desto mehr Punkte gibt es! Je mehr Noten Sie hintereinander treffen, desto höher fallen Ihre Serie, Ihr Multiplikator und - natürlich - Ihre Punktzahl aus. Schaffen Sie es in die Top Ten? Kommen Sie regelmäßig zurück und versuchen Sie die Top Punktzahlen zu erzielen - wenn Sie es in die 5 'höchsten Punktzahlen von gestern' schaffen, gibt es einen besonderen Preis!</LANG>
    <LANG ID="it-IT">L'"Audi Allegro" sarà eseguito su 3 livelli di difficoltà. Guadagna punti premendo la giusta combinazione di pulsanti non appena ciascuna nota si trova all'interno della Zona Obiettivo. Più ti avvicini al centro della Zona Obiettivo, più punti guadagni. Colpisci più note possibili una dopo l'altra per far aumentare la tua Serie, il tuo Moltiplicatore e, di conseguenza, il tuo punteggio. Cerca di raggiungere la Top Ten! Torna regolarmente per cercare di rientrare tra i Punteggi più alti: viene assegnato un premio speciale a chi ha realizzato i 5 punteggi più alti della giornata precedente!</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Hay 3 niveles de dificultad para jugar al “Audi Allegro”. Consigue puntos presionando la combinación correcta de botones cuando cada nota se encuentre en la Zona de aciertos. Cuanto más en el centro estés de la Zona de aciertos, ganarás más puntos. Acierta el máximo de notas seguidas para aumentar tu Racha, tu Multiplicador y, en último lugar, tu puntuación. ¡Intenta meterte entre los 10 mejores! Vuelve de vez en cuando para intentar meterte entre los mejores. ¡Hay un premio especial por estar entre los 5 mejores de las Máximas puntuaciones de ayer!</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Instructions Controls 1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The Hit Zone is indicated by the shaded area on the left. The notes will start scrolling in from the right. The next note to hit is shown as a thin vertical line passing through that note.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La zone de jeu est indiquée par la zone ombrée située sur la gauche. Les notes commencent à défiler par la droite. La prochaine note à presser est figurée par une ligne verticale fine qui traverse chaque note.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die Treffer-Zone befindet sich links im schattierten Bereich. Der Notenlauf erfolgt von rechts. Durch die nächste Note, die Sie anschlagen müssen, verläuft eine dünne, senkrechte Linie.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La Zona Obiettivo è indicata dall'area sfumata a sinistra. Le note inizieranno a entrare scorrendo da destra. La prossima nota da colpire appare come una sottile linea verticale che la attraversa.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La Zona de aciertos es la zona oscura de la izquierda. Las notas empezarán a aparecer desde la derecha. La siguiente que hay que acertar aparece como una fina línea vertical por encima de esa nota.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Instructions Controls 2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Use [CROSS] (or [DOWN]) to hit the blue cross note.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Utilisez [CROSS] (ou [DOWN]) pour presser une note barrée de couleur bleu.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Mit [CROSS] (oder [DOWN]) schlagen sie eine blaue Kreuz-Note an.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Usa [CROSS] (o [DOWN]) per colpire la nota con la croce azzurra.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Utiliza [CROSS] (o [DOWN]) para acertar la nota de la cruz azul.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Instructions Controls 3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Use [SQUARE] (or [LEFT]) to hit a pink square note.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Utilisez [SQUARE] (ou [LEFT]) pour presser une note carrée de couleur rose.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Mit [SQUARE] (oder [LEFT]) schlagen sie eine rosafarbene Quadrat-Note an.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Usa [SQUARE] (o [LEFT]) per colpire una nota con il quadrato rosa.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Utiliza [SQUARE] (o [LEFT]) para acertar la nota del cuadrado rosa.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Instructions Controls 4</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Use [TRIANGLE] (or [UP]) to hit a green triangle note.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Utilisez [TRIANGLE] (ou [UP]) pour presser une note triangle de couleur verte.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Mit [TRIANGLE] (oder [UP]) schlagen Sie eine grüne Dreieck-Note an.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Usa [TRIANGLE] (o [UP]) per colpire una nota con il triangolo verde.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Utiliza [TRIANGLE] (o [UP]) para acertar la nota del triángulo verde.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Instructions Controls 5</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Use [CIRCLE] (or [RIGHT]) to hit a red circle note.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Utilisez [CIRCLE] (ou [RIGHT]) pour presser une note ronde de couleur rouge.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Mit [CIRCLE] (oder [RIGHT]) schlagen Sie eine rote Kreis-Note an.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Usa [CIRCLE] (o [RIGHT]) per colpire una nota con il cerchio rosso.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Utiliza [CIRCLE] (o [RIGHT]) para acertar la nota del círculo rojo.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Instructions Controls 6</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Vertically stacked notes connected by a line represent a chord. To play a chord hold any of the shoulder buttons ([L1], [L2], [R1] or [R2]) and then press the appropriate button as specified on the stave.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Les notes empilées verticalement reliées par une ligne représentent les accords. Pour jouer un accord, maintenez appuyée n'importe quelle touche [L1], [L2], [R1] ou [R2], et pressez ensuite la touche appropriée comme indiqué sur la portée.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Übereinander liegende Noten, die mit einer Linie verbunden sind, stellen einen Akkord dar. Einen Akkord spielen Sie, indem Sie [L1], [L2], [R1] oder [R2] gedrückt halten und dann die auf der Notenlinie jeweils angegebene Taste  drücken.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Una serie di note sovrapposte verticalmente e collegate da una linea rappresenta un accordo. Per suonare un accordo, tieni premuto uno qualsiasi dei pulsanti laterali ([L1], [L2], [R1] o [R2]) e poi premi il pulsante indicato sul pentagramma.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Las notas que aparecen juntas en vertical unidas por una línea representan un acorde. Para tocar el acorde, mantén presionado cualquiera de los siguientes botones ([L1], [L2], [R1] o [R2]) y luego presiona el botón que corresponda según indique el pentagrama.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Instructions Rewards</LANG>
    <LANG ID="en-GB">If your score is high enough you will win formal attire for your avatar. The Suit Jacket with tails for the gentlemen (as modelled by the pianist), and a Red Satin gown for the ladies. If you reach Todays Top 5 by midnight, return to the space the next day and you will receive the Audi Bosendorfer piano as furniture you can place in your own apartment.  Your Piano reward is only available the day following your victory, so don't forget to come back to collect it!</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Si votre score est assez élevé, vous remporterez une tenue de soirée pour votre avatar. Un queue-de-pie pour les hommes (porté ici par le pianiste), et une robe de satin rouge pour les femmes. Si vous atteignez le Top 5 d'aujourd'hui avant minuit, revenez visiter cet espace le jour suivant pour recevoir le piano Audi Bosendorfer pour orner votre propre appartement.  Votre récompense Piano ne sera disponible que le jour suivant votre victoire, alors n'oubliez pas de revenir chercher votre récompense !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Bei ausreichend hoher Punktzahl gewinnen Sie die passende Abendgarderobe für Ihren Avatar: einen Frack für den Herrn (siehe Klavierspieler) und ein rotes Satinkleid für die Dame. Wenn Sie es bis Mitternacht in die 5 'höchsten Punktzahlen von heute' schaffen, kommen Sie morgen zurück und Sie erhalten den Audi Bösendorfer Konzertflügel und können Ihn in Ihrem Apartment aufstellen. Den Klavierflügel gibt es nur am Tag nach Ihrem Punkterfolg, also nicht vergessen, ihn auch abzuholen!</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Se il tuo punteggio è abbastanza alto, vincerai un abito da cerimonia per il tuo avatar. Una giacca a coda di rondine per i signori (come quella che indossa il pianista) e un abito da sera di raso rosso per le signore. Se entro la mezzanotte rientri tra i 5 punteggi più alti della giornata, torna alla stessa area il giorno dopo e riceverai il pianoforte Audi Bosendorfer da collocare come oggetto d'arredamento nel tuo appartamento. Il pianoforte premio è disponibile solo il giorno dopo la vittoria, quindi non dimenticare di tornare per ritirarlo!</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Si consigues la suficiente puntuación, ganarás un traje formal para tu avatar. Una chaqueta con cola para los caballeros (como el diseño del pianista) y un vestido de rojo satén para las damas. Si consigues meterte entre los 5 mejores de las Máximas puntuaciones de hoy antes de medianoche, vuelve al espacio al día siguiente y recibirás un piano Bösendorfer de Audi, que podrás poner como parte del mobiliario en tu apartamento. El premio del piano sólo está disponible al día siguiente de tu victoria, ¡así que no olvides volver para recogerlo!</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Instructions Summary</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Try to hit as many notes in a row as you can. Try to hit the notes in the middle of the Hit Zone.  As your Streak grows, every multiple of ten increases the score multiplier. The better your timing, the larger the multiplier and therefore the higher your score.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Essayez de presser autant de notes que vous le pouvez dans une rangée. Tentez de presser les notes au centre de la zone de jeu. À mesure que votre série se construit, chaque multiple de dix augmente votre multiplicateur. Meilleur est votre temps, plus grand est votre multiplicateur et, par conséquent, plus élevé est votre score.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Versuchen Sie, möglichst viele Noten hintereinander zu treffen. Und zwar genau in der Mitte der Treffer-Zone! Bei wachsender Serie erhöht sich der Punkte-Multiplikator alle zehn Punkte. Je genauer Ihr Timing, desto höher der Multiplikator und damit auch Ihre Punktzahl!</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Cerca di colpire più note possibili, una dopo l'altra. Cerca di colpire le note al centro della Zona Obiettivo. Man mano che la tua Serie aumenta, ogni multiplo di dieci fa aumentare il moltiplicatore dei punti. Più veloce sarai e più aumenterà il moltiplicatore e, quindi, più punti accumulerai.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Intenta acertar el máximo de notas seguidas que puedas. Intenta acertar las notas que están en el centro de la Zona de aciertos. A medida que tu Racha sea mayor, el multiplicador de puntuación aumentará con cada múltiplo de diez. Cuanto mejor sea tu sincronización, más alto será el multiplicador y, por tanto, más alta tu puntuación.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Welcome Welcome</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The Bösendorfer grand piano, by Audi Design. Touching in sound. Exceptional in shape.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le grand piano Bösendorfer, par Audi Design. Touchant par le son, exceptionnel par la forme.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Der Bösendorfer Konzertflügel, von Audi Design. Bewegender Sound. Überragende Form.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il pianoforte a coda Bösendorfer, di Audi Design. Un suono emozionante, una forma eccezionale.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El piano de cola Bösendorfer, de Audi Design. Con un sonido conmovedor. Y un diseño excepcional.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Welcome Purpose</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Play through the "Audi Allegro" piece three times (increasing in difficulty each run) on the Audi Bösendorfer piano.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Jouez avec l’« Audi Allegro » à trois reprises (augmentant votre niveau de difficulté à chaque partie) sur le piano Audi Bösendorfer.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Spielen Sie das Stück "Audi Allegro" drei Mal (jeweils mit zunehmendem Schwierigkeitsgrad) auf dem Audi-Bösendorfer-Flügel.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Gioca mentre ascolti l'"Audi Allegro" tre volte (ogni volta a un livello di difficoltà crescente) sul pianoforte Audi Bösendorfer.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Toca la pieza “Audi Allegro” tres veces (subiendo de nivel cada vez) en el piano Bösendorfer de Audi.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Welcome Reward</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Score high enough to win formal evening attire to make your avatar a class act.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Atteignez un score assez élevé pour gagner une tenue de soirée et que votre avatar présente avec classe.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Bei ausreichend hoher Punktzahl gewinnen Sie eine Abendgarderobe für Ihren Avatar - für eine Veranstaltung mit Klasse!</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Accumula abbastanza punti da vincere un abito da cerimonia per dare un tocco di classe al tuo avatar</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Consigue la puntuación necesaria para ganar un traje de noche formal para que tu avatar vaya vestido con un toque de distinción.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Instructions</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Instructions</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Instructions</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Spielanleitung</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Istruzioni</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Instrucciones</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Quit</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Quit</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Quitter</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Abbrechen</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Esci</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Salir</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Score</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Score</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Score</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Punkte</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Punteggio</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Puntuación</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Name</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Nom</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Name</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Nome</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Nombre</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Notes Hit</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Hits</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Frappes</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Treffer</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Colpi</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Aciertos</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Notes Streak</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Streak</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Série</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Serie</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Serie</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Racha</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Streak Best</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Best Streak</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Meilleure série</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Beste Serie</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Miglior Serie</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Mejor racha</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Streak Multiplier</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Streak Multiplier</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Multiplicateur de série</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Serien-Multiplikator</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Moltiplicatore Serie</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Multiplicador de racha</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Locale</LANG>
    <LANG ID="en-GB">EN</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">FR</LANG>
    <LANG ID="de-DE">DE</LANG>
    <LANG ID="it-IT">IT</LANG>
    <LANG ID="es-ES">ES</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Level 1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Level 1 "largo"</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Niveau 1 « largo »</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Stufe 1 "largo"</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Livello 1 "largo"</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Nivel 1 "largo"</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Level 2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Level 2 "moderato"</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Niveau 2 « moderato »</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Stufe 2 "moderato"</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Livello 2 "moderato"</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Nivel 2 "moderato"</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Level 3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Level 3 "allegro"</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Niveau 3 « allegro »</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Stufe 3 "allegro"</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Livello 3 "allegro"</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Nivel 3 "allegro"</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Level 3_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Level 3 "allegro"</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Niveau 3 « allegro »</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Stufe 3 "allegro"</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Livello 3 "allegro"</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Nivel 3 "allegro"</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Music 1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">"Eine Klein Nachtmusik" by Mozart</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">« La petite musique de nuit », de Mozart</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Eine kleine Nachtmusik von Mozart</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Eine Klein Nachtmusik di Mozart</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Eine Klein Nachtmusik de Mozart</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Music 2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">"Hungarian Dance No. 5" by Brahms</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">« Danse hongroise nº 5 », de Brahms</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ungarischer Tanz Nr. 5 von Brahms</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Danza Ungherese n. 5 di Brahms</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Danza Húngara nº 5 de Brahms</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Music 3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">"Hallelujah Chorus" by Handel</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">« Hallelujah », de Handel</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Halleluja-Chor von Händel</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Coro dell'Allelujah di Handel</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Coro Aleluya de Haendel</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Music 4</LANG>
    <LANG ID="en-GB">"William Tell Overture" by Rossini</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">« Ouverture de Guillaume Tell », de Rossini</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Wilhelm Tell-Ouvertüre von Rossini</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ouverture del Guglielmo Tell di Rossini</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Obertura de Guillermo Tell  de Rossini</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Music 5</LANG>
    <LANG ID="en-GB">"1812 Overture" by Tchaikovsky</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">« Ouverture 1812 » de Tchaikovsky,</LANG>
    <LANG ID="de-DE">1812 Ouvertüre von Tschaikowski</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ouverture 1812 di Tchaikovsky</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Obertura 1812  de Tchaikovski</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Music 6</LANG>
    <LANG ID="en-GB">"Ride of the Valkyries" by Wagner</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">« La chevauchée des Valkyries », de Wagner</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ritt der Walküren von Wagner</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La cavalcata delle Valchirie di Wagner</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La cabalgata de las valquirias de Wagner</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>