<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Juicy delicious transgenic food.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Nourriture transgénique, juteuse et délicieuse.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Saftiges, köstliches, transgenes Essen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Delizioso e succulento cibo transgenico.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Deliciosa comida transgénica.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The gene sequence of this particular food has an embedded segment removed and replaced with a segment from the gene of the Indian elephant. The modified DNA is then capable of producing RNA, and thus able to reproduce itself. But only if liked by a translucent frog. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">L'un des segments intégrés à la séquence génétique de cette nourriture spéciale a été retiré et remplacé par le segment génétique de l'éléphant indien. L'ADN modifié peut ensuite reproduire l'ARN, puis s'auto-reproduire. Mais seulement s'il est aimé par une grenouille translucide. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Dieser Speise wurde ein Segment der Gensequenz entfernt und durch ein Gen des Indischen Elefanten ersetzt. Die modifizierte DNS kann nun RNS produzieren und sich so selbst vervielfältigen. Aber nur, wenn ein durchscheinender Frosch sich wohlwollend zeigt. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Un segmento inserito nella sequenza dei geni di questo particolare tipo di cibo è stato rimosso e sostituito dal segmento di un gene dell'elefante indiano. Di conseguenza, il suo DAN modificato è capace di produrre RNA e di replicarsi. Ma solo dietro approvazione di una rana traslucida. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">De la secuencia genética de estos alimentos se ha extraído un segmento que ha sido sustituido por otro de un gen de un elefante indio. El ADN modificado es entonces capaz de producir ARN y, por tanto, de reproducirse. Pero solo si le gusta a una rana traslúcida. [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>