<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">A Full Heart [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Un cœur complet [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Das Herz so voll [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Un Cuore Colmo [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Un corazón lleno [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">A Full Heart</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Un cœur complet</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Das Herz so voll</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Un Cuore Colmo</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Un corazón lleno</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Inst_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">These are the ruins in which the elf has hidden his gifts. </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Voici les ruines où le lutin a caché ses cadeaux.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Dies sind die Ruinen, in denen der Elf die Geschenke versteckt hat.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Queste sono le rovine dove l'elfo ha nascosto i suoi regali. </LANG>
    <LANG ID="es-ES">Estas son las ruinas en las que el elfo ha escondido sus regalos. </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Inst_2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Although he cannot see, his hearing grows ever sharper. </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Il ne voit pas, mais son ouïe est de plus en plus fine.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auch wenn er nicht sehen kann, wird sein Gehör immer besser.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Sebbene non possa vedere, il suo udito diventa sempre più sottile.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Aunque no ve nada, su oído es aún más agudo. </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Inst_3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Do all you can to avoid him but if he does find you, run and hide within the Wells of Silence I have placed among the ruins. </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Faites tout votre possible pour l'éviter, mais s'il vous trouve, courez vous cacher dans les Puits de silence que j'ai disséminés dans les ruines !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Versuche alles, um ihm nicht zu begegnen, aber wenn er dich findet, renn weg und verstecke dich in den Quellen der Stille, die ich in den Ruinen verteilt habe.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Fai del tuo meglio per evitarlo, ma se ti trova, scappa e nasconditi nei Pozzi Silenti che ho sistemato tra le rovine. </LANG>
    <LANG ID="es-ES">Intenta evitarlo por todos los medios; pero si te encuentra, corre a esconderte en los Pozos de Silencio que he colocado entre las ruinas. </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Inst_4</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Use the Heart to call to the gifts. It will show you where they are hidden. They will light up when they hear the call but beware, the elf will hear you too.  </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Utilisez le cœur pour appeler les cadeaux. Vous verrez où ils sont cachés. Ils s'illumineront à votre appel, mais méfiez-vous, le lutin lui aussi vous entendra.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Verwende das Herz, um die Geschenke zu rufen. Es wird dir zeigen, wo sie versteckt sind. Sie werden aufleuchten, wenn sie den Ruf hören, aber sei vorsichtig, der Elf kann dich auch hören.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Usa il Cuore per inviare un richiamo ai regali. Ti indicherà dove sono nascosti. Si illumineranno quando sentono il tuo richiamo, ma, attenzione, anche l'elfo ti sentirà.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Usa el corazón para llamar a los regalos. Te enseñará dónde están escondidos. Se iluminarán cuando oigan la llamada, pero ten cuidado: también te oirá el elfo. </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Call_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Use the heart to call to the gift. </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Utilisez le cœur pour appeler le cadeau.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Verwende das Herz, um das Geschenk zu rufen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Usa il Cuore per inviare un richiamo al regalo.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Usa el corazón para llamar al regalo. </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Call_2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Use the Heart and call again.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Utilisez le cœur et appelez une nouvelle fois.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Verwende das Herz, um noch einmal zu rufen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Usa il Cuore e invia un altro richiamo.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Usa el corazón y haz otra llamada.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Call_3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The light has faded. Use the Heart and call again.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La lumière s'est éteinte. Utilisez le cœur et appelez une nouvelle fois.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Das Licht ist erloschen. Verwende das Herz, um noch einmal zu rufen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La luce è svanita. Usa il Cuore e invia un altro richiamo.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La luz se ha apagado. Usa el corazón y haz otra llamada.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Escape_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Run. Hide within a Well of Silence. </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Courez ! Allez vous cacher dans un Puits de silence !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Lauf. Verstecke dich in einer Quelle der Stille.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Corri. Nasconditi in un Pozzo Silente.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Corre. Escóndete dentro de un Pozo de Silencio. </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Escape_2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Hide within a Well of Silence. He cannot hear you there.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Cachez-vous dans un Puits de silence ! Il ne pourra pas vous entendre.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Verstecke dich in einer Quelle der Stille. Dort kann er dich nicht hören.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Nasconditi in un Pozzo Silente. Lì dentro non potrà sentirti.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Escóndete dentro de un Pozo de Silencio. Ahí no podrá oírte.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Escape_3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">He has heard you. Run!</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Il vous a entendu. Courez !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Er hat dich gehört. Lauf!</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ti ha sentito. Scappa! </LANG>
    <LANG ID="es-ES">Te ha oído. ¡Corre!</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Safe_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You are safe here.  When he has gone, head for the gift before the light fades. </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Vous êtes en sécurité ici. Quand il sera parti, dirigez-vous vers le cadeau avant que la lumière ne s'éteigne.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Hier bist du in Sicherheit. Wenn er weg ist, begib dich zum Geschenk, bevor das Licht erlischt.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Qui sei al sicuro. Quando se ne sarà andato, dirigiti al regalo prima che la luce svanisca.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Aquí estás a salvo. Cuando se haya ido, dirígete hacia el regalo antes de que la luz se apague. </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Safe_2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">He cannot hear you now. Wait till he has passed and head for the gift.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Il ne peut plus vous entendre. Attendez qu'il soit parti et allez chercher le cadeau.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Jetzt kann er dich nicht hören. Warte, bis er vorbeigegangen ist, und gehe zum Geschenk.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Adesso non può sentirti. Aspetta che passi e dirigiti al regalo.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ahora no puede oírte. Espera a que pase de largo y ve hacia el regalo.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Safe_3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">He will not find you here. But you cannot stay too long, the gift is fading. </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Il ne vous trouvera pas ici, mais vous ne pouvez pas rester trop longtemps, la lumière du cadeau faiblit.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Hier wird er dich nicht finden. Aber du kannst hier nicht lange bleiben, das Geschenk verblasst.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Qui non potrà trovarti. Ma non puoi restare a lungo, il regalo si sta spegnendo.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Aquí no te encontrará. Pero no puedes quedarte mucho tiempo, el regalo se apaga. </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Guidance_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Use the heart to call for the magic. </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Utilisez le cœur pour faire appel à la magie.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Verwende das Herz, um die Magie zu rufen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Usa il cuore per invocare la magia.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Usa el corazón para llamar a la magia. </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Guidance_2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The Heart’s call will mark the way to the gift. </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">L'appel du cœur vous indiquera le chemin vers le cadeau.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Der Ruf des Herzens wird dir den Weg zum Geschenk weisen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il richiamo del Cuore ti indicherà la strada verso il regalo.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La llamada del corazón marcará el camino hacia el regalo. </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Guidance_3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Move slowly and quietly young traveller. </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Déplacez-vous lentement et en silence, jeune voyageur !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Bewege dich langsam und leise.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Muoviti lentamente e in silenzio, giovane viaggiatore.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Muévete despacio y en silencio, joven viajero. </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Courage_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Hold your nerve, Young Traveller. You are almost there.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Gardez votre calme, jeune voyageur ! Vous y êtes presque.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Bewahre die Nerven. Du bist fast da.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Resta calmo, giovane viaggiatore. Ci sei quasi.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">No te pongas nervioso, joven viajero. Casi lo tienes.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Courage_2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You are doing well. Stay calm and you will make it.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">C'est très bien. Restez calme et vous y arriverez.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Das machst du gut. Bleib ruhig und du wirst es schaffen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Stai andando bene. Mantieni la calma e ce la farai.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Lo estás haciendo bien. Mantén la calma y lo conseguirás.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Success_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Well done, Young Traveller. I shall bring you back</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Bravo, jeune voyageur. Je vais vous ramener.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Gut gemacht. Ich werde dich zurückbringen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ben fatto, giovane viaggiatore. Ti riporterò indietro.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Bien hecho, joven viajero. Te llevaré de vuelta</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Success_2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">It is done. I will bring you home.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">C'est terminé. Je vous ramène chez vous.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Du hast es geschafft. Ich bringe dich nach Hause.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Tutto è compiuto. Ti porterò a casa.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ya está. Te llevaré a casa.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Success_3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The victory is yours, Young Traveller. You have my gratitude.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La victoire vous appartient, jeune voyageur. Je vous remercie.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Du hast gewonnen. Ich bin dir zutiefst dankbar.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Hai vinto, giovane viaggiatore. Ti sono grato.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La victoria es tuya, joven viajero. Tienes mi agradecimiento.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Success_4</LANG>
    <LANG ID="en-GB">I was never in doubt. The Heart is filled. Well done.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Je n'ai jamais douté. Le cœur est complet. Beau travail !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ich hatte niemals Zweifel. Das Herz ist gefüllt. Gut gemacht!</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Non ne ho mai dubitato. Il Cuore è colmo. Ben fatto.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Siempre he creído en ti. El corazón se ha llenado. Bien hecho.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Fail_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Fear not, Young Traveller. There are many gifts still to be found. We will return soon. </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">N'ayez crainte, jeune voyageur. Il reste encore beaucoup de cadeaux à trouver. Nous reviendrons bientôt.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Fürchte dich nicht. Es gibt noch viele Geschenke, die gefunden werden wollen. Wir werden bald zurückkehren.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Non temere, giovane viaggiatore. Ci sono ancora molti regali da trovare. Torneremo presto.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">No temas, joven viajero. Aún quedan muchos regalos que buscar. Regresaremos pronto. </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Fail_2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Gather your strength, Young Traveller. We can return another time.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Reprenez des forces, jeune voyageur. Nous reviendrons une autre fois.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Sammle deine Kräfte. Wir können ein andermal zurückkehren.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Raccogli le forze, giovane viaggiatore. Possiamo ritornare un'altra volta.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Guarda tus fuerzas, joven viajero. Podemos volver en otro momento.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Fail_3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Failure is but a pause on the path to victory. In time, we shall return and try again.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">L'échec n'est qu'une pause sur le chemin de la victoire. Le moment venu, nous reviendrons et nous réessayerons.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Misserfolge sind nur eine Pause of dem Weg zum Sieg. Wir werden rechtzeitig zurückkehren und es erneut versuchen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il fallimento non è altro che una sosta sul sentiero che porta alla vittoria. A tempo debito, torneremo e riproveremo.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El fracaso solo es una pausa en el camino hacia la victoria. Cuando sea el momento, volveremos para intentarlo de nuevo.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Debrief_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Our magic grows but it must grow more still. When you are ready there are many more Hearts to fill.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Notre magie augmente, mais elle n'est pas encore à son maximum. Lorsque vous serez prêt, nous aurons beaucoup d'autres cœurs à compléter.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Unsere Magie wächst, aber sie muss noch immer weiter wachsen. Es gibt noch viele weitere Herzen zu füllen, wenn du bereit bist.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La nostra magia aumenta, ma deve aumentare ancora di più. Quando sei pronto, ci sono molti altri Cuori da riempire.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Nuestra magia crece, pero debe reposarse. Cuando estés preparado habrá muchos corazones que llenar.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Debrief_2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The victory is yours but we have many more Hearts to fill. Gather your strength and we shall go again.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Vous avez remporté une victoire, mais il y a beaucoup d'autres cœurs à compléter. Reprenez des forces et nous y retournerons !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Der Sieg ist dein, aber wir müssen immer noch mehr Herzen füllen. Sammle deine Kräfte und wir werden es erneut versuchen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Hai vinto, ma abbiamo ancora molti altri cuori da riempire. Raccogli le forze e ripartiremo.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La victoria es tuya, pero tenemos muchos más corazones que llenar. Acumula fuerza y volveremos a ir.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Debrief_3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You did it. Another Heart is full. In time, and with your help, we will have enough to call the Great Ice.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Vous avez réussi. Nous avons complété un autre cœur. Avec le temps, et avec votre aide, nous en aurons assez pour appeler la Grande glace.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Du hast es geschafft. Ein weiteres Herz ist voll. Zu rechten Zeit und mit deiner Hilfe werden wir genug haben, um das Große Eis herbeizurufen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ce l'hai fatta. Un altro Cuore è colmo. A tempo debito e con il tuo aiuto ne avremo a sufficienza per evocare il Grande Gelo.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Lo conseguiste. Hay otro corazón lleno. Llegado el momento, y con tu ayuda, tendremos suficientes para llamar al Gran Hielo.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Hears_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You think you’re being sneaky. But I know you’re there. I can hear you.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Vous vous croyez discret. Mais je sais que vous êtes là. Je vous entends.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Du denkst, du bist gerissen. Aber ich weiß, dass du da bist. Ich kann dich hören.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Credi di passare inosservato. Ma so che ci sei. Riesco a sentirti.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Te crees muy sigiloso. Pero sé que estás ahí. Te oigo.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Hears_2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">I’ll find you, you hear me? I’ll find you.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Je vous trouverai, vous m'entendez ? Je vous trouverai.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ich werde dich finden, hörst du mich? Ich werde dich finden.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ti troverò, mi senti? Ti troverò.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Te voy a encontrar, ¿me oyes? Te voy a encontrar.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Hears_3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">I can hear you, you know. Stomping around in the dark.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Je vous entends, vous savez. Vous piétinez dans le noir.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ich kann dich hören, weißt du? Wie du in der Dunkelheit herumstampfst.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Riesco a sentirti, lo sai? Tu e i tuoi passi pesanti nel buio.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Te estoy oyendo, ¿sabes? Vas dando pisotones en la oscuridad.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Hears_4</LANG>
    <LANG ID="en-GB">I know you’re close. I can hear you...</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Je sais que vous n'êtes pas loin. Je vous entends...</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ich weiß, dass du in der Nähe bist. Ich kann dich hören ...</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Lo so che sei vicino. Riesco a sentirti...</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Sé que estás cerca. Te estoy oyendo...</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Hears_5</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Who do you think you are, creeping around in the dark.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Vous vous prenez pour qui, à vous faufiler dans le noir ?</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Was glaubst du eigentlich, wer du bist, wenn du so in der Dunkelheit herumschleichst?</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Chi credi di essere? Uno bravo a scivolare furtivamente nel buio?</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¿Quién te crees que eres, arrastrándote en la oscuridad?</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Chase_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Don’t you run away from me.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">N'essayez pas de m'échapper !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Renn ja nicht vor mir weg.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Non provare a scappare via da me. </LANG>
    <LANG ID="es-ES">No huyas de mí.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Chase_2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Get back here.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Revenez ici !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Komm zurück.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Torna qui. </LANG>
    <LANG ID="es-ES">Vuelve aquí.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Chase_3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You little rapscallion. Come here.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Petit chenapan. Approchez !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Du kleiner Tunichtgut. Komm her.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Tu, piccola canaglia. Vieni qui.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Pequeño sinvergüenza. Ven aquí.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Chase_4</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You can’t hide from me.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Inutile d'essayer de vous cacher.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Du kannst dich nicht vor mir verstecken.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Non puoi nasconderti da me.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">No puedes esconderte.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Chase_5</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You can run but you can’t hide.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Vous pouvez fuir, mais vous ne pouvez pas vous cacher.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Du kannst rennen, aber du kannst dich nicht verstecken.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Puoi scappare, ma non ti puoi nascondere.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Puedes correr, pero no esconderte.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Evaded_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Where did you go?</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Où êtes-vous passé ?</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Wo bist du hingegangen?</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Dove sei finito?</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¿Dónde te has metido?</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Evaded_2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">I think it’s gone. Ah, alone last... </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Je crois qu'il est parti. Ah, enfin seul...</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ich glaube, jetzt ist es weg. Hach, endlich alleine ...</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Penso che se ne sia andato. Ah, finalmente solo...</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Creo que se ha ido. Ah, al fin solo... </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Evaded_3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Ah, it’s gone. Maybe time for a cuppa, I think...</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ah, il est parti. Je vais me faire une bonne tasse de thé...</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ah, es ist weg. Ich denke, es ist jetzt Zeit für ein Tässchen Tee ...</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ah, se n'è andato. Forse è arrivato il momento di un bel tè...</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ah, se ha ido. Creo que es hora de una tacita de té...</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Evaded_4</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Ah ha... I think it’s gone... Bloody great monkey thing. </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ah ah... Je crois qu'il est parti... Quel toupet !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Haha ... ich glaube, jetzt ist es weg ... Verdammt großes Affending.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ah ah... Credo che se ne sia andato... Dannato essere scimmiesco. </LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ajá... Creo que se ha ido... Maldito monicaco. </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Caught_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Get out. Just, get out.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Montrez-vous. Allez, montrez-vous !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Komm raus. Los, komm raus.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Vattene via. Vattene via e basta.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Sal de ahí. Que salgas.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Caught_2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Skidaddle. You hear me? Skidaddle.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Du balai ! Vous m'entendez ? Du balai !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Verzieh dich. Hörst du mich? Verzieh dich.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Fila via. Mi senti? Fila via.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Largo de ahí. ¿Me oyes? Largo de ahí.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Taunt_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">I am the darkness. I am everywhere... Oh I’m tired of this.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Je suis les ténèbres. Je suis partout... Oh, et puis j'en ai marre.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ich bin die Dunkelheit. Ich bin überall ... Oh, ich habe keine Lust mehr.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Io sono l'oscurità. Sono in ogni dove... Oh, che scocciatura.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Yo soy la oscuridad. Estoy por todas partes... Oh, estoy cansado de esto.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Taunt_2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Ruins. Dark and scary ruins. If I wanted company I’d go live in a chocolate fairy castle.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Des ruines. Des ruines sombres et effrayantes. Si je voulais de la compagnie, j'irais vivre dans un château de princesse en chocolat.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ruinen. Dunkle und gruselige Ruinen. Wenn ich Gesellschaft haben wollte, würde ich in einem Märchenschloss aus Schokolade leben.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Rovine. Rovine tetre e paurose. Se volessi compagnia me ne andrei a vivere nella casetta di zucchero filato delle fiabe.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ruinas. Ruinas sombrías y tenebrosas. Si quisiera compañía, viviría en un castillo de hadas de chocolate.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Taunt_3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">I’m trying not to lose my temper here. Just go out the way you came and shut the door behind you.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">J'essaye de rester calme, là. Repartez par où vous êtes venu et fermez la porte derrière vous !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ich versuche wirklich, nicht meine Geduld zu verlieren. Geh einfach wieder den Weg zurück, den du gekommen bist, und schließe die Tür hinter dir.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Mi sto sforzando di non perdere la pazienza. Tornatene da dove sei venuto e chiuditi la porta alle spalle.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Estoy intentando contenerme. Sal por donde has venido y cierra la puerta al salir.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Taunt_4</LANG>
    <LANG ID="en-GB">It’s those bears isn’t it [we must call the great ice] give me a break. They can swim you know. It’s all the fat... Nature’s lifeboats. That’s what I call them.  Fluffy great big icebergs, just bobbing along.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ce sont les ours, n'est-ce pas ? [we must call the great ice] Lâchez-moi le bonnet. Ils savent nager, vous savez. C'est toute cette graisse... Les canots de sauvetage de la nature. C'est comme ça que je les appelle. De gros icebergs pleins de poils à la dérive.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Es sind diese Bären, oder? [Wir müssen das Große Eis rufen] Gib mir eine Sekunde. Die können schwimmen, weißt du das? Das liegt an dem ganzen Fett ... Natürliche Rettungsboote. So nenne ich sie jedenfalls. Flauschige, riesige, große Eisberge, die da so herumwippen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Sono quegli orsi, vero [dobbiamo evocare il Grande Gelo], ma fammi il piacere. Lo sai che possono nuotare? È per via di tutto quel grasso... Le scialuppe di salvataggio della Natura. Ecco come li chiamo. Grossi iceberg pelosi, ballonzolanti in giro.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Es por los osos, ¿verdad? Debemos llamar al Gran Hielo, déjame descansar. Saben nadar, ¿lo sabías? Como tienen tanta grasa... Son salvavidas de la naturaleza. Así los llamo yo. Como enormes icebergs de peluche contoneándose por ahí.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Taunt_5</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Look, if an elf wants to spend a thousand years admiring his own handywork, I’d say that’s pretty much up to him, wouldn’t you? I don’t see the problem here.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Écoutez, si un lutin a envie de passer mille ans à admirer son travail, c'est son droit le plus strict, vous ne pensez pas ? Je ne vois pas où est le problème.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Sieh mal, wenn ein Elf gerne tausend Jahre damit verbringen möchte, sein eigenes Handwerk zu bewundern, dann ist das so ziemlich seine eigene Entscheidung, glaubst du nicht? Ich sehe da wirklich kein Problem.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Guarda, se un elfo vuole passare un migliaio di anni ad ammirare la sua opera, direi che sono proprio fatti suoi, non credi? Non vedo che problema c'è.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Mira, si un elfo quiere pasarse mil años admirando su propia artesanía, yo creo que es asunto suyo, ¿no te parece? No veo cuál es el problema.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Taunt_6</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Leave me alone. I built them, I made them. The presents are mine.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Laissez-moi tranquille ! Je les ai fabriqués, je les ai créés. Ces cadeaux sont à moi.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Lass mich in Ruhe. Ich habe sie gebaut, ich habe sie gemacht. Das sind meine Geschenke.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Lasciami in pace. Li ho costruiti io, li ho fatti io. I regali sono miei.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Déjame en paz. Yo los he creado, los he fabricado. Los regalos son míos.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Taunt_7</LANG>
    <LANG ID="en-GB">They’re always after my present making full fat Christmassy magic.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">On parle toujours de mes cadeaux qui font toute la magie de Noël.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Sie sind immer hinter meiner voll tollen, weihnachtlichen Geschenke-Bastel-Magie her.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Sono sempre a caccia dei miei regali per via della loro grandiosa magia natalizia.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Todo el mundo quiere que mis regalos llenen de magia su navidad.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Taunt_8</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Too many people with too much time on their hands... Must be the blasted holiday season.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Tous ces gens qui ont tout ce temps libre... Ce doit être cette maudite saison des fêtes.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Zu viele Leute mit zu viel Zeit ... Das muss an den verdammten Feiertagen liegen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Troppa gente con troppo tempo a disposizione... Deve essere colpa di queste dannate feste natalizie.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Demasiada gente con demasiado tiempo de sobra... Será por las dichosas vacaciones.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Taunt_9</LANG>
    <LANG ID="en-GB">When I get my hands on you. Well, there’ll be some harsh words, I can promise you that.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Quand je vous mettrai la main dessus... eh bien je me fâcherai très fort, ça je vous le promets !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Wenn ich dich in die Finger kriege. Also, da werden garantiert ein paar harte Worte fallen, soviel kann ich dir versprechen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Se riesco a metterti le mani addosso. Voleranno parole forti, te lo garantisco.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ay, cuando te pille... Bueno, tendremos unas palabritas, eso te lo puedo prometer.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Taunt_10</LANG>
    <LANG ID="en-GB">If you were expecting a welcome, don’t you think there’d have been some sort of a welcome mat? A few mince pies perhaps or some... biscuits... Do you see any biscuits? No. There are no biscuits here...</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Si je vous réservais un accueil chaleureux, j'aurais mis un paillasson de bienvenue, non ? Et puis des biscuits de Noël ou des... brioches... Vous voyez des brioches ? Non. Il n'y a pas de brioche ici...</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Wenn du ein Willkommen erwartet hast, glaubst du nicht, dass es dann eine Willkommensfußmatte gegeben hätte? Ein paar Weckmänner oder vielleicht ein paar ... Plätzchen ... Siehst du irgendwo Plätzchen? Nein. Hier gibt es keine Plätzchen ...</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Se ti spettasse un benvenuto, non credi che ci sarebbe qualche specie di tappeto rosso? Magari qualche tortina alla frutta o qualche biscotto... Vedi biscotti? No. Qui non ci sono biscotti...</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Si esperabas que te diera la bienvenida, ¿no crees que habría tenido algún tipo de alfombrilla con saludo? O unos pastelillos, o quizás unas galletas... ¿Tú ves galletas por aquí? No. Aquí no hay galletas...</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_DarkElf_Taunt_11</LANG>
    <LANG ID="en-GB">I know you’re there. If I knew some sort of ‘I know you’re there’ song, I’d sing it. I’d sing it acapella.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Je sais que vous êtes là. Si je connaissais une chanson sur le thème "Je sais que vous êtes là", je la chanterais. Et a capella !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ich weiß, dass du da bist. Wenn ich ein Lied mit dem Text „Ich weiß, dass du da bist“ kennen würde, würde ich es singen. Ich würde es a cappella singen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Lo so che sei qui. Se conoscessi qualche canzone col ritornello "Lo so che sei qui" la canterei. Anche senza accompagnamento. </LANG>
    <LANG ID="es-ES">Sé que estás ahí. Si supiera alguna canción sobre 'Sé que estás ahí', la cantaría. La cantaría sin acompañamiento.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kRetryKey</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Retry</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Réessayer</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Neuer Versuch</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Riprova</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Volver a intentar</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kInteract</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Press [CROSS] to Interact</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Appuyer sur [CROSS] pour interagir</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Drücke [CROSS], um zu interagieren.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Premi [CROSS] per interagire</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Pulsa [CROSS] para interactuar</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kReturnKey</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Return to Orson's Throne Room</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Retourner dans la salle du trône d'Orson</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Zu Orsons Thronsaal zurückkehren.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Torna alla Sala del Trono di Orson</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Volver a la sala del trono de Orson.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kCross</LANG>
    <LANG ID="en-GB">[CROSS]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">[CROSS]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">[CROSS]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">[CROSS]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">[CROSS]</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kCircle</LANG>
    <LANG ID="en-GB">[CIRCLE]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">[CIRCLE]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">[CIRCLE]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">[CIRCLE]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">[CIRCLE]</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Help_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Press [SQUARE] to use the heart to call for the magic.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Appuyez sur [SQUARE] pour chercher la magie grâce au cœur.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Drücke [SQUARE], um das Herz zu verwenden und die Magie zu rufen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Premi [SQUARE] per usare il cuore e invocare la magia.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Pulsa [SQUARE] para utilizar el corazón y llamar a la magia.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Escape_4</LANG>
    <LANG ID="en-GB">I have placed a Well of Silence.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">J'ai créé un Puits de silence.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ich habe eine Quelle der Stille platziert.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ho posizionato un Pozzo del Silenzio.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">He colocado un Pozo de Silencio.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Inst_3a</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Do all you can to avoid him but if he does find you, run and hide within the Wells of Silence I place among the ruins.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Faites de votre mieux pour l'éviter, mais s'il vous trouve, courez vous cacher dans l'un de Puits de silence que j'ai placés dans les ruines.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Versuche alles, um ihm nicht zu begegnen, aber wenn er dich findet, renn weg und verstecke dich in den Quellen der Stille, die ich in den Ruinen verteilt habe.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Fai tutto ciò che puoi per evitarlo, ma se dovesse trovarti, scappa e nasconditi dentro ai Pozzi del Silenzio che posiziono tra le rovine.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Intenta evitarlo por todos los medios; pero si te encuentra, corre a esconderte en los Pozos de Silencio que coloco entre las ruinas.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kHold</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Hold [CROSS]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Maintenir [CROSS]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">[CROSS]-Taste gedrückt halten</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Tieni premuto [CROSS]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Mantener pulsado [CROSS]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>