<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Billabong - Wallingsford Long Sleeve Flannel Shirt - Blue (Men)</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Billabong - Chemise en flanelle Wallingsford à manches longues - Bleue (homme)</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Billabong - Wallingsford Langarm-Flanellhemd - Blau (Herren)</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Billabong - Wallingsford Camicia di flanella a maniche lunghe - Blu (Uomo)</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Billabong - Wallingsford Camisa de franela de manga larga - Azul (Hombre)</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Lightweight, breathable, yet undeniably cool, the Wallingsford gets the job done and then some with a yarn dye check flannel fabric and dual front chest pockets. The garment includes contrast fabric detailing and a woven flag label. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Légère, respirante et indéniablement cool, cette chemise Wallingsford rempli parfaitement son rôle avec son tissu de flanelle de fil teinté et ses deux poches poitrine. Ce vêtement comporte des détails en tissu contrasté et une étiquette tissée en forme de drapeau. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Leicht, atmungsaktiv und dennoch ganz und gar cool -  mit seiner Garnfärbung, zwei Brusttaschen, Kontraststoffdetails und gewebtem Logo-Etikett ist das Wallingsford Flanellhemd das ultimative Herrenhemd. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Leggera, traspirabile e innegabilmente trendy, la camicia Wallingsford ha tutto ciò che cerchi con il tessuto di flanella a quadri tinto in filo e due tasche frontali sul petto. Il capo include dettagli di tessuto a contrasto ed etichetta in tessuto con la bandiera. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ligera y transpirable, y no por ello menos atractiva, la Wallingsford da más que la talla con su franela teñida y a cuadros y dos bolsillos en el pecho. La prenda incluye detalles tejidos en contraste y etiqueta con bandera cosida. [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>