<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Billabong - Release Bundle - Volume 05</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Billabong - Lot de sortie - Volume 05</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Billabong - Release Set - Volume 05</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Billabong - Set di lancio - Volume 05</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Billabong - Pack de lanzamiento - Volumen 05</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This bundle contains:\n
(1) Billabong - Amped Trucker Cap - Neo Orange (Men)\n
(2) Billabong - Austin Shirt - Navy (Men)\n
(3) Billabong - Conquer Boardshorts - Royal (Men)\n
(4) Billabong - Drifting Mini Skirt - Bahama Mama (Women)\n
(5) Billabong - Sweet Amor Mini Skirt - Off Black Multi (Women)\n
(6) Billabong - Cabana Sun Hat - Fiesta Fuchsia (Women)\n
(7) Billabong - Sammy Halter - Fiesta Fuchsia - Top (Women)\n
(8) Billabong - Sammy Halter - Fiesta Fuchsia - Bottom (Women)\n
\n
※Upon purchase, the items will be placed into their respective categories. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ce lot contient :\n
(1) Billabong – Casquette de camionneur Amped – Orange néo (homme)\n
(2) Billabong – Chemise Austin – Marine (homme)\n
(3) Billabong – Short de bain surfer Conquer – Royal (homme)\n
(4) Billabong – Jupe Drifting Mini – Mama bahaméenne (femme)\n
(5) Billabong – Jupe Sweet Amor Mini – Noir éteint multi (femme)\n
(6) Billabong – Chapeau de soleil Cabana – Fuchsia fiesta (femme)\n
(7) Billabong – Sammy Halter – Fuchsia fiesta – Haut (femme)\n
(8) Billabong – Sammy Halter – Fuchsia fiesta – Bas (femme)\n
\n
※Une fois achetés, les articles sont placés dans leur catégorie respective. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Dieses Bündel enthält:\n
(1) Billabong - Amped Trucker Cap - Orange (Herren)\n
(2) Billabong - Austin Hemd - Dunkelblau (Herren)\n
(3) Billabong - Conquer Boardshorts - Königsblau (Herren)\n
(4) Billabong - Drifting Mini Rock - Bahama Mama (Damen)\n
(5) Billabong - Sweet Amor Mini Rock - Schwarz (Damen)\n
(6) Billabong - Cabana Sonnenhut - Fuchsia (Damen)\n
(7) Billabong - Sammy Halter - Fuchsia - Oberteil (Damen)\n
(8) Billabong - Sammy Halter - Fuchsia - Hose (Damen)\n
\n
※Beim Kauf werden die Artikel in deren jeweiligen Kategorien platziert. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il set comprende:\n
(1) Billabong - Cappello con retina modello Truck Amped - Arancione (Uomo)\n
(2) Billabong - Camicia Austin - Blu scuro (Uomo)\n
(3) Billabong - Short da mare Conquer - Blu reale (Uomo)\n
(4) Billabong - Gonna Drifting Mini - Bahama Mama (Donna)\n
(5) Billabong - Minigonna Sweet Amor - Multicolore (Donna)\n
(6) Billabong - Cappello da sole Cabana  - Fucsia (Donna)\n
(7) Billabong - Sammy Halter - Fucsia - Pezzo sopra (Donna)\n
(8) Billabong - Sammy Halter - Fucsia - Pezzo sotto (Donna)\n
\n
※Al momento dell'acquisto, gli articoli saranno posizionati nelle loro rispettive categorie. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Este pack contiene:\n
(1) Billabong - Gorra de camionero Amped - Naranja neo (Hombre)\n
(2) Billabong - Camisa Austin - Azul marino (Hombre)\n
(3) Billabong - Bermudas Conquer - Azul real (Hombre)\n
(4) Billabong - Minifalda Drifting - Naranja (Mujer)\n
(5) Billabong - Minifalda Sweet Amor - Negro intenso Multicolor (Mujer)\n
(6) Billabong - Sombrero de sol Cabana - Fucsia fiesta (Mujer)\n
(7) Billabong - Sammy Halter - Fucsia fiesta - Top (Mujer)\n
(8) Billabong - Sammy Halter - Fucsia fiesta - Braguita (Mujer)\n
\n
※Una vez adquiridos, los artículos se ubicarán en sus categorías respectivas. [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>