<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Find out more about PlayStation®Network Kasabian exclusives! [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">En savoir plus sur les exclus Kasabian sur PlayStation®Network ! [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Exklusiv bei PlayStation®Network erfährst du mehr über Kasabian! [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Scopri di più sulle esclusive Kasabian per PlayStation®Network! [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¡Descubre más cosas acerca de las exclusivas de Kasabian en PlayStation®Network! [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Find out more about PlayStation®Network Kasabian exclusives!</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">En savoir plus sur les exclus Kasabian sur PlayStation®Network !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Exklusiv bei PlayStation®Network erfährst du mehr über Kasabian!</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Scopri di più sulle esclusive Kasabian per PlayStation®Network!</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¡Descubre más cosas acerca de las exclusivas de Kasabian en PlayStation®Network!</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">WelcomeText</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Welcome to the Kasabian event space, brought to you by Music Unlimited. Be here between 19th -25th to experience digitally exclusive Kasabian performances and a Q&amp;A session with the band answering questions from our very own SCEE PlayStation®Home community. Sign up for the 30 day free Music Unlimited trial on the XMB™ and if enough people do, you'll win another PS Home exclusive reward! This event space will be available until 29th September.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Bienvenue sur l'espace événement Kasabian, proposé par Music Unlimited. Soyez au rendez-vous du 19  au 25 septembre pour assister aux performances numériques exclusives de Kasabian, suivies par un entretien où le groupe répondra à des questions adressées par les membres de notre communauté PlayStation®Home SCEE. Inscrivez-vous à l'offre d'essai gratuite de 30 jours à Music Unlimited dans le menu XMB™ et, s'il y a suffisamment d'inscriptions, vous remporterez une autre récompense PlayStation®Home exclusive ! Cet espace événement sera disponible jusqu'au 29 septembre.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Willkommen im Kasabian-Eventbereich, präsentiert von Music Unlimited! Schau täglich zwischen 18:00 und 19:00 Uhr MEZ vorbei, um die exklusiven digitalen Kasabian-Konzerte und eine Frage-Antwort-Runde zu erleben, bei der die Band Fragen unserer Community bei SCEE PlayStation®Home beantwortet. Registrier dich für den kostenlosen 30-Tage-Test von Music Unlimited via XMB™ (XrossMediaBar)-Menü. Wenn sich genügen Leute registrieren, bekommst du zusätzlich eine exklusive "PS Home"-Belohnung! Dieser Eventbereich ist bis zum 29. September geöffnet.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Lo spazio eventi Kasabian, disponibile grazie a Music Unlimited, ti dà il benvenuto. Visita lo spazio tra il 19 e il 25 settembre per assistere a una performance digitale in esclusiva dei Kasabian e per partecipare a una sessione di domande e risposte con la band, che risponderà a tutte le curiosità della comunità PlayStation®Home SCEE. Iscriviti alla versione di prova di 30 giorni di Music Unlimited su XMB™ e, se avremo abbastanza sottoscrizioni, vincerai un altro premio esclusivo PS Home! Questo spazio evento sarà disponibile fino al 29 settembre.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Te damos la bienvenida al espacio de eventos de Kasabian, por cortesía de Music Unlimited. Pásate por aquí entre el 19 y el 25 para disfrutar de actuaciones digitales exclusivas de Kasabian y de un coloquio con la banda con la comunidad de PlayStation®Home SCEE. Regístrate en Music Unlimited en el menú XMB™ (XrossMediaBar) para disfrutar de una prueba gratuita de 30 días. ¡Si lo hacen suficientes usuarios, recibirás otro premio exclusivo de PS Home! El espacio de eventos estará disponible hasta el 29 de septiembre.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">InfoText</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This event is brought to you by Music Unlimited. Use your PlayStation®Network account to access your music library and millions of other songs on your PlayStation®3, PlayStation®Portable or many other devices. Check out Music Unlimited under the Music menu on the XMB™ and sign up for the 30 day free trial to get access to a digitally exclusive Kasabian Live album from 19th -25th September. If enough people sign up to the free trial we'll give the PlayStation®Home community a free reward, check back at this space on 26th September to see if we made it!</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Cet événement vous est proposé par Music Unlimited. Grâce à votre compte PlayStation®Network, accédez à votre musithèque ainsi qu'à des millions d'autres titres directement sur votre système PlayStation®3, PlayStation®Portable et sur tous vos périphériques compatibles. Découvrez Music Unlimited dans le menu Musique du menu XMB™ et inscrivez-vous à l'offre d'essai gratuite de 30 jours pour profiter du nouvel album live des Kasabian du 19 au 25 septembre, en exclusivité numérique. Si suffisamment d'inscriptions à l'offre d'essai gratuite sont effectuées, nous offrirons à la communauté PlayStation®Home une récompense. N'oubliez pas de revenir dans cet espace le 26 septembre pour voir si nous avons fait sauter le compteur !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Dieser Event wird präsentiert von Music Unlimited. Mit deinem PlayStation®Network-Konto hast du Zugriff auf dein Musikarchiv sowie auf Millionen weiterer Songs auf PlayStation®3, PlayStation®Portable und vielen anderen Geräten. Schau dir Music Unlimited im Musikmenü des XMB™ (XrossMediaBar)-Menüs an und registrier dich für einen kostenlosen 30-Tage-Test, um vom 19. bis 25. September ein exklusives digitales Livealbum von Kasabian zu bekommen. Wenn sich genügend Leute registrieren, gibt es für die PlayStation®Home-Community eine Gratis-Belohnung – schau einfach am 26. September wieder vorbei, um zu sehen, ob wir es geschafft haben!</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Questo evento è disponibile grazie a Music Unlimited. Usa il tuo account PlayStation®Network per accedere alla tua libreria musicale e a milioni di altre canzoni su PlayStation®3, PlayStation®Portable e molti altri dispositivi. Scopri Music Unlimited nel menu Musica di XMB™ e iscriviti alla versione di prova di 30 giorni per accedere alla versione digitale in esclusiva dell'album dei Kasabian dal 19 al 25 settembre. Se si iscriveranno abbastanza persone, daremo alla comunità PlayStation®Home un premio gratuito: torna a controllare il 26 settembre per scoprire se ce l'abbiamo fatta!</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Evento ofrecido por cortesía de Music Unlimited. Usa tu cuenta PlayStation®Network para acceder a tu biblioteca de música y a millones de otras canciones desde tu sistema PlayStation®3 o PlayStation®Portable, y otros muchos dispositivos. Busca Music Unlimited en la sección Música del menú XMB™ (XrossMediaBar), regístrate para disfrutar de la prueba gratuita de 30 días y accede en exclusiva a un disco en directo de Kasabian del 19 al 25 de septiembre. Si hay usuarios suficientes que se registren para la prueba gratuita, haremos entrega de un premio a la comunidad de PlayStation®Home. ¡Vuelve a este espacio el 26 de septiembre para ver si lo hemos conseguido!</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Quit_Legend</LANG>
    <LANG ID="en-GB">[CIRCLE] Quit</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">[CIRCLE] Quitter</LANG>
    <LANG ID="de-DE">[CIRCLE] Beenden</LANG>
    <LANG ID="it-IT">[CIRCLE] Esci</LANG>
    <LANG ID="es-ES">[CIRCLE] Salir</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>