<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Talk to Santa</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Parlez au Père Noël</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Sagen Sie dem Weihnachtsmann guten Tag.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Parla con Babbo Natale</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Habla con Papá Noel</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Santa Game for AMP [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Jeu du Père Noël pour le PAM [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Weihnachtsmannspiel für AMP [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Gioco Babbo Natale per AMP [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Juego de Papá Noel para el PCB [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">SantaTalk1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">I've got a special treat for people who have sent gifts to others. Come back once you've been "Modestly Altruistic" and I'll give it to you.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">J'ai une affection particulière pour les personnes qui ont offert des cadeaux à d'autres personnes. Revenez lorsque vous aurez été « modestement altruiste » et je vous le donnerai.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ich habe eine kleine Überraschung für alle, die anderen Menschen ein Geschenk gemacht haben. Kommen Sie wieder, wenn Sie „bescheiden altruistisch“ gewesen sind, und Sie erhalten das kleine Geschenk von mir.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">C'è una sorpresa speciale per chi ha inviato regali agli altri. Ritorna quando sarai stato "modestamente altruista" e questa sorpresa sarà tua.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Tengo una sorpresa especial para quienes han enviado regalos a los demás. Vuelve cuando hayas sido "Modestamente altruista" y verás qué es.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">SantaTalk2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Hello again. I'm afraid you've still not been generous enough to get this very special present. Why don’t you get someone a nice cup of Hot Chocolate or some Roasted Chestnuts?</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Rebonjour. J'ai peur que vous n'ayez pas encore été assez généreux pour mériter ce cadeau très spécial. Pourquoi ne pas offrir à quelqu'un une délicieuse tasse de chocolat chaud ou des châtaignes grillées ?</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Hallo! Leider waren Sie noch nicht großzügig genug, um dieses ganz besondere Geschenk zu verdienen. Warum spendieren Sie nicht jemandem einen heißen Kakao oder ein paar geröstete Kastanien?</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ciao di nuovo. Purtroppo non sei stato ancora abbastanza generoso da ricevere questo regalo speciale. Perché non regali a qualcuno una bella tazza di Cioccolata calda o delle Castagne  arrosto?</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Hola de nuevo. Me temo que todavía no has sido lo bastante generoso como para merecer este regalo tan especial. ¿Por qué no le das a alguien una buena taza de Chocolate caliente o unas Castañas asadas?</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">SantaTalk3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You've been very kind this year! Have a gift from me.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Quelle générosité cette année ! Recevez un cadeau de ma part.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Sie waren dieses Jahr sehr großzügig. Hier ist ein kleines Geschenk von mir.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Quest'anno sei stato molto generoso! Eccoti un regalo da parte mia.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¡Has sido muy bueno este año! Ten un regalo de mi parte.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">SantaTalk4</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Sorry, you've already had a present from me.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Désolé (e), vous avez déjà reçu un cadeau de ma part.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Es tut mit leid, aber Sie haben bereits ein Geschenk von mir erhalten.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Mi dispiace, hai già ricevuto un regalo da parte mia.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Lo siento, ya has tenido un regalo de mi parte.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Exit</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Exit</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Sortie</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Beenden</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Esci</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Salida</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>