<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Decades bundle</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Bundle des décennies</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Bundle der Jahrzehnten</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Bundle degli decenni</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Bundle de las décadas</LANG>
    <LANG ID="en-US">Decades bundle</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This bundle contains dances from 3 decades: the 80s dance moves(Zombie choreography, Egyptian walk and Air-guitar), 90s dance moves (Las Vegas Dance, Alphonso Shake, Strike-a-pose, Nerd, MC Shuffle and Hammered Jump) and 00s bundle (Modern Country dance, Cha-cha step, High School dance, and the 00s dance moves: Heel-Toe move, "Pop, lock and drop it" and Krumping). [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ce bundle contient des danses de 3 décennies: les danses des années 80(chorégraphie des zombies, marche égyptienne, et air-guitar), les danses des années 90 (danse de Las Vegas, Alphonso Shake, "Strike-a-pose", Nerd, Shuffle MC et saut marteau) et le bundle des années 2000 (danse Country moderne, pas Cha-cha, Danse de la lycéenne, et Danses des années 2000, elles-mêmes comportant Heel-toe, "Pop, lock and drop it", et Krumping).[#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Dieses Bundle enthält Tanzen aus 3 Jarzehnten:  Tänzen der 80er Jahre (Choreographie von Zombies, Wandern ägyptischen und Air-guitar), Tanzen der 90er Jahre (Tanz von Las Vegas, Alphonso Shake, "Strike-a-pose", MC Shuffle und Timmer Sprung) und Bundle aus den 2000er Jahren (Country Tanz, Cha-cha Tanz, Tanz der Gymnasiast, und Tänze der 2000er Jahre, die sind Heel-Toe, "Pop, Lock-and-Drop it" und Krumping).[#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Questo bundle contiene danze da 3 decenni: mosse di danza degli anni '80 (coreografie di zombie, camminare egiziano e air-guitar), mosse danza degli anni '90 (danza di Las Vegas, "Alphonso Shake", "Strike-a-pose", Shuffle MC e salto martello) e Bundle degli anni 2000(danza "Country", danza Cha-cha, danza del liceo e Danze degli anni 2000, si contiene il Heel-toe, "Pop, Lock and drop it", e il Krumping). [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Este bundle contiene danzas de 3 décenas: baile de los años 80 (coreografía de zombies, caminando egipcio y air-guitar), baile de los años 90 (baila de Las Vegas, "Alphonso Shake", "Strike-a-pose", Shuffle MC Y salto martillo) y Bundle de la década de 2000 (danza "Country", danza Cha-cha, danza de la colegiala y danzas de la década de 2000, mismos que contiene Heel-Toe, "Pop, Lock-and-Drop", y Krumping). [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="en-US">This bundle contains dances from 3 decades: the 80s dance moves(Zombie choreography, Egyptian walk and Air-guitar), 90s dance moves (Las Vegas Dance, Alphonso Shake, Strike-a-pose, Nerd, MC Shuffle and Hammered Jump) and 00s bundle (Modern Country dance, Cha-cha step, High School dance, and the 00s dance moves: Heel-Toe move, "Pop, lock and drop it" and Krumping). [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>