<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">AlphaZone4 - 3rd Birthday Hoodie (Female)</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">AlphaZone4 - Sweat à capuche 3e anniversaire (femme)</LANG>
    <LANG ID="de-DE">AlphaZone4 - Kapuzensweatshirt 3. Geburtstag (weiblich)</LANG>
    <LANG ID="it-IT">AlphaZone4 - Felpa con cappuccio per il 3° compleanno (da donna)</LANG>
    <LANG ID="es-ES">AlphaZone4 - Sudadera con capucha 3º Aniversario (Mujer)</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Join AlphaZone4 in celebrating our anniversary in style with this exclusive Hoodie.  We've been online for three whole years, updating the site with your help, uninterrupted every single week. Wear this Hoodie with pride, knowing that you are part of such an awesome community of Home users. You guys are the best. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Rejoignez AlphaZone4 et célébrez notre anniversaire avec classe avec ce sweat à capuche exclusif. Nous sommes en ligne depuis trois années complètes, le site a été actualisé chaque semaine, sans interruption, grâce à votre aide. Portez ce sweat à capuche fièrement, conscient(e) de votre appartenance à cette superbe communauté d'utilisateurs résidentiels. Vous êtes les meilleur(e)s. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Feiere mit AlphaZone4 unser Jubiläum ganz stilgerecht mit diesem exklusiven Kapuzensweatshirt. Wir sind seit ganzen drei Jahren ununterbrochen jede Woche online und haben die Website mit eurer Hilfe aktualisiert. Trag dieses Kapuzensweatshirt stolz mit dem Wissen, dass du Teil einer solchen tollen Community von Heimanwendern bist. Ihr seid die Besten. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Festeggia con stile il nostro anniversario insieme a AlphaZone4 grazie a questa esclusiva felpa con cappuccio. Sono trascorsi tre anni dal nostro approdo su internet; in questo periodo abbiamo aggiornato il sito col vostro aiuto ogni settimana, senza eccezioni. Sii fiero di indossare questa felpa, segno dell'appartenenza a una fantastica comunità di utenti da casa. Ragazzi, siete i migliori! [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Súmate a la celebración de nuestro aniversario en AlphaZone4, con la elegancia de esta exclusiva sudadera con capucha. Llevamos ya tres años online, actualizando el sitio web con tu ayuda todas las semanas de forma ininterrumpida. Luce orgulloso la sudadera, sabiendo que formas parte de esta fantástica comunidad de usuarios. Sois los mejores. [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>