<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The Hangar Skatepark</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le skatepark Hangar</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Der Skatepark in der Flugzeughalle</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Hangar Skatepark</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Skatepark El Hangar</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This skatepark is housed within a huge repurposed aircraft Hangar! It's open, it's spacious, it's everything an avid skater ever dreamed of! With ramps, bowls, grind rails and half pipes, its time to get on your deck and skate around this large skatepark! [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ce skatepark a été aménagé dans un ancien hangar à avions immense ! Il est ouvert, spacieux et il a tout ce dont un fan de skateboard peut rêver ! Avec ses rampes, ses rails et ses half-pipes, cet immense skatepark est l'endroit idéal pour montrer ce dont vous êtes capable ! [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Dieser Skatepark befindet sich in einer riesigen, umgebauten Flugzeughalle! Hier gibt es viel Platz und auch sonst einfach alles, was sich ein begeisterter Skateboarder nur wünschen kann - Rampen, Bodenwellen, Grindrails, Halfpipes und vieles mehr. Höchste Zeit, aufs Skateboard zu springen und diesen herrlichen Skatepark unsicher zu machen! [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Questo skatepark si trova all'interno di un enorme hangar per aerei riconvertito! È aperto, spazioso ed ha tutto quello che ogni appassionato di skateboard ha sempre sognato! Con tanto di rampe, bowl, rail e half pipe, non ti resta che metterti lo skate sotto i piedi e lanciarti in acrobazie in questo grande skatepark! [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¡Este skatepark está integrado en un enorme hangar aeronáutico reacondicionado! ¡Es abierto y espacioso, todo lo que un ávido skater podría soñar! ¡Con rampas, bowls, barandas para grind y medios tubos, es hora de subirte a la tabla y patinar por este amplio skatepark! [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>