<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Golden Skull - Male Reaver armor and weapon pack</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Golden Skull - Mâle Pack armure et armes Reaver</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Golden Skull - Reaver Rüstungs- und Waffenbündel</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Golden Skull - armatura Reaver e pacchetto armi</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Golden Skull - Armadura de saqueador y pack de armas</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Join the feared Reaver clan with this Reaver pack. Includes the full Golden Skull - Superheavy Reaver armor set and two Reaver modified weapons, the Reaver Anvil Revolver and Reaver C-6 Carnivore Assault Rifle. This bundle contains the following items: \n
\n
1. Golden Skull - Superheavy Reaver Leg Armor \n
2. Golden Skull - Superheavy Reaver Helmet \n
3. Golden Skull - Superheavy Reaver Body Armor \n
4. Golden Skull - Superheavy Reaver Gloves \n
5. Golden Skull - Superheavy Reaver Boots \n
6. Reaver Anvil Revolver \n
7. Reaver C-6 Carnivore Assault Rifle [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Rejoignez le terrifiant clan Reaver avec ce pack Reaver comprenant l'ensemble Armure Golden Skull - Reaver super-lourd et deux armes Reaver modifiées, le revolver Reaver Anvil et le fusil d'assaut Reaver C-6 Carnivore. Ce pack contient les éléments suivants : \n
\n
1. Golden Skull - Jambières Reaver super-lourdes \n
2. Golden Skull - Casque Reaver super-lourd \n
3. Golden Skull - Gilet Reaver super-lourd \n
4. Golden Skull - Gants Reaver super-lourds \n
5. Golden Skull - Bottes Reaver super-lourdes \n
6. Revolver Reaver Anvil \n
7. Fusil d'assaut Reaver C-6 Carnivore [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Tritt dem gefürchteten Reaver-Clan bei mit diesem Reaver-Bündel. Es umfasst das komplette Golden Skull - Superschwere Reaver-Rüstungsset und zwei Reaver-modifizierte Waffen, den Reaver Anvil Revolver und das Reaver C-6 Carnivor Sturmgewehr. Dieses Bündel enthält die folgenden Artikel: \n                                                                                          \n
1. Golden Skull - Superschwere Reaver-Beinrüstung \n
2. Golden Skull - Superschwerer Reaver-Helm \n
3. Golden Skull - Superschwere Reaver-Panzerweste \n
4. Golden Skull - Superschwere Reaver-Handschuhe \n
5. Golden Skull - Superschwere Reaver-Stiefel \n
6. Reaver Anvil Revolver \n
7. Reaver C-6 Carnivore Sturmgewehr [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Unisciti al temuto clan Reaver con questo pacchetto Reaver che comprende il set completo di armature Golden Skull - Superheavy Reaver e due armi Reaver modificate, il revolver Reaver Anvil e il fucile mitragliatore Reaver C-6 Carnivore. Il set contiene i seguenti elementi: \n
\n
1. Golden Skull - armatura per le gambe Superheavy Reaver \n
2. Golden Skull - casco Superheavy Reaver \n
3. Golden Skull - armatura per il corpo Superheavy Reaver \n
4. Golden Skull - guanti Superheavy Reaver \n
5. Golden Skull - stivali Superheavy Reaver \n
6. Revolver Reaver Anvil \n
7. Fucile mitragliatore Reaver C-6 Carnivore [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Únete al temido clan Saqueador con este pack que incluye el conjunto completo de armadura superpesada Golden Skull y dos armas Reaver modificadas: el Reaver Anvil Revólver y el Reaver C-6 Carnivore Rifle de asalto. Consta de los artículos siguientes: \n
\n
1. Golden Skull - Armadura de saqueador superpesada para pierna \n
2. Golden Skull - Casco Reaver superpesado \n
3. Golden Skull - Armadura corporal Reaver superpesada \n
4. Golden Skull - Guantes Reaver superpesados \n
5. Golden Skull - Botas Reaver superpesadas \n
6. Reaver Anvil Revólver \n
7. Reaver C-6 Carnivore Rifle de asalto [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>