<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Festive Cracker (Men)</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Cracker festif (homme)</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Knallbonbon für Weihnachten (Herren)</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Cracker Festivi (Uomo)</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Petardo sorpresa (Hombre)</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Traditionally placed on the British dinner table during Christmas and other celebrations. Pulled apart with a bang; they usually contain a paper crown, small toy and a bad joke.\n
Exclusive to the Winter Holiday Acorn Meadows Park. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Placé traditionnellement sur toute table de dîner britannique pour Noël et d'autres fêtes. Ouverts avec un bruit d'explosion ; ils contiennent généralement une couronne de papier, un petit jouet et une mauvaise blague.\n 
Une exclusivité du parc Acorn Meadows Vacances d'hiver. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ein echte britische Weihnachtstradition: Die Knallbonbons werden beim Weihnachtsessen von zwei Personen auseinandergezogen, es knallt und dann fallen eine Papierkrone, ein kleines Spielzeug und ein Zettel mit einem witzigen Spruch heraus.\n
Exklusiv zur Weihnachtszeit im Acorn Meadows Park. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Tradizionalmente usati in Gran Bretagna come segnaposto sulla tavola natalizia e in altre occasioni di festa. Tirate le due estremità e rompete il cilindro con uno scoppio. Di solito contengono una coroncina di carta, un gioco e uno scherzetto.\n
In esclusiva per Acorn Meadows Park Festività Invernali. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Complemento tradicional en las mesas británicas durante las cenas de Navidad y otras celebraciones. Cuando estalla se revela su contenido: por lo general una corona de papel, un juguete y una broma pesada.\n
En exclusiva para el Parque de Campo Bellotas de las Vacaciones de invierno. [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>