<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The Greenhouse</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">L'effet de serre</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Das Gewächshaus</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La Veranda</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El Invernadero</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Enjoy the wonderful atmosphere and gardens around this Victorian style Greenhouse. This newly restored piece of architecture retains the charm and the beauty of the old days. Surrounded by a lake and luscious green areas, it is the perfect place to hang around alone or with friends.
\n

[#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Profitez de l'atmosphère merveilleuse et des jardins autour de cette serre de style victorien. Ce morceau d'architecture nouvellement restauré conserve le charme et la beauté des vieux jours. Entouré par un lac et des espaces verts luxuriants, il est l'endroit idéal pour flâner seul ou avec des amis.
\n

[#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Genießen Sie die herrliche Atmosphäre und die Gärten rund um dieses Gewächshaus im viktorianischen Stil. Die neu restaurierte Architektur spielgelt den Charme und die Schönheit der alten Tage wider. Umgeben von einem See und üppigen Grünflächen, ist es der perfekte Ort, um allein oder mit Freunden zu entspannen.
\n

[#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Goditi l'atmosfera meravigliosa ed i giardini intorno a questa veranda in stile vittoriano. Questo pezzo di architettura appena restaurata conserva il fascino e la bellezza dei vecchi tempi. Circondata da un lago e da aree verdi lussureggianti, è il luogo ideale per andare in giro da soli o con gli amici.
\n

[#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Disfrute de la maravillosa atmósfera y jardines en este invernadero de estilo Victoriano. Esta recién restaurada pieza de arquitectura conserva el encanto y la belleza de los viejos tiempos. Rodeado de un lago y exuberantes zonas verdes, es el lugar perfecto para pasar el rato solo o con amigos. 
\n

[#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>