<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Witch Queen Armor Bundle - Female</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Pack Armure de Reine Sorcière - Femme</LANG>
    <LANG ID="de-DE">HEXENKÖNIGINNENRÜSTUNG-PAKET - Damen</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Bundle Armatura della Regina delle Streghe - Donna</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Paquete Armadura de Reina Bruja - Mujer</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">When a Witch Queen dies her soul is trapped within the armor making its next wearer even more powerful. Body armor with orbiting magic visual effect.\n\n

This bundle contains:\n
Witch Queen Armor - Northern Clan\n
Witch Queen Armor - Southern Clan [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Quand une Reine Sorcière meurt, son âme reste piégée dans son armure, rendant son prochain porteur encore plus puissant. Armure corporelle avec effet magique visuel tournant autour.\n\n

Ce pack contient :\n
Armure de Reine Sorcière - Clan du Nord\n
Armure de Reine Sorcière - Clan du Sud [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Wenn eine Hexenkönigin stirbt, verbleibt ihre Seele in ihrer Rüstung und macht den nächsten Träger umso mächtiger. Rüstung mit umkreisendem visuellen Magieeffekt.\n\n

Dieses Paket enthält:\n
Hexenköniginnenrüstung - Nordclan\n
Hexenköniginnenrüstung - Südclan [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Quando una Regina delle Streghe muore, la sua anima viene intrappolata nell'armatura, rendendone la successiva proprietaria ancora più forte. Un'armatura per il torace con effetti magici che le ruotano attorno.\n\n

Questo bundle contiene:\n
Armatura della Regina delle Streghe - Clan del Nord\n
Armatura della Regina delle Streghe - Clan del Sud [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Cuando muere una reina bruja, su alma queda atrapada en la armadura, confiriendo más poder al siguiente portador. Armadura con efecto visual mágico orbitando\n\n

Este paquete contiene:\n
Armadura de Reina Bruja: Clan del Norte\n
Armadura de Reina Bruja - Clan del Sur [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>