<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Daffodil Wall Clock</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Horloge murale jonquille</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Narzissenwanduhr</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Orologio da parete Giunchiglia</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Reloj de pared de narciso</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Had the White Rabbit owned this Daffodil Wall Clock he would have never been late in the first place.\n
\n
The time is automatically set using the time on your PlayStation®3.\n
\n
※ Active items provide more functionality than normal items. You may only place limited numbers of the active items in your apartment or clubhouse at any time. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Si le lapin blanc avait possédé cette horloge murale jonquille, jamais il n'aurait été en retard à son premier rendez-vous.\n
\n
L'heure est automatiquement réglée par rapport à celle de votre PlayStation®3.\n
\n
※ Les articles actifs offrent davantage de fonctionnalités que les articles normaux. À tout moment, vous ne pouvez placer qu'un nombre limité d'articles actifs dans votre appartement ou votre club-house. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Wenn das Weiße Kaninchen diese Narzissenwanduhr gehabt hätte, wäre es garantiert nicht zu spät gekommen!/n
\n
Die Zeit wird automatisch an die Zeit auf Ihrer PlayStation®3 angepasst.\n
\n
※ Aktive Artikel bieten mehr Funktionalität als normale Artikel. Sie dürfen nur eine begrenzte Anzahl aktiver Artikel jeweils in Ihrem Apartment oder Clubhaus aufstellen. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Se il Bianconiglio avesse avuto questo Orologio da parete a giunchiglia, non sarebbe mai stato in ritardo.\n
\n
L'orario è impostato automaticamente in funzione dell'ora segnata sulla tua PlayStation®3.\n
\n
※ Gli articoli attivi offrono maggiori funzionalità rispetto a quelli normali. Puoi posizionare solo un numero limitato di articoli attivi alla volta nel tuo appartamento o circolo. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Si el conejo blanco hubiese tenido este reloj de pared de narciso, ya nunca habría llegado tarde.\n
\n
La hora se configura automáticamente mediante la que tienes en tu PlayStation®3.\n
\n
※ Los artículos activos ofrecen más funcionalidad que los normales. Así, en todo momento, podrás ubicar sólo un número limitado de artículos activos en tu apartamento o tu club. [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>