<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Orson's Throne Room</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Salle du trône d'Orson</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Orsons Thronsaal</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Sala Del Trono Di Orson</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Sala del trono de Orson</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Orson's Throne Room [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Grotte de glace [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Gefrorene Grotte [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Grotta di Ghiaccio [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Gruta helada [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">CS1_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Welcome, Young Traveller. I am Orson, King of the North and I need your help. </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Bienvenue, jeune voyageur. Je suis Orson, le Roi du Nord, et j'ai besoin de votre aide.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Willkommen. Ich bin Orson, der König des Nordens und ich brauche deine Hilfe.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Benvenuto, giovane viaggiatore. Io sono Orson, Re del Nord e mi serve il tuo aiuto.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Bienvenido, joven viajero. Soy Orson, rey del Norte, y necesito que me ayudes. </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">CS1_2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The sea has not frozen and our magic is not yet strong enough to summon the Great Ice. </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La mer n'a pas gelé et notre magie n'est pas encore assez puissante pour appeler la Grande glace.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Das Meer ist noch nicht zugefroren und unsere Magie ist noch nicht stark genug, um das Große Eis heraufzubeschwören.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il mare non è ancora ghiacciato e la nostra magia non è ancora così potente da evocare il Grande Gelo.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El mar no se ha congelado y nuestra magia no tiene fuerza suficiente para invocar al Gran Hielo. </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">CS1_3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">My people are trapped and cannot return home. </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Mon peuple est pris au piège et ne peut pas rentrer chez lui.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Meine Leute sind gefangen und können nicht nach Hause zurückkehren.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La mia gente è intrappolata e non può tornare a casa.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Mi pueblo está atrapado y no puede volver a casa. </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">CS1_4</LANG>
    <LANG ID="en-GB">There is magic in your land that can summon the ice but I need your help to gather it. </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Il y a sur votre territoire de la magie capable d'appeler la glace, mais j'ai besoin de votre aide pour la rassembler.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">In deinem Land gibt es Magie, mit der man das Eis beschwören kann, aber ich brauche deine Hilfe, um sie zu sammeln.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Nella tua terra c'è una magia capace di evocare il Gelo, ma mi serve il tuo aiuto per procurarmela.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">En tu tierra hay magia que puede invocar al hielo, pero necesito que tú la consigas. </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L1_Intro_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">To harness the magic we must gather Hearts of Ice.  </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Pour maîtriser la magie, nous devons réunir les cœurs de glace.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Um die Magie zu nutzen, müssen wir Herzen aus Eis sammeln.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Per utilizzare la magia dobbiamo raccogliere Cuori di Ghiaccio.  </LANG>
    <LANG ID="es-ES">Para emplear la magia debemos reunir corazones de hielo. </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L1_Intro_2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Long ago, they were shattered by a storm and scattered across the frozen wastes. </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Il y a très longtemps, une tempête a fait voler ces cœurs en éclats et les a dispersés à travers les déserts de glace.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Vor langer Zeit wurden sie von einem Sturm zerschlagen und über die gesamte gefrorene Einöde verteilt.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Tanto tempo fa, una tempesta li ridusse in frantumi e li sparpagliò dappertutto nelle Distese di ghiaccio. </LANG>
    <LANG ID="es-ES">Hace muchos años, una tormenta los destrozó y esparció los trozos por los páramos helados. </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L1_Intro_3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">I hear the shards calling but I cannot leave my people and I need you to gather them. Let me know when you are ready.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">J'entends l'appel des éclats, mais je ne peux pas abandonner mon peuple. Il faut que vous les rassembliez. Dites-moi quand vous serez prêt.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ich kann die Scherben nach mir rufen hören, aber ich kann meine Leute nicht alleine lassen. Du musst sie einsammeln. Lass es mich wissen, wenn du bereit bist.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Sento un richiamo provenire dai frammenti, ma non posso abbandonare la mia gente, quindi dovrai essere tu a raccoglierli. Dimmi quando sei pronto.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Oigo la llamada de esos fragmentos, pero no puedo abandonar a mi gente y necesito que vayas a reunirlos. Avísame cuando estés listo.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L2_Intro_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You and your people have gathered many shards but now they must be joined to make them whole. </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Vous et les vôtres avez rassemblé de nombreux éclats, mais maintenant il faut les réunir pour recréer les cœurs.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Du und deine Leute haben viele Scherben gesammelt, doch nun müssen sie zusammengefügt werden, um ein Ganzes zu ergeben.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Tu e la tua gente avete raccolto molti frammenti, ma ora dovete rimetterli assieme. </LANG>
    <LANG ID="es-ES">Tu gente y tú habéis recogido muchos fragmentos, pero ahora hay que unirlos para que estén completos. </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L2_Intro_2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">My magic alone cannot do this but I know of another who has the power to help us.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ma magie à elle seule ne suffira pas, mais je connais quelqu'un qui a le pouvoir de nous aider.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Meine Magie allein kann das nicht bewerkstelligen, aber ich kenne noch jemanden, der die Macht hat, uns zu helfen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La mia magia da sola non può riuscirvi, ma so di un altro che ha il potere di aiutarci.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Yo no puedo hacerlo con mi magia, pero conozco a alguien con poder para ayudarnos.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L2_Intro_3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">To us, he is known as the Old One and, sadly, the weight of his many years makes him sleep too long. I cannot wait for him to wake.  </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Nous l'appelons l'Ancien, mais malheureusement, en raison de son grand âge, il dort beaucoup trop. Je ne peux pas attendre qu'il se réveille.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Uns ist er als der Alte bekannt. Leider lässt ihn sein fortgeschrittenes Alter zu lange schlafen. Ich kann nicht warten, bis er aufwacht.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Tra noi è conosciuto come il Vecchio e, purtroppo, il peso dei suoi molteplici anni lo fa dormire troppo. Non posso aspettare che si svegli.  </LANG>
    <LANG ID="es-ES">Nosotros lo conocemos como el Anciano; por desgracia, el peso de sus muchos años hace que duerma demasiado. Estoy impaciente por verle despierto. </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L2_Intro_4</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Journey to his workshop and use his magic to repair the Hearts. We will need many of them to harness the magic that we require. </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Rendez-vous à son atelier et utilisez sa magie pour réparer les cœurs. Il nous en faudra beaucoup pour maîtriser toute la magie nécessaire.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Reise zu seiner Werkstatt und verwende seine Magie, um die Herzen zu reparieren. Wir werden viele davon brauchen, um die Magie nutzen zu können, die wir benötigen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Intraprendi un viaggio fino al suo laboratorio e usa la sua magia per riparare i Cuori. Ce ne serviranno moltissimi per ottenere la magia necessaria.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Viaja a su taller y usa su magia para reparar los corazones. Nos harán falta muchos para utilizar la magia que necesitamos. </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L2_Intro_5</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Let me know when you are ready.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Faites-moi signe quand vous serez prêt.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Lass es mich wissen, wenn du bereit bist.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Dimmi quando sei pronto.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Avísame cuando estés listo.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Intro_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">There is a story told of an ancient elf who crafted the most beautiful gifts.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">On raconte une histoire au sujet d'un vieux lutin qui avait fabriqué des cadeaux somptueux.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Es gibt eine Geschichte über einen uralten Elf, der die schönsten Geschenke hergestellt hat.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Si narra di un elfo vetusto che fabbricava i regali più belli.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Cuentan una historia de un elfo antiguo que fabricaba los regalos más hermosos.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Intro_2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">He filled them with the purest magic and, when he was done, paused to admire his work. </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Il les avait remplis de la magie la plus pure et, lorsqu'il eut terminé, il s'arrêta pour contempler son œuvre.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Er füllte sie mit der reinsten Magie, und als er fertig war, hielt er inne, um seine Arbeit zu bewundern.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Li ricolmava della magia più pura e, una volta finito, si fermava ad ammirare la sua opera.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Los llenaba con la magia más pura y, cuando terminaba, se detenía a mirar su obra. </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Intro_3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">But as the elf gazed lovingly upon his gifts, his heart filled with pride and he could not bear to part with them. </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Mais tandis que ce lutin admirait amoureusement ses cadeaux, son cœur se gonfla de fierté et il ne supporta pas l'idée de s'en séparer.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Doch als der Elf liebevoll auf seine Geschenke blickte, füllte sich sein Herz mit Stolz und er konnte es nicht verschmerzen, sie wegzugeben.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ma mentre l'elfo guardava i suoi regali con amore, il suo cuore si riempì d'orgoglio e non poté più sopportare di separarsene.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Pero con tanto admirar amorosamente sus regalos, el corazón del elfo se llenó de orgullo y no podía soportar separarse de ellos. </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Intro_4</LANG>
    <LANG ID="en-GB">And so he ran away, taking the gifts with him. He buried them within a dark ruin, jealously guarding them until he faded into memory, going slowly blind as he sat in the dark... </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Alors il s'enfuit, emportant ses cadeaux avec lui. Il les ensevelit dans des ruines obscures et les garda jalousement jusqu'à ce qu'il tombe dans l'oubli et qu'il devienne progressivement aveugle à force de rester assis dans le noir...</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Also rannte er davon und nahm die Geschenke mit. Er vergrub sie in einer dunklen Ruine und bewachte sie voller Eifersucht, bis er in Vergessenheit geriet. Er erblindete langsam, während er in der Dunkelheit saß ...</LANG>
    <LANG ID="it-IT">E così scappò via, portando i regali con sé. Li seppellì sotto una tetra rovina, sorvegliandoli gelosamente finché non venne dimenticato, diventando lentamente cieco mentre sedeva nel buio...  </LANG>
    <LANG ID="es-ES">Así que huyó llevándose los regalos. Los enterró en unas ruinas sombrías y los vigiló celosamente hasta que cayó en el olvido; la oscuridad lo fue cegando poco a poco... </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Intro_5</LANG>
    <LANG ID="en-GB">It is the magic from these gifts that we will need to fill our Hearts.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">C'est de la magie de ces cadeaux dont nous aurons besoin pour remplir nos cœurs.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Es ist die Magie dieser Geschenke, die wir brauchen, um unsere Herzen zu füllen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">È la magia di questi regali che ci serve per riempire i nostri Cuori.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La magia de esos regalos es lo que necesitamos para llenar los corazones.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Intro_6</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Let me know when you are ready. </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Faites-moi signe quand vous serez prêt !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Lass es mich wissen, wenn du bereit bist.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Dimmi quando sei pronto.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Avísame cuando estés listo. </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L1_Success_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Thank you, Young Traveller. You have done well but we still need more. Speak to me if you wish to search the wastelands again.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Merci, jeune voyageur. Vous avez fait du beau travail, mais ce n'est pas encore terminé. Revenez me voir si vous voulez de nouveau fouiller ces terres abandonnées.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Vielen Dank. Das hast du gut gemacht, aber wir brauchen noch mehr. Sprich mit mir, wenn du die Einöde noch einmal durchsuchen möchtest.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Grazie, giovane viaggiatore. Sei stato bravo, ma ci serve molto di più. Parlami se desideri perlustrare di nuovo le distese di ghiaccio.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Gracias, joven viajero. Lo has hecho muy bien, pero aún necesitamos más. Habla conmigo si quieres volver a buscar en los páramos.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L1_Fail_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Do not worry traveler. There is still time. Gather your strength and we will seek another.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ne vous inquiétez pas, voyageur. Nous avons encore le temps. Reprenez des forces et nous reprendrons les recherches.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Mach dir keine Sorgen. Es bleibt noch ein wenig Zeit. Sammle deine Kräfte und wir werden weitersuchen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Non preoccuparti, viaggiatore. C'è ancora tempo. Raccogli le forze e ne cercheremo un altro.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">No te preocupes, viajero. Todavía tenemos tiempo. Acumula fuerza y buscaremos más.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">RetryExit</LANG>
    <LANG ID="en-GB">[CROSS] Retry [CIRCLE] Leave</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">[CROSS] Réessayer [CIRCLE] Partir</LANG>
    <LANG ID="de-DE">[CROSS] Neuer Versuch [CIRCLE] Verlassen</LANG>
    <LANG ID="it-IT">[CROSS] Riprova [CIRCLE] Abbandona</LANG>
    <LANG ID="es-ES">[CROSS] Reintentar [CIRCLE] Abandonar</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">ReplayExit</LANG>
    <LANG ID="en-GB">[CROSS] Replay [CIRCLE] Leave</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">[CROSS] Rejouer [CIRCLE] Partir</LANG>
    <LANG ID="de-DE">[CROSS] Wiederholung [CIRCLE] Verlassen</LANG>
    <LANG ID="it-IT">[CROSS] Riprova [CIRCLE] Abbandona</LANG>
    <LANG ID="es-ES">[CROSS] Repetir [CIRCLE] Abandonar</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">ContinueExit</LANG>
    <LANG ID="en-GB">[CROSS] Continue [CIRCLE] Exit</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">[CROSS] Continuer [CIRCLE] Quitter</LANG>
    <LANG ID="de-DE">[CROSS] Fortsetzen [CIRCLE] Beenden</LANG>
    <LANG ID="it-IT">[CROSS] Continua [CIRCLE] Esci</LANG>
    <LANG ID="es-ES">[CROSS] Continuar [CIRCLE] Salir</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L2_Success_2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Well done, young traveller. I could not have asked any more of you. Return to me when you are ready.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Bien joué, jeune voyageur. Je n'aurais pas pu vous en demander plus. Revenez me voir lorsque vous serez prêt.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Gut gemacht. Ich hätte mir nicht mehr von dir erhoffen können. Kehre zu mir zurück, wenn du bereit bist.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ben fatto, giovane viaggiatore. Non avrei potuto chiedere di meglio. Torna da me quando sei pronto.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Bien hecho, joven viajero. No podía haber pedido más. Vuelve conmigo cuando estés listo.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L2_Fail_4</LANG>
    <LANG ID="en-GB">As we share success we share our failure. We can try again soon.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Nous partageons nos succès tout comme nos échecs. Nous pourrons réessayer bientôt.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Wie wir den Erfolg teilen, so teilen wir auch den Misserfolg. Wir können es bald noch einmal versuchen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Così come condividiamo i successi, condividiamo anche i fallimenti. Presto potremo tentare di nuovo.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Compartimos los éxitos y los fracasos. Podemos intentarlo de nuevo pronto.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Success_4</LANG>
    <LANG ID="en-GB">I was never in doubt. The Heart is filled. Well done.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Je n'ai jamais douté. Le cœur est complet. Beau travail !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ich hatte niemals Zweifel. Das Herz ist gefüllt. Gut gemacht!</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Non ne ho mai dubitato. Il Cuore è colmo. Ben fatto.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Siempre he creído en ti. El corazón se ha llenado. Bien hecho.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Fail_3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Failure is but a pause on the path to victory. In time, we shall return and try again.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">L'échec n'est qu'une pause sur le chemin de la victoire. Le moment venu, nous reviendrons et nous réessayerons.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Misserfolge sind nur eine Pause of dem Weg zum Sieg. Wir werden rechtzeitig zurückkehren und es erneut versuchen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il fallimento non è altro che una sosta sul sentiero che porta alla vittoria. A tempo debito, torneremo e riproveremo.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El fracaso solo es una pausa en el camino hacia la victoria. Cuando sea el momento, volveremos para intentarlo de nuevo.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kLEVEL1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">A Frozen Heart</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Un cœur de glace</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ein gefrorenes Herz</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Un Cuore Congelato</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Un corazón helado</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kLEVEL2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">To Mend A Broken Heart</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Comment réparer un cœur brisé</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ein gebrochenes Herz heilen</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La Guarigione Di Un Cuore Infranto</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Arreglar un corazón roto</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kLEVEL3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">A Full Heart</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Un cœur complet</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Das Herz so voll</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Un Cuore Completo</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Un corazón lleno</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kSETUP</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The Lost Shore</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La terre perdue</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die verlorene Küste</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La Costa Perduta</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La orilla perdida</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kEPILOGUE</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The Crossing</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La croisée</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die Überquerung</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il Passaggio</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El cruce</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kLEVELSELECT</LANG>
    <LANG ID="en-GB">LEVEL SELECT</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">CHOIX DU NIVEAU</LANG>
    <LANG ID="de-DE">LEVEL-AUSWAHL</LANG>
    <LANG ID="it-IT">SELEZIONE LIVELLO</LANG>
    <LANG ID="es-ES">SELECCIÓN DE NIVEL</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">SelectBack</LANG>
    <LANG ID="en-GB">[CROSS] Select [CIRCLE] Back</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">[CROSS] Sélectionner [CIRCLE] Retour</LANG>
    <LANG ID="de-DE">[CROSS] Auswählen [CIRCLE] Zurück</LANG>
    <LANG ID="it-IT">[CROSS] Scegli [CIRCLE] Indietro</LANG>
    <LANG ID="es-ES">[CROSS] Seleccionar [CIRCLE] Atrás</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">L3_Debrief_3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You did it. Another Heart is full. In time, and with your help, we will have enough to call the Great Ice.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Vous avez réussi. Nous avons complété un autre cœur. Avec le temps, et avec votre aide, nous en aurons assez pour appeler la Grande glace.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Du hast es geschafft. Ein weiteres Herz ist voll. Zu rechten Zeit und mit deiner Hilfe werden wir genug haben, um das Große Eis herbeizurufen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ce l'hai fatta. Un altro Cuore è colmo. A tempo debito e con il tuo aiuto ne avremo a sufficienza per evocare il Grande Gelo.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Lo conseguiste. Hay otro corazón lleno. Llegado el momento, y con tu ayuda, tendremos suficientes para llamar al Gran Hielo.</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>