<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Billabong - Outsider Chino - Emerald (Men)</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Billabong - Chino Outsider - Vert émeraude (homme)</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Billabong - Outsider Chinohose - Smaragdgrün (Herren)</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Billabong - Outsider Pantaloni chino - Verde smeraldo (Uomo)</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Billabong - Outsider Chino - Esmeralda (Hombre)</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Modern and streamlined, yet still roomy enough for all the day's action. Classic chino style points include side pockets, a welt pocket and a flap pocket at back, and a zip fly. A special stone washing treatment creates its comfortable, broken-in look and feel. A leather Billabong logo patch appears at back. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Moderne et rationnel, et suffisamment ample pour ne pas gêner vos mouvements. Parmi les caractéristiques typiques du style chino figurent les poches latérales, une poche passepoilée et une poche à rabat à l'arrière, et une braguette zippée. Le traitement spécial de lavage à la pierre lui confère ce look et ce sentiment de confort et d'intemporalité. Un patch logo Billabong en cuir apparaît au dos. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Modern und schnittig, aber dennoch bequem - ideal für alle Aktivitäten des Tages. Diese klassische Chinohose mit Reißverschluss ist mit Seitentaschen, einer Leistentasche und einer Pattentasche hinten ausgestattet. Eine spezielle Vorbehandlung sorgt für den klassischen Stonewash-Look. Hinten am Bund befindet sich ein Billabong Logo-Etikett aus Leder. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Moderni ed eleganti, ma comodi da indossare in ogni occasione. Il classico modello chino comprende tasche laterali, una tasca a filetto e una tasca con pattina sul lato posteriore, e una zip con patta. Lo speciale trattamento di lavaggio con pietra pomice crea questo look comodo e dimesso.  Presenta una toppa di pelle con il logo Billabong sul retro. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Modernos y esbeltos, pero lo bastante cómodos para el ajetreo de todo el día. Entre otras características del modelo clásico de pantalones chinos, éste incluye bolsillos laterales estándar, un bolsillo de ojal y un bolsillo trasero con solapa, y bragueta de cremallera. Un tratamiento especial de lavado a la piedra le da ese toque de ya usado y una sensación de comodidad. Detrás lleva un parche de cuero con el logotipo de Billabong. [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>