<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Coffeet Table</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Table basse panard</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Cof-feet Table</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Piede coffee table</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Mesa de centro</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Imagine having the actual footprint of King Kongs' relative in your living room...? Our dreams have now been answered with this dynamic, stylish rendition of this historic phenomena! The fact that its a coffee table bends the rule of 'Form follows Function' and catapolts it into Furniture Fantasy! [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Imaginez une table basse en forme de gros panard de King Kong dans votre salon. Au poil! [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Stell dir vor, King Kong’s Verwandter wäre nicht nur zu Besuch gewesen, sondern hätte dir mit seinem Fußabdruck auch den Beweis dagelassen…! Deine Träume können jetzt wahr werden mit diesem dynamisch-stylischen Design eines historischen Phänomens. Dass es auch noch ein Couchtisch ist fordert den alten Spruch heraus, dass eine Form immer Funktion haben muss. Katapultier dich ins Fantasyland der Möbel! [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Hai mai immaginato come sarebbe avere in salotto l'orma del cugino di King Kong? Il fatto che questo sia un tavolinetto da salotto rompe la regola che la 'forma segue la funzione' e ti catapulta in Fantasy Furniture world! [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¿Te imaginas tener la huella de King Kong en su sala de estar? Nuestros sueños se han hecho realidad con este fenómeno dinámico y con estilo. El hecho de que una mesa de centro rompe la regla de la "forma sigue la función" y por lo tanto nos catapultó al mundo de fantasía de los interiores. [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>