<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Fourth of July Independence Day Bundle</LANG>
	<LANG ID="de-DE">„Vierter Juli“-Paket zum Unabhängigkeitstag</LANG>
	<LANG ID="en-US">Fourth of July Independence Day Bundle</LANG>
	<LANG ID="es-ES">Lote del Día de la Independencia 4 de julio</LANG>
	<LANG ID="fr-FR">Pack Déclaration d'indépendance du 4 juillet</LANG>
	<LANG ID="it-IT">Pacchetto Giorno dell'Indipendenza del 4 di luglio</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Celebrate your Independence with our bumper 4th of July bundle! Play the music, fly the flag and march the march! Bundle includes (6 items): Fourth of July Marching Drum (LMO), Fourth of July Marching Flag (LMO), Fourth of July Marching Whistle (LMO), Fourth of July Marching Drum (Sound Pack), Fourth of July Marching Whistle (Sound Pack), Spunland Marching Flag (LMO) [#Legal]</LANG>
	<LANG ID="de-DE">Feier deine Unabhängigkeit mit unserem tollen „Vierter Juli“-Paket! Musik ab, Flaggen gehisst und losmarschiert! Das Paket enthält (6 Gegenstände): „Vierter Juli“-Marschtrommel (LMO), „Vierter Juli“-Marschflagge (LMO), „Vierter Juli“-Marschpfeife (LMO), „Vierter Juli“-Marschtrommel (Sound-Paket), „Vierter Juli“-Marschpfeife (Sound-Paket), Spunland-Marschflagge (LMO) [#Legal]</LANG>
	<LANG ID="en-US">Celebrate your Independence with our bumper 4th of July bundle! Play the music, fly the flag and march the march! Bundle includes (6 items): Fourth of July Marching Drum (LMO), Fourth of July Marching Flag (LMO), Fourth of July Marching Whistle (LMO), Fourth of July Marching Drum (Sound Pack), Fourth of July Marching Whistle (Sound Pack), Spunland Marching Flag (LMO) [#Legal]</LANG>
	<LANG ID="es-ES">¡Celebra tu independencia con nuestro fantástico lote del día 4 de julio! ¡Reproduce la música, haz ondear la bandera y participa en la marcha! El lote contiene (6 objetos): Tambor de marcha del día 4 de julio (LMO), Bandera de marcha del día 4 de julio (LMO), Silbato de marcha del día 4 de julio (LMO), Tambor de marcha del día 4 de julio (paquete de sonidos), Silbato de marcha del día 4 de julio (paquete de sonidos), Bandera de marcha de Spunland (LMO) [#Legal]</LANG>
	<LANG ID="fr-FR">Célébrez l'indépendance avec notre incroyable pack du 4 juillet ! Jouez de la musique, portez le drapeau et participez au défilé ! Ce pack comprend (6 articles) : Tambour de fanfare du 4 juillet (LMO), Drapeau de fanfare du 4 juillet (LMO), Sifflet de fanfare du 4 juillet (LMO), Tambour de fanfare du 4 juillet (pack de sons), Sifflet de fanfare du 4 juillet (pack de sons), Drapeau de fanfare Spunland (LMO) [#Legal]</LANG>
	<LANG ID="it-IT">Festeggia l'Indipendenza con il nostro straordinario Pacchetto 4 di luglio! Suona la musica, fai sventolare la bandiera, marcia al ritmo della marcia! Il pacchetto include (6 oggetti): Tamburo da parata del 4 di luglio (Locomotion), Bandiera da parata del 4 di luglio (Locomotion), Zufolo da parata del 4 di luglio (Locomotion), Tamburo da parata del 4 di luglio (Pacchetto suoni), Zufolo da parata del 4 di luglio (Pacchetto suoni), Bandiera Spunland da parata (Locomotion) [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>