<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Meow T-shirt</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Miaou T-shirt</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Meow-T-Shirt</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Miao Magliette</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Camiseta Miau</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You enjoy wearing the latest fashion and you're able to mix and match any item and turn it into an original and unique outfit combination. You know how to have fun, live in the moment and most importantly how to dress for any occasion! Don't miss the moment, make the most of it! [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Vous aimez vous habiller à la dernière mode et pouvez assortir tout accessoire ou vêtement pour les transformer en  une tenue originale et unique. Vous savez vous amuser, profitez de  l’instant  présent et, surtout, vous savez comment vous habiller pour chaque occasion ! Ne ratez pas une occasion, ajoutez  votre touche personnelle et profitez  au maximum [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Sie tragen gern die neuste Mode und Sie schaffen es alles Mögliche zu kombinieren und zusammenzustellen und machen es daher zu einem einzigartigen Outfit. Sie wissen wie man Spaß hat, den Moment genießt und vor allem kennen Sie für jede Gelegenheit das passende Outfit! Verpassen Sie keinen Moment, geben Sie ihm Ihren persönlichen Touch und machen Sie das Beste aus ihm! [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ami vestirti all'ultima moda e sai abbinare qualsiasi accessorio e trasformarlo in una combinazione  originale e unica. Sai divertirti, vivere il momento e, soprattutto, sai come vestirsi per ogni occasione! Non perdere il momento, aggiungi il tuo stile con un tocco personale e goditi tutto al massimo! [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Disfrutas vistiendo a la moda, tienes estilo y eres capaz de combinar cualquier prenda y convertirla en algo original y único. Sabes cómo divertirte, vivir el momento, y lo más importante, cómo vestir en cada ocasión! ¡No te pierdas esta colección, combínala con tu toque personal y vive al máximo! [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>