<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Cyber Corp. Strike Force - Wheel - Jungle Camo</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Force de frappe Cyber Corp. - Roue - Camouflage Jungle</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Cyber-Corp. Kampftruppe - Laufrad - Dschungelcamouflage</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Cyber Corp. Strike Force - Ruota - Mimetico Giungla</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Fuerza de ataque Cyber Corp. - Rueda - Camuflaje Jungla</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Having trouble competing in the marketplace?\n
Wish your rivals were out of the picture?\n
Redefine "hostile takeover" with our new cybernetic body replacements today!
Cyber Corp. - Fixing nature's mistakes since 2327.\n
\n
This locomotion object will boost your speed:\n
・Standard = 5.25 m/s \n
\n
※ This item is a portable item. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Vous avez du mal à vous faire une place ?\n
Vous aimeriez voir vos rivaux rayés de la carte ?\n
Redéfinissez la « prise de pouvoir hostile » dès aujourd'hui grâce à notre remplacement de corps virtuel !
Force de frappe Cyber Corp. - Corrige les erreurs de la nature depuis 2327.\n
\n
Cet objet de locomotion vous permettra d'augmenter votre vitesse :\n
・Standard = 5,25 m/s \n
\n
※ Cet article est un article portable. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Haben Sie Schwierigkeiten, mit Wettbewerbern mitzuhalten?\n
Wünschten Sie, Sie könnten Ihre Konkurrenten von der Bildfläche verschwinden lassen?\n
Mit unseren neuen Cyberkörpern bekommt der Begriff „feindliche Übernahme“ eine ganz neue Bedeutung!
Cyber Corp. - Korrigiert die Fehler der Natur seit 2327.\n
\n
Mit diesem Locomotion-Objekt erhöhen Sie Ihre Geschwindigkeit:\n
・Normale Geschwindigkeit = 5,25 m/s\n
\n
※ Bei diesem Artikel handelt es sich um einen tragbaren Artikel. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Hai problemi con la concorrenza?\n
Vorresti che tutti i tuoi rivali scomparissero?\n
La frase "offerta di acquisto ostile" oggi ha un nuovo significato con le nostre nuove protesi cibernetiche!
Cyber Corp. - Correggiamo gli errori della natura dal 2327.\n
\n
Questo oggetto di trasporto farà aumentare la tua velocità:\n
・Standard = 5,25 m/s \n
\n
※ Questo articolo è portatile. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¿Encuentras dificultades a la hora de competir en el mercado?\n
¿Desearías no tener a tus rivales enfrente?\n
¡Redefine ya el concepto de "adquisición hostil" con nuestros recambios corporales cibernéticos!
Cyber Corp. - Arreglando errores de la naturaleza desde 2327.\n
\n
Este objeto dinámico acelerará tu velocidad:\n
・Estándar = 5,25 m/s \n
\n
※ Éste es un artículo móvil. [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>