<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Timepieces - Orange Cuckoo Clock</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Timepieces - Horloge coucou orange</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Timepieces - Orangefarbene Kuckucksuhr</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Timepieces - Orologio a Cucù Arancione</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Timepieces - Reloj de cuco naranja</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">An orange cuckoo clock designed to be hung on the wall. Exclusive to the VEEMEE 3D Printer.\n
\n
The time is automatically set using the time on your PlayStation®3.\n
\n
※ Active items provide more functionality than normal items. You may only place limited numbers of the active items in your apartment or clubhouse at any time. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Une horloge coucou orange conçue pour être suspendue au mur. Exclusif à l'Imprimante VEEMEE 3D.\n
\n
L'heure est automatiquement réglée par rapport à celle de votre PlayStation®3.\n
\n
※ Les articles actifs offrent davantage de fonctionnalités que les articles normaux. À tout moment, vous ne pouvez placer qu'un nombre limité d'articles actifs dans votre appartement ou votre club-house. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Orangefarbene Kuckucksuhr zum an die Wand hängen. Exklusiv beim VEEMEE 3D-Drucker.\n
\n
Die Zeit wird automatisch an die Zeit auf Ihrer PlayStation®3 angepasst.\n
\n
※ Aktive Artikel bieten mehr Funktionalität als normale Artikel. Sie dürfen nur eine begrenzte Anzahl aktiver Artikel jeweils in Ihrem Apartment oder Clubhaus aufstellen. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Un orologio a cucù arancione da appendere alla parete. In esclusiva per la Stampante 3D VEEMEE.\n
\n
L'orario è impostato automaticamente in funzione dell'ora segnata sulla tua PlayStation®3.\n
\n
※ Gli articoli attivi offrono maggiori funzionalità rispetto a quelli normali. Puoi posizionare solo un numero limitato di articoli attivi alla volta nel tuo appartamento o circolo. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Un reloj de cuco naranja diseñado para colgarlo en la pared. En exclusiva para la Impresora VEEMEE 3D.\n
\n
La hora se configura automáticamente mediante la que tienes en tu PlayStation®3.\n
\n
※ Los artículos activos ofrecen más funcionalidad que los normales. Así, en todo momento, podrás ubicar sólo un número limitado de artículos activos en tu apartamento o tu club. [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>