<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object" default_language="en-GB">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTITLE1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Ollivanders</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ollivander</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ollivander</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Olivander</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ollivander</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">オリバンダーの店</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kSUBTITLE1_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Makers of Fine Wands since 382 BC</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Fabricants de baguettes magiques depuis 382 avant J.-C.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Gute Zauberstäbe seit 382 v. Chr.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Fabbrica di bacchette di qualità superiore dal 382 a.C.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Fabricantes de excelentes varitas desde el 382 a.C.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">― 紀元前三八二年創業　高級杖メーカー</LANG>
    <LANG ID="en-US">Makers of Fine Wands since 382 B.C.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTEXT1_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Ollivanders: Makers of Fine Wands since 382 BC is, by reputation, the best wand shop for witches and wizards. Thousands of wand boxes pile to the ceiling in this narrow, shabby shop, which is otherwise empty except for a spindly chair.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ollivander - Fabricants de baguettes magiques depuis 382 avant J.-C. est la boutique de baguettes magiques la plus appréciée des sorciers et sorcières. Des milliers de boîtes de baguettes s'entassent jusqu'au plafond dans ce magasin sombre et délabré, qui comporte pour unique meuble une simple chaise de bois mince.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ollivander: Gute Zauberstäbe seit 382 v. Chr. ist, dem Ruf nach, der beste Zauberstabladen für Hexen und Zauberer. Bis zur Decke hinauf stapeln sich Tausende von Zauberstabschachteln in diesem engen, schäbigen Laden, der ansonsten, bis auf einen storchbeinigen Stuhl, leer ist.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">"Olivander: Fabbrica di bacchette di qualità superiore dal 382 a.C." è reputato il miglior negozio di bacchette per streghe e maghi. Migliaia di scatoline sono impilate fino al soffitto in questo negozio molto piccolo, dall’arredamento scarno, tranne che per una sedia dalle gambe traballanti.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ollivander: fabricantes de excelentes varitas desde el 382 a.C. tiene la reputación de ser la mejor tienda de varitas mágicas para brujas y magos. Hay miles de cajas de varitas que llegan hasta el techo en esta destartalada y estrecha tienda.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">「オリバンダーの店 ― 紀元前三八二年創業　高級杖メーカー」は、評判では、魔女や魔法使いにとっての最高の杖の店だ。何千という杖の箱の山が、狭くてみすぼらしい店の天井まで積み上げられている。一つだけ置かれたきゃしゃな椅子を除けば、箱以外は何もない。その店の主人、オリバンダー老人が、ここでハリーに合った杖を選んでくれた。</LANG>
    <LANG ID="en-US">Ollivanders: Makers of Fine Wands since 382 B.C. is, by reputation, the best wand shop for witches and wizards. Thousands of wand boxes pile to the ceiling in this narrow, shabby shop, which is otherwise empty except for a spindly chair.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Find Out More [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">En savoir plus [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Mehr erfahren [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Scopri altre informazioni [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Más información [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">もっと学ぶ [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTITLE2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Hogwarts Houses</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Maisons de Poudlard</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Hogwarts-Häuser</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Case di Hogwarts</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Casas de Hogwarts</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ホグワーツの寮</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTEXT3_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Gringotts Wizarding Bank is situated in Diagon Alley and run by goblins; it towers over the other shops with its snowy white façade and bronzed, guarded doors. The silver inner doors feature an ominous warning about the dangers of attempting to steal anything from the bank. \n\nGringotts’ vaults are buried deep below its main hall, accessed by taking bumpy, speedy cart rides through twisting passages. The goblins seem to take pleasure and pride in the traps they have devised for thieves, and there are rumours that dragons guard the highest-security vaults.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La banque des sorciers Gringotts se situe sur le Chemin de Traverse. C’est un établissement dirigé par des gobelins dont l’immense façade d’une blancheur de neige domine les boutiques alentours. Le bâtiment est doté d’un portail en bronze gardé par un gobelin. Les portes intérieures sont en argent et affichent un avertissement inquiétant pour quiconque tenterait de voler quoi que ce soit dans la banque. Les coffres de Gringotts sont enfouis dans les entrailles du hall principal. On y accède en grimpant dans un wagonnet qui s’enfonce à vive allure dans un labyrinthe de galeries tortueuses. Les gobelins semblent tirer beaucoup de plaisir et de fierté des pièges qu’ils ont élaborés pour contrer les voleurs. On dit que la salle des coffres est gardée par des dragons.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Gringotts Zaubererbank liegt in der Winkelgasse und wird von Kobolden geführt. Mit ihrer schneeweißen Fassade und den bewachten Bronzetoren ragt sie hoch über die anderen Läden der Winkelgasse hinaus. Am silbernen Innentor befindet sich eine unheilverkündende Warnung über die drohenden Gefahren, sollte jemand versuchen, etwas aus der Bank zu stehlen. Tief unter der Haupthalle liegen Gringotts Verliese, zu denen man in einem kleinen, schnellen Karren gelangt, der durch gewundene Gänge holpert. Die Kobolde sind entzückt und voller Stolz über die Fallen, die sie für Diebe entwickelt haben, und es geht das Gerücht um, dass die Höchstsicherheitsverliese von Drachen bewacht werden.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La banca dei maghi Gringott si trova a Diagon Alley ed è gestita da folletti. L’edificio svetta tra le piccole botteghe con la sua facciata bianca come la neve e il portale in bronzo, sorvegliato da un folletto. Le porte interne, in argento, recano inciso un minaccioso avvertimento sui pericoli che si correrebbero se si tentasse di rubare qualcosa dalla banca. Le camere blindate della Gringott si trovano sotto all’atrio principale e sono raggiungibili a bordo di carrelli lanciati a tutta velocità su rotaie sconnesse lungo un dedalo di passaggi tortuosi. I folletti sembrano divertirsi ed essere orgogliosi delle trappole che hanno messo a punto per i ladri e gira voce che le camere blindate di maggior sicurezza siano protette da draghi.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Gringotts, el Banco de los Magos, está situado en el callejón Diagon y está dirigido por duendes. Destaca entre los otros comercios con su fachada blanca como la nieve y sus puertas de bronce flanqueadas por guardas. Las puertas interiores de plata, presentan un aviso que no presagia nada bueno sobre los peligros de intentar robar el banco. Las cámaras acorazadas de Gringotts se encuentran a muchos metros por debajo de la entrada principal, y puede accederse a ellas gracias a veloces carros que te llevan por pasadizos llenos de curvas. Los duendes se complacen y están orgullosos de las trampas que han diseñado contra los ladrones, y hay rumores de que las cámaras acorazadas más seguras son custodiadas por dragones.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">グリンゴッツ魔法銀行はダイアゴン横丁にあり、小鬼が経営している。店々の中でひときわ高くそびえる真っ白な建物で、ブロンズの扉は守衛に守られている。内側にある銀色の扉には、銀行強盗に対する不穏な警告が記されている。\n\nグリンゴッツの金庫はメイン・ホールの地下に埋め込まれていて、がたがた揺れながら疾走するトロッコで曲がりくねった通路を通ってそこに入る。小鬼は自分たちが考案した泥棒対策の罠に喜びと誇りを持っており、最も機密性が高い金庫はドラゴンが守っているという噂もある。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTEXT4_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Hogwarts School of Witchcraft and Wizardry is a boarding school for young witches and wizards, located several hours north of London by train. It is over a thousand years old and was founded by Godric Gryffindor, Helga Hufflepuff, Rowena Ravenclaw and Salazar Slytherin, after whom the school's four houses are named.\n\nHogwarts is a vast stone castle with many turrets and towers. It sits high on a cliff, overlooking the grounds, a lake and a forest. The ceiling of the Great Hall, where the students and staff gather for meals and other events, is bewitched to look like the sky outside.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">L'école de sorcellerie de Poudlard est un internat pour jeunes sorciers et sorcières situé au nord de Londres, à quelques heures de train. Pouldard a été fondé il y a plus de mille ans par Godric Gryffondor, Helga Poufsouffle, Rowena Serdaigle et Salazar Serpentard dont chacune des quatre maisons porte désormais le nom. Poudlard est un immense château hérissé de tours pointues. Perché au sommet d'une montagne, il surplombe le parc, un grand lac noir et une forêt. Le plafond magique de la Grande Salle où les élèves et les professeurs prennent leurs repas reproduit l'humeur du ciel à l’extérieur.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die Hogwarts-Schule für Hexerei und Zauberei ist ein Internat für junge Hexen und Zauberer und liegt einige Zugstunden nördlich von London. Sie ist mehr als tausend Jahre alt und wurde von Godric Gryffindor, Helga Hufflepuff, Rowena Ravenclaw und Salazar Slytherin gegründet, nach denen auch die vier Häuser der Schule benannt sind. Hogwarts ist ein gewaltiges Schloss, mit vielen Erkern und Türmen. Es thront hoch oben auf einem Felsen, mit Blick über das Schulgelände, einen See und einen Wald. Die Decke der Großen Halle, wo die Schüler und das Personal sich zum Essen und zu Veranstaltungen versammeln, ist verzaubert und sieht wie der Himmel draußen aus.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La Scuola di Magia e Stregoneria di Hogwarts è un collegio per giovani streghe e maghi, situato a diverse ore di treno a nord di Londra. È stata fondata più di mille anni fa da Godric Grifondoro, Tosca Tassorosso, Priscilla Corvonero e Salazar Serpeverde, dai quali prendono il nome le quattro Case. Hogwarts è un grande castello in pietra con molte torri e torrette. È arroccato su una rupe da cui domina un parco, un lago e una foresta. Il soffitto della Sala Grande, dove gli studenti e gli insegnanti si riuniscono per i pasti e altre occasioni, somiglia per magia al cielo esterno.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El Colegio Hogwarts de Magia y Hechicería es un internado para jóvenes magos y brujas situado a unas horas al norte de Londres en tren. Tiene más de mil años y fue fundado por Godric Gryffindor, Helga Hufflepuff, Rowena Ravenclaw y Salazar Slytherin, que dieron nombre a las cuatro casas. Hogwarts es un inmenso castillo de piedra con muchos torreones y torres. Se levanta en lo alto de un acantilado, con vistas a los terrenos, el lago y el bosque. El techo del Gran Comedor, donde los estudiantes y el personal del colegio se reúnen para las comidas y otros eventos, está encantado y parece un cielo.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ホグワーツ魔法魔術学校は、ロンドンから列車で北へ数時間のところにある、若い魔女や魔法使いのための寄宿学校である。ゴドリック・グリフィンドール、ヘルガ・ハッフルパフ、ロウェナ・レイブンクロー、サラザール・スリザリンによって創設され、千年以上の歴史を誇る。\n\nホグワーツは大小様々な塔が立ち並ぶ巨大な石造りのお城だ。高い山の上に位置し、敷地や湖、森を見下ろすかたちである。学生や先生たちが食事や他の学校行事のために集まる大広間の天井には、天空に向かって開いているように見える魔法がかけられている。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTEXT4_2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The school has a hundred and forty-two staircases, some of which lead to different places on different days. The expansive grounds, which lead to the Forbidden Forest, include Herbology greenhouses, a broomshed and a lake as well as a Quidditch pitch. Astronomy classes takes place on the tallest tower, while the Potions classes take place deep in the cold dungeons. The halls are said to hide many secret passageways, and feature portraits that speak and move (and sometimes leave their frames to visit each other).</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Il y a cent quarante-deux escaliers à Poudlard. Certains d’entre eux mènent à des endroits différents, en fonction du jour de la semaine. Le parc de Poudlard, qui mène à la Forêt interdite, comprend des serres où sont dispensés les cours de botanique, un hangar à balais, un lac et un terrain de Quidditch. Les cours d’astronomie ont lieu dans la plus haute tour du château. Les cours de potions se tiennent, quant à eux, dans un cachot glacial. On dit que les couloirs contiennent de nombreux passages secrets. Les personnages des tableaux accrochés aux murs parlent et bougent (et passent leur temps à se rendre visite les uns aux autres).</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die Schule hat einhundertzweiundvierzig Treppen, von denen manche an verschiedenen Tagen zu verschiedenen Orten führen. Zu den riesigen Anlagen, die an den verbotenen Wald grenzen, gehören auch Kräuterkunde-Gewächshäuser, ein Besenschuppen, ein See, sowie ein Quidditch-Spielfeld. Der Astronomie-Unterricht findet im höchsten Turm statt, der Zaubertrankunterricht hingegen weit unten in den kalten Verliesen. In den Hallen gibt es angeblich viele Geheimgänge und an den Wänden hängen Porträts, die sprechen und sich bewegen (und manchmal ihre Rahmen verlassen, um einander einen Besuch abzustatten).</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La scuola ha centoquarantadue scalinate, alcune delle quali conducono in luoghi diversi a seconda dei giorni. Il vasto parco della scuola, che si estende verso la foresta proibita, comprende le serre di Erbologia, una rimessa per le scope e un lago, oltre al campo di Quidditch. Le lezioni di Astronomia hanno luogo nella torre più alta, mentre quelle di Pozioni si svolgono nei freddi sotterranei. Si dice che le stanze del castello nascondano numerosi passaggi segreti e ritratti che parlano e si muovono (e talvolta lasciano la propria cornice per farsi visita a vicenda).</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El colegio tiene ciento cuarenta y dos escaleras, de las cuales algunas llevan a lugares distintos en días distintos. Sus amplios terrenos, que acaban en el Bosque Prohibido, incluyen los invernaderos de herbología, un cobertizo para las escobas y un lago además de un campo de quidditch. Las clases de astronomía se imparten en la torre más alta, mientras que las clases de pociones se dan en las frías mazmorras. Se dice que las salas esconden muchos pasadizos secretos, y tienen muchos retratos que hablan y se mueven (y hasta salen de sus marcos para ir a visitarse entre ellos).</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">学校には百四十二の階段があり、その中のいくつかは日によってつながっている場所が変わってしまう。禁じられた森につながっている広大な敷地には、「薬草学」の温室、箒置き場、湖、そしてクィディッチ競技場がある。「天文学」のクラスが一番高い塔の上であるのに対して、「魔法薬学」のクラスは奥深い冷たい地下牢で行われる。広間には多くの秘密の通路が隠されていて、話したり動いたりする（そして、時には自分の額縁だけを残して、お互いに他の絵を訪ねたりする）肖像画がかけられているそうだ。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTITLE4</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Hogwarts</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Poudlard</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Hogwarts</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Hogwarts</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Hogwarts</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ホグワーツ</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTITLE5</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Diagon Alley</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le Chemin de Traverse</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Winkelgasse</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Diagon Alley</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Callejón Diagon</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ダイアゴン横丁</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTEXT5_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Diagon Alley is a cobbled, crooked street, hidden in London, where many witches and wizards gather to do their shopping. It may be accessed by tapping a brick on the wall behind the Leaky Cauldron pub. Everything a student needs for their year at Hogwarts - school books, robes, potion ingredients, wands - may be purchased in this winding, bustling lane.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le Chemin de Traverse est une rue pavée tortueuse cachée dans Londres. C’est là que de nombreux sorciers vont faire leurs achats. On y accède en tapotant sur une brique du mur situé derrière le pub "Le Chaudron Baveur". On trouve dans cette ruelle étroite et animée toutes les fournitures nécessaires à un élève de Poudlard : manuels scolaires, robes de sorcier, ingrédients de potions et baguettes magiques.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die Winkelgasse ist ein gepflastertes, gewundenes Gässchen in London, wo viele Hexen und Zauberer zusammenkommen und dort ihre Einkäufe tätigen. Man kommt dorthin, indem man auf einen Ziegel in der Mauer hinter dem Pub „Der Tropfende Kessel“ klopft. Alles, was ein Schüler für ein Schuljahr in Hogwarts braucht – Schulbücher, Umhänge, Zutaten für Zaubertränke, Zauberstäbe –, kann man in dieser gewundenen, geschäftigen Gasse kaufen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Diagon Alley è una stradina nascosta di Londra, storta e acciottolata: meta preferita per lo shopping di molte streghe e molti maghi. Vi si accede toccando un muro sulla parete dietro al Paiolo Magico. In questa strada curva e brulicante si può acquistare tutto quel che occorre a un mago per un anno a Hogwarts (libri, abiti, ingredienti per pozioni, bacchette e così via).</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El Callejón Diagon es una calle adoquinada y sinuosa, escondida en Londres, donde muchas brujas y magos se reúnen para hacer sus compras. Se puede llegar a él golpeando un ladrillo en la pared que hay detrás de la taberna El Caldero Chorreante. En este serpenteante callejón lleno de vida, un estudiante puede adquirir todo lo que necesita para el curso en Hogwarts: libros de texto, túnicas, ingredientes para pociones y varitas.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ダイアゴン横丁はロンドンにある石畳の曲がりくねった隠れ通りで、多くの魔女と魔法使いが買い物をするためにここに集まってくる。パブ「漏れ鍋」の裏にある壁のレンガを叩いて、入ることができる。教科書、ローブ、薬草、杖など、ホグワーツの授業で学生が必要なものすべてをこの曲がりくねった賑やかな通りで購入することができる。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTEXT6_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Wizards at large in the Muggle community may reveal themselves to each other by wearing the colours of purple and green, often in combination. However, this is no more than an unwritten code, and there is no obligation to conform to it. Plenty of members of the magical community prefer to wear their favourite colours when out and about in the Muggle world, or adopt black as a practical colour, especially when travelling by night.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">En général, les sorciers présents dans une communauté de Moldus se signalent les uns aux autres par la couleur violette et verte de leurs vêtements, souvent combinées. Mais il ne s'agit là que d'un code non écrit et il n'existe aucune obligation de s'y conformer. De nombreux membres de la communauté magique aiment mieux porter leurs couleurs préférées quand ils sortent dans le monde des Moldus, ou adopter le noir qui peut être plus pratique, notamment lorsqu'ils voyagent de nuit.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Zauberer, die in der Muggelgemeinschaft unterwegs sind, können sich gegenseitig offenbaren, indem sie die Farben Lila und Grün tragen, häufig auch in Kombination. Dies ist allerdings nichts weiter als ein ungeschriebener Code, und es gibt keine Verpflichtung, sich an ihn zu halten. Viele Mitglieder der magischen Gemeinschaft ziehen es vor, ihre Lieblingsfarben zu tragen, wenn sie sich in der Muggelwelt tummeln, oder sie entscheiden sich, besonders wenn sie nachts unterwegs sind, für Schwarz als geschickte Lösung.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">I maghi che si aggirano nella comunità Babbana si riconoscono reciprocamente indossando il viola, il verde o più spesso una combinazione di questi due colori. In ogni caso si tratta di una regola non scritta e nessuno è obbligato a rispettarla. Quando sono impegnati nel mondo Babbano, moltissimi membri della comunità magica preferiscono indossare abiti del proprio colore preferito, oppure vestono di nero, molto pratico soprattutto negli spostamenti notturni.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Los magos que viven entre los muggle en la comunidad pueden revelarse a otros magos como tal llevando los colores púrpura y verde, a menudo combinados. Sin embargo, no es un código escrito y no hay ninguna obligación de hacerlo. Muchos de los miembros de la comunidad mágica prefieren llevar sus colores favoritos cuando están en el mundo muggle, o adoptar el negro como color práctico, especialmente cuando viajan por la noche.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">マグルの世界にいる魔法使いは、紫色と緑色、多くの場合それらの色の組み合わせを着て、お互いを判別しています。しかし、それは不文律に過ぎず、そうしなければならない義務があるわけではありません。魔法界に住む者たちの多くは、マグルの世界に繰り出す時はそれぞれに好きな色を着ることを好み、また夜に出かける時には実用を考慮して黒を選びます。</LANG>
    <LANG ID="en-US">Wizards at large in the Muggle community may reveal themselves to each other by wearing the colors of purple and green, often in combination. However, this is no more than an unwritten code, and there is no obligation to conform to it. Plenty of members of the magical community prefer to wear their favourite colors when out and about in the Muggle world, or adopt black as a practical color especially when travelling by night.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTEXT6_2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The International Statute of Secrecy laid down clear guidelines on dress for witches and wizards when they are out in public.\n\n"When mingling with Muggles, wizards and witches will adopt an entirely Muggle standard of dress, which will conform as closely as possible to the fashion of the day. Clothing must be appropriate to the climate, the geographical region and the occasion. Nothing self-altering or adjusting is to be worn in front of Muggles."</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le Code International du Secret Magique a établi des règles très claires concernant l'habillement des sorcières et des sorciers qui se rendent dans des lieux publics.\n"Lorsqu'ils se mêlent à des Moldus, sorcières et sorciers doivent adopter des tenues respectant strictement les usages vestimentaires moldus, en se conformant de leur mieux à la mode du moment. L'habillement doit être adapté au climat, à la région géographique et aux circonstances. Devant des Moldus, on ne doit rien porter qui présente des ajustements ou des éléments vestimentaires originaux."</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Im Internationalen Geheimhaltungsabkommen wurden klare Kleidungsrichtlinien für Hexen und Zauberer festgelegt, wenn sie draußen in der Öffentlichkeit sind.\n„Wenn sich Hexen und Zauberer unter die Muggel mischen, haben sie vollkommen nach den Gebräuchen der Muggel angemessene Kleidung zu tragen, die der Tagesmode so gut wie möglich entsprechen. Die Kleidung muss dem Klima, der geographischen Region und dem Anlass entsprechen. Im Beisein von Muggeln soll nichts getragen werden, was sich von alleine verändert oder anpasst.“</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Lo Statuto Internazionale di Segretezza ha stabilito chiare linee guida sull'abbigliamento di streghe e maghi che si mostrino in pubblico.\n"Quando si trovano con i Babbani, i maghi e le streghe dovranno adottare un abbigliamento completamente babbano, conforme il più possibile alla moda del tempo. Gli indumenti dovranno essere adatti al clima, alla regione geografica e all'occasione. Non è permesso indossare in presenza di Babbani vestiti a cui siano state apportate personali modifiche o ritocchi."</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El Estatuto Internacional del Secreto establece claras pautas de vestimenta para las brujas y los magos en público.\n"Cuando se mezclan con los muggles, los magos y las brujas se visten como los muggles, siguiendo tanto como sea posible la moda del momento. La vestimenta debe ser apropiada para el clima, la localización geográfica y la ocasión. No se podrá exhibir delante de los muggles ninguna prenda que pueda alterarse o ajustarse por sí sola."</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">国際機密保持法は、公共の場に出る時の魔女と魔法使いの服装に関して明確な指針を示しています。\n\nマグルと付き合う時には、魔女や魔法使いは可能な限り現代のファッションに近いスタイルを守って、マグルの標準的な服装を着けることとしています。また、服装は気候や地域、そしてその場に適したものでなければなりません。マグルの前では自動的に変化調整するような服装をすることもできません。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTITLE6</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Clothing</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Vêtements</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Kleidung</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Abbigliamento</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ropa</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">服装</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTITLE7</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The Hogwarts Express</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le Poudlard Express</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Der Hogwarts-Express</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Espresso per Hogwarts</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El expreso de Hogwarts</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ホグワーツ特急</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTEXT7_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">As we know from early historical accounts, and from the evidence of early woodcuts and engravings, Hogwarts students used to arrive at school in any manner that caught their fancy. Some rode broomsticks (a difficult feat when carrying trunks and pets); others commandeered enchanted carts and later, carriages; some attempted to Apparate (often with disastrous effects, as the castle and grounds have always been protected with Anti-Apparition Charms), others rode a variety of magical creatures.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Comme nous le savons d’après des récits historiques et le témoignage d’anciens bas-reliefs et gravures, les élèves de Poudlard avaient coutume d’arriver à leur école par tous les moyens qui pouvaient leur passer par la tête. Certains venaient en balai (un exploit difficile quand on doit emporter des valises et des animaux de compagnie) ou en chariots enchantés, d’autres essayaient de transplaner (avec souvent des effets désastreux, car le château et son parc ont toujours été protégés par des sortilèges anti-transplanage), d’autres encore chevauchaient toutes sortes de créatures magiques.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Wir wissen aus frühen historischen Darstellungen und aus dem, was alte Schnitzereien und Gravuren bezeugen, dass Hogwarts-Schüler dereinst nach Lust und Laune in ihre Schule reisten. Manche flogen auf Besen (ein schwieriges Unterfangen, wenn man Schrankkoffer und Haustiere mit sich trägt); andere steuerten verzauberte Karren und später Kutschen; manche versuchten zu apparieren (oft mit katastrophalen Folgen, da das Schloss und das Gelände immer schon mit Anti-Disapparier-Flüchen geschützt waren), und wieder andere ritten auf verschiedenen magischen Geschöpfen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">I primi resoconti storici e le antiche incisioni e stampe testimoniano che in passato gli studenti di Hogwarts raggiungevano la scuola con qualsiasi mezzo saltasse loro in mente. Qualcuno arrivava a cavallo di una scopa (impresa ardua quando si trasportano bauli e animali da compagnia); altri requisivano carri incantati e, successivamente, carrozze; qualcuno cercava di Materializzarsi (spesso con risultati disastrosi, visto che il castello e il parco sono da sempre protetti da incantesimi Anti-Materializzazione); altri invece arrivavano in groppa alle più svariate creature magiche.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Como sabemos gracias a los relatos históricos y por la evidencia dejada en tallas de madera y grabados, los estudiantes de Hogwarts solían viajar al colegio de la forma que les apeteciera. Algunos iban volando en sus escobas (algo bastante difícil llevando maletas y mascotas); otros, en carro y más tarde en carruaje; otros intentaban aparecer por arte de magia (a menudo con efectos desastrosos, ya que el castillo y los terrenos siempre han estado protegidos con encantamientos contra apariciones); otros llegaban montados en toda clase de criaturas mágicas.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">初期の歴史的記述、そして大昔の木版画や彫刻の形跡から分かるように、ホグワーツの生徒たちは従来、自分の好きな方法で登校していました。箒に乗ってくる生徒もいたし（トランクやペットを運ぶ時には困難な芸当ですが）、魔法をかけた荷車、後には馬車を勝手に使う生徒もいました。ある生徒は「姿現し術」を試したり（城と敷地は常に「姿現し防止術」で守られていたので、しばしば悲惨な結果を招きましたが）、またある生徒は様々な魔法生物に乗ってきました。</LANG>
    <LANG ID="en-US">As we know from early historical accounts, and from the evidence of early woodcuts and engravings, Hogwarts students used to arrive at school in any manner that caught their fancy. Some rode broomsticks (a difficult feat when carrying trunks and pets); others commandeered enchanted carts and later, carriages; some attempted to Apparate (often with disastrous effects, as the castle and grounds have always been protected with Anti-Apparition Charms), others rode a variety of magical creatures.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTEXT7_2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">In spite of the accidents attendant on these various modes of magical transport, not to mention the annual Muggle sightings of vast numbers of airborne wizards travelling northwards, it remained the responsibility of parents to convey their children to school, right up until the imposition of the international Statute of Secrecy in 1692. At that point, it became a matter of urgency to find some more discreet method of transporting hundreds of wizarding children from all over Britain to their secret school in the Highlands of Scotland.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ces divers modes de transport magique entraînaient nombre d’accidents, sans compter le spectacle qu’offraient aux Moldus les nuées de sorciers qui volaient chaque année vers le nord. Malgré tous ces risques, les parents avaient la seule responsabilité d’amener les enfants à l’école jusqu’à ce que soit instauré le Code International du Secret Magique en 1692. À partir de ce moment, il devint urgent de trouver une méthode plus discrète de transporter des centaines d’élèves sorciers de toutes les régions de Grande-Bretagne jusqu’à leur école secrète des Highlands d’Écosse.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Trotz der Unfälle, die mit diesen verschiedenen Arten des magischen Transports einhergingen, ganz zu schweigen davon, dass die Muggel alljährlich große Scharen nordwärts fliegender Zauberer sichteten, blieb es die Aufgabe der Eltern, ihre Kinder in die Schule zu befördern, bis dann das Internationale Geheimhaltungsabkommen im Jahr 1692 in Kraft trat. Nun musste dringend ein diskreteres Verfahren gefunden werden, um Hunderte von Zaubererkindern aus ganz Britannien in ihre geheime Schule im schottischen Hochland zu transportieren.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Malgrado gli incidenti connessi a questi diversi mezzi di trasporto magici – per non parlare degli annuali avvistamenti Babbani di stormi di maghi in volo verso nord – era compito dei genitori portare i ragazzi a scuola, almeno fino all'entrata in vigore dello Statuto Internazionale di Segretezza, nel 1692. A quel punto fu necessario trovare urgentemente un metodo un po' più discreto per far arrivare centinaia di giovani maghi provenienti da tutta la Gran Bretagna alla loro scuola celata nelle Highlands, in Scozia.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">A pesar de los accidentes que solían suceder por culpa de estos diferentes modos de transporte mágico, sin mencionar todos los avistamientos de magos volantes viajando hacia el norte de los que eran testigos los muggles todos los años, los padres siguieron siendo responsables de llevar a sus hijos al colegio hasta la imposición del Estatuto Internacional del Secreto en 1692. Es en este momento cuando el encontrar un modo más discreto de transportar a cientos de niños del mundo mágico desde todo el Reino Unido a su colegio secreto de las Tierras Altas de Escocia se volvió prioridad.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">北方を旅して空中を飛ぶ魔法使いを目撃したマグルの数が年間膨大な数に達していたことは言うまでもありませんが、これらの魔法移動のさまざまな手段による事故発生にもかかわらず、1692年に国際機密保持法が課されるまで、子供たちの登校手段は親の責任となっていました。そういうわけで、イギリス全土からスコットランドのハイランド地方にある秘密の学校に、何百人という魔法使いの子供たちを連れてくる目立たない方法を見つけることが急務となりました。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTEXT8_2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The toad, never much appreciated for its own personal appeal, gradually appeared (alive) less and less frequently at Hogwarts, unless hopping and swimming wild in the grounds.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le crapaud, jamais très apprécié pour son charme personnel, apparut (vivant) de moins en moins souvent à Poudlard, sauf lorsqu'on le voyait sauter et nager à l'état sauvage dans le parc du château.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die Kröte, wegen der ihr eigenen Reize nie sonderlich geschätzt, tauchte in Hogwarts allmählich immer seltener (lebend) auf, es sei denn, sie hüpfte und schwamm wild auf dem Gelände umher.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il rospo, mai troppo apprezzato per il suo personale fascino, appariva (vivo) sempre meno spesso a Hogwarts, se non saltando e nuotando libero nel parco.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El sapo, que nunca fue muy apreciado por su atractivo, fue apareciendo (vivo) menos y menos en Hogwarts, a no ser que estuviera saltando y nadando libremente por los terrenos.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">学校の敷地内で跳ねたり、泳いだりしている野生のものを除けば、その外見のせいであまり好かれないヒキガエルがホグワーツに（生きて）現れる数は徐々に減っていきました。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTITLE8</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Toads</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Crapauds</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Kröten</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Rospi</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Sapos</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ヒキガエル</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTITLE9</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The House Cup</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La coupe des Quatre Maisons</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Der Hauspokal</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La Coppa delle Case</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La Copa de las Casas</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">寮杯</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTEXT9_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The House Cup is awarded to the Hogwarts house whose members have earned the most points during the year. Hogwarts professors give points for actions that reflect well on a student's house, such as academic achievement and bravery. The students and professors are very competitive for this honour.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La coupe des Quatre Maisons est décernée à la maison qui a obtenu le plus de points durant l’année. Les professeurs de Poudlard donnent des points chaque fois qu’un élève sert sa maison de manière exemplaire, comme par exemple en obtenant de bons résultats scolaires ou en faisant preuve de bravoure. Cette coupe constitue un très grand honneur pour lequel élèves et professeurs rivalisent avec acharnement.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Der Hauspokal wird an jenes Hogwarts-Haus verliehen, dessen Mitglieder während des Jahres die meisten Punkte geholt haben. Hogwarts-Professoren vergeben Punkte für Taten, die sich gut auf das Haus eines Schülers auswirken, so zum Beispiel für schulische Leistungen und Tapferkeit. Die Schüler und Professoren wetteifern sehr um diese Ehre.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La Coppa delle Case viene assegnata alla Casa di Hogwarts i cui membri hanno totalizzato il maggior numero di punti durante l'anno. I professori di Hogwarts assegnano i punti per le azioni degli studenti che danno lustro a ciascuna Casa, come ad esempio traguardi accademici e prove di coraggio. Gli studenti e i professori hanno un forte spirito competitivo, volto alla conquista di questo onore.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La Copa de las Casas se concede a la casa de Hogwarts cuyos miembros hayan acumulado la mayor cantidad de puntos durante el año. Los profesores de Hogwarts adjudican puntos por las buenas acciones de los estudiantes de una casa, como sacar buenas notas y ser valientes. A los estudiantes y los profesores les gusta competir por este honor.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">寮杯はその年に最高得点を取得した寮に与えられる。ホグワーツの先生たちは、優れた成績や勇気ある行動など、良い行いに対してその生徒の寮に得点を与える。学生も先生もこの名誉を得るために必死になる。</LANG>
    <LANG ID="en-US">The House Cup is awarded to the Hogwarts house whose members have earned the most points during the year. Hogwarts professors give points for actions that reflect well on a student’s house, such as academic achievement and bravery. The students and professors are very competitive for this honor.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTEXT10_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The Great Hall is one of the largest rooms in Hogwarts Castle, the main gathering place for meals and school events. Students sit at four long, wooden tables that run down its length, traditionally according to house, while the teachers and staff sit at the High Table. The ceiling is bewitched to look like the sky outside.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La Grande Salle est l’une des plus grandes pièces du château de Poudlard. Elle sert à la fois de salle des repas et des cérémonies. Les élèves prennent place autour de quatre longues tables en bois qui parcourent sa longueur, en fonction de leur maison. Les professeurs et le personnel de l’école sont, quant à eux, assis à la Grande Table. Le plafond magique reproduit l'humeur du ciel à l’extérieur.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die Große Halle ist einer der größten Räume in Schloss Hogwarts und der Hauptversammlungsplatz bei Mahlzeiten und Schulveranstaltungen. Die Schüler sitzen an vier langen Holztischen, die sich über die gesamte Länge der Halle erstrecken, traditionsgemäß jedes Haus für sich, während die Lehrer und das Personal am Lehrertisch sitzen. Die Decke ist verhext, sodass sie wie der Himmel draußen aussieht.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La Sala Grande è uno dei luoghi più spaziosi del castello di Hogwarts, il principale posto in cui si organizzano pranzi ed eventi scolastici. Gli studenti, divisi a seconda della Casa di appartenenza, siedono a quattro lunghi tavoli in legno che percorrono l’intera lunghezza della Sala, mentre gli insegnanti siedono ad un tavolo posto su una piattaforma rialzata. Il soffitto, per magia, assomiglia al cielo esterno.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El Gran Comedor es una de las salas más grandes del Castillo Hogwarts, es el lugar de reunión principal para las comidas y acontecimientos escolares. Los estudiantes se sientan en cuatro largas mesas de madera que están dispuestas a lo largo de la sala. Los estudiantes se sientan, siguiendo la tradición, según la casa a la que pertenecen, mientras que los profesores y el resto del personal se sientan en la Mesa Alta. El techo está encantado y toma el aspecto del cielo.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">大広間はホグワーツ城にある最もおおきな部屋の一つで、食事や学校行事のための大切な集いの場所である。学生たちは木製の四つの長テーブルに寮ごとに着席し、先生方は上座にあるテーブルに座る。天井は天空に向かって開いているように見える魔法がかけられている。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTEXT8_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Of the three approved animals permitted to students as pets at Hogwarts, the toad is, and has been for many years now, by far the least popular. Centuries ago, in blood-thirstier times, when young witches and wizards were expected to personally pop out the newt eyes they were using in potions, they routinely brought boxes of toads to school for use in potions and in other charms. Over time, as the Ministry of Magic introduced legislation regarding animal cruelty (sub-sections 13-29 inclusive relate to potion ingredients and their production) such practices were gradually outlawed.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Des trois animaux que les élèves de Poudlard ont le droit de conserver auprès d'eux comme animaux de compagnie, le crapaud est et a été, depuis bien des années, le moins apprécié. Il y a des siècles, en des temps beaucoup plus sanglants, lorsque les jeunes sorcières et sorciers devaient eux-mêmes arracher les yeux de triton qu'ils utilisaient dans leurs potions, il était habituel d'apporter à l'école des boîtes remplies de crapauds, dont on faisait usage dans la préparation de potions et autres enchantements. Au fil du temps, alors que le ministère de la Magie établissait une législation interdisant la cruauté envers les animaux (les articles 13 à 29 inclus concernent les ingrédients qui entrent dans la composition des potions ainsi que leur production), de telles pratiques devinrent peu à peu illégales.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Von den drei zugelassenen Tieren, die Schüler in Hogwarts als Haustiere halten dürfen, ist die Kröte das am wenigsten beliebte, und dies schon seit etlichen Jahren. In früheren Jahrhunderten, in blutrünstigeren Zeiten, als von den Hexen und Zauberern erwartet wurde, dass sie persönlich die Augen der Wassermolche ausquetschten, die sie für ihre Zaubertränke verwendeten, brachten sie regelmäßig Schachteln voller Kröten mit in die Schule, um sie für Tränke und andere Zaubereien zu verwenden. Mit der Zeit erließ das Zaubereiministerium Gesetze gegen die Tierquälerei (Unterparagraphen 13 bis einschließlich 29 betreffend Zaubertrankzutaten und ihre Herstellung), und damit wurden solche Praktiken schrittweise verboten.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Dei tre animali da compagnia che gli studenti possono portare a Hogwarts, il rospo è di gran lunga, e ormai da molti anni, il meno apprezzato. Secoli fa, in tempi più sanguinari, quando dovevano strappare personalmente gli occhi ai tritoni da usare nelle pozioni, giovani maghi e streghe portavano regolarmente a scuola casse di rospi da utilizzare per vari incantesimi. Successivamente, quando il Ministero della Magia introdusse le leggi contro la crudeltà sugli animali (i paragrafi 13-29 riguardano gli ingredienti per pozioni e la loro produzione) queste pratiche vennero poco a poco dichiarate illegali.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">De los tres animales que se les permite tener a los estudiantes en Hogwarts como mascotas, el sapo ha sido durante muchos años y sigue siendo el menos popular. Hace siglos, cuando los estudiantes debían sacarles los ojos a los tritones para usarlos en sus pociones, solían traerse cajas enteras de sapos al colegio para usarlos en pociones y otros encantamientos. Estas prácticas han ido aboliéndose al ir introduciendo el Ministerio de Magia legislación sobre la crueldad contra los animales (los subapartados 13-29 inclusive tratan de los ingredientes de las pociones y su producción).</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ホグワーツで学生がペットとして飼うことを許されている動物の中で、ヒキガエルは今も昔も最も人気のないペットです。何世紀も前の殺伐とした時代、若い魔女や魔法使いたちが薬に使うイモリの目を自分で抜き出さなければならなかったころは、決まって学校にヒキガエルを入れた箱を持ってきて、それらを薬や他の魔法に使っていました。時代は変わり、魔法省から動物虐待に関する法案（第十三款から第二十九款は薬成分およびそれらの生成物に関連）が提出され、こうした慣行は徐々に禁止されました。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTITLE12</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The Library</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La bibliothèque</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die Bibliothek</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La biblioteca</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La biblioteca</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">図書館</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTITLE10</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The Great Hall</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La Grande Salle</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die Große Halle</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La Sala Grande</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El Gran Comedor</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">大広間</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTEXT12_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The Hogwarts library, overseen by the librarian, holds hundreds of narrow rows full of books on magic.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La bibliothèque de Poudlard, gérée par la bibliothécaire, renferme des centaines d’étagères étroites remplies de livres de magie.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">In der Hogwarts-Bibliothek, die von der Bibliothekarin betreut wird, gibt es Hunderte von schmalen Regalreihen, die mit Büchern über die Zauberkunst gefüllt sind.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Nella biblioteca di Hogwarts, sorvegliata dalla bibliotecaria, vi sono centinaia di stretti corridoi pieni di libri di magia.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La biblioteca de Hogwarts, dirigida por la bibliotecaria, contiene cientos de estanterías repletas de libros sobre magia.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">司書のマダム・ピンスが監督しているホグワーツの図書館には、魔法についての本が詰まった棚が何百も立ち並んでいる。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTITLE11</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The Sorting Hat</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le Choixpeau Magique</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Der Sprechende Hut</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il Cappello Parlante</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El Sombrero Seleccionador</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">組分け帽子</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTITLE13</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Restricted Section</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La Réserve de la bibliothèque</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Abteilung für verbotene Bücher</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Reparto Proibito</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Sección Prohibida</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">閲覧禁止</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTEXT11_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The famous Hogwarts Sorting Hat gives an account of its genesis in a series of songs sung at the beginning of each school year. Legend has it that the hat once belonged to one of the four founders, Godric Gryffindor, and that it was jointly enchanted by all four founders to ensure that students would be sorted into their eponymous houses, which would be selected according to each founder's particular preferences in students.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le célèbre Choixpeau magique de Poudlard raconte sa propre genèse dans une série de chansons chantées au début de chaque année scolaire. Selon la légende, le chapeau a autrefois appartenu à l'un des quatre fondateurs, Godric Gryffondor, et a été enchanté par les quatre fondateurs en même temps, afin que les élèves soient répartis dans les quatre maisons qui portent leur nom en fonction des qualités particulières que chacun d'eux aimait trouver chez un élève.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Der berühmte Sprechende Hut von Hogwarts berichtet in der Reihe von Liedern, von denen er eines jeweils zu Beginn des neuen Schuljahres singt, wie er selbst entstanden ist. Der Legende nach gehörte er einst Godric Gryffindor, einem der vier Gründer, und alle gemeinsam verzauberten den Hut, um sicherzustellen, dass den Häusern, denen sie ihre Namen gaben, auch die von ihnen bevorzugten Schüler zugeteilt würden.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il famoso Cappello Parlante di Hogwarts offre un resoconto della sua genesi in una serie di canzoni intonate all'inizio di ogni anno scolastico. Secondo la leggenda, un tempo il Cappello era appartenuto a uno dei fondatori, Godric Grifondoro, ed era stato stregato contemporaneamente da tutti e quattro i fondatori per garantire che gli studenti fossero smistati nelle Case a loro intitolate. La scelta sarebbe avvenuta in base alle preferenze di ciascun fondatore per le qualità degli studenti.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El famoso Sombrero Seleccionador de Hogwarts explica su historia en una serie de canciones al principio de todos los cursos. La leyenda cuenta que perteneció a uno de los cuatro fundadores, Godric Gryffindor, y que fue encantado a la vez por los cuatro para asegurarse de que los estudiantes serían divididos entre las cuatro casas que llevan sus nombres, y seleccionados según las preferencias personales de los fundadores en relación a los estudiantes.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ホグワーツの有名な組分け帽子は、毎年度の始めに歌う一連の歌の中で、それ自身の起源を説明しています。伝説によると、帽子はかつて四人の創設者の一人、ゴドリック・グリフィンドールが所有していたもので、それぞれの創設者の特定の好みに応じて学生を選択し、彼らの名を冠した寮に組み分けることを確実な方法で行えるよう、四人が共同で帽子に魔法をかけたそうです。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTEXT13_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The Restricted Section is an area located at the back of the Hogwarts library. Separated by a rope, students need a signed note from a teacher to enter. It contains information on powerful Dark Magic (usually only studied by older students working on advanced Defence Against the Dark Arts work).</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La Réserve de la bibliothèque est située au fond de la bibliothèque de Poudlard. Séparée par un cordon, il faut un mot de l’un des professeurs pour y avoir accès. Elle contient des documents concernant la magie noire avancée (seuls des élèves en fin d'études qui font des recherches poussées sur la Défense contre les forces du Mal les consultent).</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die Abteilung für verbotene Bücher liegt im hinteren Teil der Bibliothek von Hogwarts. Schüler dürfen die durch ein Seil abgesperrte Abteilung nur mit einer von einem Lehrer unterzeichneten schriftlichen Bestätigung betreten. Die Abteilung enthält Informationen über mächtige schwarze Magie (die meist nur von älteren Schülern studiert wird, die an tiefergehenden Werken zur Verteidigung gegen die dunklen Künste arbeiten).</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il Reparto Proibito è una sezione sul retro della biblioteca di Hogwarts, delimitata da una fune. Per accedere, occorre un permesso firmato da un professore. I libri custoditi qui contengono i segreti della potente Magia Nera (in genere studiata soltanto dagli allievi più anziani che si perfezionano nella Difesa contro le Arti Oscure).</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La Sección Prohibida es una zona situada detrás de la biblioteca de Hogwarts. Está separada por una cuerda, y los estudiantes necesitan una nota firmada por un profesor para poder entrar. Contiene información sobre la poderosa magia tenebrosa (normalmente solo estudiada por los alumnos mayores que están haciendo trabajos avanzados de Defensa Contra las Artes Oscuras).</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">閲覧禁止の棚はホグワーツの図書館の奥の方にある。ロープで区切られ、学生が入るには先生のサイン入りの許可が必要だ。そこには「強力な闇の魔法」に関する情報（通常、「闇の魔術に対する上級防衛法」を勉強する上級生のみが見る）がある。</LANG>
    <LANG ID="en-US">The Restricted Section is an area located at the back of the Hogwarts library. Separated by a rope, students need a signed note from a teacher to enter. It contains information on powerful Dark Magic (usually only studied by older students working on advanced Defense Against the Dark Arts work).</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTEXT11_2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The Sorting Hat is one of the cleverest enchanted objects most witches and wizards will ever meet. It literally contains the intelligence of the four founders, can speak (through a rip near its brim) and is skilled at Legilimency, which enables it to look into the wearer's head and divine his or her capabilities or mood. It can even respond to the thoughts of the wearer.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le Choixpeau magique est l'un des objets enchantés les plus intelligents que la plupart des sorcières et sorciers pourront jamais rencontrer dans leur vie. Il est littéralement investi de l'intelligence des quatre fondateurs, il est doué de parole (grâce à une déchirure, tout près de son bord) et a le don de Legilimancie, ce qui lui permet de lire dans les pensées de celui qui le met sur sa tête et de pressentir ses aptitudes ou ses humeurs. Il peut même répondre aux pensées de celui qui le porte.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Der Sprechende Hut gehört zu den schlauesten magischen Gegenständen, denen die meisten Hexen und Zauberer je begegnen werden. Er enthält buchstäblich die Intelligenz der vier Gründer, kann sprechen (durch einen Riss nahe der Krempe) und beherrscht die Legilimentik, was es ihm ermöglicht, in den Kopf derer zu blicken, die ihn aufsetzen, und ihre Fähigkeiten oder Gemütslagen wahrzusagen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il Cappello Parlante è uno degli oggetti magici più intelligenti in cui la maggior parte delle streghe e dei maghi si imbatteranno mai. Contiene letteralmente l'ingegno dei quattro fondatori, sa parlare (attraverso uno strappo vicino al bordo) ed è un esperto in Legilimanzia, il che gli permette di vedere quel che c'è nella testa di chi lo indossa, intuendone le capacità e lo stato d'animo. È addirittura in grado di rispondere ai pensieri di chi ce l'ha in testa in quel momento.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El Sombrero Seleccionador es uno de los objetos encantados más listo de todos los que las brujas y los magos encontrarán jamás. Literalmente contiene la inteligencia de los cuatro fundadores, puede hablar (a través de una abertura cerca del ala) y es un experto en legeremancia que le permite ver dentro de la cabeza del que lo lleva y adivinar sus habilidades o su humor. También puede responder a los pensamientos del que lo lleva.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">組分け帽子は、ほとんどの魔女や魔法使いが今まで見たものの中で、最も利口な魔法体の一つです。これにはまさしく四人の創設者の知性が埋め込まれていて、（つばの縁へりの破れ目から）話すことができ、開心術（人の心を読み、感情・記憶を引き出す術）に熟練しています。帽子には、それをかぶった者の頭の中を眺めてその人の能力や気分を見抜く力があるのです。しかも、帽子をかぶっている者の考えに対して受け答えをすることもできます。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTITLE14</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Gryffindor</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Gryffondor</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Gryffindor</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Grifondoro</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Gryffindor</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">グリフィンドール</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTEXT11_3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The Sorting Hat is notorious for refusing to admit it has made a mistake in its sorting of a student. On those occasions when Slytherins behave altruistically or selflessly, when Ravenclaws flunk all their exams, when Hufflepuffs prove lazy yet academically gifted and when Gryffindors exhibit cowardice, the Hat steadfastly backs its original decision. On balance, however, the Hat has made remarkably few errors of judgement over the many centuries it has been at work.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le Choixpeau magique a la réputation peu flatteuse de refuser d'admettre qu'il ait pu commettre une erreur en envoyant un élève dans telle ou telle maison. Dans ces cas-là, lorsque des Serpentard se conduisent de manière altruiste ou désintéressée, quand des Serdaigle ratent leurs examens, que des Poufsouffle se révèlent paresseux tout en étant doués pour les études, et que des Gryffondor font preuve de couardise, le chapeau justifie avec opiniâtreté sa décision d'origine. À sa décharge, cependant, il faut dire qu'au cours des nombreux siècles où il a exercé sa fonction, il a commis un nombre remarquablement peu élevé d'erreurs de jugement.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Der Sprechende Hut ist berüchtigt dafür, dass er sich weigert zuzugeben, bei der Zuteilung eines Schülers zu einem Haus einen Fehler gemacht zu haben. Wenn Slytherins einmal altruistisch oder selbstlos handeln, wenn Ravenclaws durch alle Prüfungen rasseln, wenn sich Hufflepuffs als faul, jedoch als schulisch begabt und Gryffindors sich als feige erweisen, dann beharrt der Hut stur auf seiner ursprünglichen Entscheidung. Insgesamt jedoch sind ihm im Laufe der Jahrhunderte bemerkenswert wenige Fehlurteile unterlaufen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il Cappello Parlante è famoso per rifiutarsi di ammettere di aver commesso un errore nello Smistamento di uno studente.  Nelle occasioni in cui i Serpeverde si comportano altruisticamente e senza secondi fini, i Corvonero vengono bocciati a tutti i loro esami, i Tassorosso si dimostrano pigri ma bravi a scuola, o i Grifondoro si rivelano codardi, il Cappello sostiene fermamente la sua decisione iniziale. D'altro canto bisogna dire che il Cappello ha commesso ben pochi errori di giudizio nella sua secolare carriera.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El Sombrero Seleccionador es notorio por negarse a admitir que ha cometido un error al seleccionar la casa para un estudiante. En esas ocasiones en las que los Slytherins se comportan de forma altruista o desinteresadamente, cuando Ravenclaws suspenden todos los exámenes, cuando los Hufflepuffs se muestran vagos pero inteligentes y cuando los Gryffindors se muestran cobardes, el Sombrero se atiene a su decisión original con uñas y dientes. Aunque bien pensado, sorprendentemente el Sombrero ha cometido muy pocos errores a lo largo de los muchos siglos durante los que se le ha utilizado.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">組分け帽子が生徒の組み分けにおける自分のミスを認めないのは有名な話です。スリザリンの寮生が利他的または献身的に行動したり、レイブンクローの寮生がすべての試験に不合格になったり、ハッフルパフの寮生が怠け者であるにもかかわらず学問的才能を発揮したり、またはグリフィンドールの寮生が臆病なところを見せたとしても、帽子は断固として自分の元の決定を支持します。しかし総じて、その役を担ってきた何世紀もの間に帽子が犯した判断ミスは著しく少ないといえるでしょう。</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTEXT14_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The founder of Gryffindor is Godric Gryffindor and the house ghost is Nearly Headless Nick. Though he prefers to be called by his real name – Sir Nicholas de Mimsy Porpington – everyone refers to him by his nickname, which he received due to not being beheaded properly.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le fondateur de Gryffondor est Godric Gryffondor et le fantôme de la maison est Nick Quasi-Sans-Tête. Bien qu'il préfère être appelé par son véritable nom, Sir Nicholas de Mimsy-Porpington, tout le monde le désigne par son surnom, qui fait référence à sa décapitation ratée.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Der Gründer von Gryffindor ist Godric Gryffindor, und der Hausgeist ist der Fast Kopflose Nick. Obwohl er es bevorzugt, bei seinem richtigen Namen genannt zu werden – Sir Nicholas de Mimsy Porpington –, ruft ihn jeder mit seinem Spitznamen, den er erhalten hat, weil sein Kopf nicht gänzlich abgetrennt ist.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il fondatore della Casa di Grifondoro è Godric Grifondoro e il fantasma della Casa è Nick-Quasi-Senza-Testa. Sebbene lui preferisca essere chiamato con il suo vero nome, Sir Nicholas de Mimsy-Porpington, tutti lo chiamano con il suo soprannome, legato a una malriuscita decapitazione.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El fundador de Gryffindor es Godric Gryffindor, y el fantasma de la casa es Nick Casi Decapitado. Aunque prefiere que lo llamen por su nombre real,  Sir Nicholas de Mimsy Porpington, todos lo conocen por su apodo, atribuido por su incorrecta decapitación.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">グリフィンドールの創設者は、ゴドリック・グリフィンドールで、ゴーストはほとんど首無しニックです。ほとんど首無しニックは、本命のニコラス・ド・ミムジー・ポーピントン卿 と呼ばれたいのですが、みんなは彼をニックネームで呼びます。彼のニックネームは、彼の首がきちんと切り落とされなかったことに由来します。</LANG>
    <LANG ID="en-US">The founder of Gryffindor is Godric Gryffindor and the house ghost is Nearly Headless Nick. Though he prefers to be called by his real name – Sir Nicholas de Mimsy Porpington – everyone refers to him by his nickname, which he received due to not being beheaded properly.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTEXT14_2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The emblem of Gryffindor is the lion and the house colours are scarlet and gold. Gryffindors value courage and chivalry.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El símbolo de Gryffindor es el león, y los colores de la casa son el rojo carmesí y el oro. La casa Gryffindor valora la valentía y la caballerosidad.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il simbolo di Grifondoro è il leone e i colori della Casa sono il rosso e l'oro. I Grifondoro apprezzano il coraggio e la nobiltà d'animo.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">グリフィンドールのシンボルはライオンで、寮の色は赤と金色。\nグリフィンドールの寮生は、勇気と騎士道精神を大事にします。</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">L'emblème de Gryffondor est le lion et les couleurs de la maison sont le rouge et l'or. Pour les Gryffondor, le courage et la noblesse sont essentiels.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Das Wappentier von Gryffindor ist der Löwe, und die Hausfarben sind Scharlachrot und Gold. Haus Gryffindor schätzt vor allem Tapferkeit und Mut.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTEXT14_3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Gryffindor house prizes courage and daring above all else.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La casa Gryffindor valora la valentía y el arrojo por encima de todo.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La Casa di Grifondoro apprezza soprattutto il coraggio e l'audacia.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">グリフィンドール寮では、勇気と大胆さが何よりも高く評価されます。</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La maison Gryffondor ne jure que par le courage et l'audace.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Haus Gryffindor legt größten Wert auf Mut und Kühnheit.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTITLE3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Gringotts</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Gringotts</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Gringotts</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Gringott</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Gringotts</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">グリンゴッツ</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTITLE15</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Slytherin</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Serpentard</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Slytherin</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Serpeverde</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Slytherin</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">スリザリン</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">ReadMore</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Read more on Pottermore.com</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Plus d'informations sur Pottermore.com</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Weitere Informationen auf Pottermore.com</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Leggi altro su Pottermore.com</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Más información en Pottermore.com</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">Pottermore.comでもっと読む</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTEXT15_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The founder of Slytherin is Salazar Slytherin and the house ghost is the Bloody Baron. He has a gaunt face and blank eyes, and his robes are stained with silver blood. He is the only one at Hogwarts who can control Peeves.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le fondateur de Serpentard est Salazar Serpentard et le fantôme de la maison est le Baron Sanglant. Cet homme au visage émacié et aux yeux vides d'expression porte une robe tachée de sang argenté. Il est le seul à Poudlard à pouvoir contrôler Peeves.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Der Gründer von Slytherin ist Salazar Slytherin, und der Hausgeist ist der Blutige Baron. Er hat ein hageres Gesicht, ausdruckslose Augen, und seine Kleider sind mit silbernem Blut besudelt. Er ist der Einzige in Hogwarts, der Peeves bändigen kann.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il fondatore della Casa di Serpeverde è Salazar Serpeverde e il fantasma della Casa è il Barone Sanguinario, che ha il volto macilento, lo sguardo fisso nel vuoto e gli abiti imbrattati di sangue argentato. È l'unico a Hogwarts in grado di controllare Pix.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El fundador de Slytherin es Salazar Slytherin, y el fantasma de la casa es el Barón Sanguinario. Tiene la cara demacrada y los ojos en blanco, y viste una túnica manchada con sangre plateada. Es el único en Hogwarts capaz de controlar a Peeves.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">スリザリンの創設者は、サラザール・スリザリンで、ゴーストは血みどろ男爵です。血みどろ男爵の顔はやつれていて、目がうつろで、ローブは銀色の血で汚れています。ホグワーツで、ピーブズを収めることができるのは彼だけ。</LANG>
    <LANG ID="en-US">The founder of Slytherin is Salazar Slytherin and the house ghost is the Bloody Baron. He has a gaunt face and blank eyes, and his robes are stained with silver blood. He is the only one at Hogwarts who can control Peeves.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTEXT15_2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The emblem of Slytherin is the serpent and the house colours are emerald green and silver.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El símbolo de Slytherin es la serpiente, y los colores de la casa son el verde esmeralda y el plata.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il simbolo di Serpeverde è il serpente e i colori della Casa sono il verde smeraldo e l'argento.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">スリザリンのシンボルはヘビで、寮の色はエメラルドグリーンと銀色です。</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">L'emblème de Serpentard est le serpent et les couleurs de la maison sont le vert émeraude et l'argent.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Das Wappentier von Slytherin ist die Schlange, und die Hausfarben sind Smaragdgrün und Silber.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTEXT15_3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Slytherin house takes those of ambition, cunning and resourcefulness.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La casa de Slytherin engloba a los ambiciosos, astutos e ingeniosos.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Serpeverde accoglie alunni con il dono dell'ambizione, dell'astuzia e dell'ingegnosità.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">スリザリン寮に入る人は、野心に溢れ、狡猾で、物事に臨機応変に対応できます。</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La maison Serpentard accueille des élèves ambitieux, rusés et dégourdis.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Haus Slytherin nimmt alle auf, die ehrgeizig, listig und einfallsreich sind.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTITLE16</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Ravenclaw</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Serdaigle</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ravenclaw</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Corvonero</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ravenclaw</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">レイブンクロー</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTEXT16_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The founder of Ravenclaw is Rowena Ravenclaw and the house ghost is the Grey Lady. The least talkative of the house ghosts, the Grey Lady is long-haired and beautiful. The emblem of Ravenclaw is the eagle and the house colours are blue and bronze. Ravenclaw house favours wit and learning above all else.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le fondateur de Serdaigle est Rowena Serdaigle et le fantôme de la maison est la Dame Grise. Cette belle femme aux cheveux longs est le fantôme le moins bavard. L'emblème de Serdaigle est l'aigle et les couleurs de la maison sont le bleu et le bronze. La maison Serdaigle tient particulièrement à l'esprit et à la soif d'apprendre.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die Gründerin von Ravenclaw ist Rowena Ravenclaw, und der Hausgeist ist die graue Dame. Die Graue Dame ist von allen Hausgeistern am wenigsten gesprächig, aber langhaarig und schön. Das Wappentier von Ravenclaw ist der Adler, und die Hausfarben sind Blau und Bronze. Haus Ravenclaw bevorzugt die Schüler mit besonderer Intelligenz und Zielstrebigkeit.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La Casa di Corvonero è stata fondata da Priscilla Corvonero e il fantasma della Casa è la Dama Grigia. Bella e dai lunghi capelli, è la meno ciarliera dei fantasmi delle Case. Il simbolo di Corvonero è l'aquila e i colori della casa sono il blu e il bronzo. La Casa di Corvonero apprezza in particolare la saggezza e la sapienza degli allievi.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La fundadora de Ravenclaw es Rowena Ravenclaw, y el fantasma de la casa es la Dama Gris. El menos hablador de los fantasmas de las casas, la Dama Gris es hermosa y tiene largos cabellos. El símbolo de Ravenclaw es el águila, y los colores de la casa son el azul y el bronce. La casa Ravenclaw antepone la inteligencia y el aprendizaje por encima de todo.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">レイブンクローの創設者は、ロウェナ・レイブンクローで、ゴーストは灰色のレディです。彼女は、寮のゴーストの中で最も無口で、髪が長く、とても綺麗です。レイブンクローのシンボルはワシで、寮の色は青と銅色です。レイブンクロー寮では、ウィットと知識が何よりも高く評価されます。</LANG>
    <LANG ID="en-US">The founder of Ravenclaw is Rowena Ravenclaw and the house ghost is the Grey Lady. The least talkative of the house ghosts, the Grey Lady is long-haired and beautiful. The emblem of Ravenclaw is the eagle and the house colors are blue and bronze. Ravenclaw house favors wit and learning above all else.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTITLE17</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Hufflepuff</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Poufsouffle</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Hufflepuff</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Tassorosso</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Hufflepuff</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ハッフルパフ</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTEXT17_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The founder of Hufflepuff is Helga Hufflepuff and the house ghost is the Fat Friar. A genial character in general, the Fat Friar still resents the fact that he was never made a Cardinal. The emblem of Hufflepuff is the badger and the house colours are yellow and black. Hufflepuff house prizes hard-working, loyal and just students.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le fondateur de Poufsouffle est Helga Poufsouffle et le fantôme de la maison est le Moine Gras. Le Moine Gras est de nature joviale, bien qu'il n'ait pas digéré de n'avoir jamais été nommé Cardinal. L'emblème de Poufsouffle est le blaireau et les couleurs de la maison sont le jaune et le noir. La maison Poufsouffle rassemble des élèves travailleurs, loyaux et justes.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die Gründerin von Hufflepuff ist Helga Hufflepuff, und der Hausgeist ist der fette Mönch. Eigentlich ein freundlicher Charakter, ist der fette Mönch noch immer böse, dass er nie zum Kardinal gemacht wurde. Das Wappentier von Hufflepuff ist der Dachs, und die Hausfarben sind Gelb und Schwarz. Haus Hufflepuff bevorzugt hart arbeitende, loyale und gerechte Schüler.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La Casa di Tassorosso è stata fondata da Tosca Tassorosso e il fantasma della Casa è il Frate Grasso, un personaggio geniale, ancora risentito per non essere mai diventato Cardinale. Il simbolo di Tassorosso è il tasso e i colori della casa sono il giallo e il nero. In questa casa sono apprezzate in particolare la lealtà, il senso della giustizia e il duro lavoro degli allievi.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La fundadora de Hufflepuff es Helga Hufflepuff, y el fantasma de la casa es el Fraile Gordo. Personaje cordial por lo general, el Fraile Gordo sigue molesto por no haber llegado a ser cardenal. El símbolo de Hufflepuff es el tejón y los colores de la casa son el amarillo y el negro. La casa Hufflepuff premia el esfuerzo, la lealtad y la rectitud en los estudiantes.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ハッフルパフの創設者は、ヘルガ・ハッフルパフで、ゴーストは太った修道士です。太った修道士は総じて陽気ですが、枢機卿に出世できなかったことを今でも恨んでいます。ハッフルパフのシンボルはアナグマで、寮の色は黄色と黒です。レイブンクロー寮では、勤勉で、誠実、正義的な生徒が高く評価されます。</LANG>
    <LANG ID="en-US">The founder of Hufflepuff is Helga Hufflepuff and the house ghost is the Fat Friar. A genial character in general, the Fat Friar still resents the fact that he was never made a Cardinal. The emblem of Hufflepuff is the badger and the house colors are yellow and black. Hufflepuff house prizes hard-working, loyal and just students.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">NewFromJKR</LANG>
    <LANG ID="en-GB">New from J.K. Rowling</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Inédit de J.K. Rowling</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Neu von J.K. Rowling</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Nuovo da J.K. Rowling</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Nuevo de J.K. Rowling</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">J. K.ローリングから新着</LANG>
    <LANG ID="en-US">New from J.K. Rowling</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kSUBTITLE14_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">"Their daring, nerve and chivalry set Gryffindors apart"</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">"Les plus hardis et les plus forts sont rassemblés en ce haut lieu."</LANG>
    <LANG ID="de-DE">„Bei den Gryffindors regieren Tapferkeit und Mut“</LANG>
    <LANG ID="it-IT">"Audacia, fegato, cavalleria fan di quel luogo uno splendore"</LANG>
    <LANG ID="es-ES">"Su osadía y caballerosidad hicieron que Gryffindor destacara"</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">「勇気、大胆、騎士道精神で、グリフィンドール生は際だっている」</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kSUBTITLE15_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">"Slytherin will help you on the way to greatness"</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">"Serpentard t'aidera sur le chemin de la grandeur."</LANG>
    <LANG ID="de-DE">„Slytherin wird dir auf dem Weg zur Größe helfen“</LANG>
    <LANG ID="it-IT">"Serpeverde ti aiuterà sulla via della grandezza"</LANG>
    <LANG ID="es-ES">"Slytherin te ayudará a seguir el camino de la grandeza"</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">「スリザリンに入れば偉大になる道が開ける」</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kSUBTITLE16_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">"Wits beyond measure is man’s greatest treasure"</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">"Tout homme s'enrichit quand abonde l'esprit."</LANG>
    <LANG ID="de-DE">„Verstand im Übermaß ist des Menschen größter Schatz“</LANG>
    <LANG ID="it-IT">"Un ingegno smisurato per il mago è dono grato"</LANG>
    <LANG ID="es-ES">"El más preciado tesoro del hombre es un ingenio sin medida"</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">「計り知れぬ英知こそ、われらが最大の宝なり」</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kSUBTITLE17_1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">"Those patient Hufflepuffs are true and unafraid of toil"</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">"Ceux de Poufsouffle aiment travailler et leur patience est proverbiale."</LANG>
    <LANG ID="de-DE">„In Hufflepuff ist man gerecht und treu“</LANG>
    <LANG ID="it-IT">"Qui la pazienza regna infinita e il duro lavoro non è innaturale"</LANG>
    <LANG ID="es-ES">"Esos pacientes Hufflepuffs son honestos y no les asusta el trabajo duro"</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">「これらの忍耐強いハッフルパフ寮生は、誠実で、労苦を恐れません」</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>
