<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Sexy Red Suit RaceOn!</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Sexy Costume Rouge RaceOn!</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Sexy Rot Anzung RaceOn!</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Rosso Vestito Sexy RaceOn!</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Traje Rojo Sexy RaceOn!</LANG>
    <LANG ID="en-SG">Sexy Red Suit RaceOn!</LANG>
    <LANG ID="en-US">Sexy Red Suit RaceOn!</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Figure hugging, curve accentuating AND scandalously revealing! Dare to wear this sexy leather suit in smouldering red with checkered flag detailing. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Distinguez-vous des autres avec cette collection de vêtements unique, inspirée par le monde des moteurs. Cette collection, créée par Jam Games ltd, combine les vêtements pratiques et ultra-cool des pilotes de course avec la tenue sexy des beautés du terrain, sans mentionner les coiffures et accessoires ! La collection offre aux utilisateurs RaceOn une gamme de vêtements sportive d'une forme unique et d'une touche avant-gardiste. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Die neue, einzigartige Kollektion von Jam Games Itd lässt sie sogar von der Boxenstopp Menge herausstechen. Inspiriert vom Motorsport, vereint sie geschickt den ultra-coolen, für die Rennfahrer typischen Style, mit dem sexy Look der wunderschönen „trackside beauties“. Die RaceOn Kollektion besteht aus einzigartigen Kleidungsstücken, die Sie sogar zuhause trendig aussehen lassen! [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Personalizza il tuo stile con questa collezione di vestiti ispirata al mondo dei motori. Creata da Jam Games, combina la praticità del vestiario proprio dei piloti con la sensualità delle ragazze di pista. Per non parlare poi degli accessori! La collezione RaceOn offre una gamma di prodotti unici dal tocco avanguardista [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Sobresalga entre la multitud con esta colección de ropa única inspirada en el mundo del motor! Esta colección creada por Jam Games ltd combina la ropa práctica de los pilotos de carreras con el atuendo sexy de las bellezas en tierra, elija entre un sinfín de peinados y accesorios! La colección ofrece a los usuarios RaceOn una gama de ropa deportiva con una forma única y toque vanguardista.[#Legal]</LANG>
    <LANG ID="en-US">Figure hugging, curve accentuating AND scandalously revealing! Dare to wear this sexy leather suit in smouldering red with checkered flag detailing. [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>