<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Uncovered in the ashes of a Peruvian volcano, resurrected through the follies of misguided medical science, the fearsome Ka-Halitee will probably rule the planet before long. Give in to fate, get in on the ground floor and join their massing ranks with this foolproof Ka-Halitee tribesman disguise! [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Extrait des cendres d'un volcan péruvien et ressuscité par des savants fous, le redoutable Ka-Halitee régnera sans doute bientôt sur le monde. Inutile de résister, rendez-vous au rez-de-chaussée et rejoignez les rangs de ses fidèles grâce à cet authentique déguisement de membre de la tribu Ka-Halitee ! [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Geborgen aus der Asche eines peruanischen Vulkans und wiederbelebt durch die Torheiten irregeleiteter medizinischer Wissenschaft, wird der fürchterliche Ka-Halitee schon bald über den Planeten herrschen. Wehre dich nicht gegen das Schicksal. Begib dich ins Erdgeschoss und werde Teil der anschwellenden Massen: mit dieser undurchschaubaren Verkleidung als Ka-Halitee-Stammesangehöriger. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Rinvenuto tra le ceneri di un vulcano peruviano, riportato in vita per la follia di una scienza medica sconsiderata, forse ben presto l'impavido Ka-Halitee conquisterà il pianeta. Arrenditi al destino, partecipa all'impresa ed unisciti ai loro enormi ranghi con questo infallibile travestimento da membro della tribù Ka-Halitee! [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Desenterrados de entre las cenizas de un volcán peruano, resucitados por la estupidez de una ciencia médica extraviada, es probable que los temibles Ka-Halitee dominen pronto el planeta. ¡Aceptad el destino, bajad a su nivel y uníos a sus apretadas filas con este disfraz infalible de Ka-Halitee! [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Ka-Halitee Tribesman</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Membre de la tribu Ka-Halitee</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ka-Halitee-Stammesangehöriger</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Membro Tribù Ka-Halitee</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Tribu Ka-Halitee</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>
