<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Studded Leather Jacket Bundle - Male</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Pack De Blousons En Cuir Cloutés - Homme</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Nietenlederjacke-Paket — Herren</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Bundle Giacca Di Pelle Borchiata - Maschio</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Paquete Cazadora De Cuero Con Tachuelas: Hombre</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Studded leather jackets over a hoodie and Tee.\n\n

This bundle contains:\n
Studded Leather Jacket - Blue &amp; Red\n
Studded Leather Jacket - Grey &amp; Green\n
Studded Leather Jacket - Red &amp; Brown\n
Studded Leather Jacket - Grey &amp; Blue\n
Studded Leather Jacket - Brown &amp; Orange [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Des blousons en cuir cloutés par-dessus des sweats à capuche et des t-shirts.\n\n

Ce pack comprend :\n
Blouson En Cuir Clouté - Bleu Et Rouge\n
Blouson En Cuir Clouté - Gris Et Vert\n
Blouson En Cuir Clouté - Rouge Et Marron\n
Blouson En Cuir Clouté - Gris Et Bleu\n
Blouson En Cuir Clouté - Marron Et Orange [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Eine Lederjacke mit Nieten über einem Kapuzenpulli und T-Shirt.\n\n

Dieses Paket enthält:\n
Nietenlederjacke — Blau &amp; Rot\n
Nietenlederjacke — Grau &amp; Grün\n
Nietenlederjacke — Rot &amp; Braun\n
Nietenlederjacke — Grau &amp; Blau\n
Nietenlederjacke — Braun &amp; Orange [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Una giacca di pelle borchiata sopra a una felpa con cappuccio e T-shirt.\n\n

Questo bundle contiene:\n
Giacca Di Pelle Borchiata - Blu E Rossa\n
Giacca Di Pelle Borchiata - Grigia E Verde\n
Giacca Di Pelle Borchiata - Rossa E Marrone\n
Giacca Di Pelle Borchiata - Grigia E Blu\n
Giacca Di Pelle Borchiata - Marrone E Arancione [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Cazadoras de cuero con tachuelas sobre una sudadera con capucha y una camiseta.\n\n

Este paquete contiene:\n
Cazadora De Cuero Con Tachuelas: Azul Y Rojo\n
Cazadora De Cuero Con Tachuelas: Gris Y Verde\n
Cazadora De Cuero Con Tachuelas: Rojo Y Marrón\n
Cazadora De Cuero Con Tachuelas: Gris Y Azul\n
Cazadora De Cuero Con Tachuelas: Marrón Y Naranja [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="Batch 1">FY13 [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>