<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Acorn Meadows Gifter - The Modest Gift of the Altruistic</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Acorn Meadows Gifter - Le modeste cadeau de l'altruiste</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Acorn Meadows Geschenkgeber - bescheidenes Geschenk für selbstlose Menschen</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Regalo Acorn Meadows - Il Regalo Modesto dell'Altruista</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Regalos de Campo Bellotas - El Modesto Regalo de los Altruistas</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Given to those who've donated numerous gifts to others. An Acorn Meadow Park reward given to philanthropic parkers!\n
\n
This locomotion object will boost your speed:\n
・Standard = 5.00 m/s [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Remis à celles et ceux qui ont offert de nombreux cadeaux. Un trophée Acorn Meadow Park remis aux clients philanthropes du parc !\n
\n
Cet objet de locomotion vous permettra d'augmenter votre vitesse :\n
・Standard = 5.00 m/s [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Für alle, die schon viele mit Geschenken beglückt haben. Eine Acorn Meadow Park Belohnung für wohltätige Parkbesucher!\n
\n
Mit diesem Locomotion-Objekt können Sie Ihre Geschwindigkeit erhöhen:\n
・Normale Geschwindigkeit = 5.00 m/s [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Regalato a coloro che hanno donato numerosi regali agli altri. Un premio Acorn Meadow Park regalato ai visitatori filantropi!\n
\n
Questo oggetto di trasporto farà aumentare la tua velocità:\n
・Standard = 5.00 m/s [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ofrecido a quienes hayan obsequiado a los demás con numerosos regalos. ¡Un Premio del Parque de Campo Bellotas ofrecido a los aficionados al parque más filántropos!\n
\n
Este objeto dinámico acelerará tu velocidad:\n
・Estándar = 5.00 m/s [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>