<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-US" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Name</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Cabine Warhawk™</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Warhawk™-Apartment</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Appartamento Warhawk™</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Apartamento Warhawk™</LANG>
    <LANG ID="en-US">Warhawk™ Apartment</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Desc</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Votre forteresse volante personnelle vous protègera pendant que vous préparez la prochaine attaque dans le Sandbox Warhawk™ avec vos amis. Plongez avec un ami au cœur du combat dans le mode Tourelle Warhawk™ pour 2 joueurs, et disputez-vous le meilleur score sur votre tableau d'honneur personnel. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">In Ihrer persönlichen fliegenden Festung sind Sie in Sicherheit, während Sie und Ihre Freunde mit dem Warhawk™-Sandkasten den nächsten Angriff planen. Stürzen Sie sich zusammen mit einem Freund mit dem Warhawk™-Geschützschießen für 2 Spieler in den Kampf und stellen Sie einen neuen Rekord auf Ihrer Bestenliste auf. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La tua fortezza volante personale ti terrà al sicuro, permettendo a te e ai tuoi amici di pianificare il prossimo attacco con la Tavola di sabbia Warhawk™. Buttati nuovamente nella mischia con un amico in Torretta Warhawk™, cercando di stabilire nuovi record per la tua classifica personale. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Tus amigos y tú estaréis a salvo en este fortín volador personal mientras planeáis el próximo ataque con la Mesa de arena de Warhawk™. Vuelve a la lucha junto a un amigo con la torreta para dos jugadores de Warhawk™ y compite para conseguir la mejor puntuación de tu marcador personal. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="ko-KR">당신만의 비행정은 친구들과 함께 Warhawk™ 작전 테이블에서 다음 전투를 구상하는 동안 포근한 보금자리를 제공합니다. 친구 한 명과 Warhawk™ 포탑 사격수에서 리더보드에 올릴 점수를 위해 2인 경쟁을 펼칠 수 있습니다. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="zh-HK">這個私人空中堡壘絕對牢不可破，您和您的朋友便可放心在Warhawk™沙盤上擬定下一個作戰計劃了。您亦可隨時回到2人遊玩的Warhawk™炮塔射擊遊戲，繼續與好友展開激戰，或在您的私人排行榜競逐分數排名。[#Legal] </LANG>
    <LANG ID="zh-TW">這個私人空中堡壘絕對牢不可破，您和您的朋友便可放心在Warhawk™沙盤上擬定下一個作戰計劃了。您亦可隨時回到2人遊玩的Warhawk™炮塔射擊遊戲，繼續與好友展開激戰，或在您的私人排行榜競逐分數排名。 [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="en-US">Your personal flying fortress will keep you safe while you and your friends plan your next attack with the Warhawk™ Sand Table. Jump back into the fight with a friend in the co-operative 2-player Warhawk™ Turret Shooter, competing for the high score on your personal leaderboard. [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>