<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The Mummy's Curse [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La malédiction de la momie\n [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Der Fluch der Mumie\n [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La maledizione della mummia\n [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La maldición de la momia\n [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kIntro</LANG>
    <LANG ID="en-GB">My mind is failing. Anubis is here. We took the artefacts that bound him and now he is free. There is a storm coming, my friend. Do not let it consume you as it did our fateful expedition. Take this pick-axe and find the artefacts. Be quick. Madness approaches.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Mon esprit défaille. Anubis est là : nous avons pris les artefacts qui l’emprisonnaient et désormais, il est libre. Une tempête gronde, mon ami. Ne la laissez pas vous consumer comme elle a consumé notre expédition maudite. Prenez cette pioche et retrouvez les artefacts. Vite. La folie nous menace.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Mein Verstand verlässt mich. Anubis ist hier. Wir haben die Artefakte an uns genommen, in die er gebannt war, und nun ist er frei. Ein Sturm zieht auf. Lass nicht zu, dass er dich verzehrt, wie er es mit unserer verhängnisvollen Expedition getan hat. Nimm diese Spitzhacke und finde die Artefakte. Beeil dich. Der Wahnsinn kommt immer näher.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La mia mente vacilla. Anubi è qui. Abbiamo preso gli artefatti che lo tenevano imprigionato e adesso è libero. Sta per scatenarsi una tempesta, amico mio. Non lasciare che ti distrugga come la nostra fatale spedizione. Prendi questo piccone e trova gli artefatti. Fai in fretta. La follia si avvicina.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Me falla la mente. Anubis está aquí. Cogimos los objetos que lo mantenían sujeto y ahora es libre. Llega una tormenta, amigo mío. No dejes que te consuma, como hizo nuestra fatídica expedición. Coge este pico y encuentra los objetos. Date prisa. Se aproxima la locura.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTooEarly</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This is a scientific expedition. If you are not a chartered member of the Royal Society, assigned to this site, we must politely request that you return at a later date. All enquiries may be directed to our London office. Many thanks.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ceci est une expédition scientifique. Si vous n’êtes pas membre agréé de la Société Royale, assignée à ce site, nous sommes dans l’obligation de vous demander de revenir ultérieurement. Veuillez adresser toutes vos questions à nos bureaux de Londres. Merci.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Dies ist eine wissenschaftliche Expedition. Wenn Sie kein geprüftes Mitglied der Königlichen Gesellschaft sind, das an diese Stätte beordert wurde, müssen wir Sie höflichst ersuchen, zu einem späteren Zeitpunkt zurückzukehren. Etwaige Anfragen sind an unser Büro in London zu richten. Vielen Dank.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Questa è una spedizione scientifica. Chi non è membro ufficiale della Royal Society, assegnato a questo sito, è cortesemente pregato di ritornare in data successiva. Per qualunque chiarimento, rivolgersi alla nostra sede di Londra. Ringraziamo sentitamente.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Esto es una expedición científica. Si no es usted un miembro de pleno derecho de la Royal Society asignado a este sitio, le rogamos que vuelva en otro momento. Diríjase a nuestra oficina de Londres para obtener más información. Muchas gracias.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDig</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Press [CROSS] to dig</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Appuyez sur [CROSS] pour creuser\n</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Drücke [CROSS], um zu graben\n</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Premi [CROSS] per scavare\n</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Pulsa el botón [CROSS] para excavar\n</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kAlreadyCollectedToday</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You fool. The beast dwells within me. I am a dangerous creature and yet you bring me the same artefact again and again! Do you think this a joke? Look at my face! This is what will become of you. Come back tomorrow!</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Imbécile. La bête a pris possession de moi. Je suis une dangereuse créature et pourtant, vous m’apportez le même artefact, encore et encore ! Pensez-vous qu’il s’agit là d’une plaisanterie ? Regardez mon visage ! C’est à cela que vous allez ressembler. Revenez demain !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Wie närrisch. Das Biest wohnt in meinem Körper. Ich bin eine gefährliche Kreatur, und doch bringst du mir immer wieder dasselbe Artefakt! Hältst du das für einen Scherz? Sieh dir doch mein Gesicht an! So wirst auch du enden. Komm morgen wieder!</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Povero sciocco. La bestia vive in me. Sono una creatura pericolosa eppure continui sempre a portarmi lo stesso artefatto. Pensi che sia uno scherzo? Guarda la mia faccia! Ecco cosa ti succederà! Ritorna domani!</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¡Él sabe lo que estás haciendo! ¡Sabe que los tienes todos! Vuela, necio. Deben volver a la tumba para que la maldición se levante.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kFoundAll</LANG>
    <LANG ID="en-GB">He knows what you are doing! He knows you have them all! Fly, you fool. They must be returned to the grave before the curse is lifted.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Il sait ce que vous faites ! Il sait que vous les avez tous ! Vite, pauvre fou. Vous devez les rapporter au tombeau avant de lever la malédiction.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Er weiß, was du tust! Er weiß, dass du sie alle hast! Mach geschwind. Sie müssen in das Grab zurückgebracht werden, bevor der Fluch aufgehoben wird.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Lui sa cosa stai facendo! Sa che li hai tutti tu! Fai presto, sciocco. Devono essere riportati alla tomba affinché la maledizione venga cancellata.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¡Él sabe lo que estás haciendo! ¡Sabe que los tienes todos! Vuela, necio. Deben volver a la tumba para que la maldición se levante.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kFound</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You found it! I did not think that such a thing was possible. Leave me now. My strength is waning and I have my own demons to fight. Our search will begin again at first light. Tomorrow, my friend. Tomorrow.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Vous l’avez trouvé ! Je ne pensais pas qu’une telle chose était possible. Laissez-moi, à présent. Mes forces déclinent et j’ai mes propres démons à combattre. Nos recherches reprendront à l’aube. Demain, mon ami. Demain.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Du hast es gefunden! Ich hatte so etwas nicht für möglich gehalten. Lass mich nun allein. Meine Stärke schwindet und ich muss meine eigenen Dämonen bekämpfen. Unsere Suche beginnt wieder bei Tagesanbruch. Morgen dann. Morgen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">L'hai trovato! Non pensavo che una tale cosa fosse possibile. Vai via, adesso. La mia forza sta scemando e devo combattere i miei demoni personali. La nostra ricerca comincerà di nuovo al sorgere del giorno. Domani, amico mio. Domani.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¡Lo has encontrado! No pensé que fuera posible. Ahora déjame. Me fallan las fuerzas y tengo demonios propios contra los que luchar. La búsqueda volverá a comenzar con las primeras luces. Mañana, amigo. Mañana.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kFoundButContinue</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This is it. With each new artefact my strength grows to fight this terrible curse. Only %d more, my love, and then I will be free!</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">C’est cela. À chaque nouvel artefact, ma puissance s’accroît pour combattre cette terrible malédiction. Plus que %d, mon amour, et ensuite je serai libre !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Das ist es. Mit jedem neuen Artefakt gewinne ich mehr Stärke zur Bekämpfung dieses schrecklichen Fluches. Nur noch %d, Liebling, dann bin ich frei!</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ci siamo. Ad ogni nuovo artefatto, aumenta la mia forza per combattere questa terribile maledizione. Solo %d in più, amore mio e allora sarò libero!</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Así es. Con cada nuevo objeto mi fuerza crece para luchar contra esta terrible maldición. ¡Solo %d más, amor mío, y seré libre!</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kLiftCurse</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You have saved me, my friend. You have saved us all. Anubis has left us. Bury this sarcophagus in a secret location and remember, although he is dead, forever he lives. Pray tell he will never be free again.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Vous m’avez sauvé, mon ami. Vous nous avez tous sauvés. Anubis nous a abandonnés. Enterrez ce sarcophage dans un endroit secret et n’oubliez jamais : même mort, il survit. Je prie pour qu’il ne soit jamais libéré.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Du hast mich gerettet. Du hast uns alle gerettet. Anubis hat uns verlassen. Vergrabe diesen Sarkophag an einem geheimen Ort und vergiss nie: Er mag zwar tot sein, doch lebt er ewig weiter. Bitte sag, dass er nie wieder in Freiheit gelangen wird.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Mi hai salvato, amico mio. Ci hai salvati tutti. Anubi se n'è andato. Seppellisci questo sarcofago in un luogo segreto e ricorda, sebbene sia morto, egli vive in eterno. Voglia il cielo che non venga mai più liberato.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Me has salvado, amigo. Nos has salvado a todos. Anubis se ha ido. Entierra su sarcófago en un lugar secreto y recuerda que aunque esté muerto, vive para siempre. Ruega para que nunca vuelva a ser liberado.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kNote1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Dearest Aleksandra,\n\n\nWe are making tremendous progress. The professor is overjoyed! All of that ridicule for all of those years and yet, in the end, it really seems as though he will be proven right! Although he has developed a terrible cold, he continues to work like a man possessed. Who can blame him? The site is a trove! \n\n\nWe have already uncovered a set of Osirian ceremonial robes, locked inside a chest. It’s strange, what would have driven an Osirian high priest this far North? In those days this land would have been nothing but a wilderness... I’m sure we’ll get to the bottom of it. For such mysteries we live!\n\n\nYours lovingly,\n\n\nRichard</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Chère Aleksandra,\n\n\nNous progressons à une vitesse folle. Le professeur se réjouit ! Lui qu’on a tant tourné en dérision toutes ces années... Il semblerait pourtant qu’on doive lui donner raison ! Même frappé d’un terrible rhume, il continue à travailler comme un possédé. Qui peut lui en vouloir ? Cet endroit est une véritable mine d’or !\n\n\nNous avons déjà découvert un ensemble de robes de cérémonie d’Osiris, enfermées dans un coffre. C’est étrange : qu’est-ce qui a bien pu mener un grand prêtre d’Osiris si loin au nord ? À l’époque, la région n’était rien d’autre qu’une vaste étendue sauvage... Je suis sûr que nous allons découvrir ce qui s’est passé. Nous vivons pour résoudre ce genre de mystères !\n\n\nBien à vous,\n\n\nRichard\n</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Liebste Aleksandra,\n\n\nWir machen unglaubliche Fortschritte. Der Professor ist außer sich vor Freude! All die Jahre wurde er verlacht und nun scheint es wirklich, dass er schlussendlich doch Recht behalten wird! Obwohl er sich eine schlimme Erkältung zugezogen hat, arbeitet er weiterhin wie ein Besessener. Aber wer kann es ihm verdenken? Diese Stätte ist eine Schatzkammer! \n\n\nWir haben bereits einige osirische Festgewänder gefunden, die in einer Truhe eingeschlossen waren. Es ist seltsam ... Wieso hätte sich ein Hohepriester Osiris‘ so weit in den Norden begeben sollen? In der damaligen Zeit herrschte an diesem Ort noch völlige Wildnis ... Bestimmt können wir der Sache auf den Grund gehen. Für solche Geheimnisse leben wir doch!\n\n\nIn Liebe\n\n\nRichard\n</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Carissima Aleksandra,\n\n\nstiamo facendo immensi progressi. Il Professore è pazzo di gioia! Dopo tutto il ridicolo a cui è stato esposto per anni, alla fine, sembra proprio che i fatti gli daranno ragione! Sebbene sia afflitto da un terribile raffreddore, continua a lavorare come un ossesso. D'altronde, chi può biasimarlo? Questo sito è una vera miniera!\n\n\nAbbiamo già scoperto una serie di abiti da cerimonia per il culto di Osiride, chiusi dentro un baule. Strano, però, perché mai un sommo sacerdote di Osiride si sarebbe dovuto spingere così a Nord? A quei tempi, questa zona non doveva essere altro che una landa selvaggia... Sono sicuro che riusciremo a venirne a capo. Viviamo per risolvere misteri come questi!\n\n\nCon amore,\n\n\nRichard\n</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Queridísima Aleksandra,\n\n\nEstamos avanzando tremendamente. ¡El profesor está exultante! Con lo que le han ridiculizado todos estos años y, al final, parece que va a tener razón. Aunque ha cogido un resfriado terrible, sigue trabajando como un poseído. Pero no es de extrañar. ¡El sitio es un tesoro! \n\n\nYa hemos desenterrado un conjunto de túnicas ceremoniales de Osiris que había dentro de un cofre. Es raro: ¿qué estaría haciendo tan al norte un sumo sacerdote de Osiris? En aquellos días, esta tierra no sería más que un erial... Estoy seguro de que llegaremos al fondo de todo esto. ¡Vivimos para desvelar tales misterios!\n\n\nCon cariño,\n\n\nRichard\n</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kNote2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Dearest Aleksandra,\n\n\nThings have taken a turn. The site continues to offer up its secrets but we have found no proof of a lasting settlement. The Professor rarely leaves his tent. His fever may have abated but I suspect that he is now laboured with some kind of skin condition. His scratching is incessant but every time I attempt to examine him he sends me away. I will persist!\n\n\nLast night, as he berated me for my latest effort, I stole a look at his notebook. He had written a single phrase, not in English or even Osirian script, but in Sumerian... Anubis is here. \n\n\nIt makes no sense. I worry for him.\n\n\nRichard\n\n</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Chère Aleksandra,\n\n\nLes choses ont beaucoup changé. Le site continue de livrer ses secrets mais nous n’avons pas trouvé de preuve d’un campement de longue durée. Le professeur ne quitte que rarement sa tente. Sa fièvre est peut-être tombée mais je le suspecte d’être maintenant atteint d’une maladie de peau. Il ne cesse de se gratter mais dès que j’essaye de l’examiner, il me repousse. Je vais insister !\n\n\nLa nuit dernière, alors qu’il me réprimandait pour ma dernière tentative, j’ai jeté un coup d’œil à son journal. Il n’y avait écrit qu’une seule phrase. Elle était rédigée en sumérien... Anubis est là.\n\n\nCela n’a aucun sens. Je m’inquiète pour lui.\n\n\nRichard\n</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Liebste Aleksandra,\n\n\nDie Dinge haben sich geändert. Diese Stätte gibt zwar nach wie vor zahlreiche Geheimnisse preis, doch wir konnten keinen Beleg für länger andauernde Besiedelung finden. Der Professor verlässt kaum sein Zelt. Sein Fieber mag abgeflaut sein, ihm scheint jedoch nun irgendeine Art von Hauterkrankung zu schaffen zu machen. Er kratzt sich ohne Unterlass, schickt mich jedoch immer davon, wenn ich ihn untersuchen will. Ich werde aber nicht aufgeben!\n\n\nGestern Abend, als er mich wegen meiner aktuellen Arbeit rügte, konnte ich einen flüchtigen Blick in sein Notizbuch werfen. Er hatte nur einen einzigen Satz hineingeschrieben, weder in unserer noch in osirischer Schrift, sondern auf Sumerisch ... Anubis ist hier. \n\n\nEs ergibt keinen Sinn. Ich mache mir Sorgen um ihn.\n\n\nRichard\n\n\n</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Carissima Aleksandra,\n\n\nla situazione è cambiata. Il sito continua a svelarci i suoi segreti, ma non abbiamo trovato alcuna prova dell'esistenza di un insediamento stabile. Il Professore si allontana di rado dalla sua tenda. La febbre si è abbassata, ma sospetto che adesso sia tormentato da qualche malattia della pelle. Si gratta senza sosta, ma ogni volta che cerco di visitarlo, mi manda via. Insisterò! \n\n\nLa scorsa notte, mentre mi rimproverava per il mio ennesimo tentativo, ho gettato un'occhiata furtiva al suo taccuino. Vi aveva scritto una sola frase, non in inglese e neanche in scrittura Osiridiana, ma in sumerico... Anubi è qui.\n\n\nNon ha alcun senso. Sono preoccupato per lui.\n\n\nRichard\n</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Queridísima Aleksandra,\n\n\nLas cosas han dado un giro. El sitio continúa ofreciendo sus secretos, pero no hemos encontrado pruebas de un asentamiento duradero. El profesor casi no sale de su tienda. Le ha bajado la fiebre, pero sospecho que ahora sufre alguna dolencia cutánea. Se rasca incesantemente, pero siempre que intento examinarlo, me manda marchar. ¡Insistiré!\n\n\nAyer por la noche, cuando me reprendía por mi último intento, leí algo en su libreta. Había escrito una sola frase. No estaba ni en inglés ni en escritura osiríaca, sino en sumerio... Anubis está aquí.\n\n\nNo tiene ningún sentido. Estoy preocupado por él.\n\n\nRichard\n</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kNote3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Dearest Aleksandra,\n\n\nMy fever has worsened. The Professor has disappeared. I have become plagued by visions that haunt my waking hours. \nI have seen a demon’s corpse carried from the desert to the sea. I watched as it was set upon a black ship and wept with the women as its sullen crew set sail, bound for who knows where. \n\n\nOur rations are low. Algae has bloomed in the water, turning it red. It is disconcerting to swallow but should be safe enough to drink. As for what happened to Colonel Keys... My love, there are things that a man, even a medical man, simply should not see.   \n\n\nPray for me.\n\n\nRichard</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Chère Aleksandra,\n\n\nMa fièvre s’est aggravée. Le professeur a disparu. Je suis assailli par des visions qui me hantent, même éveillé.\nJ’ai vu le corps d’un démon être transporté depuis désert vers la mer. Je l’ai regardé être hissé sur un vaisseau noir et j’ai pleuré avec les femmes tandis que l’équipage renfrogné hissait les voiles, en partance pour je ne sais où.\n\n\nNos rations sont presque épuisées. Une algue s’est développée dans l’eau et la colore en rouge. C’est étrange à boire mais ce doit être potable. Concernant ce qui est arrivé au colonel Keys... Mon amour, il y a des choses qu’aucun homme, pas même un médecin, ne devrait voir.\n\n\nPriez pour moi.\n\n\nRichard\n</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Liebste Aleksandra,\n\n\nMein Fieber ist schlimmer geworden. Der Professor ist verschwunden. Ich werde von Visionen geplagt, die mich auch im Wachzustand heimsuchen. \nIch habe gesehen, wie die Leiche eines Dämons aus der Wüste zum Meer getragen wurde. Ich habe beobachtet, wie sie auf ein schwarzes Schiff gebracht wurde, und mit den Frauen geweint, als die missmutige Besatzung die Segel setzte und zu einem unbekannten Zielort aufbrach. \n\n\nUnsere Essensrationen gehen zur Neige. Algen sprießen im Wasser und färben es rot. Es zu trinken, ist zwar beunruhigend, doch es sollte eingermaßen genießbar sein. Was Colonel Keys‘ Schicksal betrifft ... Meine Liebe, es gibt ein paar Dinge, die selbst ein Mediziner einfach niemals sehen sollte.   \n\n\nBete für mich.\n\n\nRichard\n\n\n</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Carissima Aleksandra,\n\n\nLa mia febbre è peggiorata. Il Professore è scomparso. Sono diventato preda di visioni che tormentano le mie giornate. \nHo visto trasportare il cadavere di un demonio dal deserto fino al mare. Ho guardato mentre veniva portato a bordo di una nave nera e ho pianto assieme alle donne quando il suo tetro equipaggio ha issato le vele, diretto chissà dove.\n\n\nLe nostre razioni sono scarse. L'acqua è stata invasa dalle alghe ed è diventata rossa. Ingoiarla fa un certo effetto, ma penso che sia abbastanza sicura da bere. Per quanto riguarda ciò che è capitato al Colonnello Keys... Amore mio, ci sono cose che un uomo, persino un uomo di scienza, non dovrebbe vedere.\n\n\nPrega per me.\n\n\nRichard\n</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Queridísima Aleksandra,\n\n\nMe ha empeorado la fiebre. El profesor ha desaparecido. Me invaden visiones que me rondan todo el día.\nHe visto el cadáver de un demonio transportado desde el desierto hasta el mar. Lo veía desde un barco negro y lloraba con las mujeres mientras la lúgubre tripulación hacía maniobras para zarpar hacia un destino desconocido.\n\n\nDisponemos de poca comida. El agua ha criado algas y está teñida de rojo. Resulta muy raro tragarla, pero no creo que sea perjudicial. Respecto a lo que le ha pasado al coronel Keys... Amor mío, hay cosas que un hombre, por muy médico que sea, no debería ver.\n\n\nReza por mí.\n\n\nRichard\n</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kNote4</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Aleks,\n\n\nThe Professor is dead. The mutations on his flesh... My love, in all my years as a medical doctor, I have never seen anything like it. The acts that we must surely now ascribe to him – the fate of Keys, Duggan and the others – are beyond horror. \n\n\nThe last of us have parted ways. It is safer to be alone. Before they left I noticed that Hardwick had begun to scratch the flesh beneath his tunic. Eckett had wrapped his fingers tight, binding them with gauze so that he would not. I will not look at my own reflection. There is no need. I already know what I will see. \n\n\nAnubis is here, my love. There is a storm coming.\n\n\nDo not look for me.\n\n\nRichard </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Aleks,\n\n\nLe professeur est mort. Les mutations de sa chair... Mon amour, durant toutes mes années de médecine, je n’ai jamais rien vu de tel. Le triste sort de Keys, de Duggan et des autres, tous ces actes dont nous ne pouvons que le rendre responsable dépassent toutes les horreurs imaginables.\n\n\nNous nous sommes séparés. Il est plus sûr de rester seul. Avant de partir, j’ai remarqué qu’Hardwick commençait à se gratter sous sa tunique. Eckett avait bandé ses doigts avec de la gaze pour ne pas céder à la tentation. Je n’ose regarder mon propre reflet. Ce n’est pas la peine. Je sais déjà ce que je verrai.\n\n\nAnubis est là, mon amour. Une tempête gronde.\n\n\nNe me cherchez pas.\n\n\nRichard\n</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Aleks,\n\n\nDer Professor ist tot. Die Mutationen seines Fleisches ... Meine Liebe, in all meinen Jahren als Mediziner habe ich nichts Vergleichbares gesehen. Die Taten, die wir nun mit Sicherheit ihm zuschreiben müssen – also das Schicksal von Keys, Duggan und den anderen – sind unbeschreiblich grauenhaft. \n\n\nDie letzten von uns sind nun getrennter Wege gegangen. Es ist sicherer, allein zu sein. Bevor sie aufgebrochen sind, habe ich bemerkt, wie sich Hardwick die Haut unter seiner Tunika kratzte. Eckett hatte seine Finger eng eingewickelt und mit Verbandsmaterial zusammengebunden, um ebendies zu vermeiden. Mein eigenes Spiegelbild will ich mir gar nicht ansehen. Es hat keinen Zweck. Ich weiß bereits, was ich sehen würde. \n\n\nAnubis ist hier, meine Liebe. Ein Sturm zieht auf.\n\n\nSuch nicht nach mir.\n\n\nRichard\n</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Aleks,\n\n\nIl Professore è morto. Le mutazioni della sua carne... Amore mio, in tutti gli anni in cui ho esercitato la professione medica, non ho mai visto niente di simile. Le azioni che sicuramente adesso dobbiamo imputargli – il destino di Keys, di Duggan e degli altri – travalicano l'orrore.\n\n\nNoi superstiti abbiamo deciso di separarci. È più sicuro rimanere da soli. Prima della loro partenza, ho notato che Hardwick aveva cominciato a grattarsi sotto la tunica. Eckett si era bendato strettamente le dita con della garza, in modo da non riuscire a grattarsi. Non mi guarderò allo specchio. Non è necessario. So già cosa vedrò.\n\n\nAnubi è qui, amore mio. Sta per scatenarsi una tempesta.\n\n\nNon cercarmi.\n\n\nRichard\n\n\n</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Aleks,\n\n\nEl profesor ha muerto. Las mutaciones de su carne... Amor mío, en todos mis años de práctica de la medicina, nunca había visto nada igual. Los actos que ahora sabemos que podemos atribuirle —la suerte de Keys, Duggan y los otros— son más que horribles.\n\n\nNos hemos separado por completo. Es más seguro estar solo. Antes de que se fueran, noté que Hardwick había empezado a rascarse por debajo de la túnica. Eckett se había vendado fuertemente los dedos con gasa para no rascarse. No voy a mirar mi propio reflejo. No hay necesidad. Ya sé lo que veré.\n\n\nAnubis está aquí, amor mío. Llega una tormenta.\n\n\nNo me busques.\n\n\nRichard\n</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kInstructions</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kInstructionsBody</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You now have a pick-axe. Find the four artefacts hidden under Home Square. Trust your senses... as you near an artefact you will see, hear and feel its evil presence. When you are close enough, dig fast and dig deep...</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Vous avez reçu une pioche. Trouvez les quatre artefacts cachés sous le square Home. Laissez-vous guider par votre instinct... Quand vous approcherez d’un artefact, vous pourrez voir, entendre et sentir le mal qui s’en dégage. Quand vous serez assez proche, creusez vite et profondément...</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Jetzt hast du eine Spitzhacke. Finde die vier Artefakte, die unter dem Home-Platz versteckt sind. Vertraue auf deine Sinne … Wenn du dich einem Artefakt näherst, wirst du seine unheimliche Macht sehen, hören und fühlen. Wenn du nah genug dran bist, grabe schnell und tief ...</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Hai ottenuto un piccone. Trova i quattro artefatti nascosti sotto Piazza Home. Fidati dei tuoi sensi... più sarai vicino a un artefatto e più vedrai, sentirai o proverai sulla pelle la sua presenza maligna. Quando sarai abbastanza vicino, scava velocemente e vai a fondo...</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ahora tienes un pico. Encuentra los cuatro artefactos escondidos en la Plaza Home. Confía en tus sentidos... Cuando te acerques a un artefacto, verás, oirás y sentirás su presencia maligna. Cuando estés lo bastante cerca, cava rápido y con ganas...</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kContinue</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Press [ACCEPT] to continue</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">[ACCEPT] Continuer\n</LANG>
    <LANG ID="de-DE">[ACCEPT] Fortfahren\n</LANG>
    <LANG ID="it-IT">[ACCEPT] Continua\n</LANG>
    <LANG ID="es-ES">[ACCEPT] Continuar\n</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDecline</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Press [DECLINE] to decline</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">[DECLINE] Annuler\n</LANG>
    <LANG ID="de-DE">[DECLINE] Ablehnen\n</LANG>
    <LANG ID="it-IT">[DECLINE] Rifiuta\n</LANG>
    <LANG ID="es-ES">[DECLINE] Rechazar\n</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kAlreadyCollected</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You have already lifted the curse</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Terminé</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Abgeschlossen</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Completato</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Completado</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kReadNote</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Read Note</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Lire les notes</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Mitteilungen lesen</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Leggi commenti</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Leer comentarios</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>
