<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Billabong - New Order Flip PX Submersible Shorts - Black (Men)</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Billabong - Short submersible New Order Flip PX - Noir (homme)</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Billabong - New Order Flip PX Wandershorts - Schwarz (Herren)</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Billabong - New Order Flip PX Shorts da mare - Nero (Uomo)</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Billabong - New Order Flip PX Pantalón corto sumergible - Negro (Hombre)</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Classic, dependable and submersible. The New Order Flip PX floral printed walkshort offers everything you look for in a well designed chino and more. Featuring our Platinum X Quad stretch overdyed fabric for a soft, broken-in feel. Includes side welt pockets, a flap zippered pocket at back, and a zip fly. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Classique, résistant et submersible. Le short de ville New Order Flip PX à imprimé floral intégral vous offre tout ce que vous recherchez dans un chino bien conçu, et plus encore. Fabriqué dans notre tissu stretch surteinté Platinum X Quad pour un sentiment de douceur et de décontraction. Comporte des poches latérales passepoilées, une poche zippée à rabat à l'arrière et une braguette zip. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Klassisch, zuverlässig, wasserfest: Die New Order Flip PX Wandershorts mit Blumenmuster bietet alles, was Sie von einer optimal konzipierten Chinoshorts erwarten - und sogar noch mehr! Das übergefärbte Platinum X Quad Stretchmaterial sorgt für einen legeren, komfortablen Sitz. Mit Reißverschluss, seitlichen Leistentaschen und einer Gesäßtasche mit Klappe und Reißverschluss. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Classici, affidabili e perfetti in acqua. Gli short floreali New Order Flip PX offrono tutto quello che cerchi in un paio di pantaloni in stile chino e molto di più. Presentano il nostro tessuto elasticizzato Platinum X Quad con sovratintura per un tocco morbido e un look pratico. Comprendono tasche laterali a filetto, una tasca con pattina e cerniera sul lato posteriore, e una zip con patta. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Clásico, fiable y sumergible. El pantalón corto New Order Flip PX con estampado floral ofrece todo lo que buscas en unos chinos de buen diseño, y mucho más. Hecho con la tela flexible y altamente teñida Platinum X Quad, para lograr una suave textura con sensación de ya usado. Incluye bolsillos laterales de verdugón, bolsillo trasero con cremallera y solapa, y bragueta con cremallera. [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>