<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Full Time Sport - Box Fresh - Bundle - Red (Women)</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Sport à temps plein - Nouveauté - Lot - Rouge (femme)</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Kappe für Ganztagssport - Frisch aus dem Karton - Bündel - Rot (Damen)</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Sport A Tempo Pieno - Nuovo di Zecca - Set - Rosso (Donna)</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Deporte a tiempo completo - De estreno - Pack - Roja (Mujer)</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">A red and black snap back cap with hair. This cap is straight out of the box and has a number of positions that it can sit on an avatar's head.\n \n
This Bundle contains:\n
(1) Full Time Sport - Box Fresh - N - Red (Women)\n
(2) Full Time Sport - Box Fresh - NE - Red (Women)\n
(3) Full Time Sport - Box Fresh - E - Red (Women)\n
(4) Full Time Sport - Box Fresh - SE - Red (Women)\n
(5) Full Time Sport - Box Fresh - S - Red (Women)\n
(6) Full Time Sport - Box Fresh - SW - Red (Women)\n
(7) Full Time Sport - Box Fresh - W - Red (Women)\n
(8) Full Time Sport - Box Fresh - NW - Red (Women) [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Une casquette snapback noire et rouge avec chevelure. Cette casquette est une nouveauté et offre plusieurs positions permettant de l'ajuster sur la tête d'un avatar.\n \n
Ce lot contient :\n
(1) Sport à temps plein - Nouveauté - N - Rouge (femme)\n
(2) Sport à temps plein - Nouveauté - NE - Rouge (femme)\n
(3) Sport à temps plein - Nouveauté - E - Rouge (femme)\n
(4) Sport à temps plein - Nouveauté - SE - Rouge (femme)\n
(5) Sport à temps plein - Nouveauté - S - Rouge (femme)\n
(6) Sport à temps plein - Nouveauté - SO - Rouge (femme)\n
(7) Sport à temps plein - Nouveauté - O - Rouge (femme)\n
(8) Sport à temps plein - Nouveauté - NO - Rouge (femme) [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Rotschwarze Snapback-Cap mit Haar. Diese brandneue Kappe kann mit dem Schirm nach vorne, hinten, rechts oder links getragen werden .\n \n
Dieses Bündel enthält:\n
(1) Kappe für Ganztagssport - Frisch aus dem Karton - N - Rot (Damen)\n
(2) Kappe für Ganztagssport - Frisch aus dem Karton - NO - Rot (Damen)\n
(3) Kappe für Ganztagssport - Frisch aus dem Karton - O - Rot (Damen)\n
(4) Kappe für Ganztagssport - Frisch aus dem Karton - SO - Rot (Damen)\n
(5) Kappe für Ganztagssport - Frisch aus dem Karton - S - Rot (Damen)\n
(6) Kappe für Ganztagssport - Frisch aus dem Karton - SW - Rot (Damen)\n
(7) Kappe für Ganztagssport - Frisch aus dem Karton - W - Rot (Damen)\n
(8) Kappe für Ganztagssport - Frisch aus dem Karton - NW - Rot (Damen) [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Cappello snapback rosso con capelli. Questo cappello è nuovo di zecca e può essere posizionato in vari modi sulla testa dell'avatar.\n \n
Il set comprende:\n
(1) Sport A Tempo Pieno - Nuovo di Zecca - N - Rosso (Donna)\n
(2) Sport A Tempo Pieno - Nuovo di Zecca - NE - Rosso (Donna)\n
(3) Sport A Tempo Pieno - Nuovo di Zecca - E - Rosso (Donna)\n
(4) Sport A Tempo Pieno - Nuovo di Zecca - SE - Rosso (Donna)\n
(5) Sport A Tempo Pieno - Nuovo di Zecca - S - Rosso (Donna)\n
(6) Sport A Tempo Pieno - Nuovo di Zecca - SO - Rosso (Donna)\n
(7) Sport A Tempo Pieno - Nuovo di Zecca - O - Rosso (Donna)\n
(8) Sport A Tempo Pieno - Nuovo di Zecca - NO - Rosso (Donna) [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Una gorra roja y negra de cierre trasero y con pelo. Esta gorra está recién estrenada y tiene varias posiciones para calarse en la cabeza de un avatar.\n \n
Este pack contiene:\n
(1) Deporte a tiempo completo - De estreno - N - Roja (Mujer)\n
(2) Deporte a tiempo completo - De estreno - NE - Roja (Mujer)\n
(3) Deporte a tiempo completo - De estreno - E - Roja (Mujer)\n
(4) Deporte a tiempo completo - De estreno - SE - Roja (Mujer)\n
(5) Deporte a tiempo completo - De estreno - S - Roja (Mujer)\n
(6) Deporte a tiempo completo - De estreno - SO - Roja (Mujer)\n
(7) Deporte a tiempo completo - De estreno - O - Roja (Mujer)\n
(8) Deporte a tiempo completo - De estreno - NO - Roja (Mujer) [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>