<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">MuiMui Ship</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Navire MuiMui</LANG>
    <LANG ID="de-DE">MuiMui-Schiffs</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Nave MuiMui</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Barco MuiMui</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This great passenger ship built by the MuiMui is presently moored at Loco Island! Use the binoculars to check Loco Island, and play LocoReverse with friends on the deck while enjoying the wonderful view. A surprise awaits those who communicate with LocoRoco™ characters!</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ce grand paquebot construit par les MuiMui est actuellement amarré sur l'île Loco  ! Utilise les jumelles pour examiner l'île Loco, et joue à LocoInversion avec tes amis sur le pont tout en profitant de la superbe vue. Une surprise attend ceux qui communiquent avec les personnages de LocoRoco™ !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Dieses von den MuiMui gebaute Passagierschiff liegt gerade vor der Loco-Insel! Schau dir die Loco-Insel mit dem Fernglas an und spiele "Loco umgekehrt" mit deinen Freunden an Deck, während du die tolle Aussicht genießt. Auf alle, die mit den LocoRoco™-Charakteren sprechen, wartet eine Überraschung!</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Questa enorme nave passeggeri costruita dai MuiMui è attualmente ormeggiata a Loco Island! Usa il binocolo per scrutare Loco Island e gioca a LocoReverse con gli amici sul ponte, mentre vi godete un panorama fantastico! Una sorpresa attende tutti coloro che interagiranno con i LocoRoco™!</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¡Este fantástico barco de pasajeros construido por los MuiMui se encuentra amarrado en la Loco Isla! Utiliza los prismáticos para inspeccionar la Loco Isla y, en la cubierta, juega con varios amigos a LocoReverso mientras disfrutas de la impresionante vista. ¡Los que se comuniquen con personajes de LocoRoco™ se llevarán una sorpresa!</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>