<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">LMO-Xi: Continuum Holo-Cycle</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">LMO-Xi: Continuum Holo-Cycle</LANG>
    <LANG ID="de-DE">LMO-Xi: Continuum Holo-Motorrad</LANG>
    <LANG ID="it-IT">LMO-Xi: Continuum - Olocicletta</LANG>
    <LANG ID="es-ES">LMO-Xi: Continuum: holocicleta</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This speedy futuristic motorbike is built using state of the art Axiom hologram technology! Hop on and zoom around PlayStation®Home in style.This is a reward for playing through Xi: Continuum Day 7. \n
Speed: ◆◆◆◆◆ \n
LMO (Locomotion) is a Portable item. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Cette moto futuriste rapide a été construite à l'aide de la technologie  ultra-moderne d'Axiom utilisant le hologramme ! Montez dessus et promenez-vous avec classe dans PlayStation®Home. C'est une récompense pour avoir terminé le Jour 7 de Xi: Continuum. \n
Vitesse : ◆◆◆◆◆ \n
LMO (Locomotion) est un objet portable. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Bei diesem superschnellen und futuristischen Motorrad kommt die neueste Axiom-Hologramm-Technologie zum Einsatz! Damit lässt sich stylish durch PlayStation®Home düsen. Dies ist eine Belohnung für das Durchspielen von Xi: Continuum Tag 7. \n
Geschwindigkeit: ◆◆◆◆◆ \n
Das Fortbewegungsmittel ist ein portabler Gegenstand. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Questa veloce motocicletta futuristica è stata realizzata utilizzando l'avanzatissima tecnologia olografica di Axiom! Salta in sella e sfreccia in grande stile su PlayStation®Home. Questo è un premio per aver superato il Giorno 7 di Xi: Continuum. \n
Velocità: ◆◆◆◆◆ \n
LMO (Locomozione) è un oggetto trasportabile. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Esta moto rauda y futurística está construida con tecnología de hologramas de la Axiom. Súbete y viaja por PlayStation®Home con estilo. Es una recompense por haber jugado a Xi: Continuum, Día 7.\n
Velocidad: ◆◆◆◆◆ \n
LMO (Locomoción) es un artículo portátil. [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>