<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object" default_language="en-GB">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTUT_START</LANG>
    <LANG ID="en-GB">For your first task you will learn to how to control a feather with the Levitation Charm. Use the SIXAXIS™ to move your feather through the rings. If you touch the rings at too high a speed you'll need to start again.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Como primera tarea, aprenderás a controlar una pluma con el encantamiento levitatorio. Usa el mando inalámbrico SIXAXIS™ para mover la pluma a través de los anillos. Si los tocas a demasiada velocidad, tendrás que empezar de nuevo.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Per la tua prima prova imparerai a controllare una piuma con l'Incantesimo Levitante. Usa il controller wireless SIXAXIS™ per far passare la piuma attraverso gli anelli. Se tocchi gli anelli, dovrai ricominciare.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">最初の課題では、浮遊呪文を使って羽根を操作する方法を学ぶよ。コントローラを使って、羽根を動かしてリングにくぐらせよう。速すぎてリングに当たると、最初からやり直し。</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Pour ta première tâche, tu vas apprendre à contrôler une plume avec le sortilège de Lévitation. Utilise la manette sans fil SIXAXIS™ pour la déplacer à travers les anneaux. Si tu les touches à trop grande vitesse, tu devras recommencer.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Bei der ersten Aufgabe lernst du, mit einem Schwebezauber eine Feder zu steuern. Führe die Feder mit dem SIXAXIS™ Wireless-Controller durch die Ringe. Berührst du die Ringe mit zu hoher Geschwindigkeit, musst du wieder von vorn anfangen.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTUT_RINGORDER</LANG>
    <LANG ID="en-GB">As you pass through each ring the next one will light up. To complete the task you must pass through them in order.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Conforme atravieses cada anillo se iluminará el siguiente. Para completar la tarea deberás atravesarlos en orden.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Quando passi attraverso un anello, il successivo si illumina. Per completare la prova, devi attraversare tutti gli anelli nell'ordine giusto.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">リングをくぐり抜けたら、次にくぐらないといけないリングが光るよ。課題をクリアするには、全てのリングを順番通りにくぐらないとダメ！</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Quand tu passes dans un anneau, le suivant s'éclaire. Pour réussir cette tâche, tu dois tous les traverser dans l'ordre.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Hast du einen Ring passiert, leuchtet der nächste auf. Absolviere sie in der richtigen Reihenfolge, um die Aufgabe zu meistern.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTUT_ENDPLATE</LANG>
    <LANG ID="en-GB">To complete the task you must land the feather gently on the end plate. Make sure that you have passed through all of the rings first though.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Para completar la tarea deberás depositar con cuidado la pluma en el plato final. Asegúrate de haber atravesado antes todos los anillos.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Per completare la prova, devi adagiare la piuma sul piatto finale, ma non prima di aver attraversato tutti gli anelli.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">課題をクリアするには、羽根を優しく金の皿に落とさないとダメ。しかし、その前に全てのリングを通過してね！</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Pour réussir cette tâche, tu dois faire atterrir la plume en douceur sur le plateau final après avoir traversé tous les anneaux.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Um die Aufgabe abzuschließen, musst du die Feder sanft auf dem Teller am Ende landen lassen. Aber achte darauf, dass du vorher alle Ringe passiert hast.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTUT_TIMES</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Exceptional students that feel up to the challenge may try to beat the task under one of the difficult times set.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Los alumnos excepcionales pueden probar a completarla dentro de uno de los límites de tiempo marcados como difíciles.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Gli studenti eccezionali che si sentono all'altezza della sfida possono tentare di superare la prova entro uno dei tempi difficili stabiliti.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">チャレンジがしたい優秀な生徒は、設定された目標タイムに挑戦してみよう</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Les élèves qui se sentent à la hauteur peuvent tenter d'accomplir cette tâche en respectant la limite de temps la plus courte.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Musterschüler mit Lust auf eine Herausforderung können versuchen, die Aufgabe innerhalb einer der kniffligen Zeitvorgaben zu meistern.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTUT_OTHEROBJECTS</LANG>
    <LANG ID="en-GB">It's not just rings you must avoid hitting. In this level there is also a glass tube. Avoid hitting the sides of the tube.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">No solo deberás evitar el contacto con los anillos. En este nivel también hay un tubo de cristal. No lo golpees.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Oltre agli anelli, in questo livello devi fare attenzione a non toccare le pareti del tubo di vetro.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">当たらないように気をつけるのは、リングだけではないよ。このステージには、ガラスの筒もある。筒の壁にも、ぶつかってはダメ。</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Il ne te suffit pas d'éviter de cogner dans les anneaux, tu dois aussi éviter de frapper les parois du tube en verre de ce niveau.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Du darfst nicht nur die Ringe nicht berühren. In dieser Stufe gibt es auch ein Glasrohr, dessen Seiten du auch nicht berühren solltest.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTUT_MOVE</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You seem to be getting the hang of this. Let's make things trickier by having the rings move.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Le vas cogiendo el truco. Compliquemos las cosas con anillos en movimiento.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">A quanto pare ci stai prendendo la mano. Complichiamo un po' le cose facendo muovere gli anelli.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">コツをつかんできたみたいだね。もう少し難しくしてみよう。動いているリングに挑戦だ。</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">On dirait que tu as compris. Corsons les choses en faisant bouger les anneaux.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Du scheinst den Dreh rauszuhaben. Machen wir es etwas schwieriger: mit beweglichen Ringen.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTUT_ROTATE</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You're progressing quickly. Let's see how you do with rotating rings.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Progresas rápidamente. Veamos cómo lo haces con anillos rotatorios.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Stai facendo grandi progressi. Vediamo come te la cavi con gli anelli rotanti.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">進歩が早いね！回転しているリングはどうかな？</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Tu progresses vite ! Voyons comment tu t'en sortiras avec des anneaux qui tournent.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Du lernst schnell. Mal sehen, wie du mit rotierenden Ringen zurechtkommst.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTUT_BELLOWS</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This task will be trickier with the bellows. Bellows will blow your feather away.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Esta tarea será más difícil con fuelles: el aire desplazará la pluma.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La prova diventa più complessa con il mantice, perché allontana la piuma.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">送風機があるから、難しくなるよ。送風機は、羽根を吹き飛ばすよ。</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Cette tâche sera plus difficile avec les soufflets, qui vont repousser ta plume.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Jetzt erschweren dir Blasebälge die Aufgabe. Sie pusten deine Feder weg.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTUT_SUCKER</LANG>
    <LANG ID="en-GB">In this task there is a little obstacle. Make sure you don't get too close to it. It won't hurt you but it will pull the feather in.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">En esta tarea hay un pequeño obstáculo. Asegúrate de no acercarte demasiado. No te hará daño, pero atraerá la pluma.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">In questa prova c'è un piccolo ostacolo. Fai attenzione a non avvicinarti troppo. Non ti farà male, ma attirerà la piuma.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">この課題には、ちょっとした障害物があるよ。近づきすぎないようにね。傷にならないけど、羽根が吸い込まれてしまう！</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Dans cette tâche, tu verras un petit obstacle. Ne t'en approche pas ! Il ne te fera pas de mal, mais il attirera la plume.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Bei dieser Aufgabe gibt es ein kleines Hindernis. Komm ihm lieber nicht zu nahe. Dir passiert zwar nichts, aber deine Feder wird eingesaugt.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTUT_REPULSOR</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This is similar to the previous obstacle, however this one will push your feather away.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Este obstáculo es parecido al anterior, pero intentará alejar la pluma.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Questo è simile all'ostacolo precedente, ma qui la piuma verrà allontanata.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">この障害物は、前のと似ているけど、これは羽根を押し返すよ。</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Celui-ci est similaire à l'obstacle précédent, mais il repoussera ta plume.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Dieses Hindernis ähnelt dem vorherigen, aber diesmal wird die Feder weggestoßen.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTUT_AVIS</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The end plate is back at the start of the course. This ring has been enchanted to help you. When you guide your feather through it a flock of birds will deliver the feather back to the beginning.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">El plato final está al inicio del circuito. Este anillo está encantado, para ayudarte. Cuando lleves la pluma a través de él, una bandada de pájaros la transportará de vuelta al principio.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il piatto finale è tornato all'inizio del percorso. Per aiutarti, è stato lanciato un incantesimo sull'anello, affinché, quando guidi la piuma attraverso di esso, uno stormo di uccelli la riporti all'inizio.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">金の皿は、ステージの最初にあるよ。君を助けるために、このリングには魔法がかけられている。リングをくぐると、一群の鳥が、君の羽根を最初まで届けてくれるよ。</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le plateau final est au début du parcours. Cet anneau a été enchanté pour t'aider : quand tu guideras ta plume à travers, des oiseaux la rapporteront au départ.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Der Teller ist am Beginn des Parcours. Dieser Ring ist verzaubert und hilft dir. Wenn du die Feder hindurch lenkst, bringt ein Schwarm Vögel ihn zurück zum Anfang.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTUT_CANDLES</LANG>
    <LANG ID="en-GB">In this task the floating candles will make things more interesting. If your feather catches light put the fire out quickly.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Las velas flotantes harán esta tarea más interesante. Si la pluma empieza a arder, apágala rápidamente.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">In questa prova le candele sospese a mezz'aria renderanno le cose più interessanti. Se la piuma si incendia, spegni subito il fuoco.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">この課題は、フローティングキャンドルだから、ますます面白くなるよ！羽根に火がついたら、早く消してね！</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Dans cette tâche, les bougies volantes ajouteront un peu de piquant : si ta plume s'embrase, éteins vite le feu.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Diese Aufgabe wird durch schwebende Kerzen aufgepeppt. Wenn deine Feder Feuer fängt, musst du sie schnell löschen.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTUT_PORTCULLIS</LANG>
    <LANG ID="en-GB">In this task you will learn about portcullises. To open a portcullis you must rest your feather on a weight platform and take control of a weight. You must then rest the weight on the scales to open the portcullis.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">En esta tarea te enfrentarás a los rastrillos. Para abrirlos, coloca la pluma sobre la plataforma y toma el control de un peso. Deberás colocarlo en la balanza para abrir el rastrillo.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">In questa prova imparerai l'uso delle saracinesche. Per aprire una saracinesca, devi appoggiare la piuma su una bilancia e prendere il controllo di un peso. A quel punto appoggia il peso sulla bilancia per aprire la saracinesca.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">この課題では、落とし格子について学ぶよ。落とし格子を開けるには、羽根を分銅プラットホームに置いて、分銅を操作するんだ。そして、その分銅を秤に置いて、落とし格子を開けよう。</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Dans cette tâche, tu vas découvrir les herses. Pour ouvrir une herse, tu dois poser ta plume sur une plateforme et prendre le contrôle d'un poids. Ensuite, pose le poids sur la balance pour ouvrir la herse.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">In dieser Aufgabe erfährst du mehr über Fallgatter. Um ein Fallgatter zu öffnen, musst du die Feder auf einer Wiegeplattform ablegen und ein Gewicht steuern. Dann musst du das Gewicht auf die Waage legen, um das Fallgatter zu öffnen.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTUT_PORTCULLIS2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Some portcullises require more than one weight to fully open.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Per aprire completamente alcune saracinesche occorre più di un peso.</LANG>
    <LANG ID="en-US">Some portcullises require more than one weight to fully open.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Einige Fallgatter öffnen sich erst bei mehreren Gewichten vollständig.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Certaines herses nécessitent plus d'un poids pour s'ouvrir complètement.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ある落とし格子を開けるには、いくつかの分銅が必要だよ。</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Algunos rastrillos precisan más de un peso para abrirse del todo.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTUT_TICKLER</LANG>
    <LANG ID="en-GB">In this lesson the rings will not let the feather through so easily. You must tickle them with your feather or they won't let you through.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">En esta tarea, los anillos no dejarán pasar la pluma fácilmente. Deberás usarla para hacerles cosquillas; si no, no pasará.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">In questa prova gli anelli non lasceranno passare la piuma facilmente. Usa la piuma per fargli il solletico o non ti lasceranno passare.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">この課題では、羽根を簡単にリングにくぐらすことはできないよ。くぐらせるには、羽でリングをくすぐるしかない。</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Dans cette tâche, les anneaux ne se laisseront pas si facilement traverser. Tu dois les chatouiller avec ta plume pour cela.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">In dieser Aufgabe lassen die Ringe die Feder nicht so einfach passieren. Du musst sie mit der Feder kitzeln, sonst lassen sie dich nicht durch.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kFLICK</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Swish and flick!</LANG>
    <LANG ID="es-ES">¡Agita y golpea!</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Agitare e colpire!</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ヒュッと振って、はじいてみよう！</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Un trait et une courbe !</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Wutschen und schnipsen!</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kCONGRATULATIONS</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Congratulations</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Enhorabuena</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Complimenti</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">おめでとう！</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Félicitations</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Glückwunsch</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kSKIP</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You seem to be having a little trouble with this. Why not skip it for now and come back later? Return to the task select screen and choose a different one to work on.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Parece que tienes problemas con esto. ¿Por qué no lo dejas por ahora y lo intentas luego? Vuelve a la pantalla de selección de tareas y elige una distinta que llevar a cabo.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">A quanto pare, ti sta dando del filo da torcere. Perché non cambi prova per adesso e poi ritenti questa più tardi? Torna alla schermata di selezione prove e scegli un'altra prova da affrontare.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ちょっと苦戦しているね。今はスキップして、後でもう一度トライしよう。[DECLINE]で課題選択に戻る。</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">On dirait que tu as du mal. Pourquoi ne pas passer à la suite et revenir plus tard ? Reviens à l'écran de choix de la tâche et choisis-en une autre.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Damit scheinst du Schwierigkeiten zu haben. Lass es doch einfach aus und versuch es später noch mal. Kehre zur Aufgabenauswahl zurück und suche eine andere Aufgabe aus, um daran zu arbeiten.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Charms</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Incantesimi</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Zauberkunst</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Enchantements</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">妖精の魔法</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Encantamientos</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kFAIL</LANG>
    <LANG ID="en-GB">You seem to be having a little trouble with this. Why not skip it for now and come back later? Return to the task select screen and choose a different one to work on.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Parece que tienes problemas con esto. ¿Por qué no lo dejas por ahora y lo intentas luego? Vuelve a la pantalla de selección de tareas y elige una distinta que llevar a cabo.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">A quanto pare, ti sta dando del filo da torcere. Perché non cambi prova per adesso e poi ritenti questa più tardi? Torna alla schermata di selezione prove e scegli un'altra prova da affrontare.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ちょっと苦戦しているね。今はスキップして、後でもう一度トライしよう。[DECLINE]で課題選択に戻る。</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">On dirait que tu as du mal. Pourquoi ne pas passer à la suite et revenir plus tard ? Reviens à l'écran de choix de la tâche et choisis-en une autre.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Damit scheinst du Schwierigkeiten zu haben. Lass es doch einfach aus und versuch es später noch mal. Kehre zur Aufgabenauswahl zurück und suche eine andere Aufgabe aus, um daran zu arbeiten.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Temporary description [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Descripción temporal [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Descrizione temporanea [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">仮の説明書 [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Description temporaire [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Vorübergehende Beschreibung [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kFRIENDS</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Friends</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Amigos</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Amici</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">フレンド</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Amis</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Freunde</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kYOUR_HIGHSCORE</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Your Highscore</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Tu mejor puntuación</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il tuo record</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">あなたのハイスコア</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ton meilleur score</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Dein Rekord</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kLEADERBOARD</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Leaderboard</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Clasificación</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Classifica</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ランキング</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Classement</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Bestenliste</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kExit</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Exit</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Salir</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Esci</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">終了</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Quitter</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Verlassen</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kSELECT</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Select</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Seleccionar</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Seleziona</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">決定</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Sélectionner</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Auswählen</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kTOP_TEN</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Top Ten</LANG>
    <LANG ID="es-ES">10 mejores</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Top ten</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">トップ10</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">10 meilleurs</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Top 10</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kNAVIGATE</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Navigate</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Navegar</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Muoviti</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">移動する</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Parcourir</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Navigieren</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kUnlock</LANG>
    <LANG ID="en-GB">To access additional levels you need to link your Pottermore.com account via the navigator and to have completed the Sorting Ceremony.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Para desbloquear más niveles, debes vincular tu cuenta de Pottermore.com a través del navegador y completar la ceremonia de selección.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Per sbloccare altri livelli devi collegare il tuo account Pottermore.com tramite il Navigatore  e completare la cerimonia di Smistamento.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">さらにステージをを解放するには、www.pottermore.comで組分けの儀式を完了し、\n\nナビゲーターの「Pottermoreと関連付け」からアカウント関連付けを行なってください。</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Pour accéder à des niveaux supplémentaires, tu dois relier ton compte Pottermore.com depuis ton navigateur et effectuer la Cérémonie de la Répartition.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Um weitere Stufen freizuschalten, musst du dein Pottermore.com-Konto über den Navigator verbinden und die Einführungsfeier abgeschlossen haben.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kInternetProblem</LANG>
    <LANG ID="en-GB">We are experiencing a problem authenticating your details with www.pottermore.com. Please try again later.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ha ocurrido un error al intentar acreditar tus datos en www.pottermore.com. Inténtalo de nuevo más tarde.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Si è verificato un problema durante l'autenticazione dei tuoi dati su www.pottermore.com. Riprova più tardi.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">www.pottermore.comのアカウント情報にアクセスできません。後ほどもう一度お試しください。</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Nous n'avons pas réussi à authentifier tes informations sur www.pottermore.com. Recommence plus tard.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Es gibt ein Problem bei der Authentifizierung deiner Daten auf www.pottermore.com. Bitte versuche es später noch einmal.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kNewCardNotSorted</LANG>
    <LANG ID="en-GB">View your Pottermore Cards once you’ve linked your Pottermore.com account.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">組分けの儀式が済んだPottermore.comアカウントを関連付けして、このカードをアンロックしましょう！</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Cuando vincules tu cuenta de Pottermore.com podrás ver tus cromos Pottermore.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Potrai vedere le tue figurine di Pottermore una volta che avrai collegato il tuo account Pottermore.com.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Une fois que tu as relié ton compte Pottermore.com, visualise tes Cartes Pottermore.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Sieh dir deine Pottermore-Karten an, nachdem du dein Pottermore.com-Konto verbunden hast.</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>
