<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Split Ends - Tied Back Bundle (Women)</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Pointes fourchues - Lot cheveux attachés en arrière (femme)</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Split Ends - Paket: Zurückgebundenes Haar (Damen)</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Doppie Punte - Set Capelli Legati (Donna)</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Puntas abiertas - Pack Amarrado (Mujer)</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Grab yourself a new look with these fashionable hair styles.\n
\n
This bundle contains:\n
(1) SplitEnds - Highlighted Tied Hair - Teal (Women)\n
(2) SplitEnds - Highlighted Tied Hair - Blue (Women)\n
(3) SplitEnds - Highlighted Tied Hair - Pink (Women) [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Faites-vous un nouveau look avec ces coiffures à la mode.\n
\n
Ce lot contient :\n
(1) Pointes fourchues - Cheveux brillants en queue de cheval - Bleu sarcelle (femme)\n
(2) Pointes fourchues - Cheveux brillants en queue de cheval - Bleu (femme)\n
(3) Pointes fourchues - Cheveux brillants en queue de cheval - Rose (femme) [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Wagen Sie einen völlig neuen Look mit diesen modischen Frisuren. \n
\n
Dieses Bündel enthält:\n
(1) SplitEnds - Zurückgebundenes Haar mit Strähnchen - Blaugrün (Damen)\n
(2) SplitEnds - Zurückgebundenes Haar mit Strähnchen - Blau (Damen)\n
(3) SplitEnds - Zurückgebundenes Haar mit Strähnchen - Rosa (Damen) [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Trasforma il tuo look con queste acconciature super trendy.\n
\n
Il set comprende:\n
(1) Doppie Punte - Capelli Legati con Meches - Verde-azzurro (Donna)\n
(2) Doppie Punte - Capelli Legati con Meches - Blu (Donna)\n
(3) Doppie Punte - Capelli Legati con Meches - Rosa (Donna) [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Date una nueva imagen con estos modernos  peinados.\n
\n
Este pack contiene:\n
(1) Puntas abiertas - Pelo amarrado con mechas - Verde azulado (Mujer)\n
(2) Puntas abiertas - Pelo amarrado con mechas - Azul (Mujer)\n
(3) Puntas abiertas - Pelo amarrado con mechas - Rosa (Mujer) [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>