<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-US" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Ghostbusters™ Firehouse</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">La caserne S.O.S. Fantômes™</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ghostbusters™-Feuerhaus</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Set caserma dei pompieri Ghostbusters™</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La Estación de Bomberos de Cazafantasmas™</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ゴーストバスターズ™ 消防署　撮影現場</LANG>
    <LANG ID="en-US">Ghostbusters™ Firehouse</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Own the Ghostbusters™ Firehouse HQ, a three floor personal space with ghost containment, garage/office and living areas. Also included are a full-size Ecto-1, an interactive camera and a flying Slimer. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Achetez la caserne S.O.S. Fantômes™, un espace personnel de 3 étages avec container à ectoplasmes, garage/bureau et pièces de vie. Comprend aussi une Ecto-1 grandeur nature, une caméra interactive et un Bouffe-tout volant. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Erwerben Sie das Feuerhaus-Hauptquartier von Ghostbusters™, ein dreistöckiges persönliches Apartment mit Geisterkammer, Garage/Büro und Wohnraum. Außerdem: ein Ecto-1 in Lebensgröße, eine interaktive Kamera und ein fliegender Slimer. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Compra la caserma dei pompieri Ghostbusters™, uno spazio personale a tre piani con contenimento fantasmi, garage/ufficio e aree soggiorno. Sono inclusi anche una Ecto-1 a grandezza naturale, una videocamera interattiva e uno Slimer volante. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Obtén la estación de bomberos de Cazafantasmas™, un espacio personal de tres pisos con contenedor para fantasmas, garaje, oficina y salón. También incluye un Ecto-1 a tamaño real, una cámara interactiva y un Moquete volador. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ゴーストバスターズ™の本部である消防署を手に入れましょう。地下室付き2階建てのパーソナルスペースで、ゴースト捕獲装置、ガレージ／オフィス、リビングがあります。実物大のECTO-1、インタラクティブカメラ、飛び回るスライマーも付属。さらに、専用の家具も付いています。\n
\n
本セットには、パーソナルスペースのカスタマイズ用の以下のアイテムが含まれています。\n
\n
「Loot™製 携帯型ブルースクリーン」（装飾品）\n
「映画撮影用カメラ（頑丈な三脚付き）」（家電・器具）\n
「Loot™製 頑丈なトランク」（収納家具）\n
「Loot™製 マーキング用テープ（青）」（ラグ）\n
「Loot™製 タレント用ディレクターズチェア」（チェア）\n
「旧式の電話」（家電・器具）\n
「金属製ベッド」（ソファー）\n
「ゴーストバスターズ™ 80年代のテレビ」（家電・器具）\n
「ゴーストバスターズ™ 80年代のテレビ（合成撮影用）」（家電・器具）\n
「ゴーストバスターズ™ ピザの箱」（装飾品）\n
「ゴーストバスターズ™ ピザ１切れ」（装飾品）\n
「ゴーストバスターズ™ ピザ」（装飾品）\n
「ゴーストバスターズ™ ロゴ」（装飾品）\n
「ゴーストバスターズ™ ＶＨＳビデオカメラ」（家電・器具）\n
「ゴーストバスターズ™ コーヒーメーカー」（家電・器具）\n
「ゴーストバスターズ™ ディナー皿」（装飾品）\n
「ゴーストバスターズ™ ソーダの瓶」（装飾品）\n
「ゴーストバスターズ™ カップ」（装飾品）\n
「ゴーストバスターズ™ カップ麺」（装飾品）\n
「ゴーストバスターズ™ ベーグル」（装飾品）\n
「ゴーストバスターズ™ トースト」（装飾品）\n
\n
※購入すると、「パーソナルスペースのカスタマイズ」内の該当カテゴリに各アイテムが追加されます。[#Legal]</LANG>
    <LANG ID="en-US">Own the Ghostbusters™ Firehouse HQ, a three floor personal space with ghost containment, garage/office and living areas. Also included are a full-size Ecto-1, an interactive camera, a flying Slimer, PLUS exclusive furniture for your space. [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>