<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
	<PHRASE>
		<LANG ID="REF">kName</LANG>
		<LANG ID="en-GB">School Bag 4-piece Set (Men)</LANG>
		<LANG ID="fr-FR">Set Sacs d'École 4 pièces (homme)</LANG>
		<LANG ID="de-DE">Schultasche 4-teiliges Set (für Männer)</LANG>
		<LANG ID="it-IT">Set 4 borse da scuola (da uomo)</LANG>
		<LANG ID="es-ES">Juego de cuatro artículos de cartera escolar (hombre)</LANG>
		<LANG ID="ja-JP">学校指定の通学バッグ４点セット（男性）</LANG>
		<LANG ID="ko-KR"/>
		<LANG ID="en-SG"/>
		<LANG ID="zh-HK"/>
		<LANG ID="zh-TW"/>
		<LANG ID="en-US">School Bag 4-piece Set (Men)</LANG>
	</PHRASE>
	<PHRASE>
		<LANG ID="REF">kDesc</LANG>
		<LANG ID="en-GB">4-piece set of school bags. \nThis set includes the following items:\n\n- School Bag, in Hand (Black, Men) (Hand)\n- Punk Student's School Bag, in Hand (Black, Men) (Hand)\n- School Bag on Left Shoulder (Navy, Men) (Hand)\n- School Bag on Back (Navy, Men) (Hand)\n\n* Upon purchase, each item will be added to the applicable category. [#Legal]</LANG>
		<LANG ID="fr-FR">Un set 4 pièces de sacs d'école. \nCe set inclut les objets suivants :\n\n- Sac d'École, en Main (noir, homme) (Main)\n- Sac d'École de Punk, en Main (noir, homme) (Main)\n- Sac d'École sur l'Épaule Gauche (marine, homme) (Main)\n- Sac à Dos d'École (marine, homme) (Main)\n\n* En achetant ce set, chaque objet sera ajouté à sa catégorie respective. [#Legal]</LANG>
		<LANG ID="de-DE">4-teiliges Set Schultaschen. \nDieses Set enthält die folgenden Gegenstände:\n\n- Schultasche, in der Hand (schwarz, für Männer) (Hand)\n- Schultasche eines punkigen Studenten, in der Hand (schwarz, für Männer) (Hand)\n- Schultasche über der linken Schulter (marineblau, für Männer) (Hand)\n- Schultasche auf dem Rücken (marineblau, für Männer) (Hand)\n\n* Bei Erwerb wird jeder Gegenstand der entsprechenden Kategorie hinzugefügt. [#Legal]</LANG>
		<LANG ID="it-IT">Set composto da 4 borse da scuola.\nNel suddetto set sono inclusi i seguenti oggetti:\n\n- Borsa da scuola, in mano (nera, da uomo) (mano)\n- Borsa da scuola da teppistello, in mano (nera, da uomo) (mano)\n- Borsa da scuola appoggiata sulla spalla sinistra (blu scuro, da uomo) (mano)\n- Borsa da scuola appoggiata sulla schiena (blu scuro, da uomo) (mano)\n\n* Acquistando questo elemento, verrà aggiunta ogni voce sopra elencata nella specifica categoria.[#Legal]</LANG>
		<LANG ID="es-ES">Juego de cuatro artículos de carteras escolares. \nEste conjunto incluye los siguientes artículos:\n\n- Cartera escolar, en mano (negra, hombre) (mano)\n- Cartera escolar de estudiante macarra, en mano (negra, hombre) (mano)\n- Cartera escolar sobre hombro izquierdo (azul marino, hombre) (mano)\n- Cartera escolar a la espalda (azul marino, hombre) (mano)\n\n*Adquiriendo este juego, cada artículo se añadirá a su correspondiente categoría. [#Legal]</LANG>
		<LANG ID="ja-JP">手持ちの学生カバン２種と、肩にかけた通学バッグ２種の４点セット。\n本セットには、下記アイテムが含まれています。\n\n・手に持った学生カバン（黒・男性）(手）\n・手に持った不良の学生カバン（黒・男性）(手）\n・左肩にかけた通学バッグ（紺・男性）(手）\n・背負った通学バッグ（紺・男性）(手）\n\n※購入すると、該当カテゴリに各アイテムが追加されます。[#Legal]</LANG>
		<LANG ID="ko-KR"/>
		<LANG ID="en-SG"/>
		<LANG ID="zh-HK"/>
		<LANG ID="zh-TW"/>
		<LANG ID="en-US">4-piece set of school bags. \nThis set includes the following items:\n\n- School Bag, in Hand (Black, Men) (Hand)\n- Punk Student's School Bag, in Hand (Black, Men) (Hand)\n- School Bag on Left Shoulder (Navy, Men) (Hand)\n- School Bag on Back (Navy, Men) (Hand)\n\n* Upon purchase, each item will be added to the applicable category. [#Legal]</LANG>
	</PHRASE>
</LOCALISATION>
