<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Element - Mirabelle Fleece Over Oasis Bralette - Black and Natural (Women)</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Element - Polaire Mirabelle sur bustier Oasis - Noir et naturel (femme)</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Element - Mirabelle Fleece über Oasis Bralette - Schwarz und Natur (Damen)</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Element - Mirabelle Felpa e Top Oasis - Bianco e Naturale (Donna)</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Element - Mirabelle Chaqueta polar sobre Oasis Top - Negro y Natural (Mujer)</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Blazer style all-over printed fleece with voile details, welt pockets, cotton coated belt with beads at waist, and metal logo plate.
And Jac collaboration crochet bralette with adjustable strap detail, back smocked piecing, and woven logo label. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Polaire style blazer avec imprimé intégral, ornements en voile, poches passepoilées, ceinture en coton enduit avec perles et passant, et plaque logo métallique.
Et un bustier au crochet collaboration Jac avec bretelles ajustables, pièces smockées dans le dos et étiquette logo tissée. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Bedrucktes Fleece im Blazerstil mit Schleierverzierungen, Leistentaschen, baumwollumhülltem Gürtel und metallener Logoplatte zusammen mit einer Häkelbralette von Jac mit verstellbaren Trägern, Smokverzierungen auf dem Rücken und gewebtem Logoetikett [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Felpa in stile giacca con stampa all-over, dettagli in voile, tasche a filetto, cintura rivestita in cotone con perline ed etichetta con logo in metallo.
E top ricamato con bretelle regolabili, arricciatura sulla schiena ed etichetta con logo in tessuto in collaborazione con Jac. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Chaqueta polar tipo blazer con estampado general y detalles de gasa, bolsillos de verdugón, cinturón revestido en algodón con cuentas ornamentales y placa metálica con el logotipo.
Y colaboración de Jac para un top de ganchillo con detalle de tirantes ajustables, nido de abeja ensamblado en espalda y etiqueta cosida con el logotipo. [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>