<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Ice Clock</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Horloge de glace</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Eisuhr</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Orologio di Ghiaccio</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Reloj de hielo</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This clock may be cold but it won't let you freeze time.\n
Exclusive to the Winter Holiday Acorn Meadows Park.\n
\n
The time is automatically set using the time on your PlayStation®3.\n
\n
※ Active items provide more functionality than normal items. You may only place limited numbers of the active items in your apartment or clubhouse at any time. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Cette horloge est peut-être froide, mais avec elle votre temps ne sera pas gelé.\n
Une exclusivité du parc Acorn Meadows Vacances d'hiver.\n
\n
L'heure est automatiquement réglée par rapport à celle de votre PlayStation®3.\n
\n
※ Les articles actifs offrent davantage de fonctionnalités que les articles normaux. À tout moment, vous ne pouvez placer qu'un nombre limité d'articles actifs dans votre appartement ou votre club-house. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Diese Uhr ist zwar eiskalt, bringt die Zeit aber trotzdem nicht zum Einfrieren. \n
Exklusiv zur Weihnachtszeit im Acorn Meadows Park.\n
\n
Die Zeit wird automatisch an die Zeit auf Ihrer PlayStation®3 angepasst.\n
\n
※ Aktive Artikel bieten mehr Funktionalität als normale Artikel. Sie dürfen nur eine begrenzte Anzahl aktiver Artikel jeweils in Ihrem Apartment oder Clubhaus aufstellen. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Quest'orologio sarà anche freddo ma non ti farà "congelare" il tempo.\n
In esclusiva per Acorn Meadows Park Festività Invernali.\n
\n
L'orario è impostato automaticamente in funzione dell'ora segnata sulla tua PlayStation®3. \n
\n
※ Gli articoli attivi offrono maggiori funzionalità rispetto a quelli normali. Puoi posizionare solo un numero limitato di articoli attivi alla volta nel tuo appartamento o circolo. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Este reloj podrá estar frío pero no te dejará congelar el tiempo.\n
En exclusiva para el Parque de Campo Bellotas de las Vacaciones de invierno.\n
\n
La hora se configura automáticamente mediante la que tienes en tu PlayStation®3.\n
\n
※ Los artículos activos ofrecen más funcionalidad que los normales. Así, en todo momento, podrás ubicar sólo un número limitado de artículos activos en tu apartamento o tu club. [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>