<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Brown Pony</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Poney brun</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Braun Pony</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Pony marrone</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Pony marrón</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Travelling from one place to another has never been so much fun! These animals are ready to be ridden on any terrain at high speed. Whether in the mountains, the city or countryside, they will be a totally new experience, an adventure! You’ll find any excuse to use them![#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Aller d'un lieu à un autre n'a jamais été aussi amusant! Ces montures sont conçues pour tout terrain à très grande vitesse. Se promener dans la montagne, en ville ou à la campagne sera une expérience toute nouvelle, une aventure! Vous ne cesserez de chercher des excuses pour pouvoir vous en servir![#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Von einem Ort zum nächsten zu kommen, hat noch nie so viel Spaß gemacht! Diese Reittiere sind dafür gedacht, auf jeglichem Gelände in Höchstgeschwindigkeit voranzukommen. Auf dem Berg zu wandern, oder in Stadt und Land zu spazieren wird ein ganz neues Erlebnis, ein Abenteuer! Du wirst Ausreden suchen, um sie benützen zu können![#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Andare da un posto all'altro non è mai stato così divertente! Con questi animaletti puoi correre su qualsiasi terreno ad alta velocità. Camminare in montagna, città o paese sarà un'esperienza totalmente nuova, un'avventura! Potrai cercare qualsiasi scusa per usarle![#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ir de un lugar a otro nunca fue tan divertido! Estas monturas están preparadas para avanzar sobre cualquier terreno a la máxima velocidad. Pasear por la montaña, ciudad o campo será una experiencia totalmente nueva, una aventura! Buscarás cualquier excusa para poder usarlas![#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>