<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The Dressing Room </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le Dressing Room </LANG>
    <LANG ID="de-DE">Der Umkleideraum </LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il Camerino </LANG>
    <LANG ID="es-ES">El vestidor </LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This environment is undoubtedly the most distinguished and elegant on PlayStation®Home. Characterised by its spaciousness, light and class, it has been specially created for those who appreciate quality and good taste. The Dressing Room is not only a masterpiece of architecture, but also a work of art.


\n

[#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Cet environnement est sans aucun doute le plus distingué et le plus élégant du PlayStation®Home. Caractérisé par son volume, sa luminosité et sa classe, il a été créé spécialement pour ceux qui apprécient la qualité et le bon goût. Le Dressing Room n'est pas seulement un chef d’œuvre d'architecture, mais également un travail d'art.
\n

[#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Diese Umgebung ist zweifellos das Angesehenste und Eleganteste was PlayStation®Home zu bieten hat. Auch wegen der ausgezeichnete Geräumigkeit, Lichtverhältnisse und Klasse, wurde der Umkleideraum speziell für diejenigen entwickelt, die Qualität und guten Geschmack schätzen. Der Umkleideraum ist nicht nur ein Meisterwerk der Architektur, sondern gleichzeitig auch ein echtes Kunstwerk. 
\n

[#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Questo ambiente è senza dubbio il più raffinato ed elegante su PlayStation®Home. Caratterizzato da spaziosità, luce e classe, è stato creato appositamente per coloro che apprezzano la qualità e il buon gusto. Il Camerino non è solo un capolavoro di architettura, ma anche un'opera d'arte.
\n

[#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Este escenario es sin lugar a dudas el más distinguido y elegante de PlayStation®Home. Caracterizado por su amplitud, luminosidad y clase;  ha sido creado especialmente para aquellos que aprecian la calidad y el buen gusto. El Vestidor no es solo una obra maestra de la arquitectura, es también, una obra de arte. 
\n

[#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>