<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Full Time Sport - Well Worn - Bundle - Black (Women)</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Sport à temps plein - Bien usée - Lot - Noir (femme)</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Kappe für Ganztagssport - Abgenutzt - Bündel - Schwarz (Damen)</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Sport A Tempo Pieno - Logorato - Set - Nero (Donna)</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Deporte a tiempo completo - Desgastada - Pack - Negro (Mujer)</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">A black and orange snap back cap with hair. This cap has been well worn and has a number of positions that it can sit on an avatar's head.\n \n
This Bundle contains:\n
(1) Full Time Sport - Well Worn - N - Black (Women)\n
(2) Full Time Sport - Well Worn - NE - Black (Women)\n
(3) Full Time Sport - Well Worn - E - Black (Women)\n
(4) Full Time Sport - Well Worn - SE - Black (Women)\n
(5) Full Time Sport - Well Worn - S - Black (Women)\n
(6) Full Time Sport - Well Worn - SW - Black (Women)\n
(7) Full Time Sport - Well Worn - W - Black (Women)\n
(8) Full Time Sport - Well Worn - NW - Black (Women) [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Une casquette snapback noire et orange avec chevelure. Cette casquette est déjà bien usée et offre plusieurs positions permettant de l'ajuster sur la tête d'un avatar.\n \n
Ce lot contient :\n
(1) Sport à temps plein - Bien usée - N - Noir (femme)\n
(2) Sport à temps plein - Bien usée - NE - Noir (femme)\n
(3) Sport à temps plein - Bien usée - E - Noir (femme)\n
(4) Sport à temps plein - Bien usée - SE - Noir (femme)\n
(5) Sport à temps plein - Bien usée - S - Noir (femme)\n
(6) Sport à temps plein - Bien usée - SO - Noir (femme)\n
(7) Sport à temps plein - Bien usée - O - Noir (femme)\n
(8) Sport à temps plein - Bien usée - NO - Noir (femme) [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Schwarz-orangefarbene Snapback-Kappe mit Haar. Diese abgenutzte Kappe kann mit dem Schirm nach vorne, hinten, rechts oder links getragen werden .\n \n
Dieses Bündel enthält:\n
(1) Kappe für Ganztagssport - Abgenutzt - N - Schwarz (Damen)\n
(2) Kappe für Ganztagssport - Abgenutzt - NO - Schwarz (Damen)\n
(3) Kappe für Ganztagssport - Abgenutzt - O - Schwarz (Damen)\n
(4) Kappe für Ganztagssport - Abgenutzt - SO - Schwarz (Damen)\n
(5) Kappe für Ganztagssport - Abgenutzt - S - Schwarz (Damen)\n
(6) Kappe für Ganztagssport - Abgenutzt - SW - Schwarz (Damen)\n
(7) Kappe für Ganztagssport - Abgenutzt - W - Schwarz (Damen)\n
(8) Kappe für Ganztagssport - Abgenutzt - NW - Schwarz (Damen) [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Cappello snapback nero e arancione con capelli. Questo cappello è logorato e può essere posizionato in vari modi sulla testa dell'avatar.\n \n
Il set comprende:\n
(1) Sport A Tempo Pieno - Logorato - N - Nero (Donna)\n
(2) Sport A Tempo Pieno - Logorato - NE - Nero (Donna)\n
(3) Sport A Tempo Pieno - Logorato - E - Nero (Donna)\n
(4) Sport A Tempo Pieno - Logorato - SE - Nero (Donna)\n
(5) Sport A Tempo Pieno - Logorato - S - Nero (Donna)\n
(6) Sport A Tempo Pieno - Logorato - SO - Nero (Donna)\n
(7) Sport A Tempo Pieno - Logorato - O - Nero (Donna)\n
(8) Sport A Tempo Pieno - Logorato - NO - Nero (Donna) [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Gorra negra y naranja con broche trasero y pelo. Esta gorra está desgastada y tiene varias posiciones para calarse en la cabeza de un avatar.\n \n
Este pack contiene:\n
(1) Deporte a tiempo completo - Desgastada - N - Negro (Mujer)\n
(2) Deporte a tiempo completo - Desgastada - NE - Negro (Mujer)\n
(3) Deporte a tiempo completo - Desgastada - E - Negro (Mujer)\n
(4) Deporte a tiempo completo - Desgastada - SE - Negro (Mujer)\n
(5) Deporte a tiempo completo - Desgastada - S - Negro (Mujer)\n
(6) Deporte a tiempo completo - Desgastada - SO - Negro (Mujer)\n
(7) Deporte a tiempo completo - Desgastada - O - Negro (Mujer)\n
(8) Deporte a tiempo completo - Desgastada - NO - Negro (Mujer) [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>