<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">door2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Relocate to Diesel Gallery</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Aller au Galerie Diesel</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Ab ins Diesel Galerie</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Vai al Galleria Diesel</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ir al Galería Diesel</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Welcome to the Diesel Gallery. A place of quiet contemplation for the select few who have the ability to see things for what they really are. Here you can peacefully while away the hours, basking in the golden glow of your success and gazing upon the artwork that brought you to this hallowed hall. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Bienvenue à la galerie Diesel. Un lieu de contemplation paisible pour les quelques élus qui ont la chance de voir ces objets pour ce qu'ils sont réellement. Ici, vous pouvez consacrer des heures en toute quiétude, nageant dans l'éclat doré de votre succès et admirant les œuvres qui vous ont amené(e) dans ce lieu sacré. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Willkommen in der Diesel Galerie - ein Ort der stillen Besinnung für die wenigen Auserwählten, die die Fähigkeit haben, die Dinge so zu sehen, wie sie wirklich sind. Hier kannst du viele friedliche Stunden verbringen, dich im goldenen Glanze deines Erfolgs sonnen und die Kunstwerke betrachten, die dich in diese geheiligte Halle gelockt haben. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Benvenuti alla Galleria Diesel. Un luogo di silenziosa contemplazione per pochi eletti dotati della particolare capacità di vedere le cose per come sono realmente. Qui potrai trascorrere ore di assoluta tranquillità, crogiolandoti nel bagliore dorato del tuo successo e  fissando con lo sguardo le opere d'arte che ti hanno attratto in questa sala venerata. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Bienvenidos a la Galería Diesel. Un lugar de serena contemplación para los pocos elegidos que tienen la capacidad de ver las cosas como son realmente. Aquí puedes pasar las horas plácidamente deleitándote en el brillo dorado que irradia tu éxito y observando la obra de arte que te trajo a esta sacra sala. [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>