<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Billabong - Ryder Long Sleeve Flannel Hoodie - Ghost (Men)</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Billabong - Sweat à capuche Ryder à manches longues en flanelle - Ombré (homme)</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Billabong - Ryder Langarm-Kapuzenpulli aus Flanell - Geisterfarbe (Herren)</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Billabong - Ryder Camicia di flanella con cappuccio a maniche lunghe - Fantasma (Uomo)</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Billabong - Ryder Camisa de franela con capucha y manga larga - Fantasma (Hombre)</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Not your typical flannel, the Ryder gets futuristic with a hood and a horizontal stripe pattern. Blending style and function into one including chest pockets and a leather label. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Sortant des clichés habituels associés aux vêtements en flanelle, ce Ryder confère un look futuriste avec sa capuche et son motif à rayures horizontales. Un mélange de style et de fonctionnalité dans un vêtement unique, comportant notamment des poches poitrine et une étiquette en cuir. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Der Ryder: Kein typischer Flanellpulli, sondern ein futuristisch anmutendes Kleidungsstück mit Kapuze, horizontalen Streifen, Brusttaschen und Lederetikett - die ideale Kombination von Stil und Zweckmäßigkeit. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Tutt'altro che la tipica camicia di flanella, la Ryder presenta dettagli futuristici grazie al cappuccio e al disegno a righe orizzontali. Questo capo unisce stile e funzionalità e presenta tasche sul petto ed etichetta di pelle. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">No es la típica camisa de franela; la Ryder se pone futurista con una capucha y un dibujo a rayas horizontales. Estilo y funcionalidad se hacen uno en esta prenda, con bolsillos en pecho y etiqueta de cuero. [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>