<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">NAME</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Learning Terminal</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Terminal d'apprentissage</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">DESC</LANG>
    <LANG ID="en-GB">terminal to display warhawk information</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Terminal affichant des informations de jeu.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">PAGE1</LANG>
    <LANG ID="en-GB">KNIFING 4X4S - You can kill soldiers in 4x4s by knifing them as they ride by.\n
MINE THE TURRETS - Most turrets have a common approach; up the ladder, into the back or just above the bunker, whatever. Take some time to place a mine on the side of a turret that a player won't see when they just hurry-up and mount the turret. It's a great way to get some easy kills and as many players already know, turrets are deadly, so your teammates will be thankful!\n
DON'T CAMP IN TURRETS - When a turret is active, it will be displayed on everyone's radar. So while the turrets are incredibly powerful, they also tend to draw a lot of attention and thus a ton of fire. Once you find a turret that you want to use, find your targets, attack them and then once they're destroyed, hop out of the turret. It will then power-down and won't show-up as active on everyone's radar. This will allow you to only draw attention to yourself when you absolutely need to.\n
HEADSHOTS MATTER - While the targeting and aiming system for character mode is very easy, truly skilled players learn to pull the targeting reticle up towards a characters upper body and head. Wounds sustained to the head cause double damage and often determine who is killed and who lives to fight another day. Also, players need to know that the accuracy of their rifle and pistol fire is *greatly* increased when crouching -- again another important thing to remember in a fire fight.\n
MEDALS AND AWARDS - Many players often just stumble on awards and medals during gameplay but if you are really intent on ranking up, you should be focused on your prerequisites. So, before you jump online and play, take a quick glance of your stats and awards. See which ones you're close to, and which ones are needed for the next rank. This will help you not only determine what game to connect to, but also help focus your gameplay and maximize your award earning potential. The vast majority of the highest ranking players are very, very focused and play for specific medals, ribbons, and badges.\n
SOLDIERS VS TANKS -  If you want to destroy a tank and don't have any weapons, try jumping on top of it.  The tank won't be able to shoot you, and the driver is likely to jump out just in time for you to knife him.\n
DEFENSE POINTS - If you are looking for defense points in Capture the Flag, try waiting for an enemy to grab your flag and then kill him.\n
RESPAWNING - Don't forget to use your ability to respawn at different locations.  When on the respawn screen use the directional buttons to cycle between the spawn points that your team as captured.\n
MINE THE TOPS OF TERRITORY FLAGS - At the center of all the bases in Warhawk, players will find a large cement and metal base with a huge flag pole. Pilots often fly dangerously close to these flag poles so they're great for placing mines. Get near the pole and jump as high as you can while aiming up. At the apex of your jump, huck a prox-mine as high up on the pole as you can. You'd be surprised how many kills you can get on aircraft with this one simple tactic.\n
COMMUNICATE AND LISTEN - We can't stress this enough. Warhawk is very, very fast-paced and even just a bit of team communication can make the difference between victory or defeat. You don't need complicated strategies either. Simply call out if you are on offense or defense. This way your team knows if you are protecting the base, the flag, whatever. We have seen so many games turn around by just this basic level of communication.  Work together with your teammates.  A coordinated assault is far more effective than a loose and independent approach.\n
APC - In Operation Broken Mirror, the APC can be used as a mobile respawn point.  Make sure you use this to get the most traction against a tough opponent team.  Also, the APC shield will kill Warhawks that fly too close.\n
CRAFTY - One fun tactic in Capture the Flag is to have one player dedicated only to stealing enemy Warhawks around the enemy base and then placing them in hard to reach, high areas.  They will be starved for Warhawks!
	</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">SOLDAT VS 4x4 - Vous pouvez tuer les soldats installés à bord d’un 4x4 en les poignardant quand leur véhicule passe à portée.\nSABOTAGE DE TOURELLES - La plupart des tourelles sont accessibles de la même façon, par une échelle à l’arrière, ou juste au-dessus du bunker. Quand vous repérez une tourelle, prenez le temps de poser une mine dessus, de préférence sur la face que le joueur ennemi ne pourra pas voir quand il se précipitera pour prendre les commandes. C'est un excellent moyen de faire des victimes facilement et de neutraliser du même coup ces armes redoutables. Vos coéquipiers vous diront merci !\n
NE CAMPEZ PAS DANS LES TOURELLES - Lorsqu’une tourelle est active, elle apparaît sur le radar de tous les joueurs. Ainsi, bien qu’elles soient extrêmement puissantes, ces armes attirent un peu trop l'attention... et les tirs ennemis ! Quand vous vous servez d'une tourelle, essayez de détruire vos cibles le plus rapidement possible, et quittez la machine sitôt l'ennemi éliminé. Elle redeviendra alors inactive et disparaîtra immédiatement des radars. Ceci vous permettra de ne pas attirer l'attention plus que nécessaire. \n
TIRS À LA TÊTE - Le système de visée en mode Personnage est très simple d'emploi, mais les joueurs vraiment doués apprennent vite à pointer leur réticule sur la tête et la partie supérieure du corps de leurs ennemis. Les tirs à la tête font deux fois plus de dégâts que les tirs classiques et permettent souvent de faire toute la différence dans un affrontement. Sachez aussi que la précision de votre pistolet et de votre fusil est *nettement* plus grande lorsque vous tirez accroupi. Dans un combat, le moindre petit avantage compte...\n
MÉDAILLES ET RÉCOMPENSES - De nombreux joueurs se contentent de récupérer les récompenses comme elles viennent, mais si vous voulez réellement progresser, vous devez planifier un peu votre stratégie. Alors avant de plonger dans l'action, jetez un œil à vos statistiques et récompenses, et vérifiez ce que vous avez à faire pour atteindre le rang suivant. Ceci vous permettra de choisir une partie adaptée à vos besoins, mais aussi d'orienter votre style de jeu pour maximiser vos chances de prendre du gallon. La grande majorité des joueurs haut classés se montrent extrêmement stratégiques et adaptent leur jeu en fonction des médailles, rubans et autres insignes qu'ils souhaitent obtenir.\n
SOLDAT VS CHAR -  Si vous êtes un soldat et que vous n'avez pas d'armes assez puissantes pour détruire un char ennemi, grimpez dessus ! Le char ne pourra pas vous prendre pour cible, et le conducteur finira bien par sortir... pour venir mourir sur votre couteau !\n
POINTS DÉFENSIFS - En mode "Capture du drapeau", il existe un moyen simple et efficace de marquer des points défensifs : attendez qu'un ennemi s'empare de votre drapeau... et tuez-le !\n
RÉAPPARITION - N'oubliez pas, vous pouvez réapparaître à différents endroits de la carte, alors profitez-en. Depuis l'écran de réapparition, utilisez les touches directionnelles pour parcourir les différents points capturés par votre équipe.\n
DRAPEAUX PIÉGÉS - Au centre de chaque base, un immense mât de drapeau se dresse au-dessus d'un socle de béton et d'acier. Les pilotes volent souvent dangereusement près de ces mâts... ils sont donc un endroit tout indiqué pour poser quelques mines. Approchez du poteau et sautez le plus haut possible tout en visant vers le haut. Au sommet de votre saut, lancez une mine de proximité de façon à ce qu'elle se colle le plus haut possible sur le mât. Vous serez surpris de voir combien d'appareils ennemis vous pouvez abattre grâce à cette technique toute simple.\n
COMMUNIQUEZ ET ÉCOUTEZ ! - On ne le répétera jamais assez ! Dans Warhawk, tout va très vite, et une communication active peut faire la différence entre la victoire et la défaite. Et pas la peine d'élaborer des stratégies compliquées ! Annoncez simplement si vous êtes en attaque ou en défense. De cette façon, vos coéquipiers sauront ce qu'ils doivent faire : défendre la base, ou protéger le drapeau, ou encore passer à l'offensive avec vous... Des informations aussi basiques peuvent vraiment renverser le cours d'une bataille.  N'oubliez pas, le travail d'équipe est la clé de la victoire. Un assaut groupé bien coordonné est toujours plus efficace qu'une succession de charges individuelles désorganisée.\n
VBTT - Dans "Opération : Broken Mirror", le véhicule blindé de transport de troupes peut servir de point de réapparition mobile.  Profitez de cet atout quand vous affrontez un adversaire particulièrement coriace.  De plus, le bouclier du VBTT peut détruire les Warhawks qui s'approchent d'un peu trop près.\n
RUSEZ ! - Une bonne tactique en mode "Capture du drapeau" consiste à laisser un joueur voler les Warhawks de l'ennemi dans sa base pour aller ensuite les abandonner dans des zones surélevées difficiles d'accès. Sans soutien aérien, l'adversaire est sérieusement désavantagé !</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">PAGE2</LANG>
    <LANG ID="en-GB">FLAMETHROWER - This powerful sweeping weapon can take down soldiers and vehicles alike.  The Flamethrower is the best in close combat against other troops.\n
GRENADES - You will need five to six grenades to destroy a tank and usually three to destroy a turret.\n
MINES - You can only drop four at a time. When you put fifth, the first will disappear. Try using them in areas you expect the enemy to travel - like near pick ups, flags, or in Capture the Flag, escape routes.\n
ROCKET LAUNCHER - Two rockets should take down a Warhawk - but they are reasonably easy to evade for an experienced pilot.  They are best used when the target Warhawk is engaged in battle with another target.\n
KNIFE - In small arena games, the knife can be even more effective than other weapons.\n
PISTOL - Remember that kneeling down makes your pistol more effective.\n
LANDMINES - These are a lot of fun but in Capture the Flag, don't be tempted to lay them down next to your own flag.  Enemy Warhawks often electrify the area and destroy the mines before they've had a chance to do their stuff.
        </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">LANCE-FLAMMES - Cette arme puissante est efficace à la fois contre les fantassins et les véhicules.  Utilisée au corps à corps contre des troupes ennemies, elle peut faire des ravages.\nGRENADES - En général, 3 grenades suffisent à démolir une tourelle, et 5 ou 6 sont nécessaires pour détruire un char.\n
MINES - Vous ne pouvez déployer que 4 mines à la fois. Si vous en posez une cinquième, la première disparaît. Essayez de les placer judicieusement, là où l'ennemi est le plus susceptible de passer ; par exemple, près des points de ravitaillement, des drapeaux et des voies de sortie...\n
LANCE-ROQUETTES - 2 roquettes sont assez puissantes pour abattre un Warhawk. Toutefois, un pilote expérimenté peut les éviter relativement facilement.  Une bonne stratégie consiste à prendre pour cible un appareil déjà engagé dans un combat contre un autre ennemi.\n
COUTEAU - Sur les petites cartes, le couteau peut se révéler plus efficace que n'importe quelle arme à feu !\n
PISTOLET - N'oubliez pas, vous pouvez tirer accroupi pour améliorer l'efficacité de votre pistolet.\n
MINES TERRESTRES - Ces mines sont toujours utiles, mais évitez de les déployer près de votre propre drapeau en mode "Capture du drapeau". En effet, les Warhawks ennemis libèrent souvent des décharges électriques qui ont pour effet de détruire vos mines sans qu'elles aient pu faire de dégâts.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">PAGE3</LANG>
    <LANG ID="en-GB">LOCK ON MISSILES - When you try to shoot someone down in a Warhawk, first lock on your target and fire a homing missile. Then immediately switch to swarm missiles (up on the directional pad) and lock a couple of them on your target. The guy will try to evade homing with the swarm right behind him. This is a great combo because there is no delay after firing off homing missiles.\n
EVADE MISSILES - We've said before in other strat guides about how important the aerobatics system is to being an effective pilot. A quick and simple maneuver is the four-step-juke, which is especially effective when using Pro-Mode. When you see your missile warning indicator start flashing, pitch down, then left, pitch up, then right. This simple combination of pitching and banking yields a good amount of "agility" in the aerobatics code and will almost certainly scrub some of the incoming missiles.\n
MINE THE CLOUDS - Players love flying through the clouds and every level you can watch the skies and see which clouds get the most traffic. Fly into the cloud and then drop a mine at its center. This will hide the mine from your opponents and it is a fun way to get a kill!\n
PREP YOUR CHAFF- Chaff is a great way to scrub all missiles that are locked on. It's like a get-out-of-jail-free card. But if you aren't quick with your weapon cross, you might not be able to launch the counter-measures in time. A really good habit to get into is to have your Chaff selected in the weapon cross if you are not engaging a target. This way, you can deploy them very quickly if you get into trouble. Once you get a target lined-up and you begin to engage, then use the weapon cross to switch weapon systems until you dispatch your opponent. After the targets been neutralized, go back to chaff.\n
FLY HIGH - Many of the atmospheres in the levels let you climb to great heights, yet many new players still hug the ground. Try climbing to MAX altitude and then attacking your targets vertically instead of horizontally. This is especially useful when you are flying the Warhawk using Pro-Mode controls.\n
TOW MISSILE - This is your friend.  Try grabbing it and then flying high into the clouds, near the world ceiling.  From there you'll often have plenty of time to nail your target.\n\n
HEALTH - After every encounter, go get more health!
        </LANG>
    <LANG ID="fr-FR">MISSILES EN CHAÎNE - Lorsque vous pilotez un Warhawk et que vous essayez d'abattre un appareil ennemi, commencez par verrouiller la cible et tirer un missile à tête chercheuse, puis sélectionnez immédiatement vos multi-missiles (touche Haut) et balancez-en quelques-uns dans la foulée. L'ennemi aura bien du mal à éviter cette multitude de missiles. Cet enchaînement d'attaques est toujours dévastateur.\nMANŒUVRES D'ESQUIVE - Pour avoir une chance de survivre, un pilote doit être capable d'exécuter toutes sortes d'acrobaties aériennes. Le "Pas de quatre" est une manœuvre simple et rapide, particulièrement efficace en mode Pro. Lorsque votre voyant d'alerte s'illumine, virez successivement vers le bas, la gauche, le haut et enfin la droite. Ces brusques changements de direction exigent une bonne dose d'agilité, mais ils vous permettront à coup sûr d'éviter quelques missiles ennemis.\n
MINES CAMOUFLÉES - C'est un fait, les joueurs adorent voler à travers les nuages. Quelle que soit la carte, il est toujours facile de repérer quels nuages sont les plus fréquentés. Traversez un nuage et larguez une mine volante en plein milieu... Vos ennemis ne pourront jamais la détecter à temps ! Voilà un moyen simple et très satisfaisant de faire des victimes !\n
LANCE-LEURRES - Les lance-leurres sont un excellent moyen de brouiller les radars et tromper les missiles ennemis. Ils peuvent vraiment vous sauver la vie ! Mais si vous n'êtes pas assez rapide avec les commandes, vous ne réussirez jamais à lancer vos contre-mesures à temps. Une bonne stratégie consiste à garder votre lance-leurres armé et prêt à l'emploi en permanence quand vous n'êtes pas occupé à attaquer une cible. De cette façon, vous pourrez l'activer instantanément en cas de danger. Quand un ennemi entre dans votre ligne de mire, sélectionnez un système d'armement et attaquez. Une fois votre cible détruite, sélectionnez à nouveau le lance-leurre, et ainsi de suite.\n
HAUTE ALTITUDE - La plupart des cartes vous offrent la possibilité d'atteindre des altitudes très élevées, et pourtant, la majorité des débutants s'obstinent à faire du rase-mottes. Essayez d'atteindre l'altitude MAXIMALE et attaquez vos cibles à la verticale plutôt qu'à l'horizontale. Cette technique est particulièrement utile lorsque vous pilotez un Warhawk en mode Pro.
\nMISSILE TOW - Ce missile est votre ami ! Essayez d'en prendre un et de voler le plus haut possible, dans les nuages ! De là-haut, vous pourrez prendre tout votre temps pour viser et éliminer votre cible.\n\n
SANTÉ - Pensez à refaire le plein de vie après chaque affrontement !
</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">PAGE1_TITLE</LANG>
    <LANG ID="en-GB">General Hints</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Astuces générales</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">PAGE2_TITLE</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Weapons</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Armes</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">PAGE3_TITLE</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Flying</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Combat aérien</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">BOTTOM_TEXT</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Use [LEFT][RIGHT] to switch pages, [UP][DOWN] to scroll</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">[LEFT][RIGHT] : Changer de page [UP][DOWN] : Défilement</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>