<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Wardrobe Wars - Card Shark Male - Card Shark Female - Costumes</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Wardrobe Wars - Joueur de Cartes Homme -  Joueur de Cartes Femme - Costume</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Wardrobe Wars - "Falschspieler-Anzug" Herren - "Falschspieler-Anzug" Damen - Packet</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Wardrobe Wars - Mago Delle Carte Uomo  - Mago Delle Carte Donna - Bundle Vestito</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Wardrobe Wars -  Tramposo Hombre - Tramposa Mujer - Pack de Traje</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This bundle contains the following items.\n\n
Wardrobe Wars - Card Shark Suit Jacket - Male\n
Wardrobe Wars - Card Shark Suit Pants - Male\n
Wardrobe Wars - Card Shark Fedora - Male\n
Wardrobe Wars - Card Shark Suit Jacket - Female\n
Wardrobe Wars - Card Shark Suit Pants - Female [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Ce pack comprend les objets suivants :\n\n
Wardrobe Wars - Veste de Costume de Joueur de Cartes - Homme\n
Wardrobe Wars - Pantalon de Costume de Joueur de Cartes - Homme\n
Wardrobe Wars - Chapeau de Joueur de Cartes - Homme\n
Veste de Costume de Joueur de Cartes - Femme\n
Pantalon de Costume de Joueur de Cartes Femme [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Dieses Paket umfasst folgende Gegenstände:\n\n
Wardrobe Wars - Falschspieler-Jackett - Herren\n
Wardrobe Wars - Falschspieler-Anzughose - Herren\n
Wardrobe Wars - Falschspieler-Fedora - Herren\n
Wardrobe Wars - Falschspieler-Jackett - Damen\n
Wardrobe Wars - Falschspieler-Anzughose - Damen [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Questo bundle contiene i seguenti oggetti.\n\n
Wardrobe Wars - Giacca del vestito da mago delle carte - Uomo\n
Wardrobe Wars - Pantaloni del vestito da mago delle carte - Uomo\n
Wardrobe Wars - Cappello di feltro da mago delle carte - Uomo\n
Wardrobe Wars - Giacca del vestito da mago delle carte - Donna\n
Wardrobe Wars - Pantaloni del vestito da mago delle carte - Donna [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Este pack contiene los siguientes objetos.\n\n
Wardrobe Wars - Chaqueta de traje de tramposo - Hombre
Wardrobe Wars - Pantalones de traje de tramposo - Hombre
Wardrobe Wars - Sombrero de traje de tramposo - Hombre\n
Wardrobe Wars - Chaqueta de traje de tramposa - Mujer\n
Wardrobe Wars - Pantalones de traje de tramposa - Mujer [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>