<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Fourth of July Marching Flag (LMO)</LANG>
	<LANG ID="de-DE">„Vierter Juli“-Marschflagge (LMO)</LANG>
	<LANG ID="en-US">Fourth of July Marching Flag (LMO)</LANG>
	<LANG ID="es-ES">Bandera de marcha del día 4 de julio (LMO)</LANG>
	<LANG ID="fr-FR">Drapeau de fanfare du 4 juillet (LMO)</LANG>
	<LANG ID="it-IT">Bandiera da parata del 4 di luglio (Locomotion)</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Lead the march carrying the Star Spangled Banner in celebration of Independence. By equipping this Locomotion Item, your avatar's run speed will be slower. LMO (Locomotion) is a Portable Item. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Führe mit dem Sternenbanner den Marsch zur Feier der Unabhängigkeit an. Wenn du dich mit diesem Bewegungsobjekt ausrüstest, verlangsamt sich die Laufgeschwindigkeit deines Avatars. Bewegungsobjekte sind tragbare Gegenstände. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="en-US">Lead the march carrying the Star Spangled Banner in celebration of Independence. By equipping this Locomotion Item, your avatar's run speed will be slower. LMO (Locomotion) is a Portable Item.[#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Lidera la marcha portando la bandera de barras y estrellas para celebrar la Independencia. Vuela aleteando por PlayStation®Home en un platillo flapper Spunbot. Al equipar este objeto de locomoción, la velocidad de carrera de tu avatar aumentará. LMO (locomoción) es un objeto portátil. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Prenez la tête du défilé et brandissez la bannière étoilée pour célébrer l'indépendance. Al equiparte con este objeto de locomoción, la velocidad de carrera de tu avatar será inferior. LMO (locomoción) es un objeto portátil. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Guida la marcia sventolando la Bandiera a stelle e strisce per festeggiare l'Indipendenza. Utilizzando questo oggetto locomotion, la velocità di corsa del tuo avatar rallenterà. [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>