<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Billabong - Steady Shirt - Blood (Men)</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Billabong - Chemise Steady - Sang (homme)</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Billabong - Steady Hemd - Blutrot (Herren)</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Billabong - Steady Camicia - Sangue (Uomo)</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Billabong - Steady Camisa - Color sangre (Hombre)</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Cool coloring, killer prints, and an authentic surf attitude are built into every one of our button-ups. The Steady features a single chest pocket with a contrast printed fabric on the inner collar. Its fabric has been treated to a heavy enzyme wash that provides a rich look and feel. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Chacune de nos chemises boutonnées offre des couleurs rafraîchissantes, des imprimés géniaux et une attitude surf authentique. La chemise Steady comporte une poche poitrine et un tissu imprimé contrasté à l'intérieur du col. Son tissu a été traité par un lavage aux enzymes intensif qui lui confère un aspect riche et un confort inégalable. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Coole Farben, fetzige Aufdrucke und eine authentische Surf-Attitüde zählen zu den Merkmalen aller unserer Hemden. Das Steady Hemd zum Knöpfen weist eine Brusttasche und ein farblich abgesetztes Krageninneres auf. Der enzymgewaschene Stoff sorgt für höchsten Tragekomfort und einen bestechenden Look. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Fantastici colori, stampe accattivanti e l'autentico spirito del surf - tutto è racchiuso in ognuna delle nostre camicie. La camicia Steady presenta un'unica tasca sul petto con tessuto in stampa a contrasto nella parte interna del colletto. Il tessuto è stato trattato con un intenso lavaggio a enzimi che fornisce un look piacevole al tatto e alla vista. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Tonos frescos, estampados cañeros y una auténtica actitud surfera se concentran en cada una de nuestras camisas de botones. La Steady presenta un bolsillo en el pecho, con tejido estampado en contraste en el cuello interior. La tela se ha tratado con un poderoso lavado enzimático que le proporciona su comodidad en el vestir y su imagen distintiva. [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>