<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Some people say baby bats are cute so we've increased the size of a regular bat to maximise that cuteness! Get yourself a giant bat head to wear with whatever you desire this Halloween. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Certaines personnes trouvent que les bébés chauve-souris sont mignons, alors nous avons augmenté leur taille pour les rendre encore plus adorables ! Offrez-vous une tête de chauve-souris géante à combiner avec la tenue de votre choix pour Halloween.
 [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Einige Leute finden Babyfledermäuse süß, also haben wir die normale Größe einer Fledermaus vergrößert, um diese Niedlichkeit zu maximieren! Hol dir einen gigantischen Fledermauskopf und trage ihn zusammen mit deinem Wunschkostüm für Halloween.
 [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Alcune persone dicono che i piccoli di pipistrello sono carini, così abbiamo aumentato le dimensioni di un pipistrello normale per farlo diventare carinissimo! Questo Halloween, procuratevi una testa di pipistrello gigante da indossare con ciò che preferite. 
 [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Alguna gente dice que las crías de murciélago son muy lindas, así que hemos aumentado el tamaño de un murciélago normal para sacar el mayor partido de esa lindeza. Combinad con un tocado de murciélago gigante lo que queráis poneros este Halloween.
 [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Vampire Bat Headdress (Male)
</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Coiffe de chauve-souris vampire (Homme)
</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Vampirfledermaus-Kopfbedeckung (Männlich)
</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Copricapo Pipistrello vampiro (Uomo)
</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Tocado de murciélago vampírico (Hombre)</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>
