<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Death Eater Costume (Male)</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Tenue de Mangemort (homme)</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Todesser-Kostüm (Herren)</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Costume da Mangiamorte (uomo)</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Traje de mortífago (hombre)</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Conceal your identity and inspire fear in a mask and hooded robes worn by Lord Voldemort’s followers.\nPlease be aware that Death Eater costumes are not permitted on Hogwarts school grounds, although they can be worn in Diagon Alley and throughout the rest of PlayStation®Home.  [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Dissimulez votre identité et inspirez la peur, vêtu du masque et de la robe à capuchon des fidèles de Voldemort.\nVeuillez noter que les tenues de Mangemort ne sont pas admises à l'école Poudlard. Elles peuvent cependant être portées dans le Chemin de Traverse et dans le reste de PlayStation®Home. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Verbirg deine Identität und flöße allen mit der Maske und der Kapuzenrobe der Anhänger Lord Voldemorts Furcht ein.\nBitte beachte, dass Todesser-Kostüme nicht auf dem Schulgelände von Hogwarts erlaubt sind. Sie können aber in der Winkelgasse und den restlichen Bereichen von PlayStation®Home getragen werden.  [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Cela la tua identità e incuti timore indossando una maschera e i capi con cappuccio tipici dei seguaci di Lord Voldermort.\nTieni presente che i costumi da Mangiamorte non sono consentiti nel parco di Hogwarts, sebbene possano essere indossati a Diagon Alley e in tutti gli altri luoghi di PlayStation®Home.  [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Oculta tu identidad e inspira miedo vistiendo la máscara y la túnica con capucha de los seguidores de Lord Voldemort.\nTen en cuenta que no está permitido llevar un traje de mortífago en los terrenos de la escuela de Hogwarts, aunque sí se puede usar en el Callejón Diagon™ y en todo el resto de PlayStation®Home.  [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>