<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Audi Tshirt F Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">A legend that’s well and truly back in fashion. This Raglan cut t-shirt with black round neck pays tribute to the race’s rich history with a Le Mans-style patch on each sleeve and a large Le Mans logo across the chest. An additional dynamic stripe gives the t-shirt a decisively sporty touch. Colour: white. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Une légende qui remonte le temps de la mode. Ce t-shirt raglan, avec un liseré noir au col, rend hommage à l’histoire riche de cette course avec un écusson de style Le Mans sur chaque manche et un grand logo Le Mans sur la poitrine. Une rayure dynamique supplémentaire donne à ce t-shirt une touche vraiment sportive. Couleur : blanche. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Der Mythos ist wieder in Mode! Dieses T-Shirt mit Raglan-Ärmeln und schwarzem Rundausschnitt ist eine Hommage an die Geschichte des Rennens - mit Le Mans-Abzeichen auf beiden Ärmeln und großem Le Mans-Logo auf der Brust. Der dynamische Streifen verleiht dem T-Shirt eine besonders sportliche Note. Farbe: weiß. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Una leggenda tornata autenticamente di moda. Questa t-shirt con maniche a raglan e scollo rotondo nero rende omaggio alla ricca storia della corsa grazie ad una toppa in stile Le Mans sulle maniche e ad un grosso logo di Le Mans sul davanti. Inoltre, una striscia dinamica dà alla t-shirt un tocco decisamente sportivo. Colore: bianco. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Una leyenda que está de nuevo de moda. Esta camiseta de manga raglán con un cuello redondo negro es un homenaje a la historia de las carreras con un parche al estilo de Le Mans en las mangas y un logo grande de Le Mans en la pechera. Una línea dinámica le da el toque deportivo definitivo. Color: blanco. [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">Audi Tshirt F Name</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Le Mans t-shirt: female</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">T-shirt Le Mans : femme</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Le Mans T-Shirt: Damen</LANG>
    <LANG ID="it-IT">T-shirt di Le Mans da donna</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Camiseta Le Mans: mujer</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>