<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kAccept</LANG>
    <LANG ID="en-GB">[ACCEPT]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">[ACCEPT]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">[ACCEPT]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">[ACCEPT]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">[ACCEPT]</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kComplete_Message</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Tip: You can access both Challenges and the Navigator through the start menu at any time. That's the end of the tutorial, feel free to look around or why not check out today's Challenges?</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Astuce : vous pouvez accéder aux défis et au navigateur à n'importe quel moment via le menu pause. C'est la fin de ce didacticiel, n'hésitez pas à regarder un peu partout. Pourquoi ne pas vérifier les défis d'aujourd'hui ?</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Tipp: Sie können jederzeit mit dem Start-Menü auf Herausforderungen und den Navigator zugreifen. Das ist das Ende der Anleitung. Schauen Sie sich ruhig noch um oder werfen Sie gleich einen Blick auf die heutige Herausforderung!</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Suggerimento: puoi accedere alle Sfide e al Navigatore tramite il menu di avvio in qualsiasi momento. Il tutorial è arrivato alla fine, dai un'occhiata in giro o magari, perché non cimentarti in una delle Sfide di oggi?</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Consejo: puedes acceder tanto a Desafíos como al Navegador desde el menú de inicio en cualquier momento. Aquí termina el tutorial, echa un vistazo a todo esto. Puedes empezar por ver los desafíos de hoy.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kComplete_Title</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Done</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Terminé</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Fertig</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Fine</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Terminado</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kContinue</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Continue</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Continuer</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Fortfahren</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Continua</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Continuar</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Tutorial Info [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Infos didacticiel [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Anleitungs-Info [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Info sul Tutorial [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Información de tutorial [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Tutorial Info</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Infos didacticiel</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Anleitungs-Info</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Info sul Tutorial</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Información de tutorial</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kPOI_Center_Spot_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">The Square and the Promenade are updated regularly to get you to the latest and most interesting content in PlayStation®Home quickly, so be sure to check back often.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le square et la promenade sont mis à jour régulièrement pour vous proposer les dernières nouveautés les plus intéressantes de PlayStation®Home dès leur sortie, alors n'hésitez pas à vous y rendre régulièrement.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Der Home-Platz und die Promenade werden regelmäßig aktualisiert, damit Sie schnell auf die neuesten und interessantesten Inhalte in PlayStation®Home zugreifen können. Kommen Sie also am besten öfter mal vorbei.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">La Piazza e la Passeggiata vengono aggiornate regolarmente per consentirti di usufruire velocemente dei contenuti di PlayStation®Home più recenti e interessanti, quindi non trascurare di controllare spesso.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">La Plaza y el Paseo se actualizan de manera regular para ofrecerte el contenido más novedoso e interesante de PlayStation®Home rápidamente. No dejes de pasarte a menudo.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kPOI_Challenges_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This is the Challenge Board, it shows your progress through the current Challenge season, how long you have left to complete them and what free rewards are available. New Challenges are available each day.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">C'est le tableau des défis. Il vous permet de consulter votre progression dans les défis de la saison en cours, le temps qu'il vous reste pour les réussir et récompenses gratuites disponibles. De nouveaux défis sont disponibles chaque jour.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Das ist die Herausforderungen-Tafel. Sie zeigt Ihren Fortschritt in den Herausforderungen der laufenden Saison an, wie viel Zeit Ihnen noch bleibt, sie abzuschließen, und welche kostenlosen Belohnungen noch erhältlich sind. Jeden Tag stehen neue Herausforderungen zur Verfügung.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Questo è il Tabellone Sfide, indica i progressi raggiunti nella stagione delle Sfide attuale, il tempo rimanente per completare le Sfide e le ricompense gratuite disponibili. Nuove Sfide sono disponibili ogni giorno.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Este es el Tablón de desafíos; en él se muestra tu progreso en la actual temporada de desafíos, el tiempo que te queda para superarlos y los premios sin coste adicional que están disponibles. Hay nuevos desafíos disponibles cada día.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kPOI_Relocator_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This relocator is permanent, it's a quick way of getting to some of our favourite places in PlayStation®Home.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Le changement de lieu est disponible en permanence, c'est un moyen rapide d'accéder à vos zones préférées de PlayStation®Home.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Dieser Ortswechsler ist ständig aktiv und eine schnelle Möglichkeit, um zu Ihren Lieblingsorten in PlayStation®Home zu gelangen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Il trasferitore è sempre disponibile ed è un modo rapido per raggiungere alcuni dei tuoi posti preferiti in PlayStation®Home.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Este reubicador es permanente, una forma rápida de llegar a algunos de nuestros lugares favoritos de PlayStation®Home.</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kPOI_Shops_Desc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Here we have the shops, Nuevo and Vital. Nuevo contains the latest content each week and Vital contains recommended content and special offers. These stores should give you a taste of what's available, but there are a whole load of shops available in the two malls and on the Navigator. Access the Navigator by holding the [START] button.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Voici les boutiques Nuevo et Vital. Nuevo vous présente chaque semaine le nouveau contenu, alors que Vital contient les offres spéciales et le contenu recommandé. Ces boutiques vous donneront un avant-goût de ce qui est disponible, mais il y a des tas d'autres boutiques disponibles dans les deux grandes surfaces et dans le navigateur. Maintenez la touche [START] pour accéder au navigateur.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Hier sind die Läden Nuevo und Vital. In Nuevo gibt es jede Woche die neuesten Inhalte und Vital bietet empfohlene Inhalte und besondere Angebote an. Diese beiden Läden sollen Ihnen einen kleinen Vorgeschmack darauf geben, was es alles so gibt. Es gibt aber auch noch viele andere Geschäfte in den zwei Einkaufszentren und im Navigator. Halten Sie die [START]-Taste gedrückt, um auf den Navigator zuzugreifen.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Ecco i negozi, Nuevo e Vital. Nuevo offre i contenuti più nuovi disponibili ogni settimana e Vital propone i contenuti consigliati e le offerte speciali. Questi negozi sono pensati per darti un assaggio di tutto quanto è disponibile, ma nei due centri commerciali e nel Navigatore ci sono un sacco di altri negozi per te. Puoi accedere al Navigatore tenendo premuto il tasto [START]. </LANG>
    <LANG ID="es-ES">Aquí están las tiendas: Nuevo y Vital. Nuevo contiene el contenido más reciente cada semana y Vital trabaja con contenido recomendado y ofertas especiales. Con estas tiendas puedes hacerte a la idea de lo que hay disponible, pero apenas son un adelanto de todas las tiendas que te esperan en los dos centros comerciales y en el Navegador. Accede al Navegador manteniendo pulsado el botón [START].</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kPointOfInterest</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Point of Interest</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Point d'intérêt</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Interessante Orte</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Punto di interesse</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Punto de interés</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>
