<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
	<PHRASE>
		<LANG ID="REF">kName</LANG>
		<LANG ID="en-GB">Wind &amp; Earth Clothing Set (Black, Men)</LANG>
		<LANG ID="fr-FR">Vent &amp; terre, set de vêtements (noir, homme)</LANG>
		<LANG ID="de-DE">Kleidungsset des Stammes von Wind und Erde (schwarz, für Männer)</LANG>
		<LANG ID="it-IT">Set abbigliamento della Tribù del vento e della terra (nero, da uomo)</LANG>
		<LANG ID="es-ES">Juego de prendas de la tribu Viento y Tierra (negro, hombre)</LANG>
		<LANG ID="ja-JP">風と大地の民の衣装セット（黒・男性）</LANG>
		<LANG ID="ko-KR"/>
		<LANG ID="en-SG"/>
		<LANG ID="zh-HK"/>
		<LANG ID="zh-TW"/>
		<LANG ID="en-US">Wind &amp; Earth Clothing Set (Black, Men)</LANG>
	</PHRASE>
	<PHRASE>
		<LANG ID="REF">kDesc</LANG>
		<LANG ID="en-GB">7-piece set of clothing worn by the people of the Wind &amp; Earth.\nDefense Strength: (None)~★\nWind &amp; Earth Level: ★~★★★\nThis set includes the following items:\n\n- Wind &amp; Earth Headdress (Small, White Feather &amp; Red Feather) (Head Accessory)\n- Wind &amp; Earth Headdress (Large, White Feather &amp; Red Feather) (Head Accessory)\n- Wind &amp; Earth Chief Headdress (Black/Red Feathers, Men) (Head)\n- Wind &amp; Earth Vest (Black, Men) (Torso)\n- Wind &amp; Earth Trousers (Black, Men) (Legs)\n- Wind &amp; Earth Leather Wristbands (Black, Men) (Hands)\n- Wind &amp; Earth Boots (Black, Men) (Feet)\n\n* Upon purchase, each item will be added to the applicable category.[#Legal]</LANG>
		<LANG ID="fr-FR">Set de 7 pièces portées par les membres de la tribu vent &amp; terre.\nDéfense : (Sans)~★\n\nNiveau de vent &amp; terre : ★~★★★\nCe set inclut les objets suivants :\n\n- Vent &amp; terre, coiffe (petite, blanche &amp; rouge, homme) (Tête)\n- Vent &amp; terre, coiffe (grande, blanche &amp; rouge, homme) (Tête)\n- Chef, Vent &amp; terre, coiffe (plumes noires/rouges, homme) (Tête)\n- Vent &amp; terre, veste (noire, homme) (Torse)\n- Vent &amp; terre, pantalon (noir, homme) (Jambes)\n-Vent &amp; terre, protège-poignets (noirs, homme) (Mains)\n- Vent &amp; terre, bottes (noires, homme) (Pieds)\n\n* En achetant ce set, chaque objet sera ajouté à sa catégorie respective.[#Legal]</LANG>
		<LANG ID="de-DE">Ein 7-teiliges Set, das Kleidung enthält, die vom Stamm von Wind und Erde getragen wird.\nVerteidigung: (keine)~★\nLevel von Wind und Erde: ★~★★★\nDieses Set beinhaltet die folgenden Gegenstände:\n\n- Federnschmuck des Stammes von Wind und Erde (klein, schwarz-weiße Feder &amp; rot-schwarze Feder, für Männer) (Kopf)\n- Federnschmuck des Stammes von Wind und Erde (groß, schwarz-weiße Feder &amp; rot-schwarze Feder, für Männer) (Kopf)\n- Häuptlingsfedernschmuck des Stammes von Wind und Erde (schwarz-rote Federn, für Männer) (Kopf)\n- Weste des Stammes von Wind und Erde (schwarz, für Männer) (Rumpf)\n- Hose des Stammes von Wind und Erde (schwarz, für Männer) (Beine)\n- Lederne Armbänder des Stammes von Wind und Erde (schwarz, für Männer) (Hände)\n- Stiefel des Stammes von Wind und Erde (schwarz, für Männer) (Füße)\n\n* Bei Erwerb wird jeder Gegenstand der entsprechenden Kategorie hinzugefügt.[#Legal]</LANG>
		<LANG ID="it-IT">Un set di capi d'abbigliamento della gente della Tribù del vento e della terra composto da 7 elementi.\n\nDifesa: (nulla)~★\nLivello vento e terra: ★~★★★\nNel suddetto set sono inclusi i seguenti oggetti:\n\n- Piume ornamentali della Tribù del vento e della terra (piccole, una piuma bianca e nera e una piuma rossa e nera, da uomo) (accessori)\n- Piume ornamentali della Tribù del vento e della terra (grandi, una piuma bianca e nera e una piuma rossa e nera, da uomo) (accessori)\n- Piume ornamentali del capo della Tribù del vento e della terra (piume nere e rosse, da uomo) (testa)\n- Abito della Tribù del vento e della terra (nero, da uomo) (torso)\n- Pantaloni della Tribù del vento e della terra (neri, da uomo) (gambe)\n- Polsini in pelle della Tribù del vento e della terra (neri, da uomo) (mani)\n- Stivaletti della Tribù del vento e della terra (neri, da uomo) (piedi)\n\n* Acquistando questo elemento, verrà aggiunta ogni voce sopra elencata nella specifica categoria.[#Legal]</LANG>
		<LANG ID="es-ES">Juego de prendas de 7 piezas que usa la gente de la tribu Viento y Tierra.\nDefensa: (Ninguna)~★\nNivel de Viento y Tierra: ★~★★★\nEste juego incluye los siguientes artículos:\n\n- Adorno de plumas de la tribu Viento y Tierra (pequeño, pluma blanca/negra y pluma roja/negra, hombre) (cabeza)\n- Adorno de plumas de la tribu Viento y Tierra (grande, pluma blanca/negra y pluma roja/negra, hombre) (cabeza)\n- Adorno de plumas de jefe de la tribu Viento y Tierra (plumas negras/rojas, hombre) (cabeza)\n- Chaleco de la tribu Viento y Tierra (negro, hombre) (torso)\n- Pantalón de la tribu Viento y Tierra (negro, hombre) (piernas)\n- Pulseras de cuero de la tribu Viento y Tierra (negrass, hombre) (manos)\n- Botas de la tribu Viento y Tierra (negras, hombre) (pies)\n\n* Al adquirir este juego, cada artículo se añadirá a su categoría correspondiente.[#Legal]</LANG>
		<LANG ID="ja-JP">風と大地の民が身に付ける衣装の７点セット。\n防御力：　（なし）～★\n風と大地度：　★～★★★\n本セットには、下記アイテムが含まれています。\n\n・風と大地の民の羽飾り（小・白黒羽＆赤黒羽・男性）/ヘッドアクセサリ\n・風と大地の民の羽飾り（大・白黒羽＆赤黒羽・男性）/ヘッドアクセサリ\n・風と大地の長の羽飾り（黒赤羽・男性）/頭\n・風と大地の民のベスト（黒・男性）/トップス\n・風と大地の民のズボン（黒・男性）/ボトムズ\n・風と大地の民のレザーバンド（黒・男性）/手\n・風と大地の民のブーツ（黒・男性）/靴\n\n※購入すると、該当カテゴリに各アイテムが追加されます。[#Legal]</LANG>
		<LANG ID="ko-KR"/>
		<LANG ID="en-SG"/>
		<LANG ID="zh-HK"/>
		<LANG ID="zh-TW"/>
		<LANG ID="en-US">7-piece set of clothing worn by the people of the Wind &amp; Earth.\nDefense Strength: (None)~★\nWind &amp; Earth Level: ★~★★★\nThis set includes the following items:\n\n- Wind &amp; Earth Headdress (Small, White Feather &amp; Red Feather) (Head)\n- Wind &amp; Earth Headdress (Large, White Feather &amp; Red Feather) (Head)\n- Wind &amp; Earth Chief Headdress (Black/Red Feathers, Men) (Head)\n- Wind &amp; Earth Vest (Black, Men) (Torso)\n- Wind &amp; Earth Pants (Black, Men) (Legs)\n- Wind &amp; Earth Leather Wristbands (Black, Men) (Hands)\n- Wind &amp; Earth Boots (Black, Men) (Feet)\n\n* Upon purchase, each item will be added to the applicable category.[#Legal]</LANG>
	</PHRASE>
</LOCALISATION>
