<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LOCALISATION xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" default_language="en-GB" xmlns="http://home.scedev.net/schema/object">
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kName</LANG>
    <LANG ID="en-GB">SeaClyff Night Retreat</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">SeaClyff Nuit Refuge</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Nacht Rückzugsort auf SeaClyff</LANG>
    <LANG ID="it-IT">SeaClyff Rifugio Notturno</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Refugio Nocturno SeaClyff</LANG>
    <LANG ID="en-US">SeaClyff Night Retreat</LANG>
  </PHRASE>
  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">kDesc</LANG>
    <LANG ID="en-GB">A night version of one of the most alive spaces you will ever spend time in. It has all the best parts of the day space and dynamic outdoor lighting that can be turned on and off. Even the hot tub has its own lighting. There are a few enhancements including all new music. A must have for people who like the best of everything. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Des baies vitrées sont dans la plupart des pièces, offrant une pleine vue sur l'océan. Les quatre étages incluent une grande chambre donnant sur un balcon et un bureau dont vous pouvez choisir le papier peint, un plan d'étage ouvert avec beaucoup de lumière naturelle, un grand salon et une salle à manger avec une cheminée, ainsi qu'un sous-sol aménagé. La cuisine a été récemment améliorée avec des appareils dernier cri, et un jacuzzi est intégré à un large pont de grande valeur avec une vue à couper le souffle. Toutes les portes sont automatiques. Un système audio intégré est inclus, ainsi que des jeux et des récompenses pour la personne propriétaire et ses invités. La résidence a tant de choses à disposition qu'il est impossible de toutes les lister ! Il faut le voir pour le croire. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Bodenhohe Fenster mit uneingeschränktem Blick auf das Meer. Die 4 Stockwerke beinhalten ein großes Schlafzimmer mit  Verbindung zu einem Balkon und einem Arbeitszimmer, in dem du eine Tapete deiner Wahl anbringen kannst. Großräumig und voller natürlichem Licht. Ein großes Wohnzimmer, Esszimmer mit Kamin und ein ausgebauter Keller.  Die Küche wurde gerade erst mit den neusten Utensilien ausgestattet. Ein eingebauter Whirlpool und eine weitläufige Dachterrasse mit beeindruckendem Ausblick. Alle Türen funktionieren automatisch. Beinhaltet ein eingebautes Sound-System, Spiele und Belohnungen für den Besitzer und die Gäste. Es ist gar nicht möglich, alle Features hier aufzuzählen. Man muss diesen Ort selbst gesehen haben, um es zu glauben. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Enormi finestre dal pavimento al soffitto in quasi tutte le stanze per dare una splendida vista sull'oceano. I quattro piani includono una grande camera da letto con un balcone e uno studio che puoi tappezzare come desideri. Un piano aperto con molta luce naturale. Un grande soggiorno, sala da pranzo con caminetto e una cantina abitabile. La cucina è stata recentemente accessoriata con strumenti funzionanti di grande qualità. Una vasca all'interno e una grande area all'esterno garantiscono viste spettacolari. Tutte le porte sono automatizzate. Sono inclusi un impianto musicale integrato, giochi e anche premi per il proprietario e gli ospiti. Ha veramente molte più funzionalità di quelle che possono essere elencate qui. Bisogna vederla per crederci. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Ventanales del suelo al techo con vistas panorámica al océano en la mayoría de las habitaciones. Las cuatro plantas incluyen un gran dormitorio principal que se abre a una terraza y un estudio con tu papel de pared favorito. Un diseño de planta abierto con mucha luz natural. Un gran sala de estar, un comedor con chimenea y un sótano bien arreglado. Una cocina recién reformada con electrodomésticos de última generación. Un jacuzzi empotrado y amplias áreas exteriores con vistas deslumbrantes. Todas las puertas son automáticas. Incluye un sistema de sonido interno, juegos y premios para el propietario y los invitados. Con más detalles de los que pueden ser aquí citados. Hay que verlo para creerlo. [#Legal]</LANG>
    <LANG ID="en-US">A night version of one of the most alive spaces you will ever spend time in. It has all the best parts of the day space and dynamic outdoor lighting that can be turned on and off. Even the hot tub has its own lighting. There are a few enhancements including all new music. A must have for people who like the best of everything. [#Legal]</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>